{"9":{"compromisocod":"9","compromisocodsup":"4","temacod":"4","compromisotitulo":"Defensor\u00eda","compromisobajada":"La Defensor\u00eda del Pueblo se compromete a compartir, en formatos abiertos, informaci\u00f3n sobre los tr\u00e1mites y reclamos que recibe. ","compromisocuerpo":"<p>La Defensor&iacute;a del Pueblo se compromete a compartir, en formatos abiertos, informaci&oacute;n sobre los tr&aacute;mites y reclamos que recibe.<\/p>","compromisocuerpoprocesado":"<p>La Defensor&iacute;a del Pueblo se compromete a compartir, en formatos abiertos, informaci&oacute;n sobre los tr&aacute;mites y reclamos que recibe.<\/p>","compromisoproductofinal":"","compromisoproductofinalurl":"","multimediacod":"37","multimediacod2":"","compromisojson":"","compromisoplancod":"1","compromisoavance":"0.00","compromisoetapaseleccionada":"16","compromisoestado":"10","compromisoestadocod":"30","ultmodfecha":"2017-05-29 13:57:27","ultmodusuario":"1","multimediaubic":"201705\/archivo_20170529010554_7249.jpg","multimediaubic2":"","tematitulo":"Tres poderes","temadominio":"tres-poderes","plannombre":"Plan de acci\u00f3n 2017","plandominio":"Primer-plan-accion_pl1","plananio":"2017","compromisos":[],"multimediacod_url":"noticias\/N\/201705\/archivo_20170529010554_7249.jpg","multimedias":{"fotos":[],"audios":[],"videos":[],"archivos":[]},"etapas":{"16":{"compromisoetapacod":"16","compromisocod":"9","compromisoetapatitulo":"Primera Etapa","compromisoetapatitulolargo":"Primera Etapa","compromisoetapacuerpo":"<p>La Defensor&iacute;a del Pueblo se compromete a compartir, en formatos abiertos, informaci&oacute;n sobre los tr&aacute;mites y reclamos que recibe.<\/p>","compromisoetapacuerpoprocesado":"<p>La Defensor&iacute;a del Pueblo se compromete a compartir, en formatos abiertos, informaci&oacute;n sobre los tr&aacute;mites y reclamos que recibe.<\/p>","compromisoetapafinicio":"2017-03-01 00:00:00","compromisoetapaffin":"2017-11-30 00:00:00","compromisoetapaavance":"0.00","compromisoetapaurl":"","compromisoetapaorden":"1","compromisoetapajson":"","compromisoetapaestadocod":"20","compromisoetapaestado":"10","ultmodfecha":"2017-05-29 13:14:40","ultmodusuario":"1","multimediacod":"","multimediacod2":"","compromisocoddesc":"Defensor\u00eda","compromisoetapaestadocoddesc":"En Proceso"}}}}