{"12":{"compromisocod":"12","compromisocodsup":"","temacod":"1","compromisotitulo":"Portal integral de provisi\u00f3n de informaci\u00f3n y canal de reporte sobre servicios de salud sexual y reproductiva en la Ciudad de Buenos Aires","compromisobajada":"Mediante este portal, los vecinos podr\u00e1n acceder a informaci\u00f3n acerca de la provisi\u00f3n de servicios de salud sexual y reproductiva y contar\u00e1n con un canal de reporte virtual.","compromisocuerpo":"<p>Mediante este portal, los vecinos podr&aacute;n acceder a informaci&oacute;n acerca de la provisi&oacute;n de servicios de salud sexual y reproductiva y contar&aacute;n con un canal de reporte virtual.<\/p>","compromisocuerpoprocesado":"<p>Mediante este portal, los vecinos podr&aacute;n acceder a informaci&oacute;n acerca de la provisi&oacute;n de servicios de salud sexual y reproductiva y contar&aacute;n con un canal de reporte virtual.<\/p>","compromisoproductofinal":"Plataforma web - App","compromisoproductofinalurl":"","multimediacod":"5","multimediacod2":"5","compromisojson":"","compromisoplancod":"1","compromisoavance":"30.00","compromisoestado":"10","compromisoestadocod":"20","ultmodfecha":"2017-05-12 20:40:17","ultmodusuario":"1","compromisocodsupdesc":"","temacoddesc":"Salud","plannombre":"2017","compromisoestadodesc":"En Proceso","multimediacod_url":"noticias\/N\/201704\/archivo_20170417123318_9182.jpg","multimediacod2_url":"noticias\/N\/201704\/archivo_20170417123318_9182.jpg","multimedias":{"fotos":{"24":{"codigo":"24","conjunto":"1","tipo":"2","titulo":"Salud","descripcion":"","nombre_archivo":"salud_recortada.jpg","orden":"1","muestrahome":"0","idexterno":"","url":"noticias\/N\/201704\/archivo_20170426085331_9667.jpg"}},"audios":[],"videos":[],"archivos":[]}},"9":{"compromisocod":"9","compromisocodsup":"4","temacod":"1","compromisotitulo":"Defensor\u00eda","compromisobajada":"La Defensor\u00eda del Pueblo se compromete a compartir, en formatos abiertos, informaci\u00f3n sobre los tr\u00e1mites y reclamos que recibe. ","compromisocuerpo":"La Defensor\u00eda del Pueblo se compromete a compartir, en formatos abiertos, informaci\u00f3n sobre los tr\u00e1mites y reclamos que recibe. ","compromisocuerpoprocesado":"","compromisoproductofinal":"","compromisoproductofinalurl":"","multimediacod":"","multimediacod2":"","compromisojson":"","compromisoplancod":"1","compromisoavance":"","compromisoestado":"10","compromisoestadocod":"","ultmodfecha":"2017-03-15 17:00:02","ultmodusuario":"1","compromisocodsupdesc":"Funciones transparentes en un Estado Abierto","temacoddesc":"Salud","plannombre":"2017","compromisoestadodesc":"","multimedias":{"fotos":[],"audios":[],"videos":[],"archivos":[]}},"8":{"compromisocod":"8","compromisocodsup":"4","temacod":"4","compromisotitulo":"Tribunal Superior de Justicia","compromisobajada":"Publicaci\u00f3n de las sentencias y datos electorales del TSJ en formatos abiertos y con la codificaci\u00f3n de informaci\u00f3n relevante de acuerdo a las mejores pr\u00e1cticas internacionales.","compromisocuerpo":"<p>Publicaci&oacute;n de las sentencias y datos electorales del TSJ en formatos abiertos y con la codificaci&oacute;n de informaci&oacute;n relevante de acuerdo a las mejores pr&aacute;cticas internacionales.<\/p>","compromisocuerpoprocesado":"<p>Publicaci&oacute;n de las sentencias y datos electorales del TSJ en formatos abiertos y con la codificaci&oacute;n de informaci&oacute;n relevante de acuerdo a las mejores pr&aacute;cticas internacionales.<\/p>","compromisoproductofinal":"","compromisoproductofinalurl":"","multimediacod":"3","multimediacod2":"3","compromisojson":"","compromisoplancod":"1","compromisoavance":"","compromisoestado":"10","compromisoestadocod":"","ultmodfecha":"2017-04-07 17:01:54","ultmodusuario":"1","compromisocodsupdesc":"Funciones transparentes en un Estado Abierto","temacoddesc":"Tres poderes","plannombre":"2017","compromisoestadodesc":"","multimediacod_url":"noticias\/N\/201704\/archivo_20170407045322_2026.png","multimediacod2_url":"noticias\/N\/201704\/archivo_20170407045322_2026.png","multimedias":{"fotos":[],"audios":[],"videos":[],"archivos":[]}},"7":{"compromisocod":"7","compromisocodsup":"4","temacod":"1","compromisotitulo":"Consejo de la Magistratura","compromisobajada":"Co-creaci\u00f3n por parte del Poder Nuevo Judicial y OSC del plan progresivo de apertura de informaci\u00f3n[, construcciones de indicadores de gesti\u00f3n de los tribunales y publicaci\u00f3n (a trav\u00e9s de un cronograma). ","compromisocuerpo":"Co-creaci\u00f3n por parte del Poder Nuevo Judicial y OSC del plan progresivo de apertura de informaci\u00f3n[, construcciones de indicadores de gesti\u00f3n de los tribunales y publicaci\u00f3n (a trav\u00e9s de un cronograma). ","compromisocuerpoprocesado":"","compromisoproductofinal":"","compromisoproductofinalurl":"","multimediacod":"","multimediacod2":"","compromisojson":"","compromisoplancod":"1","compromisoavance":"","compromisoestado":"10","compromisoestadocod":"","ultmodfecha":"2017-02-20 17:43:41","ultmodusuario":"1","compromisocodsupdesc":"Funciones transparentes en un Estado Abierto","temacoddesc":"Salud","plannombre":"2017","compromisoestadodesc":"","multimedias":{"fotos":[],"audios":[],"videos":[],"archivos":[]}},"6":{"compromisocod":"6","compromisocodsup":"4","temacod":"1","compromisotitulo":"Legislatura","compromisobajada":"Publicaci\u00f3n en formato abierto de toda la informaci\u00f3n relativa al ciclo de vida legislativo, as\u00ed como de las estad\u00edsticas y anuarios de la Legislatura, a fin de construir datasets y facilitar su reutilizaci\u00f3n. La apertura de informaci\u00f3n ser\u00e1 acompa\u00f1ada de la implementaci\u00f3n y potencializaci\u00f3n de mecanismos de participaci\u00f3n online en ese ciclo.","compromisocuerpo":"Publicaci\u00f3n en formato abierto de toda la informaci\u00f3n relativa al ciclo de vida legislativo, as\u00ed como de las estad\u00edsticas y anuarios de la Legislatura, a fin de construir datasets y facilitar su reutilizaci\u00f3n. La apertura de informaci\u00f3n ser\u00e1 acompa\u00f1ada de la implementaci\u00f3n y potencializaci\u00f3n de mecanismos de participaci\u00f3n online en ese ciclo.","compromisocuerpoprocesado":"","compromisoproductofinal":"","compromisoproductofinalurl":"","multimediacod":"","multimediacod2":"","compromisojson":"","compromisoplancod":"1","compromisoavance":"","compromisoestado":"10","compromisoestadocod":"","ultmodfecha":"2017-02-20 17:43:41","ultmodusuario":"1","compromisocodsupdesc":"Funciones transparentes en un Estado Abierto","temacoddesc":"Salud","plannombre":"2017","compromisoestadodesc":"","multimedias":{"fotos":[],"audios":[],"videos":[],"archivos":[]}},"5":{"compromisocod":"5","compromisocodsup":"4","temacod":"1","compromisotitulo":"Poder Ejecutivo","compromisobajada":"Participaci\u00f3n ciudadana en la construcci\u00f3n de pol\u00edticas p\u00fablicas.\r\nEl poder ejecutivo se compromete a realizar un programa piloto de apertura del ciclo de vida de las pol\u00edticas p\u00fablicas. El objetivo es generar tres proyectos de pol\u00edticas p\u00fablicas que abra una de sus etapas (definici\u00f3n del problema, agenda setting, desarrollo de la pol\u00edtica, implementaci\u00f3n y\/o evaluaci\u00f3n) a la participaci\u00f3n ciudadana a trav\u00e9s de distintos mecanismos de participaci\u00f3n.\r\n","compromisocuerpo":"Participaci\u00f3n ciudadana en la construcci\u00f3n de pol\u00edticas p\u00fablicas.\r\nEl poder ejecutivo se compromete a realizar un programa piloto de apertura del ciclo de vida de las pol\u00edticas p\u00fablicas. El objetivo es generar tres proyectos de pol\u00edticas p\u00fablicas que abra una de sus etapas (definici\u00f3n del problema, agenda setting, desarrollo de la pol\u00edtica, implementaci\u00f3n y\/o evaluaci\u00f3n) a la participaci\u00f3n ciudadana a trav\u00e9s de distintos mecanismos de participaci\u00f3n.\r\n\r\n","compromisocuerpoprocesado":"","compromisoproductofinal":"","compromisoproductofinalurl":"","multimediacod":"","multimediacod2":"","compromisojson":"","compromisoplancod":"1","compromisoavance":"","compromisoestado":"10","compromisoestadocod":"","ultmodfecha":"2017-02-20 17:43:41","ultmodusuario":"1","compromisocodsupdesc":"Funciones transparentes en un Estado Abierto","temacoddesc":"Salud","plannombre":"2017","compromisoestadodesc":"","multimedias":{"fotos":[],"audios":[],"videos":[],"archivos":[]}},"4":{"compromisocod":"4","compromisocodsup":"","temacod":"4","compromisotitulo":"Funciones transparentes en un Estado Abierto","compromisobajada":"Se busca transparentar los procesos inherentes a cada uno de los poderes del Estado con el objetivo de ofrecer informaci\u00f3n en formatos abiertos que fortalezcan la capacidad ciudadana de monitorear, evaluar y participar de los procesos de toma de decisiones en relaci\u00f3n con las funciones ejecutiva, legislativa y judicial.\r\n","compromisocuerpo":"<p>Se busca transparentar los procesos inherentes a cada uno de los poderes del Estado con el objetivo de ofrecer informaci&oacute;n en formatos abiertos que fortalezcan la capacidad ciudadana de monitorear, evaluar y participar de los procesos de toma de decisiones en relaci&oacute;n con las funciones ejecutiva, legislativa y judicial.<\/p>","compromisocuerpoprocesado":"<p>Se busca transparentar los procesos inherentes a cada uno de los poderes del Estado con el objetivo de ofrecer informaci&oacute;n en formatos abiertos que fortalezcan la capacidad ciudadana de monitorear, evaluar y participar de los procesos de toma de decisiones en relaci&oacute;n con las funciones ejecutiva, legislativa y judicial.<\/p>","compromisoproductofinal":"","compromisoproductofinalurl":"","multimediacod":"7","multimediacod2":"7","compromisojson":"","compromisoplancod":"1","compromisoavance":"","compromisoestado":"10","compromisoestadocod":"","ultmodfecha":"2017-04-17 01:04:14","ultmodusuario":"1","compromisocodsupdesc":"","temacoddesc":"Tres poderes","plannombre":"2017","compromisoestadodesc":"","multimediacod_url":"noticias\/N\/201704\/archivo_20170417124517_2820.jpg","multimediacod2_url":"noticias\/N\/201704\/archivo_20170417124517_2820.jpg","multimedias":{"fotos":[],"audios":[],"videos":[],"archivos":[]}},"3":{"compromisocod":"3","compromisocodsup":"","temacod":"4","compromisotitulo":"Coordinaci\u00f3n en la producci\u00f3n y publicaci\u00f3n de datos en un Estado Abierto","compromisobajada":"El objetivo es mejorar la interoperabilidad de la informaci\u00f3n que comparten los tres poderes a trav\u00e9s de la creaci\u00f3n de una instancia permanente y abierta de coordinaci\u00f3n entre ellos.","compromisocuerpo":"<p>El objetivo es mejorar la interoperabilidad de la informaci&oacute;n que comparten los tres poderes a trav&eacute;s de la creaci&oacute;n de una instancia permanente y abierta de coordinaci&oacute;n entre ellos.<\/p>","compromisocuerpoprocesado":"<p>El objetivo es mejorar la interoperabilidad de la informaci&oacute;n que comparten los tres poderes a trav&eacute;s de la creaci&oacute;n de una instancia permanente y abierta de coordinaci&oacute;n entre ellos.<\/p>","compromisoproductofinal":"Mesa de trabajo permanente entre los Poderes del Estado a los fines de coordinar la producci\u00f3n y publicaci\u00f3n de informaci\u00f3n.","compromisoproductofinalurl":"","multimediacod":"6","multimediacod2":"6","compromisojson":"","compromisoplancod":"1","compromisoavance":"","compromisoestado":"10","compromisoestadocod":"","ultmodfecha":"2017-04-17 01:10:36","ultmodusuario":"1","compromisocodsupdesc":"","temacoddesc":"Tres poderes","plannombre":"2017","compromisoestadodesc":"","multimediacod_url":"noticias\/N\/201704\/archivo_20170417124226_5048.jpg","multimediacod2_url":"noticias\/N\/201704\/archivo_20170417124226_5048.jpg","multimedias":{"fotos":[],"audios":[],"videos":[],"archivos":[]}},"2":{"compromisocod":"2","compromisocodsup":"","temacod":"3","compromisotitulo":"Apertura de datos de transporte bajo est\u00e1ndares internacionales","compromisobajada":"Vamos a recopilar, almacenar y publicar informaci\u00f3n sobre los servicios de colectivos que operan en la Ciudad en formato Transit Feed Specification (GTFS), el est\u00e1ndar de apertura de datos de transporte en todo el mundo.","compromisocuerpo":"<p>Vamos a recopilar, almacenar y publicar informaci&oacute;n sobre los servicios de colectivos que operan en la Ciudad en formato Transit Feed Specification (GTFS), el est&aacute;ndar de apertura de datos de transporte en todo el mundo.<\/p>","compromisocuerpoprocesado":"<p>Vamos a recopilar, almacenar y publicar informaci&oacute;n sobre los servicios de colectivos que operan en la Ciudad en formato Transit Feed Specification (GTFS), el est&aacute;ndar de apertura de datos de transporte en todo el mundo.<\/p>","compromisoproductofinal":"DATASET ONLINE. ","compromisoproductofinalurl":"","multimediacod":"4","multimediacod2":"","compromisojson":"","compromisoplancod":"1","compromisoavance":"30.00","compromisoestado":"10","compromisoestadocod":"20","ultmodfecha":"2017-05-12 21:22:46","ultmodusuario":"1","compromisocodsupdesc":"","temacoddesc":"Transporte","plannombre":"2017","compromisoestadodesc":"En Proceso","multimediacod_url":"noticias\/N\/201704\/archivo_20170407062143_9681.jpg","multimedias":{"fotos":[],"audios":[],"videos":[],"archivos":[]}},"1":{"compromisocod":"1","compromisocodsup":"","temacod":"2","compromisotitulo":"Mapa de obras de infraestructura en escuelas","compromisobajada":"Esta plataforma permitir\u00e1 acceder a informaci\u00f3n detallada de las obras de infraestructura en las escuelas de la Ciudad. Ser\u00e1 un canal de reporte y control para los miembros de la comunidad educativa.","compromisocuerpo":"<p>Esta plataforma permitir&aacute; acceder a informaci&oacute;n detallada de las obras de infraestructura en las escuelas de la Ciudad. Ser&aacute; un canal de reporte y control para los miembros de la comunidad educativa.<\/p>","compromisocuerpoprocesado":"<p>Esta plataforma permitir&aacute; acceder a informaci&oacute;n detallada de las obras de infraestructura en las escuelas de la Ciudad. Ser&aacute; un canal de reporte y control para los miembros de la comunidad educativa.<\/p>","compromisoproductofinal":"plataforma web. ","compromisoproductofinalurl":"","multimediacod":"3","multimediacod2":"3","compromisojson":"","compromisoplancod":"1","compromisoavance":"","compromisoestado":"10","compromisoestadocod":"","ultmodfecha":"2017-04-17 13:36:38","ultmodusuario":"1","compromisocodsupdesc":"","temacoddesc":"Educaci\u00f3n","plannombre":"2017","compromisoestadodesc":"","multimediacod_url":"noticias\/N\/201704\/archivo_20170407045322_2026.png","multimediacod2_url":"noticias\/N\/201704\/archivo_20170407045322_2026.png","multimedias":{"fotos":[],"audios":[],"videos":[],"archivos":[]}}}