{"5":{"compromisocod":"5","compromisocodsup":"4","temacod":"4","compromisotitulo":"Poder Ejecutivo","compromisobajada":"El poder ejecutivo se compromete a realizar un programa piloto de apertura del ciclo de vida de las pol\u00edticas p\u00fablicas.","compromisocuerpo":"<p>&nbsp;&nbsp;<\/p>","compromisocuerpoprocesado":"<p>&nbsp;&nbsp;<\/p>","compromisoproductofinal":"","compromisoproductofinalurl":"","multimediacod":"37","multimediacod2":"37","compromisojson":"","compromisoplancod":"1","compromisoavance":"0.00","compromisoetapaseleccionada":"11","compromisoestado":"10","compromisoestadocod":"30","ultmodfecha":"2017-05-29 13:58:11","ultmodusuario":"1","multimediaubic":"201705\/archivo_20170529010554_7249.jpg","multimediaubic2":"201705\/archivo_20170529010554_7249.jpg","tematitulo":"Tres poderes","temadominio":"tres-poderes","plannombre":"Plan de acci\u00f3n 2017","plandominio":"Primer-plan-accion_pl1","plananio":"2017","compromisos":[],"multimediacod_url":"noticias\/N\/201705\/archivo_20170529010554_7249.jpg","multimediacod2_url":"noticias\/N\/201705\/archivo_20170529010554_7249.jpg","multimedias":{"fotos":[],"audios":[],"videos":[],"archivos":[]},"etapas":{"11":{"compromisoetapacod":"11","compromisocod":"5","compromisoetapatitulo":"Primera etapa","compromisoetapatitulolargo":"Primera etapa","compromisoetapacuerpo":"<p>Primer etapa<\/p>","compromisoetapacuerpoprocesado":"<p>Primer etapa<\/p>","compromisoetapafinicio":"2017-01-01 00:00:00","compromisoetapaffin":"2017-12-31 00:00:00","compromisoetapaavance":"0.00","compromisoetapaurl":"","compromisoetapaorden":"1","compromisoetapajson":"","compromisoetapaestadocod":"20","compromisoetapaestado":"10","ultmodfecha":"2017-05-29 13:49:44","ultmodusuario":"1","multimediacod":"","multimediacod2":"","compromisocoddesc":"Poder Ejecutivo","compromisoetapaestadocoddesc":"En Proceso","hitos":{"12":{"compromisoetapahitocod":"12","compromisoetapacod":"11","compromisoetapahitotitulo":"Mapeo de pr\u00e1cticas de participaci\u00f3n ciudadana que se dan en el \u00e1mbito de la Ciudad","compromisoetapahitobajada":"","compromisoetapahitodesc":"","compromisoetapahitocuerpo":"","compromisoetapahitoavance":"","compromisoetapahitourl":"","compromisoetapahitofinicio":"2017-01-01 00:00:00","compromisoetapahitoffin":"2017-03-31 00:00:00","compromisoetapahitofechatexto":"","compromisoetapahitoorden":"1","compromisoetapahitojson":"","compromisoetapahitoestadocod":"30","compromisoetapahitoestado":"10","ultmodfecha":"2017-05-29 13:49:58","ultmodusuario":"1","compromisoetapahitoestadocoddesc":"Sin Avance"},"13":{"compromisoetapahitocod":"13","compromisoetapacod":"11","compromisoetapahitotitulo":"Selecci\u00f3n de \u00e1reas o proyectos de pol\u00edticas p\u00fablicas que puedan abrirse a la participaci\u00f3n","compromisoetapahitobajada":"","compromisoetapahitodesc":"","compromisoetapahitocuerpo":"","compromisoetapahitoavance":"","compromisoetapahitourl":"","compromisoetapahitofinicio":"2017-01-01 00:00:00","compromisoetapahitoffin":"2017-03-31 00:00:00","compromisoetapahitofechatexto":"","compromisoetapahitoorden":"2","compromisoetapahitojson":"","compromisoetapahitoestadocod":"30","compromisoetapahitoestado":"10","ultmodfecha":"2017-05-29 13:50:14","ultmodusuario":"1","compromisoetapahitoestadocoddesc":"Sin Avance"},"14":{"compromisoetapahitocod":"14","compromisoetapacod":"11","compromisoetapahitotitulo":"En cada proyecto participativo: definici\u00f3n del tema, agenda setting, desarrollo de la pol\u00edtica, implementaci\u00f3n, evaluaci\u00f3n.","compromisoetapahitobajada":"","compromisoetapahitodesc":"","compromisoetapahitocuerpo":"","compromisoetapahitoavance":"","compromisoetapahitourl":"","compromisoetapahitofinicio":"2017-04-01 00:00:00","compromisoetapahitoffin":"2017-06-30 00:00:00","compromisoetapahitofechatexto":"","compromisoetapahitoorden":"3","compromisoetapahitojson":"","compromisoetapahitoestadocod":"30","compromisoetapahitoestado":"10","ultmodfecha":"2017-05-29 13:50:32","ultmodusuario":"1","compromisoetapahitoestadocoddesc":"Sin Avance"},"15":{"compromisoetapahitocod":"15","compromisoetapacod":"11","compromisoetapahitotitulo":"Documentaci\u00f3n y visualizaci\u00f3n de las pr\u00e1cticas","compromisoetapahitobajada":"","compromisoetapahitodesc":"","compromisoetapahitocuerpo":"","compromisoetapahitoavance":"","compromisoetapahitourl":"","compromisoetapahitofinicio":"2017-06-01 00:00:00","compromisoetapahitoffin":"2017-08-31 00:00:00","compromisoetapahitofechatexto":"","compromisoetapahitoorden":"4","compromisoetapahitojson":"","compromisoetapahitoestadocod":"30","compromisoetapahitoestado":"10","ultmodfecha":"2017-05-29 13:50:56","ultmodusuario":"1","compromisoetapahitoestadocoddesc":"Sin Avance"},"72":{"compromisoetapahitocod":"72","compromisoetapacod":"11","compromisoetapahitotitulo":"Evento participaci\u00f3n ciudadana","compromisoetapahitobajada":"","compromisoetapahitodesc":"","compromisoetapahitocuerpo":"","compromisoetapahitoavance":"","compromisoetapahitourl":"","compromisoetapahitofinicio":"","compromisoetapahitoffin":"","compromisoetapahitofechatexto":"","compromisoetapahitoorden":"38","compromisoetapahitojson":"","compromisoetapahitoestadocod":"30","compromisoetapahitoestado":"10","ultmodfecha":"2017-05-29 13:51:13","ultmodusuario":"1","compromisoetapahitoestadocoddesc":"Sin Avance"},"73":{"compromisoetapahitocod":"73","compromisoetapacod":"11","compromisoetapahitotitulo":"Tool-kit de buenas pr\u00e1cticas de participaci\u00f3n ciudadana a partir de las experiencias","compromisoetapahitobajada":"","compromisoetapahitodesc":"","compromisoetapahitocuerpo":"","compromisoetapahitoavance":"","compromisoetapahitourl":"","compromisoetapahitofinicio":"","compromisoetapahitoffin":"","compromisoetapahitofechatexto":"","compromisoetapahitoorden":"39","compromisoetapahitojson":"","compromisoetapahitoestadocod":"30","compromisoetapahitoestado":"10","ultmodfecha":"2017-05-29 13:51:28","ultmodusuario":"1","compromisoetapahitoestadocoddesc":"Sin Avance"}}}}}}