[{"id":"38","label":"VII Congreso Internacional de Biometr\u00eda de la Rep\u00fablica Argentina","value":"VII Congreso Internacional de Biometr\u00eda de la Rep\u00fablica Argentina"},{"id":"36","label":"Nueva Decisi\u00f3n Administrativa de Firma Digital","value":"Nueva Decisi\u00f3n Administrativa de Firma Digital"},{"id":"28","label":"Aceptan la firma digital para autorizaciones de la AFIP","value":"Aceptan la firma digital para autorizaciones de la AFIP"},{"id":"27","label":"NORMATIVA RELACIONADA","value":"NORMATIVA RELACIONADA"},{"id":"25","label":"ETAPS- Est\u00e1ndares Tecnol\u00f3gicos para la Administraci\u00f3n P\u00fablica","value":"ETAPS- Est\u00e1ndares Tecnol\u00f3gicos para la Administraci\u00f3n P\u00fablica"},{"id":"20","label":"Presentaci\u00f3n de los Sistemas Electr\u00f3nicos e-ETAP y e-COM","value":"Presentaci\u00f3n de los Sistemas Electr\u00f3nicos e-ETAP y e-COM"},{"id":"19","label":"La Presidenta encabeza un acto en la Casa de Gobierno","value":"La Presidenta encabeza un acto en la Casa de Gobierno"},{"id":"18","label":"Inauguran hoy el Primer Mercado Argentino de Televisi\u00f3n","value":"Inauguran hoy el Primer Mercado Argentino de Televisi\u00f3n"},{"id":"16","label":"\"La Ley de Comunicaci\u00f3n Audiovisual fue una construcci\u00f3n colectiva como ninguna\"","value":"\"La Ley de Comunicaci\u00f3n Audiovisual fue una construcci\u00f3n colectiva como ninguna\""},{"id":"14","label":"La Presidenta entreg\u00f3 m\u00e1s de 1.200 licencias de radio FM a intendentes de todo el pa\u00eds","value":"La Presidenta entreg\u00f3 m\u00e1s de 1.200 licencias de radio FM a intendentes de todo el pa\u00eds"},{"id":"2","label":"Titulo ejemplo de noticia ubicada ","value":"Titulo ejemplo de noticia ubicada "},{"id":"1","label":"In\u00e9dita imagen de la bas\u00edlica de Luj\u00e1n: el desborde del r\u00edo lleg\u00f3 hasta la puerta","value":"In\u00e9dita imagen de la bas\u00edlica de Luj\u00e1n: el desborde del r\u00edo lleg\u00f3 hasta la puerta"}]