{"4486":{"planproyectocod":"4486","planproyectonombre":"Adopciones","planproyectodescripcion":"<p>Mejorar de forma integral el proceso de adopci&oacute;n. Este incluye actualizaciones en la capacitaci&oacute;n, inscripci&oacute;n y evaluaci&oacute;n de los aspirantes a adoptar, y una mayor articulaci&oacute;n con los hogares convivenciales y con el Poder Judicial. Asimismo, especializamos el &aacute;rea encargada de la b&uacute;squeda de familias adoptivas y se reforz&oacute; la vinculaci&oacute;n y el acompa&ntilde;amiento de los procesos de adopci&oacute;n. Todos estos cambios permitir&aacute;n: acortar los plazos, lograr una mayor disponibilidad adoptiva y, de esta manera, garantizar el derecho de ni&ntilde;as, ni&ntilde;os y adolescentes de vivir en familia.<\/p>","planproyectoobjetivo":"","planobjetivocod":"126","planjurisdiccioncod":"29","planproyectofdesde":"2017-01-01 00:00:00","planproyectofhasta":"2017-12-31 00:00:00","planproyectocompromiso":"0","planproyectoestadocod":"1","planproyectoestado":"10","planproyectofalta":"2017-08-14 16:36:03","ultmodfecha":"2017-08-16 11:59:32","ultmodusuario":"2","planobjetivocoddesc":"Promocionar, monitorear y evaluar las pol\u00edticas publicas y privadas dirigidas al sistema de protecci\u00f3nn integral de ni\u00f1as, ni\u00f1os y adolescentes","planjurisdiccioncoddesc":"Consejo de los Derechos de Ni\u00f1as, Ni\u00f1os y Adolescentes","planproyectoestadocoddesc":"En curso"},"4475":{"planproyectocod":"4475","planproyectonombre":"Unidades de contenci\u00f3n temprana","planproyectodescripcion":"Creaci\u00f3n de las Unidades de Contenci\u00f3n Temprana en 5 servicios zonales y en Entre R\u00edos 1492. Un equipo interdisciplinario diagnosticar\u00e1 la situaci\u00f3n de cada beneficiario y lo derivar\u00e1 a las \u00e1reas y programas que corresponda. EL programa contempla el seguimiento del beneficiario desde el momento en que ingresa.","planproyectoobjetivo":"","planobjetivocod":"19","planjurisdiccioncod":"9","planproyectofdesde":"2017-05-01 00:00:00","planproyectofhasta":"2019-12-31 00:00:00","planproyectocompromiso":"0","planproyectoestadocod":"1","planproyectoestado":"10","planproyectofalta":"2017-08-14 16:36:03","ultmodfecha":"2017-08-14 16:37:10","ultmodusuario":"1","planobjetivocoddesc":"Aumentar la igualdad de oportunidades para personas en situaci\u00f3n de vulnerabilidad","planjurisdiccioncoddesc":"Ministerio de Desarrollo Humano y H\u00e1bitat","planproyectoestadocoddesc":"En curso"},"4474":{"planproyectocod":"4474","planproyectonombre":"Adecuaci\u00f3n de paradores","planproyectodescripcion":"Readecuaci\u00f3n de los 32 paradores existentes buscando solucionar problemas de inseguridad, convivencia y maltrato.","planproyectoobjetivo":"","planobjetivocod":"19","planjurisdiccioncod":"9","planproyectofdesde":"2017-03-01 00:00:00","planproyectofhasta":"2017-04-30 00:00:00","planproyectocompromiso":"0","planproyectoestadocod":"1","planproyectoestado":"10","planproyectofalta":"2017-08-14 16:36:03","ultmodfecha":"2017-08-14 16:37:10","ultmodusuario":"1","planobjetivocoddesc":"Aumentar la igualdad de oportunidades para personas en situaci\u00f3n de vulnerabilidad","planjurisdiccioncoddesc":"Ministerio de Desarrollo Humano y H\u00e1bitat","planproyectoestadocoddesc":"En curso"},"4473":{"planproyectocod":"4473","planproyectonombre":"Relanzamiento Buenos Aires Presente","planproyectodescripcion":"Buenos Aires Presente se ocupa de atender a personas y familias en condici\u00f3n de riesgo social, afectadas por situaciones de emergencia o con derechos vulnerados y, en general, a poblaci\u00f3n en situaci\u00f3n de calle con necesidad de orientaci\u00f3n, informaci\u00f3n y asesoramiento sobre servicios sociales. Se asegurar\u00e1 un recorrido permanente (24x7) por la Ciudad, acortando tiempos de respuesta y contactando un mayor n\u00famero de personas","planproyectoobjetivo":"","planobjetivocod":"19","planjurisdiccioncod":"9","planproyectofdesde":"2017-03-01 00:00:00","planproyectofhasta":"2019-12-31 00:00:00","planproyectocompromiso":"0","planproyectoestadocod":"1","planproyectoestado":"10","planproyectofalta":"2017-08-14 16:36:03","ultmodfecha":"2017-08-14 16:37:10","ultmodusuario":"1","planobjetivocoddesc":"Aumentar la igualdad de oportunidades para personas en situaci\u00f3n de vulnerabilidad","planjurisdiccioncoddesc":"Ministerio de Desarrollo Humano y H\u00e1bitat","planproyectoestadocoddesc":"En curso"},"4472":{"planproyectocod":"4472","planproyectonombre":"Barrio 20","planproyectodescripcion":"El proyecto de integraci\u00f3n del barrio 20 tiene como principal objetivo promover el acceso a una vivienda digna a las 9119 familias, e integrar el barrio a la ciudad, en el cual cada vecino pueda desarrollar su potencial. El proyecto de integraci\u00f3n involucra la construcci\u00f3n de 1702 viviendas nuevas, mejoramientos en las viviendas existentes, provisi\u00f3n de servicios b\u00e1sicos, apertura de calles e instalaci\u00f3n de equipamiento urbano.","planproyectoobjetivo":"","planobjetivocod":"124","planjurisdiccioncod":"28","planproyectofdesde":"2016-09-28 00:00:00","planproyectofhasta":"2019-02-28 00:00:00","planproyectocompromiso":"0","planproyectoestadocod":"1","planproyectoestado":"10","planproyectofalta":"2017-08-14 16:36:03","ultmodfecha":"2017-08-14 16:37:10","ultmodusuario":"1","planobjetivocoddesc":"Promover la integraci\u00f3n socio-urbano de barrios vulnerables","planjurisdiccioncoddesc":"Instituto de Vivienda de la Ciudad de Buenos Aires","planproyectoestadocoddesc":"En curso"},"4471":{"planproyectocod":"4471","planproyectonombre":"Barrio Rodrigo Bueno","planproyectodescripcion":"Ubicado dentro del l\u00edmite actual de la Reserva Ecol\u00f3gica, el proyecto de integraci\u00f3n del asentamiento Rodrigo Bueno proveer\u00e1 una soluci\u00f3n habitacional a las 1200 familias que habitan en el barrio. El proyecto busca integrar el barrio de manera sustentable. Nos encontramos profundizando y fortaleciendo nuestro trabajo con los vecinos en pos de un proyecto integral que d\u00e9 respuesta a las problem\u00e1ticas habitacionales del barrio, mediante la construcci\u00f3n de viviendas nuevas, aperturas de calles y pasillos y la generaci\u00f3n y puesta en valor de espacios p\u00fablicos.","planproyectoobjetivo":"","planobjetivocod":"124","planjurisdiccioncod":"28","planproyectofdesde":"2016-11-22 00:00:00","planproyectofhasta":"2019-02-28 00:00:00","planproyectocompromiso":"0","planproyectoestadocod":"1","planproyectoestado":"10","planproyectofalta":"2017-08-14 16:36:03","ultmodfecha":"2017-08-14 16:37:10","ultmodusuario":"1","planobjetivocoddesc":"Promover la integraci\u00f3n socio-urbano de barrios vulnerables","planjurisdiccioncoddesc":"Instituto de Vivienda de la Ciudad de Buenos Aires","planproyectoestadocoddesc":"En curso"},"4469":{"planproyectocod":"4469","planproyectonombre":"Barrio Lamadrid","planproyectodescripcion":"La intervenci\u00f3n en Lamadrid se encuentra enmarcada en la causa ACUMAR, que exige la liberaci\u00f3n del bajo autopista Pedro de Mendoza y la provisi\u00f3n de una soluci\u00f3n habitacional a las 406 familias que habitan actualmente el barrio. Nuestro objetivo es que las familias pueden decidir donde vivir. Por eso, adem\u00e1s de trabajar en un proyecto que involucra la construcci\u00f3n de nuevas viviendas, estamos trabajando con la operatoria espec\u00edfica de cr\u00e9ditos. Nuestro compromiso es que, para el 2019, ninguna familia viva debajo de la autopista.","planproyectoobjetivo":"","planobjetivocod":"124","planjurisdiccioncod":"28","planproyectofdesde":"2017-01-23 00:00:00","planproyectofhasta":"2019-03-30 00:00:00","planproyectocompromiso":"0","planproyectoestadocod":"1","planproyectoestado":"10","planproyectofalta":"2017-08-14 16:36:03","ultmodfecha":"2017-08-14 16:37:10","ultmodusuario":"1","planobjetivocoddesc":"Promover la integraci\u00f3n socio-urbano de barrios vulnerables","planjurisdiccioncoddesc":"Instituto de Vivienda de la Ciudad de Buenos Aires","planproyectoestadocoddesc":"En curso"},"4468":{"planproyectocod":"4468","planproyectonombre":"Barrio Fraga","planproyectodescripcion":"En el asentamiento Fraga, que ocupa 4 manzanas de la comuna 15, habitan 2764 personas. El principal objetivo del proyecto de integraci\u00f3n es proveer viviendas definitivas a todos los habitantes del barrio. Para ello, nos encontramos trabajando con los vecinos en un proyecto que involucra la construcci\u00f3n de m\u00e1s de 700 viviendas nuevas en el barrio de Chacharita, mejoramientos de las viviendas existentes, apertura de la Av. Triunvirato y de calles dentro del barrio, provisi\u00f3n de servicios b\u00e1sicos e instalaci\u00f3n de equipamiento urbano","planproyectoobjetivo":"","planobjetivocod":"124","planjurisdiccioncod":"28","planproyectofdesde":"2016-09-12 00:00:00","planproyectofhasta":"2019-02-16 00:00:00","planproyectocompromiso":"0","planproyectoestadocod":"1","planproyectoestado":"10","planproyectofalta":"2017-08-14 16:36:03","ultmodfecha":"2017-08-14 16:37:10","ultmodusuario":"1","planobjetivocoddesc":"Promover la integraci\u00f3n socio-urbano de barrios vulnerables","planjurisdiccioncoddesc":"Instituto de Vivienda de la Ciudad de Buenos Aires","planproyectoestadocoddesc":"En curso"},"4465":{"planproyectocod":"4465","planproyectonombre":"Cr\u00e9dtios Clase Media","planproyectodescripcion":"Junto al gobierno nacional nos encontramos trabajando para facilitar el acceso a la primera vivienda.  Es as\u00ed que como PROCREAR BA ofrecer\u00e1:-        la cuota del cr\u00e9dito m\u00e1s baja del pa\u00eds -        elevar\u00e1 el l\u00edmite de la propiedad a $2.000.000-        El IVC brindar\u00e1 acompa\u00f1amiento y asesoramiento a los vecinos desde el momento en que fueron seleccionados por Naci\u00f3n, en la b\u00fasqueda de la mejor oferta bancaria  hasta el momento de la escrituraci\u00f3n. Tenemos como objetivo para este a\u00f1o otorgar 5000 cr\u00e9ditos.En respuesta al d\u00e9ficit habitacional -producto del acceso restringido al cr\u00e9dito- el programa \u0093Primera Casa BA\u0094 focaliza su operatoria en sectores medios de la sociedad, otorgando cr\u00e9ditos hipotecarios subsidiados a tasas significativas menores a las de mercado.Alquilar se puede es un programa que facilita a los vecinos el acceso a un alquiler formal dentro de la Ciudad Aut\u00f3noma de Buenos Aires. El programa posibilita alquilar a aquellos que no cuentan con una garant\u00eda inmobiliaria o los ahorros necesarios para afrontar los gastos de entrada a un alquiler.","planproyectoobjetivo":"","planobjetivocod":"125","planjurisdiccioncod":"28","planproyectofdesde":"2017-01-01 00:00:00","planproyectofhasta":"2019-01-31 00:00:00","planproyectocompromiso":"0","planproyectoestadocod":"1","planproyectoestado":"10","planproyectofalta":"2017-08-14 16:36:03","ultmodfecha":"2017-08-14 16:37:10","ultmodusuario":"1","planobjetivocoddesc":"Promover el acceso de clase media a la vivienda","planjurisdiccioncoddesc":"Instituto de Vivienda de la Ciudad de Buenos Aires","planproyectoestadocoddesc":"En curso"},"4463":{"planproyectocod":"4463","planproyectonombre":"Barrio Ram\u00f3n Carrillo","planproyectodescripcion":"Actualmente la infraestructura del barrio se encuentra colapsada y obsoleta debido al crecimiento desmedido del barrio en el que habitan m\u00e1s de 2000 familias. Las Leyes N\u00b0 1333 y N\u00b0 2821 declaran la emergencia ambiental y de infraestructura en el Barrio. Adem\u00e1s, existe una sentencia Judicial Firme que intima a cumplir dicha ley. El proyecto tiene como objetivo integrar el barrio a la ciudad a trav\u00e9s de un plan de reurbanizaci\u00f3n que contempla la renovaci\u00f3n total de las infraestructuras de servicios p\u00fablicos, el redise\u00f1o del espacio p\u00fablico y el mejoramiento de viviendas en estado cr\u00edtico.","planproyectoobjetivo":"","planobjetivocod":"124","planjurisdiccioncod":"28","planproyectofdesde":"2017-06-09 00:00:00","planproyectofhasta":"2018-12-15 00:00:00","planproyectocompromiso":"0","planproyectoestadocod":"1","planproyectoestado":"10","planproyectofalta":"2017-08-14 16:36:03","ultmodfecha":"2017-08-14 16:37:10","ultmodusuario":"1","planobjetivocoddesc":"Promover la integraci\u00f3n socio-urbano de barrios vulnerables","planjurisdiccioncoddesc":"Instituto de Vivienda de la Ciudad de Buenos Aires","planproyectoestadocoddesc":"En curso"},"4462":{"planproyectocod":"4462","planproyectonombre":"ACUMAR","planproyectodescripcion":"En julio de 2008, la corte Suprema de Justicia de la Naci\u00f3n dict\u00f3 un fallo que obliga al Estado Nacional, la Provincia de Buenos Aires y la Ciudad de Buenos Aires a mejorar la calidad de vida de los habitantes de la Cuenca. En el marco de la causa, la Ciudad aun debe re-localizar a 1294 hogares que habitan en el Camino de Sirga. Estamos comprometidos con que ninguna persona viva a orillas de Riachuelo en el 2019. Para esto, estamos muy avanzados en la construcci\u00f3n de 496 viviendas nuevas, obras de Mundo Gr\u00faa, Valparaiso y Osvaldo Cruz. Para fines de este a\u00f1o vamos a iniciar la construcci\u00f3n de 871 viviendas m\u00e1s, proyectos que est\u00e1n en proceso, los terrenos de Orma, Alvarado y Zavaleta.","planproyectoobjetivo":"","planobjetivocod":"124","planjurisdiccioncod":"28","planproyectofdesde":"2015-07-01 00:00:00","planproyectofhasta":"2019-04-30 00:00:00","planproyectocompromiso":"0","planproyectoestadocod":"1","planproyectoestado":"10","planproyectofalta":"2017-08-14 16:36:03","ultmodfecha":"2017-08-14 16:37:10","ultmodusuario":"1","planobjetivocoddesc":"Promover la integraci\u00f3n socio-urbano de barrios vulnerables","planjurisdiccioncoddesc":"Instituto de Vivienda de la Ciudad de Buenos Aires","planproyectoestadocoddesc":"En curso"},"4460":{"planproyectocod":"4460","planproyectonombre":"Apertura Paradores","planproyectodescripcion":"Apertura de tres nuevos paradores para gente en situaci\u00f3n de calle a fin de seguir trabajando en la superaci\u00f3n de la emergencia social.","planproyectoobjetivo":"","planobjetivocod":"19","planjurisdiccioncod":"9","planproyectofdesde":"2017-03-01 00:00:00","planproyectofhasta":"2019-12-31 00:00:00","planproyectocompromiso":"0","planproyectoestadocod":"1","planproyectoestado":"10","planproyectofalta":"2017-08-14 16:36:03","ultmodfecha":"2017-08-14 16:37:10","ultmodusuario":"1","planobjetivocoddesc":"Aumentar la igualdad de oportunidades para personas en situaci\u00f3n de vulnerabilidad","planjurisdiccioncoddesc":"Ministerio de Desarrollo Humano y H\u00e1bitat","planproyectoestadocoddesc":"En curso"},"4439":{"planproyectocod":"4439","planproyectonombre":"Encuentro anual de familias de la ciudad","planproyectodescripcion":"Es un espacio de encuentro con las familias de la ciudad en el que se las empodera para que asuman su protagonismo frente a diferentes problem\u00e1ticas que las amenazan.  Con este fin se busca desarrollar las capacidades en la familia brindando herramientas concretas para lograr prevenirlas de manera efectiva.","planproyectoobjetivo":"","planobjetivocod":"23","planjurisdiccioncod":"11","planproyectofdesde":"2017-08-01 00:00:00","planproyectofhasta":"2017-09-23 00:00:00","planproyectocompromiso":"0","planproyectoestadocod":"1","planproyectoestado":"10","planproyectofalta":"2017-08-14 16:36:03","ultmodfecha":"2017-08-14 16:37:10","ultmodusuario":"1","planobjetivocoddesc":"Fortalecer a las familias como agente de desarrollo para la convivencia social","planjurisdiccioncoddesc":"Secretar\u00eda de Desarrollo Ciudadano (Vicejefatura)","planproyectoestadocoddesc":"En curso"},"4425":{"planproyectocod":"4425","planproyectonombre":"BA Destino Gastron\u00f3mico","planproyectodescripcion":"Investigaci\u00f3n integral para conocer la experiencia gastron\u00f3mica del turista extranjero en la Ciudad, para as\u00ed posicionar a Buenos Aires como destino gastron\u00f3mico l\u00edder en el mundo.","planproyectoobjetivo":"","planobjetivocod":"34","planjurisdiccioncod":"12","planproyectofdesde":"2017-07-01 00:00:00","planproyectofhasta":"2017-10-30 00:00:00","planproyectocompromiso":"0","planproyectoestadocod":"1","planproyectoestado":"10","planproyectofalta":"2017-08-14 16:36:03","ultmodfecha":"2017-08-14 16:37:10","ultmodusuario":"1","planobjetivocoddesc":"Posicionar a Buenos Aires entre las 10 ciudades mas atractivas del mundo segun los rankings Trip Advisor","planjurisdiccioncoddesc":"Ministerio de Modernizaci\u00f3n, Innovaci\u00f3n y Tecnolog\u00eda","planproyectoestadocoddesc":"En curso"},"4424":{"planproyectocod":"4424","planproyectonombre":"Vestuario y Pileta Instituto","planproyectodescripcion":"Ante el incremento de cadetes y la creaci\u00f3n del Cuerpo de Bomberos, fue necesario acompa\u00f1ar ese crecimiento con la ampliaci\u00f3n de la capacidad edilicia del Instituto Superior de Seguridad P\u00fablica, en tal sentido se encuentra en ejecuci\u00f3n la obra de ampliaci\u00f3n del vestuario.","planproyectoobjetivo":"","planobjetivocod":"122","planjurisdiccioncod":"27","planproyectofdesde":"2016-12-01 00:00:00","planproyectofhasta":"2017-09-30 00:00:00","planproyectocompromiso":"0","planproyectoestadocod":"1","planproyectoestado":"10","planproyectofalta":"2017-08-14 16:36:03","ultmodfecha":"2017-08-14 16:37:10","ultmodusuario":"1","planobjetivocoddesc":"Disminuir la incidencia de delitos e incrementar la sensaci\u00f3n de seguridad de los habitantes de la CABA.","planjurisdiccioncoddesc":"Ministerio de Justicia y Seguridad - Seguridad","planproyectoestadocoddesc":"En curso"},"4420":{"planproyectocod":"4420","planproyectonombre":"Polic\u00eda de la Ciudad, tel\u00e9fonos reglamentarios ","planproyectodescripcion":"Incorporar al equipamiento policial la utilizaci\u00f3n de tel\u00e9fonos reglamentarios que se limitan al uso policial, permitiendo mejorar la comunicaci\u00f3n y coordinando el accionar de los agentes.","planproyectoobjetivo":"","planobjetivocod":"123","planjurisdiccioncod":"27","planproyectofdesde":"2017-04-01 00:00:00","planproyectofhasta":"2017-09-30 00:00:00","planproyectocompromiso":"0","planproyectoestadocod":"1","planproyectoestado":"10","planproyectofalta":"2017-08-14 16:36:03","ultmodfecha":"2017-08-14 16:37:10","ultmodusuario":"1","planobjetivocoddesc":"Incrementar el control del espacio p\u00fablico de CABA a trav\u00e9s del despliegue de efectivos policiales y no policiales dotados del equipamiento necesario.","planjurisdiccioncoddesc":"Ministerio de Justicia y Seguridad - Seguridad","planproyectoestadocoddesc":"En curso"},"4418":{"planproyectocod":"4418","planproyectonombre":"Sistema Unico de Denuncias","planproyectodescripcion":"Implementaci\u00f3n de un software de recepci\u00f3n online de denuncias georeferenciadas \u00fanico e instalaci\u00f3n de cabinas, los cuales se realizar\u00e1n en todas las comisar\u00edas de la Ciudad.","planproyectoobjetivo":"","planobjetivocod":"121","planjurisdiccioncod":"27","planproyectofdesde":"2016-07-01 00:00:00","planproyectofhasta":"2017-08-31 00:00:00","planproyectocompromiso":"0","planproyectoestadocod":"1","planproyectoestado":"10","planproyectofalta":"2017-08-14 16:36:03","ultmodfecha":"2017-08-14 16:37:10","ultmodusuario":"1","planobjetivocoddesc":"Mejorar la prevenci\u00f3n del delito en \u00e1mbito CABA a trav\u00e9s de la incorporaci\u00f3n de tecnolog\u00eda complementaria","planjurisdiccioncoddesc":"Ministerio de Justicia y Seguridad - Seguridad","planproyectoestadocoddesc":"En curso"},"4417":{"planproyectocod":"4417","planproyectonombre":"Senderos Escolares","planproyectodescripcion":"Incorporar agentes de prevenci\u00f3n en los alrededores de las instituciones educativas durante el horario escolar complementando la actuaci\u00f3n policial.","planproyectoobjetivo":"","planobjetivocod":"123","planjurisdiccioncod":"27","planproyectofdesde":"2017-02-01 00:00:00","planproyectofhasta":"2017-12-31 00:00:00","planproyectocompromiso":"0","planproyectoestadocod":"1","planproyectoestado":"10","planproyectofalta":"2017-08-14 16:36:03","ultmodfecha":"2017-08-14 16:37:10","ultmodusuario":"1","planobjetivocoddesc":"Incrementar el control del espacio p\u00fablico de CABA a trav\u00e9s del despliegue de efectivos policiales y no policiales dotados del equipamiento necesario.","planjurisdiccioncoddesc":"Ministerio de Justicia y Seguridad - Seguridad","planproyectoestadocoddesc":"En curso"},"4416":{"planproyectocod":"4416","planproyectonombre":"Sede Bomberos - Central de Alarmas Bomberos","planproyectodescripcion":"Construcci\u00f3n de un nuevo edificio en el cual tenga asiento el Comando de Bomberos de la Ciudad para la atenci\u00f3n y gesti\u00f3n de las emergencias.","planproyectoobjetivo":"","planobjetivocod":"90","planjurisdiccioncod":"27","planproyectofdesde":"2017-05-01 00:00:00","planproyectofhasta":"2018-02-15 00:00:00","planproyectocompromiso":"0","planproyectoestadocod":"1","planproyectoestado":"10","planproyectofalta":"2017-08-14 16:36:03","ultmodfecha":"2017-08-14 16:37:10","ultmodusuario":"1","planobjetivocoddesc":"Fortalecer la capacidad de respuesta del cuerpo de bomberos de la ciudad y las direcciones generales dedicadas a la atenci\u00f3n de emergencias civiles","planjurisdiccioncoddesc":"Ministerio de Justicia y Seguridad - Seguridad","planproyectoestadocoddesc":"En curso"},"4414":{"planproyectocod":"4414","planproyectonombre":"Respuesta ante alertas Meteorologicas","planproyectodescripcion":"Integraci\u00f3n y fortalecimiento del Cuerpo de Bomberos al servicio preventivo de respuesta ante alertas meteorol\u00f3gicos, potenciando su capacidad de acci\u00f3n a trav\u00e9s de la adquisici\u00f3n de nuevas unidades y recursos materiales.","planproyectoobjetivo":"","planobjetivocod":"90","planjurisdiccioncod":"27","planproyectofdesde":"2017-01-01 00:00:00","planproyectofhasta":"2017-08-31 00:00:00","planproyectocompromiso":"0","planproyectoestadocod":"1","planproyectoestado":"10","planproyectofalta":"2017-08-14 16:36:03","ultmodfecha":"2017-08-14 16:37:10","ultmodusuario":"1","planobjetivocoddesc":"Fortalecer la capacidad de respuesta del cuerpo de bomberos de la ciudad y las direcciones generales dedicadas a la atenci\u00f3n de emergencias civiles","planjurisdiccioncoddesc":"Ministerio de Justicia y Seguridad - Seguridad","planproyectoestadocoddesc":"En curso"},"4411":{"planproyectocod":"4411","planproyectonombre":"Puesta en valor de inmuebles policiales y de bomberos","planproyectodescripcion":"Readecuaci\u00f3n de comisar\u00edas y cuarteles de bomberos para una mejor atenci\u00f3n al ciudadano y dando valor a edificios p\u00fablicos.","planproyectoobjetivo":"","planobjetivocod":"122","planjurisdiccioncod":"27","planproyectofdesde":"2016-06-01 00:00:00","planproyectofhasta":"2017-06-30 00:00:00","planproyectocompromiso":"0","planproyectoestadocod":"1","planproyectoestado":"10","planproyectofalta":"2017-08-14 16:36:03","ultmodfecha":"2017-08-14 16:37:10","ultmodusuario":"1","planobjetivocoddesc":"Disminuir la incidencia de delitos e incrementar la sensaci\u00f3n de seguridad de los habitantes de la CABA.","planjurisdiccioncoddesc":"Ministerio de Justicia y Seguridad - Seguridad","planproyectoestadocoddesc":"En curso"},"4407":{"planproyectocod":"4407","planproyectonombre":"M\u00e1s Polic\u00edas en la calle","planproyectodescripcion":"<p>El proyecto tiene como objetivo mejorar los procesos burocr&aacute;ticos en las comisar&iacute;as,&nbsp; para reducir la necesidad de personal policial interno, y as&iacute; poder asignar una mayor cantidad de polic&iacute;as a tareas preventivas en la calle.<\/p>","planproyectoobjetivo":"","planobjetivocod":"123","planjurisdiccioncod":"27","planproyectofdesde":"2017-03-01 00:00:00","planproyectofhasta":"2017-12-31 00:00:00","planproyectocompromiso":"1","planproyectoestadocod":"1","planproyectoestado":"10","planproyectofalta":"2017-08-14 16:36:03","ultmodfecha":"2017-08-16 12:55:31","ultmodusuario":"2","planobjetivocoddesc":"Incrementar el control del espacio p\u00fablico de CABA a trav\u00e9s del despliegue de efectivos policiales y no policiales dotados del equipamiento necesario.","planjurisdiccioncoddesc":"Ministerio de Justicia y Seguridad - Seguridad","planproyectoestadocoddesc":"En curso"},"4404":{"planproyectocod":"4404","planproyectonombre":"Patrulleros","planproyectodescripcion":"Nueva flota de patrulleros altamente equipados y blindados.","planproyectoobjetivo":"","planobjetivocod":"123","planjurisdiccioncod":"27","planproyectofdesde":"2017-04-01 00:00:00","planproyectofhasta":"2017-11-30 00:00:00","planproyectocompromiso":"0","planproyectoestadocod":"1","planproyectoestado":"10","planproyectofalta":"2017-08-14 16:36:03","ultmodfecha":"2017-08-14 16:37:10","ultmodusuario":"1","planobjetivocoddesc":"Incrementar el control del espacio p\u00fablico de CABA a trav\u00e9s del despliegue de efectivos policiales y no policiales dotados del equipamiento necesario.","planjurisdiccioncoddesc":"Ministerio de Justicia y Seguridad - Seguridad","planproyectoestadocoddesc":"En curso"},"4403":{"planproyectocod":"4403","planproyectonombre":"Motos","planproyectodescripcion":"Incorporaci\u00f3n de flota de motos para agilizar el desplazamiento en determinadas zonas de CABA.","planproyectoobjetivo":"","planobjetivocod":"123","planjurisdiccioncod":"27","planproyectofdesde":"2017-04-01 00:00:00","planproyectofhasta":"2017-11-30 00:00:00","planproyectocompromiso":"0","planproyectoestadocod":"1","planproyectoestado":"10","planproyectofalta":"2017-08-14 16:36:03","ultmodfecha":"2017-08-14 16:37:10","ultmodusuario":"1","planobjetivocoddesc":"Incrementar el control del espacio p\u00fablico de CABA a trav\u00e9s del despliegue de efectivos policiales y no policiales dotados del equipamiento necesario.","planjurisdiccioncoddesc":"Ministerio de Justicia y Seguridad - Seguridad","planproyectoestadocoddesc":"En curso"},"4402":{"planproyectocod":"4402","planproyectonombre":"Monitores y Camaras en Colectivos","planproyectodescripcion":"'Implementaci\u00f3n de c\u00e1maras y monitores en colectivos, facilitando la prevenci\u00f3n y el cuidado de los pasajeros.\nhttp:\/\/www.buenosaires.gob.ar\/compromisos\/10000-camaras-en-colectivos-subtes-y-publica'","planproyectoobjetivo":"","planobjetivocod":"123","planjurisdiccioncod":"27","planproyectofdesde":"2017-03-01 00:00:00","planproyectofhasta":"2018-01-31 00:00:00","planproyectocompromiso":"1","planproyectoestadocod":"1","planproyectoestado":"10","planproyectofalta":"2017-08-14 16:36:03","ultmodfecha":"2017-08-14 16:37:10","ultmodusuario":"1","planobjetivocoddesc":"Incrementar el control del espacio p\u00fablico de CABA a trav\u00e9s del despliegue de efectivos policiales y no policiales dotados del equipamiento necesario.","planjurisdiccioncoddesc":"Ministerio de Justicia y Seguridad - Seguridad","planproyectoestadocoddesc":"En curso"},"4401":{"planproyectocod":"4401","planproyectonombre":"Mapa del Delito","planproyectodescripcion":"'La Ciudad producir\u00e1 informaci\u00f3n confiable y de calidad sobre estad\u00edstica delictiva, que se publicar\u00e1 en forma online para acceso de los vecinos.\nhttp:\/\/www.buenosaires.gob.ar\/compromisos\/mapa-del-delito-con-acceso-de-los-vecinos'","planproyectoobjetivo":"","planobjetivocod":"121","planjurisdiccioncod":"27","planproyectofdesde":"2016-06-01 00:00:00","planproyectofhasta":"2017-08-31 00:00:00","planproyectocompromiso":"1","planproyectoestadocod":"1","planproyectoestado":"10","planproyectofalta":"2017-08-14 16:36:03","ultmodfecha":"2017-08-14 16:37:10","ultmodusuario":"1","planobjetivocoddesc":"Mejorar la prevenci\u00f3n del delito en \u00e1mbito CABA a trav\u00e9s de la incorporaci\u00f3n de tecnolog\u00eda complementaria","planjurisdiccioncoddesc":"Ministerio de Justicia y Seguridad - Seguridad","planproyectoestadocoddesc":"En curso"},"4398":{"planproyectocod":"4398","planproyectonombre":"Equipamiento Tecnologico de Patrulleros","planproyectodescripcion":"Innovaci\u00f3n en el equipamiento de patrulleros, dot\u00e1ndolos de nuevas tecnolog\u00edas y facilitando su respuesta.","planproyectoobjetivo":"","planobjetivocod":"123","planjurisdiccioncod":"27","planproyectofdesde":"2017-01-15 00:00:00","planproyectofhasta":"2017-10-30 00:00:00","planproyectocompromiso":"0","planproyectoestadocod":"1","planproyectoestado":"10","planproyectofalta":"2017-08-14 16:36:03","ultmodfecha":"2017-08-14 16:37:10","ultmodusuario":"1","planobjetivocoddesc":"Incrementar el control del espacio p\u00fablico de CABA a trav\u00e9s del despliegue de efectivos policiales y no policiales dotados del equipamiento necesario.","planjurisdiccioncoddesc":"Ministerio de Justicia y Seguridad - Seguridad","planproyectoestadocoddesc":"En curso"},"4397":{"planproyectocod":"4397","planproyectonombre":"Edificio Instituto Universitario","planproyectodescripcion":"Construcci\u00f3n de un nuevo edificio para el Instituto Universitario de Seguridad, brindando una oferta acad\u00e9mica superior de Seguridad en la Ciudad, jerarquizando y profesionalizando los conocimientos de los servidores p\u00fablicos.","planproyectoobjetivo":"","planobjetivocod":"122","planjurisdiccioncod":"27","planproyectofdesde":"2017-05-24 00:00:00","planproyectofhasta":"2019-07-15 00:00:00","planproyectocompromiso":"0","planproyectoestadocod":"1","planproyectoestado":"10","planproyectofalta":"2017-08-14 16:36:03","ultmodfecha":"2017-08-14 16:37:10","ultmodusuario":"1","planobjetivocoddesc":"Disminuir la incidencia de delitos e incrementar la sensaci\u00f3n de seguridad de los habitantes de la CABA.","planjurisdiccioncoddesc":"Ministerio de Justicia y Seguridad - Seguridad","planproyectoestadocoddesc":"En curso"},"4396":{"planproyectocod":"4396","planproyectonombre":"Dormis ISSP","planproyectodescripcion":"Ante el incremento de cadetes y la creaci\u00f3n del Cuerpo de Bomberos, fue necesario acompa\u00f1ar ese crecimiento con la ampliaci\u00f3n de la capacidad edilicia del Instituto Superior de Seguridad P\u00fablica, en tal sentido se encuentran en ejecuci\u00f3n la obras de los nuevos dormis.","planproyectoobjetivo":"","planobjetivocod":"122","planjurisdiccioncod":"27","planproyectofdesde":"2017-02-15 00:00:00","planproyectofhasta":"2017-07-21 00:00:00","planproyectocompromiso":"0","planproyectoestadocod":"1","planproyectoestado":"10","planproyectofalta":"2017-08-14 16:36:03","ultmodfecha":"2017-08-14 16:37:10","ultmodusuario":"1","planobjetivocoddesc":"Disminuir la incidencia de delitos e incrementar la sensaci\u00f3n de seguridad de los habitantes de la CABA.","planjurisdiccioncoddesc":"Ministerio de Justicia y Seguridad - Seguridad","planproyectoestadocoddesc":"En curso"},"4394":{"planproyectocod":"4394","planproyectonombre":"Estrategia de despliegue territorial de agentes de la Polic\u00eda de la Ciudad ","planproyectodescripcion":"Modelo y estrategia del despliegue de polic\u00edas en la Ciudad, posicion\u00e1ndolos de manera de mejorar la prevenci\u00f3n del delito y la seguridad de todos los vecinos.","planproyectoobjetivo":"","planobjetivocod":"123","planjurisdiccioncod":"27","planproyectofdesde":"2017-02-01 00:00:00","planproyectofhasta":"2017-12-31 00:00:00","planproyectocompromiso":"0","planproyectoestadocod":"1","planproyectoestado":"10","planproyectofalta":"2017-08-14 16:36:03","ultmodfecha":"2017-08-14 16:37:10","ultmodusuario":"1","planobjetivocoddesc":"Incrementar el control del espacio p\u00fablico de CABA a trav\u00e9s del despliegue de efectivos policiales y no policiales dotados del equipamiento necesario.","planjurisdiccioncoddesc":"Ministerio de Justicia y Seguridad - Seguridad","planproyectoestadocoddesc":"En curso"},"4393":{"planproyectocod":"4393","planproyectonombre":"Desarrollo de planes operativos","planproyectodescripcion":"Elaboraci\u00f3n y actualizaci\u00f3n de planes operativos de emergencia conforme a las 21 amenazas consideradas en el Plan Director de Emergencias, con el fin de integrar a los Organismos de la Ciudad que poseen intervenci\u00f3n en el abordaje de una emergencia de magnitud, al servicio de respuesta coordinado. ","planproyectoobjetivo":"","planobjetivocod":"91","planjurisdiccioncod":"27","planproyectofdesde":"2017-01-01 00:00:00","planproyectofhasta":"2017-12-31 00:00:00","planproyectocompromiso":"0","planproyectoestadocod":"1","planproyectoestado":"10","planproyectofalta":"2017-08-14 16:36:03","ultmodfecha":"2017-08-14 16:37:10","ultmodusuario":"1","planobjetivocoddesc":"Mejorar la satisfacci\u00f3n del ciudadano con el servicio de emergencia y el cuerpo de bomberos","planjurisdiccioncoddesc":"Ministerio de Justicia y Seguridad - Seguridad","planproyectoestadocoddesc":"En curso"},"4392":{"planproyectocod":"4392","planproyectonombre":"Custodia de autos judicializados","planproyectodescripcion":"Mejora del procedimiento y reducci\u00f3n en los tiempos de custodia de veh\u00edculos por causa judicial.","planproyectoobjetivo":"","planobjetivocod":"123","planjurisdiccioncod":"27","planproyectofdesde":"2017-01-15 00:00:00","planproyectofhasta":"2017-12-31 00:00:00","planproyectocompromiso":"0","planproyectoestadocod":"1","planproyectoestado":"10","planproyectofalta":"2017-08-14 16:36:03","ultmodfecha":"2017-08-14 16:37:10","ultmodusuario":"1","planobjetivocoddesc":"Incrementar el control del espacio p\u00fablico de CABA a trav\u00e9s del despliegue de efectivos policiales y no policiales dotados del equipamiento necesario.","planjurisdiccioncoddesc":"Ministerio de Justicia y Seguridad - Seguridad","planproyectoestadocoddesc":"En curso"},"4391":{"planproyectocod":"4391","planproyectonombre":"Comunicaci\u00f3n Descentralizada y Coordinacion Centralizada","planproyectodescripcion":"Programa de capacitaci\u00f3n en t\u00e9cnicas de  comunicaci\u00f3n al personal seleccionado de cuarteles de bomberos, para establecer comunicaci\u00f3n directa y efectiva durante el desarrollo de una emergencia.","planproyectoobjetivo":"","planobjetivocod":"90","planjurisdiccioncod":"27","planproyectofdesde":"2017-01-01 00:00:00","planproyectofhasta":"2017-12-31 00:00:00","planproyectocompromiso":"0","planproyectoestadocod":"1","planproyectoestado":"10","planproyectofalta":"2017-08-14 16:36:03","ultmodfecha":"2017-08-14 16:37:10","ultmodusuario":"1","planobjetivocoddesc":"Fortalecer la capacidad de respuesta del cuerpo de bomberos de la ciudad y las direcciones generales dedicadas a la atenci\u00f3n de emergencias civiles","planjurisdiccioncoddesc":"Ministerio de Justicia y Seguridad - Seguridad","planproyectoestadocoddesc":"En curso"},"4389":{"planproyectocod":"4389","planproyectonombre":"Chalecos","planproyectodescripcion":"Renovaci\u00f3n de todos los chalecos de Polic\u00edas.","planproyectoobjetivo":"","planobjetivocod":"123","planjurisdiccioncod":"27","planproyectofdesde":"2017-09-01 00:00:00","planproyectofhasta":"2017-11-30 00:00:00","planproyectocompromiso":"0","planproyectoestadocod":"1","planproyectoestado":"10","planproyectofalta":"2017-08-14 16:36:03","ultmodfecha":"2017-08-14 16:37:10","ultmodusuario":"1","planobjetivocoddesc":"Incrementar el control del espacio p\u00fablico de CABA a trav\u00e9s del despliegue de efectivos policiales y no policiales dotados del equipamiento necesario.","planjurisdiccioncoddesc":"Ministerio de Justicia y Seguridad - Seguridad","planproyectoestadocoddesc":"En curso"},"4388":{"planproyectocod":"4388","planproyectonombre":"Cambio Cultural","planproyectodescripcion":"'Impulsar un proceso de cambio cultural en la Polic\u00eda de la Ciudad, fomentando el v\u00ednculo y la confianza con el vecino.\n'","planproyectoobjetivo":"","planobjetivocod":"122","planjurisdiccioncod":"27","planproyectofdesde":"2016-02-01 00:00:00","planproyectofhasta":"2017-12-31 00:00:00","planproyectocompromiso":"0","planproyectoestadocod":"1","planproyectoestado":"10","planproyectofalta":"2017-08-14 16:36:03","ultmodfecha":"2017-08-14 16:37:10","ultmodusuario":"1","planobjetivocoddesc":"Disminuir la incidencia de delitos e incrementar la sensaci\u00f3n de seguridad de los habitantes de la CABA.","planjurisdiccioncoddesc":"Ministerio de Justicia y Seguridad - Seguridad","planproyectoestadocoddesc":"En curso"},"4387":{"planproyectocod":"4387","planproyectonombre":"C\u00e1maras y monitores en subtes","planproyectodescripcion":"Implementaci\u00f3n de c\u00e1maras y monitores en los ingresos del subte, con el fin de facilitar la prevenci\u00f3n y el cuidado de los pasajeros.","planproyectoobjetivo":"","planobjetivocod":"121","planjurisdiccioncod":"27","planproyectofdesde":"2016-12-01 00:00:00","planproyectofhasta":"2017-11-30 00:00:00","planproyectocompromiso":"1","planproyectoestadocod":"1","planproyectoestado":"10","planproyectofalta":"2017-08-14 16:36:03","ultmodfecha":"2017-08-14 16:37:10","ultmodusuario":"1","planobjetivocoddesc":"Mejorar la prevenci\u00f3n del delito en \u00e1mbito CABA a trav\u00e9s de la incorporaci\u00f3n de tecnolog\u00eda complementaria","planjurisdiccioncoddesc":"Ministerio de Justicia y Seguridad - Seguridad","planproyectoestadocoddesc":"En curso"},"4386":{"planproyectocod":"4386","planproyectonombre":"C\u00e1maras en Uniformes","planproyectodescripcion":"Incorporar al equipamiento policial la utilizaci\u00f3n de c\u00e1maras en los uniformes, permitiendo un mejor control del accionar policial.","planproyectoobjetivo":"","planobjetivocod":"123","planjurisdiccioncod":"27","planproyectofdesde":"2017-01-15 00:00:00","planproyectofhasta":"2017-12-31 00:00:00","planproyectocompromiso":"0","planproyectoestadocod":"1","planproyectoestado":"10","planproyectofalta":"2017-08-14 16:36:03","ultmodfecha":"2017-08-14 16:37:10","ultmodusuario":"1","planobjetivocoddesc":"Incrementar el control del espacio p\u00fablico de CABA a trav\u00e9s del despliegue de efectivos policiales y no policiales dotados del equipamiento necesario.","planjurisdiccioncoddesc":"Ministerio de Justicia y Seguridad - Seguridad","planproyectoestadocoddesc":"En curso"},"4385":{"planproyectocod":"4385","planproyectonombre":"C\u00e1maras Ciudad","planproyectodescripcion":"Adecuaci\u00f3n e implementaci\u00f3n de nuevas c\u00e1maras de videovigilancia para prevenci\u00f3n y detecci\u00f3n de delitos.","planproyectoobjetivo":"","planobjetivocod":"121","planjurisdiccioncod":"27","planproyectofdesde":"2016-12-01 00:00:00","planproyectofhasta":"2018-12-31 00:00:00","planproyectocompromiso":"1","planproyectoestadocod":"1","planproyectoestado":"10","planproyectofalta":"2017-08-14 16:36:03","ultmodfecha":"2017-08-14 16:37:10","ultmodusuario":"1","planobjetivocoddesc":"Mejorar la prevenci\u00f3n del delito en \u00e1mbito CABA a trav\u00e9s de la incorporaci\u00f3n de tecnolog\u00eda complementaria","planjurisdiccioncoddesc":"Ministerio de Justicia y Seguridad - Seguridad","planproyectoestadocoddesc":"En curso"},"4384":{"planproyectocod":"4384","planproyectonombre":"Boton Anti-Panico","planproyectodescripcion":"Adquisici\u00f3n de botones de p\u00e1nico para ser entregados a los distintos destinatarios de la sociedad civil.","planproyectoobjetivo":"","planobjetivocod":"121","planjurisdiccioncod":"27","planproyectofdesde":"2017-03-01 00:00:00","planproyectofhasta":"2017-12-30 00:00:00","planproyectocompromiso":"0","planproyectoestadocod":"1","planproyectoestado":"10","planproyectofalta":"2017-08-14 16:36:03","ultmodfecha":"2017-08-14 16:37:10","ultmodusuario":"1","planobjetivocoddesc":"Mejorar la prevenci\u00f3n del delito en \u00e1mbito CABA a trav\u00e9s de la incorporaci\u00f3n de tecnolog\u00eda complementaria","planjurisdiccioncoddesc":"Ministerio de Justicia y Seguridad - Seguridad","planproyectoestadocoddesc":"En curso"},"4382":{"planproyectocod":"4382","planproyectonombre":"Aulas y Comedor ISSP","planproyectodescripcion":"Ante el incremento de cadetes y la creaci\u00f3n del Cuerpo de Bomberos, fue necesario acompa\u00f1ar ese crecimiento con la ampliaci\u00f3n de la capacidad edilicia del Instituto Superior de Seguridad P\u00fablica, en tal sentido se encuentran en ejecuci\u00f3n la obras del nuevo edificio de aulas y la extensi\u00f3n del comedor.","planproyectoobjetivo":"","planobjetivocod":"122","planjurisdiccioncod":"27","planproyectofdesde":"2016-12-23 00:00:00","planproyectofhasta":"2017-07-21 00:00:00","planproyectocompromiso":"0","planproyectoestadocod":"1","planproyectoestado":"10","planproyectofalta":"2017-08-14 16:36:03","ultmodfecha":"2017-08-14 16:37:10","ultmodusuario":"1","planobjetivocoddesc":"Disminuir la incidencia de delitos e incrementar la sensaci\u00f3n de seguridad de los habitantes de la CABA.","planjurisdiccioncoddesc":"Ministerio de Justicia y Seguridad - Seguridad","planproyectoestadocoddesc":"En curso"},"4380":{"planproyectocod":"4380","planproyectonombre":"Anillo Digital","planproyectodescripcion":"Incorporaci\u00f3n de c\u00e1maras de vigilancia en todas las entradas y salidas de la Ciudad, generando un anillo de contenci\u00f3n y facilitando el accionar ante la detecci\u00f3n de veh\u00edculos con pedido de captura.","planproyectoobjetivo":"","planobjetivocod":"121","planjurisdiccioncod":"27","planproyectofdesde":"2016-10-01 00:00:00","planproyectofhasta":"2018-05-24 00:00:00","planproyectocompromiso":"0","planproyectoestadocod":"1","planproyectoestado":"10","planproyectofalta":"2017-08-14 16:36:03","ultmodfecha":"2017-08-14 16:37:10","ultmodusuario":"1","planobjetivocoddesc":"Mejorar la prevenci\u00f3n del delito en \u00e1mbito CABA a trav\u00e9s de la incorporaci\u00f3n de tecnolog\u00eda complementaria","planjurisdiccioncoddesc":"Ministerio de Justicia y Seguridad - Seguridad","planproyectoestadocoddesc":"En curso"},"4379":{"planproyectocod":"4379","planproyectonombre":"Ampliaci\u00f3n y readecuaci\u00f3n del Edificio Pol\u00edgono de Tiro del Instituto Superior de Seguridad P\u00fablica ","planproyectodescripcion":"Ampliaci\u00f3n y readecuaci\u00f3n del Edificio Pol\u00edgono de Tiro del Instituto Superior de Seguridad P\u00fablica (ISSP), adaptando sus instalaciones a la incorporaci\u00f3n de cadetes y concursantes e incorporando nuevas tecnolog\u00edas.","planproyectoobjetivo":"","planobjetivocod":"122","planjurisdiccioncod":"27","planproyectofdesde":"2017-02-13 00:00:00","planproyectofhasta":"2017-09-15 00:00:00","planproyectocompromiso":"0","planproyectoestadocod":"1","planproyectoestado":"10","planproyectofalta":"2017-08-14 16:36:03","ultmodfecha":"2017-08-14 16:37:10","ultmodusuario":"1","planobjetivocoddesc":"Disminuir la incidencia de delitos e incrementar la sensaci\u00f3n de seguridad de los habitantes de la CABA.","planjurisdiccioncoddesc":"Ministerio de Justicia y Seguridad - Seguridad","planproyectoestadocoddesc":"En curso"},"4378":{"planproyectocod":"4378","planproyectonombre":"911","planproyectodescripcion":"Unificaci\u00f3n del 911 bajo jurisdicci\u00f3n de la Ciudad e implementaci\u00f3n de un edificio centralizado y equipado tecnol\u00f3gicamente.","planproyectoobjetivo":"","planobjetivocod":"121","planjurisdiccioncod":"27","planproyectofdesde":"2017-01-01 00:00:00","planproyectofhasta":"2017-12-31 00:00:00","planproyectocompromiso":"0","planproyectoestadocod":"1","planproyectoestado":"10","planproyectofalta":"2017-08-14 16:36:03","ultmodfecha":"2017-08-14 16:37:10","ultmodusuario":"1","planobjetivocoddesc":"Mejorar la prevenci\u00f3n del delito en \u00e1mbito CABA a trav\u00e9s de la incorporaci\u00f3n de tecnolog\u00eda complementaria","planjurisdiccioncoddesc":"Ministerio de Justicia y Seguridad - Seguridad","planproyectoestadocoddesc":"En curso"},"4375":{"planproyectocod":"4375","planproyectonombre":"Recuperaci\u00f3n \/ Mantenimiento de los espacios p\u00fablicos","planproyectodescripcion":"Con el objetivo de reducir la venta ilegal, y recuperar el espacio p\u00fablico para su correcto uso y disfrute, se prev\u00e9 la realizaci\u00f3n de operativos de fiscalizaci\u00f3n para recuperar y mantener libres de actividades ilegales dichos espacios.","planproyectoobjetivo":"","planobjetivocod":"24","planjurisdiccioncod":"10","planproyectofdesde":"2017-01-01 00:00:00","planproyectofhasta":"2017-12-31 00:00:00","planproyectocompromiso":"0","planproyectoestadocod":"1","planproyectoestado":"10","planproyectofalta":"2017-08-14 16:36:03","ultmodfecha":"2017-08-14 16:37:10","ultmodusuario":"1","planobjetivocoddesc":"Lograr una mejor calidad y uso del espacio p\u00fablico a trav\u00e9s del desarrollo de acciones que promuevan su correcto desarrollo y uso, consolidando a la Ciudad de Buenos Aires como una ciudad a escala humana ","planjurisdiccioncoddesc":"Ministerio de Ambiente y Espacio P\u00fablico","planproyectoestadocoddesc":"En curso"},"4374":{"planproyectocod":"4374","planproyectonombre":"Instalaci\u00f3n de elementos de mobiliario urbano","planproyectodescripcion":"Con el objetivo de contribuir al desarrollo de una ciudad a escala humana a partir del acceso a servicios y equipamiento de calidad en materia de uso del espacio p\u00fablico se prev\u00e9 la instalaci\u00f3n de nuevos elementos de mobiliario urbano","planproyectoobjetivo":"","planobjetivocod":"24","planjurisdiccioncod":"10","planproyectofdesde":"2017-01-01 00:00:00","planproyectofhasta":"2017-12-29 00:00:00","planproyectocompromiso":"0","planproyectoestadocod":"1","planproyectoestado":"10","planproyectofalta":"2017-08-14 16:36:03","ultmodfecha":"2017-08-14 16:37:10","ultmodusuario":"1","planobjetivocoddesc":"Lograr una mejor calidad y uso del espacio p\u00fablico a trav\u00e9s del desarrollo de acciones que promuevan su correcto desarrollo y uso, consolidando a la Ciudad de Buenos Aires como una ciudad a escala humana ","planjurisdiccioncoddesc":"Ministerio de Ambiente y Espacio P\u00fablico","planproyectoestadocoddesc":"En curso"},"4373":{"planproyectocod":"4373","planproyectonombre":"Gesti\u00f3n Integral de Residuos de Oficia ","planproyectodescripcion":"El Sello GIRO (Gesti\u00f3n Integral de Residuos de Oficina) eval\u00faa y califica la calidad de la gesti\u00f3n de residuos en oficinas p\u00fablicas y privadas que desarrollan sus actividades en el \u00e1mbito de la Ciudad Aut\u00f3noma de Buenos Aires. Su finalidad es la de promover en dichos \u00e1mbitos la reducci\u00f3n, reutilizaci\u00f3n y reciclaje de residuos. M\u00e1s informaci\u00f3n: http:\/\/www.buenosaires.gob.ar\/ambienteyespaciopublico\/higiene\/sello-giro","planproyectoobjetivo":"","planobjetivocod":"118","planjurisdiccioncod":"10","planproyectofdesde":"2017-01-01 00:00:00","planproyectofhasta":"2017-12-30 00:00:00","planproyectocompromiso":"0","planproyectoestadocod":"1","planproyectoestado":"10","planproyectofalta":"2017-08-14 16:36:03","ultmodfecha":"2017-08-14 16:37:10","ultmodusuario":"1","planobjetivocoddesc":"Reducir los residuos destinados a entierro.","planjurisdiccioncoddesc":"Ministerio de Ambiente y Espacio P\u00fablico","planproyectoestadocoddesc":"En curso"},"4371":{"planproyectocod":"4371","planproyectonombre":"Sistema de monitoreo y control satelital del servicio de higiene urbana","planproyectodescripcion":"Implementaci\u00f3n de un sistema de monitoreo y control satelital del servicio p\u00fablico de Higiene Urbana","planproyectoobjetivo":"","planobjetivocod":"22","planjurisdiccioncod":"10","planproyectofdesde":"2017-02-01 00:00:00","planproyectofhasta":"2017-06-30 00:00:00","planproyectocompromiso":"0","planproyectoestadocod":"1","planproyectoestado":"10","planproyectofalta":"2017-08-14 16:36:03","ultmodfecha":"2017-08-14 16:37:10","ultmodusuario":"1","planobjetivocoddesc":"Mejorar la limpieza de la Ciudad","planjurisdiccioncoddesc":"Ministerio de Ambiente y Espacio P\u00fablico","planproyectoestadocoddesc":"En curso"},"4368":{"planproyectocod":"4368","planproyectonombre":"Programa desperdicio de alimentos (Doggy Bag)","planproyectodescripcion":"Programa de entrega de cajas para el retiro de sobras de restaurantes \/ bares \/ eventos en el marco del programa de Reducci\u00f3n del desperdicio de alimentos. ","planproyectoobjetivo":"","planobjetivocod":"118","planjurisdiccioncod":"10","planproyectofdesde":"2017-08-01 00:00:00","planproyectofhasta":"2017-12-29 00:00:00","planproyectocompromiso":"0","planproyectoestadocod":"1","planproyectoestado":"10","planproyectofalta":"2017-08-14 16:36:03","ultmodfecha":"2017-08-14 16:37:10","ultmodusuario":"1","planobjetivocoddesc":"Reducir los residuos destinados a entierro.","planjurisdiccioncoddesc":"Ministerio de Ambiente y Espacio P\u00fablico","planproyectoestadocoddesc":"En curso"},"4367":{"planproyectocod":"4367","planproyectonombre":"Programa \u0093tu compostera\u0094","planproyectodescripcion":"Entrega de composteras en diferentes eventos del GCABA. Capacitaciones al p\u00fablico en general.","planproyectoobjetivo":"","planobjetivocod":"118","planjurisdiccioncod":"10","planproyectofdesde":"2017-07-17 00:00:00","planproyectofhasta":"2017-12-29 00:00:00","planproyectocompromiso":"0","planproyectoestadocod":"1","planproyectoestado":"10","planproyectofalta":"2017-08-14 16:36:03","ultmodfecha":"2017-08-14 16:37:10","ultmodusuario":"1","planobjetivocoddesc":"Reducir los residuos destinados a entierro.","planjurisdiccioncoddesc":"Ministerio de Ambiente y Espacio P\u00fablico","planproyectoestadocoddesc":"En curso"},"4366":{"planproyectocod":"4366","planproyectonombre":"Punto Org\u00e1nico Barrial","planproyectodescripcion":"Programa que permite el compostaje de 100 Kg\/d\u00eda de residuos org\u00e1nicos, a trav\u00e9s de la instalaci\u00f3n de un reactor m\u00f3vil.","planproyectoobjetivo":"","planobjetivocod":"118","planjurisdiccioncod":"10","planproyectofdesde":"2017-12-01 00:00:00","planproyectofhasta":"2018-12-01 00:00:00","planproyectocompromiso":"0","planproyectoestadocod":"1","planproyectoestado":"10","planproyectofalta":"2017-08-14 16:36:03","ultmodfecha":"2017-08-14 16:37:10","ultmodusuario":"1","planobjetivocoddesc":"Reducir los residuos destinados a entierro.","planjurisdiccioncoddesc":"Ministerio de Ambiente y Espacio P\u00fablico","planproyectoestadocoddesc":"En curso"},"4365":{"planproyectocod":"4365","planproyectonombre":"Estaci\u00f3n de recarga","planproyectodescripcion":"Programa que permite la venta a granel de productos domisanitarios con eje en la reutilizaci\u00f3n de envases.","planproyectoobjetivo":"","planobjetivocod":"118","planjurisdiccioncod":"10","planproyectofdesde":"2017-12-01 00:00:00","planproyectofhasta":"2018-12-31 00:00:00","planproyectocompromiso":"0","planproyectoestadocod":"1","planproyectoestado":"10","planproyectofalta":"2017-08-14 16:36:03","ultmodfecha":"2017-08-14 16:37:10","ultmodusuario":"1","planobjetivocoddesc":"Reducir los residuos destinados a entierro.","planjurisdiccioncoddesc":"Ministerio de Ambiente y Espacio P\u00fablico","planproyectoestadocoddesc":"En curso"},"4364":{"planproyectocod":"4364","planproyectonombre":"Colocaci\u00f3n y recambio de campanas verdes","planproyectodescripcion":"Despligue de campanas verdes con el fin de que el vecino cuente con un lugar cercano para depositar el material separado en origen","planproyectoobjetivo":"","planobjetivocod":"118","planjurisdiccioncod":"10","planproyectofdesde":"2017-01-01 00:00:00","planproyectofhasta":"2017-08-31 00:00:00","planproyectocompromiso":"0","planproyectoestadocod":"1","planproyectoestado":"10","planproyectofalta":"2017-08-14 16:36:03","ultmodfecha":"2017-08-14 16:37:10","ultmodusuario":"1","planobjetivocoddesc":"Reducir los residuos destinados a entierro.","planjurisdiccioncoddesc":"Ministerio de Ambiente y Espacio P\u00fablico","planproyectoestadocoddesc":"En curso"},"4361":{"planproyectocod":"4361","planproyectonombre":"Mascotas - Participaci\u00f3n en otros eventos masivos","planproyectodescripcion":"Participaci\u00f3n en eventos masivos relacionados a la tem\u00e1tica con el fin de concientizar sobre la tenencia responsable de mascotas y difundir los servicios y actividades del \u00e1rea.","planproyectoobjetivo":"","planobjetivocod":"38","planjurisdiccioncod":"10","planproyectofdesde":"2017-04-05 00:00:00","planproyectofhasta":"2017-07-30 00:00:00","planproyectocompromiso":"0","planproyectoestadocod":"1","planproyectoestado":"10","planproyectofalta":"2017-08-14 16:36:03","ultmodfecha":"2017-08-14 16:37:10","ultmodusuario":"1","planobjetivocoddesc":"Promover el bienestar animal y la tenencia responsable de mascotas y contribuir con la convivencia arm\u00f3nica en el espacio p\u00fablico","planjurisdiccioncoddesc":"Ministerio de Ambiente y Espacio P\u00fablico","planproyectoestadocoddesc":"En curso"},"4360":{"planproyectocod":"4360","planproyectonombre":"Registro de paseadores","planproyectodescripcion":"Ordenamiento de la actividad de los paseadores de perros de la Ciudad de Buenos Aires (capacitaciones gratuitas y herramientas para su correcto trabajo).","planproyectoobjetivo":"","planobjetivocod":"38","planjurisdiccioncod":"10","planproyectofdesde":"2017-01-02 00:00:00","planproyectofhasta":"2017-12-30 00:00:00","planproyectocompromiso":"0","planproyectoestadocod":"1","planproyectoestado":"10","planproyectofalta":"2017-08-14 16:36:03","ultmodfecha":"2017-08-14 16:37:10","ultmodusuario":"1","planobjetivocoddesc":"Promover el bienestar animal y la tenencia responsable de mascotas y contribuir con la convivencia arm\u00f3nica en el espacio p\u00fablico","planjurisdiccioncoddesc":"Ministerio de Ambiente y Espacio P\u00fablico","planproyectoestadocoddesc":"En curso"},"4358":{"planproyectocod":"4358","planproyectonombre":"Concientizaci\u00f3n heces caninas","planproyectodescripcion":"Concientizaci\u00f3n sobre la importancia de la recolecci\u00f3n de las heces de las mascotas en la v\u00eda p\u00fablica con el fin de lograr una ciudad m\u00e1s limpia y promover la convivencia arm\u00f3nica entre los vecinos de la Ciudad de Buenos Aires.","planproyectoobjetivo":"","planobjetivocod":"38","planjurisdiccioncod":"10","planproyectofdesde":"2016-11-01 00:00:00","planproyectofhasta":"2017-05-26 00:00:00","planproyectocompromiso":"0","planproyectoestadocod":"1","planproyectoestado":"10","planproyectofalta":"2017-08-14 16:36:03","ultmodfecha":"2017-08-14 16:37:10","ultmodusuario":"1","planobjetivocoddesc":"Promover el bienestar animal y la tenencia responsable de mascotas y contribuir con la convivencia arm\u00f3nica en el espacio p\u00fablico","planjurisdiccioncoddesc":"Ministerio de Ambiente y Espacio P\u00fablico","planproyectoestadocoddesc":"En curso"},"4357":{"planproyectocod":"4357","planproyectonombre":"Parque para mascotas","planproyectodescripcion":"Sector exclusivo para perros en el espacio p\u00fablico cuyas dimensiones superen a las de un canil y cuente con distintos juegos y comodidades para que los vecinos puedan disfrutar junto a sus mascotas.","planproyectoobjetivo":"","planobjetivocod":"38","planjurisdiccioncod":"10","planproyectofdesde":"2017-01-02 00:00:00","planproyectofhasta":"2017-07-30 00:00:00","planproyectocompromiso":"0","planproyectoestadocod":"1","planproyectoestado":"10","planproyectofalta":"2017-08-14 16:36:03","ultmodfecha":"2017-08-14 16:37:10","ultmodusuario":"1","planobjetivocoddesc":"Promover el bienestar animal y la tenencia responsable de mascotas y contribuir con la convivencia arm\u00f3nica en el espacio p\u00fablico","planjurisdiccioncoddesc":"Ministerio de Ambiente y Espacio P\u00fablico","planproyectoestadocoddesc":"En curso"},"4355":{"planproyectocod":"4355","planproyectonombre":"Educaci\u00f3n en tenencia responsable en escuelas y plazas","planproyectodescripcion":"Charlas y talleres educativos en escuelas y plazas para ni\u00f1os, adolescentes y adultos. Articulaci\u00f3n con el Ministerio de Educaci\u00f3n.","planproyectoobjetivo":"","planobjetivocod":"38","planjurisdiccioncod":"10","planproyectofdesde":"2017-01-02 00:00:00","planproyectofhasta":"2017-12-30 00:00:00","planproyectocompromiso":"0","planproyectoestadocod":"1","planproyectoestado":"10","planproyectofalta":"2017-08-14 16:36:03","ultmodfecha":"2017-08-14 16:37:10","ultmodusuario":"1","planobjetivocoddesc":"Promover el bienestar animal y la tenencia responsable de mascotas y contribuir con la convivencia arm\u00f3nica en el espacio p\u00fablico","planjurisdiccioncoddesc":"Ministerio de Ambiente y Espacio P\u00fablico","planproyectoestadocoddesc":"En curso"},"4354":{"planproyectocod":"4354","planproyectonombre":"Promoci\u00f3n de la adopci\u00f3n de mascotas y v\u00ednculo con el proteccionismo","planproyectodescripcion":"Evento masivo mensual: Jornada de Concientizaci\u00f3n sobre la Adopci\u00f3n de Mascotas, cuyo objetivo es promover la adopci\u00f3n responsable de perros y gatos adultos y fortalecer el v\u00ednculo con m\u00e1s de 80 ONGs dando a conocer su importante labor.","planproyectoobjetivo":"","planobjetivocod":"38","planjurisdiccioncod":"10","planproyectofdesde":"2017-01-02 00:00:00","planproyectofhasta":"2017-12-30 00:00:00","planproyectocompromiso":"0","planproyectoestadocod":"1","planproyectoestado":"10","planproyectofalta":"2017-08-14 16:36:03","ultmodfecha":"2017-08-14 16:37:10","ultmodusuario":"1","planobjetivocoddesc":"Promover el bienestar animal y la tenencia responsable de mascotas y contribuir con la convivencia arm\u00f3nica en el espacio p\u00fablico","planjurisdiccioncoddesc":"Ministerio de Ambiente y Espacio P\u00fablico","planproyectoestadocoddesc":"En curso"},"4353":{"planproyectocod":"4353","planproyectonombre":"Portal APrA en Villa 20","planproyectodescripcion":"'La estrategia consiste inicialmente en realizar un diagn\u00f3stico ambiental, instalar un portal APrA en territorio (contenedor de 40 pies transformado), como punto de uni\u00f3n entre la Agencia y los vecinos de villa 20, para elaborar\/generar v\u00ednculos que permitan proceder con estrategias de concientizaci\u00f3n y con la implementaci\u00f3n de proyectos co-dise\u00f1ados que permitan conectar al vecino con el entorno natural y con herramientas que le otorguen un espectro m\u00e1s amplio de oportunidades relacionadas al desarrollo personal y humano.\nEste proyecto contempla que es necesario e indispensable pensar el ambiente, y m\u00e1s gen\u00e9ricamente, la educaci\u00f3n en cuanto al paradigma de sustentabilidad en los barrios m\u00e1s vulnerables de la ciudad, a trav\u00e9s de una estrategia vinculada a la comunidad.'","planproyectoobjetivo":"","planobjetivocod":"43","planjurisdiccioncod":"10","planproyectofdesde":"2016-09-01 00:00:00","planproyectofhasta":"2020-12-30 00:00:00","planproyectocompromiso":"0","planproyectoestadocod":"1","planproyectoestado":"10","planproyectofalta":"2017-08-14 16:36:03","ultmodfecha":"2017-08-14 16:37:10","ultmodusuario":"1","planobjetivocoddesc":"Mejorar los est\u00e1ndares ambientales de CABA (meta 2030: 15%)","planjurisdiccioncoddesc":"Ministerio de Ambiente y Espacio P\u00fablico","planproyectoestadocoddesc":"En curso"},"4352":{"planproyectocod":"4352","planproyectonombre":"Puntos Verdes m\u00f3viles","planproyectodescripcion":"Los Puntos Verdes M\u00f3viles recibir\u00e1n residuos especiales de origen domiciliario. Ir\u00e1n cambiando su ubicaci\u00f3n para abarcar diferentes puntos de la Ciudad.","planproyectoobjetivo":"","planobjetivocod":"43","planjurisdiccioncod":"10","planproyectofdesde":"2017-03-01 00:00:00","planproyectofhasta":"2017-06-28 00:00:00","planproyectocompromiso":"0","planproyectoestadocod":"1","planproyectoestado":"10","planproyectofalta":"2017-08-14 16:36:03","ultmodfecha":"2017-08-14 16:37:10","ultmodusuario":"1","planobjetivocoddesc":"Mejorar los est\u00e1ndares ambientales de CABA (meta 2030: 15%)","planjurisdiccioncoddesc":"Ministerio de Ambiente y Espacio P\u00fablico","planproyectoestadocoddesc":"En curso"},"4351":{"planproyectocod":"4351","planproyectonombre":"Gesti\u00f3n de RAEEs en edificios p\u00fablicos y vecinos","planproyectodescripcion":"Generar y gestionar un plan de recolecci\u00f3n y gesti\u00f3n de RAEEs (Residuos de Aparatos El\u00e9ctricos y Electr\u00f3nicos) en edificios publicos y de RAEEs domiciliarios","planproyectoobjetivo":"","planobjetivocod":"43","planjurisdiccioncod":"10","planproyectofdesde":"2017-01-01 00:00:00","planproyectofhasta":"2017-12-31 00:00:00","planproyectocompromiso":"0","planproyectoestadocod":"1","planproyectoestado":"10","planproyectofalta":"2017-08-14 16:36:03","ultmodfecha":"2017-08-14 16:37:10","ultmodusuario":"1","planobjetivocoddesc":"Mejorar los est\u00e1ndares ambientales de CABA (meta 2030: 15%)","planjurisdiccioncoddesc":"Ministerio de Ambiente y Espacio P\u00fablico","planproyectoestadocoddesc":"En curso"},"4350":{"planproyectocod":"4350","planproyectonombre":"Ampliaci\u00f3n de recolecci\u00f3n de AVU","planproyectodescripcion":"'Aumentar la cantidad de puntos de recepci\u00f3n de AVU de origen domiciliario. Incluye todos los puntos verdes atendidos, dos centros autom\u00e1ticos en supermercados y la inclusi\u00f3n de los puntos verdes m\u00f3viles. \nAumentar\u00e1 as\u00ed la cantidad de AVUs recolectados en un 600%\n'","planproyectoobjetivo":"","planobjetivocod":"43","planjurisdiccioncod":"10","planproyectofdesde":"2017-01-01 00:00:00","planproyectofhasta":"2017-08-01 00:00:00","planproyectocompromiso":"0","planproyectoestadocod":"1","planproyectoestado":"10","planproyectofalta":"2017-08-14 16:36:03","ultmodfecha":"2017-08-14 16:37:10","ultmodusuario":"1","planobjetivocoddesc":"Mejorar los est\u00e1ndares ambientales de CABA (meta 2030: 15%)","planjurisdiccioncoddesc":"Ministerio de Ambiente y Espacio P\u00fablico","planproyectoestadocoddesc":"En curso"},"4349":{"planproyectocod":"4349","planproyectonombre":"Programa de Certificaci\u00f3n de Sustentabilidad para Oficinas","planproyectodescripcion":"Programa que promueve la implementaci\u00f3n de una cultura organizacional sustentable en las oficinas, reparticiones y edificios p\u00fablicos o privados ubicados en el \u00e1mbito de la Ciudad de Buenos Aires.","planproyectoobjetivo":"","planobjetivocod":"43","planjurisdiccioncod":"10","planproyectofdesde":"2017-03-01 00:00:00","planproyectofhasta":"2017-12-30 00:00:00","planproyectocompromiso":"0","planproyectoestadocod":"1","planproyectoestado":"10","planproyectofalta":"2017-08-14 16:36:03","ultmodfecha":"2017-08-14 16:37:10","ultmodusuario":"1","planobjetivocoddesc":"Mejorar los est\u00e1ndares ambientales de CABA (meta 2030: 15%)","planjurisdiccioncoddesc":"Ministerio de Ambiente y Espacio P\u00fablico","planproyectoestadocoddesc":"En curso"},"4348":{"planproyectocod":"4348","planproyectonombre":"Programa Buenos Aires Produce m\u00e1s Limpio","planproyectodescripcion":"Programa  que promueve el uso eficiente de los recursos y la producci\u00f3n m\u00e1s limpia en las organizaciones de la Ciudad de Buenos Aires a trav\u00e9s de la aplicaci\u00f3n de estrategias de prevenci\u00f3n de la contaminaci\u00f3n y reducci\u00f3n del impacto ambiental.","planproyectoobjetivo":"","planobjetivocod":"43","planjurisdiccioncod":"10","planproyectofdesde":"2017-02-01 00:00:00","planproyectofhasta":"2017-12-30 00:00:00","planproyectocompromiso":"0","planproyectoestadocod":"1","planproyectoestado":"10","planproyectofalta":"2017-08-14 16:36:03","ultmodfecha":"2017-08-14 16:37:10","ultmodusuario":"1","planobjetivocoddesc":"Mejorar los est\u00e1ndares ambientales de CABA (meta 2030: 15%)","planjurisdiccioncoddesc":"Ministerio de Ambiente y Espacio P\u00fablico","planproyectoestadocoddesc":"En curso"},"4346":{"planproyectocod":"4346","planproyectonombre":"Programa de Reemplazo de Luminarias (Edificios P\u00fablicos)","planproyectodescripcion":"Reemplazo integral de luminarias interiores y exteriores de menor eficiencia por tecnolog\u00eda LED en Edificios P\u00fablicos.","planproyectoobjetivo":"","planobjetivocod":"43","planjurisdiccioncod":"10","planproyectofdesde":"2017-04-15 00:00:00","planproyectofhasta":"2017-12-15 00:00:00","planproyectocompromiso":"0","planproyectoestadocod":"1","planproyectoestado":"10","planproyectofalta":"2017-08-14 16:36:03","ultmodfecha":"2017-08-14 16:37:10","ultmodusuario":"1","planobjetivocoddesc":"Mejorar los est\u00e1ndares ambientales de CABA (meta 2030: 15%)","planjurisdiccioncoddesc":"Ministerio de Ambiente y Espacio P\u00fablico","planproyectoestadocoddesc":"En curso"},"4345":{"planproyectocod":"4345","planproyectonombre":"Atenci\u00f3n de denuncias","planproyectodescripcion":"En v\u00edas de mejorar la atenci\u00f3n al vecino, se estar\u00e1n midiendo los tiempos de respuesta de la Agencia de Protecci\u00f3n Ambiental frente a las denuncias que ingresan. Durante el primer cuatrimestre logramos aumentar de 25% a 57% el porcentaje de denuncias que ingresaron a la Agencia. ","planproyectoobjetivo":"","planobjetivocod":"43","planjurisdiccioncod":"10","planproyectofdesde":"2016-12-11 00:00:00","planproyectofhasta":"2017-07-31 00:00:00","planproyectocompromiso":"0","planproyectoestadocod":"1","planproyectoestado":"10","planproyectofalta":"2017-08-14 16:36:03","ultmodfecha":"2017-08-14 16:37:10","ultmodusuario":"1","planobjetivocoddesc":"Mejorar los est\u00e1ndares ambientales de CABA (meta 2030: 15%)","planjurisdiccioncoddesc":"Ministerio de Ambiente y Espacio P\u00fablico","planproyectoestadocoddesc":"En curso"},"4344":{"planproyectocod":"4344","planproyectonombre":"Centro de agricultura urbana","planproyectodescripcion":"Se instalaron 505 metros lineales de sistemas hidrop\u00f3nicos al aire libre y se instal\u00f3 un vivero espec\u00edfico para esta t\u00e9cnica de cultivo. Se desarrollan t\u00e9cnicas de compostaje y abonos org\u00e1nicos para mejorar el sustrato de las futuras huertas en suelo. Se inicio la producci\u00f3n de plantines de hortaliza en el vivero del cifa.  Se realizan talleres educativos y capacitaciones en relaci\u00f3n al consumo responsable y a la autoproducci\u00f3n de alimentos.","planproyectoobjetivo":"","planobjetivocod":"43","planjurisdiccioncod":"10","planproyectofdesde":"2016-05-18 00:00:00","planproyectofhasta":"2017-06-20 00:00:00","planproyectocompromiso":"0","planproyectoestadocod":"1","planproyectoestado":"10","planproyectofalta":"2017-08-14 16:36:03","ultmodfecha":"2017-08-14 16:37:10","ultmodusuario":"1","planobjetivocoddesc":"Mejorar los est\u00e1ndares ambientales de CABA (meta 2030: 15%)","planjurisdiccioncoddesc":"Ministerio de Ambiente y Espacio P\u00fablico","planproyectoestadocoddesc":"En curso"},"4343":{"planproyectocod":"4343","planproyectonombre":"Sistemas solares t\u00e9rmicos en instituciones vulnerables","planproyectodescripcion":"Como forma de consumo de energ\u00eda sustentable se instalaron colectores solares t\u00e9rmicos en instituciones asociadas a la vulnerabilidad social. Obteniendo un ahorro energ\u00e9tico de hasta un 70% en el consumo de agua caliente sanitaria.","planproyectoobjetivo":"","planobjetivocod":"43","planjurisdiccioncod":"10","planproyectofdesde":"2016-07-01 00:00:00","planproyectofhasta":"2017-03-01 00:00:00","planproyectocompromiso":"0","planproyectoestadocod":"1","planproyectoestado":"10","planproyectofalta":"2017-08-14 16:36:03","ultmodfecha":"2017-08-14 16:37:10","ultmodusuario":"1","planobjetivocoddesc":"Mejorar los est\u00e1ndares ambientales de CABA (meta 2030: 15%)","planjurisdiccioncoddesc":"Ministerio de Ambiente y Espacio P\u00fablico","planproyectoestadocoddesc":"En curso"},"4342":{"planproyectocod":"4342","planproyectonombre":"Restauraci\u00f3n ecol\u00f3gica del Parque Natural Lago Lugano: etapa 1 ","planproyectodescripcion":"Con este proyecto, se inaugur\u00f3 la primera etapa de la restauraci\u00f3n del Parque Natural Lago Lugano. Se realizaron trabajos de recomposici\u00f3n del ambiente y de suelo mediante la reincorporaci\u00f3n de flora nativa y el control de flora ex\u00f3tica; y de agua, mediante balsas vegetadas de biorremediaci\u00f3n. Adem\u00e1s, se realizaron actividades con los vecinos por medio del Programa de Voluntariado de la Ciudad. Asimismo, se inici\u00f3 la producci\u00f3n de especies nativas en el vivero del Centro de Informaci\u00f3n y Formaci\u00f3n Ambiental (CIFA).","planproyectoobjetivo":"","planobjetivocod":"43","planjurisdiccioncod":"10","planproyectofdesde":"2016-04-04 00:00:00","planproyectofhasta":"2017-03-23 00:00:00","planproyectocompromiso":"0","planproyectoestadocod":"1","planproyectoestado":"10","planproyectofalta":"2017-08-14 16:36:03","ultmodfecha":"2017-08-14 16:37:10","ultmodusuario":"1","planobjetivocoddesc":"Mejorar los est\u00e1ndares ambientales de CABA (meta 2030: 15%)","planjurisdiccioncoddesc":"Ministerio de Ambiente y Espacio P\u00fablico","planproyectoestadocoddesc":"En curso"},"4341":{"planproyectocod":"4341","planproyectonombre":"Circuito cr\u00edtico ACUMAR","planproyectodescripcion":"Se estableci\u00f3 un circuito de establecimientos con vuelco de efluentes en la zona de la cuenca matanza riachuelo. Esto fortalecer\u00e1 los controles en los comercios\/industrias que tienen influencia directa en la calidad ambiental de la cuenca y m\u00e1s espec\u00edficamente en las aguas del riachuelo.","planproyectoobjetivo":"","planobjetivocod":"43","planjurisdiccioncod":"10","planproyectofdesde":"2016-07-09 00:00:00","planproyectofhasta":"2017-09-09 00:00:00","planproyectocompromiso":"0","planproyectoestadocod":"1","planproyectoestado":"10","planproyectofalta":"2017-08-14 16:36:03","ultmodfecha":"2017-08-14 16:37:10","ultmodusuario":"1","planobjetivocoddesc":"Mejorar los est\u00e1ndares ambientales de CABA (meta 2030: 15%)","planjurisdiccioncoddesc":"Ministerio de Ambiente y Espacio P\u00fablico","planproyectoestadocoddesc":"En curso"},"4340":{"planproyectocod":"4340","planproyectonombre":"Anteproyecto de norma para la gesti\u00f3n ambiental de sitios contaminados","planproyectodescripcion":"Convenio realizado con la Facultad de Derecho de la UBA para la realizaci\u00f3n de un anteproyecto de norma que regule la gesti\u00f3n ambiental de Sitios Contaminados de la Ciudad de Buenos Aires.","planproyectoobjetivo":"","planobjetivocod":"43","planjurisdiccioncod":"10","planproyectofdesde":"2016-07-01 00:00:00","planproyectofhasta":"2017-12-31 00:00:00","planproyectocompromiso":"0","planproyectoestadocod":"1","planproyectoestado":"10","planproyectofalta":"2017-08-14 16:36:03","ultmodfecha":"2017-08-14 16:37:10","ultmodusuario":"1","planobjetivocoddesc":"Mejorar los est\u00e1ndares ambientales de CABA (meta 2030: 15%)","planjurisdiccioncoddesc":"Ministerio de Ambiente y Espacio P\u00fablico","planproyectoestadocoddesc":"En curso"},"4339":{"planproyectocod":"4339","planproyectonombre":"Mejora de los tiempos del Certificado de Aptitud Ambiental","planproyectodescripcion":"Mejora de los tiempos de tramitaci\u00f3n de los certificados de aptitud ambiental a trav\u00e9s de la eficientizaci\u00f3n de los procesos.","planproyectoobjetivo":"","planobjetivocod":"43","planjurisdiccioncod":"10","planproyectofdesde":"2016-09-01 00:00:00","planproyectofhasta":"2017-12-31 00:00:00","planproyectocompromiso":"0","planproyectoestadocod":"1","planproyectoestado":"10","planproyectofalta":"2017-08-14 16:36:03","ultmodfecha":"2017-08-14 16:37:10","ultmodusuario":"1","planobjetivocoddesc":"Mejorar los est\u00e1ndares ambientales de CABA (meta 2030: 15%)","planjurisdiccioncoddesc":"Ministerio de Ambiente y Espacio P\u00fablico","planproyectoestadocoddesc":"En curso"},"4338":{"planproyectocod":"4338","planproyectonombre":"Mapa de ruidos","planproyectodescripcion":"En el art\u00edculo 8\u00b0 de la Ley N\u00b0 1.540 se establece un plan permanente en materia de ruido y vibraciones que define la elaboraci\u00f3n de mapas de ruido y vibraciones como primera herramienta de diagn\u00f3stico en la elaboraci\u00f3n de programas para la prevenci\u00f3n, el control y la correcci\u00f3n de la contaminaci\u00f3n ac\u00fastica de la CABA. En este contexto, se realiza dicho mapa de ruidos de la CABA.","planproyectoobjetivo":"","planobjetivocod":"43","planjurisdiccioncod":"10","planproyectofdesde":"2016-01-01 00:00:00","planproyectofhasta":"2017-12-31 00:00:00","planproyectocompromiso":"0","planproyectoestadocod":"1","planproyectoestado":"10","planproyectofalta":"2017-08-14 16:36:03","ultmodfecha":"2017-08-14 16:37:10","ultmodusuario":"1","planobjetivocoddesc":"Mejorar los est\u00e1ndares ambientales de CABA (meta 2030: 15%)","planjurisdiccioncoddesc":"Ministerio de Ambiente y Espacio P\u00fablico","planproyectoestadocoddesc":"En curso"},"4337":{"planproyectocod":"4337","planproyectonombre":"Paneles solares en Centro de Trasbordo Constituci\u00f3n","planproyectodescripcion":"Instalar paneles solares en el Centro de Trasbordo de Constituci\u00f3n para su uso como fuente de energ\u00eda renovable.","planproyectoobjetivo":"","planobjetivocod":"43","planjurisdiccioncod":"10","planproyectofdesde":"2017-05-01 00:00:00","planproyectofhasta":"2018-04-15 00:00:00","planproyectocompromiso":"0","planproyectoestadocod":"1","planproyectoestado":"10","planproyectofalta":"2017-08-14 16:36:03","ultmodfecha":"2017-08-14 16:37:10","ultmodusuario":"1","planobjetivocoddesc":"Mejorar los est\u00e1ndares ambientales de CABA (meta 2030: 15%)","planjurisdiccioncoddesc":"Ministerio de Ambiente y Espacio P\u00fablico","planproyectoestadocoddesc":"En curso"},"4336":{"planproyectocod":"4336","planproyectonombre":"CIFA 2.0: Centro de Informaci\u00f3n y Formaci\u00f3n Ambiental ","planproyectodescripcion":"Centro de innovaci\u00f3n y de formaci\u00f3n ambiental demostrativo, que conjuga temas relacionados a biorremediaci\u00f3n de agua y suelo, generaci\u00f3n de energ\u00eda con fuentes renovables, nuevas tecnolog\u00edas de cultivos y huertas org\u00e1nicas, compostaje de residuos org\u00e1nicos que alimentan la producci\u00f3n de alimentos y plantas nativas. Todo esto dentro de un marco educativo y de promoci\u00f3n ambiental.","planproyectoobjetivo":"","planobjetivocod":"43","planjurisdiccioncod":"10","planproyectofdesde":"2016-09-01 00:00:00","planproyectofhasta":"2017-10-15 00:00:00","planproyectocompromiso":"0","planproyectoestadocod":"1","planproyectoestado":"10","planproyectofalta":"2017-08-14 16:36:03","ultmodfecha":"2017-08-14 16:37:10","ultmodusuario":"1","planobjetivocoddesc":"Mejorar los est\u00e1ndares ambientales de CABA (meta 2030: 15%)","planjurisdiccioncoddesc":"Ministerio de Ambiente y Espacio P\u00fablico","planproyectoestadocoddesc":"En curso"},"4333":{"planproyectocod":"4333","planproyectonombre":"Telemetr\u00edas + Integraci\u00f3n SAP","planproyectodescripcion":"Integraci\u00f3n entre sistema de control por telemetr\u00eda y el sistema de gesti\u00f3n SAP.","planproyectoobjetivo":"","planobjetivocod":"22","planjurisdiccioncod":"10","planproyectofdesde":"2017-02-01 00:00:00","planproyectofhasta":"2018-05-31 00:00:00","planproyectocompromiso":"0","planproyectoestadocod":"1","planproyectoestado":"10","planproyectofalta":"2017-08-14 16:36:03","ultmodfecha":"2017-08-14 16:37:10","ultmodusuario":"1","planobjetivocoddesc":"Mejorar la limpieza de la Ciudad","planjurisdiccioncoddesc":"Ministerio de Ambiente y Espacio P\u00fablico","planproyectoestadocoddesc":"En curso"},"4331":{"planproyectocod":"4331","planproyectonombre":"Ampliaci\u00f3n Planta Org\u00e1nicos","planproyectodescripcion":"Incorporaci\u00f3n de 2 m\u00f3dulos en la planta de tratamiento de org\u00e1nicos","planproyectoobjetivo":"","planobjetivocod":"118","planjurisdiccioncod":"10","planproyectofdesde":"2016-11-01 00:00:00","planproyectofhasta":"2017-12-31 00:00:00","planproyectocompromiso":"0","planproyectoestadocod":"1","planproyectoestado":"10","planproyectofalta":"2017-08-14 16:36:03","ultmodfecha":"2017-08-14 16:37:10","ultmodusuario":"1","planobjetivocoddesc":"Reducir los residuos destinados a entierro.","planjurisdiccioncoddesc":"Ministerio de Ambiente y Espacio P\u00fablico","planproyectoestadocoddesc":"En curso"},"4330":{"planproyectocod":"4330","planproyectonombre":"Centros Verdes, obras de mejora. ","planproyectodescripcion":"<p>Este proyecto prev&eacute; realizar diferentes obras para mejorar las condiciones de los Centros Verdes y aumentar su capacidad. Los Centros Verdes son el espacio de recepci&oacute;n en el que los recuperadores urbanos&nbsp;seleccionan los materiales reciclables. Los Centros Verdes permitenrealizar esta tarea bajo techo y en un&nbsp;espacio apto en materia de condiciones de higiene y de seguridad.Este sistema contribuye a mejorar la higiene urbana, al evitar que quede basura esparcida por la apertura de bolsas de residuos en las calles.<\/p>","planproyectoobjetivo":"","planobjetivocod":"118","planjurisdiccioncod":"10","planproyectofdesde":"2017-01-01 00:00:00","planproyectofhasta":"2017-12-31 00:00:00","planproyectocompromiso":"1","planproyectoestadocod":"1","planproyectoestado":"10","planproyectofalta":"2017-08-14 16:36:03","ultmodfecha":"2017-08-16 13:20:19","ultmodusuario":"2","planobjetivocoddesc":"Reducir los residuos destinados a entierro.","planjurisdiccioncoddesc":"Ministerio de Ambiente y Espacio P\u00fablico","planproyectoestadocoddesc":"En curso"},"4329":{"planproyectocod":"4329","planproyectonombre":"Ecoparque: Obras Derivaciones","planproyectodescripcion":"Ejecuci\u00f3n de las obras necesarias para el entrenamiento y el an\u00e1lisis cl\u00ednico de los animales a ser derivados a instituciones o reservas donde obtengan mejores condiciones de bienestar animal. ","planproyectoobjetivo":"","planobjetivocod":"39","planjurisdiccioncod":"12","planproyectofdesde":"2017-06-13 00:00:00","planproyectofhasta":"2018-02-26 00:00:00","planproyectocompromiso":"0","planproyectoestadocod":"1","planproyectoestado":"10","planproyectofalta":"2017-08-14 16:36:03","ultmodfecha":"2017-08-14 16:37:10","ultmodusuario":"1","planobjetivocoddesc":"Derivar la poblacion faunistica identificada como derivable, alcanzando los estandares de bienestar animal de los ejemplares que queden en el Ecoparque","planjurisdiccioncoddesc":"Ministerio de Modernizaci\u00f3n, Innovaci\u00f3n y Tecnolog\u00eda","planproyectoestadocoddesc":"En curso"},"4328":{"planproyectocod":"4328","planproyectonombre":"Plan Contenedores Once","planproyectodescripcion":"Incorporar al Servicio P\u00fablico de Higiene Urbana equipamiento y contenedores para Residuos Solidos Urbanos- fracci\u00f3n h\u00famedos conforme sistema de tipo bilateral y de tipo semi-soterrados (reemplazo de sistema lateral). Meta: 618 bilaterales + 30 Semi-soterrados.","planproyectoobjetivo":"","planobjetivocod":"22","planjurisdiccioncod":"10","planproyectofdesde":"2017-10-15 00:00:00","planproyectofhasta":"2017-12-31 00:00:00","planproyectocompromiso":"0","planproyectoestadocod":"1","planproyectoestado":"10","planproyectofalta":"2017-08-14 16:36:03","ultmodfecha":"2017-08-14 16:37:10","ultmodusuario":"1","planobjetivocoddesc":"Mejorar la limpieza de la Ciudad","planjurisdiccioncoddesc":"Ministerio de Ambiente y Espacio P\u00fablico","planproyectoestadocoddesc":"En curso"},"4324":{"planproyectocod":"4324","planproyectonombre":"Teatro Gran Rivadavia","planproyectodescripcion":"Con una programaci\u00f3n artistica muy atractiva el Ministerio de Cultura presentar\u00e1 los shows de grandes artistas populares para seguir compartiendo experiencias con los grandes referentes de la m\u00fasica y de la Cultura.","planproyectoobjetivo":"","planobjetivocod":"92","planjurisdiccioncod":"23","planproyectofdesde":"2017-02-15 00:00:00","planproyectofhasta":"2017-12-31 00:00:00","planproyectocompromiso":"0","planproyectoestadocod":"1","planproyectoestado":"10","planproyectofalta":"2017-08-14 16:36:03","ultmodfecha":"2017-08-14 16:37:10","ultmodusuario":"1","planobjetivocoddesc":"Descentralizar la oferta cultural de calidad en los barrios de la Ciudad","planjurisdiccioncoddesc":"Ministerio de Cultura","planproyectoestadocoddesc":"En curso"},"4323":{"planproyectocod":"4323","planproyectonombre":"Teatro en las Villas","planproyectodescripcion":"Taller de Creaci\u00f3n y producci\u00f3n de comedia musical para ni\u00f1os y jovenes.","planproyectoobjetivo":"","planobjetivocod":"92","planjurisdiccioncod":"23","planproyectofdesde":"2017-05-01 00:00:00","planproyectofhasta":"2017-12-31 00:00:00","planproyectocompromiso":"0","planproyectoestadocod":"1","planproyectoestado":"10","planproyectofalta":"2017-08-14 16:36:03","ultmodfecha":"2017-08-14 16:37:10","ultmodusuario":"1","planobjetivocoddesc":"Descentralizar la oferta cultural de calidad en los barrios de la Ciudad","planjurisdiccioncoddesc":"Ministerio de Cultura","planproyectoestadocoddesc":"En curso"},"4321":{"planproyectocod":"4321","planproyectonombre":"Teatro del Pueblo","planproyectodescripcion":"El Ministerio de Cultura de la Ciudad programar\u00e1 diversas actividades artisticas, teatrales, dentro de un espacio cultural emblem\u00e1tico de la Ciudad trabajando en conjunto con sus hacedores y gestores culturales.","planproyectoobjetivo":"","planobjetivocod":"92","planjurisdiccioncod":"23","planproyectofdesde":"2017-05-01 00:00:00","planproyectofhasta":"2017-12-31 00:00:00","planproyectocompromiso":"0","planproyectoestadocod":"1","planproyectoestado":"10","planproyectofalta":"2017-08-14 16:36:03","ultmodfecha":"2017-08-14 16:37:10","ultmodusuario":"1","planobjetivocoddesc":"Descentralizar la oferta cultural de calidad en los barrios de la Ciudad","planjurisdiccioncoddesc":"Ministerio de Cultura","planproyectoestadocoddesc":"En curso"},"4320":{"planproyectocod":"4320","planproyectonombre":"Teatro Coliseo","planproyectodescripcion":"Buenos Aires L\u00edrica y \u00a0Nuova Harmonia, \u00a0se unen para abrir la temporada 2017 con una nueva producci\u00f3n de\u00a0L\u0092incoronazione di Poppea, de Claudio Monteverdi, en celebraci\u00f3n de los 450 a\u00f1os de su nacimiento en el Teatro Coliseo con direcci\u00f3n de Marcelo Birman.","planproyectoobjetivo":"","planobjetivocod":"92","planjurisdiccioncod":"23","planproyectofdesde":"2017-04-20 00:00:00","planproyectofhasta":"2017-06-20 00:00:00","planproyectocompromiso":"0","planproyectoestadocod":"1","planproyectoestado":"10","planproyectofalta":"2017-08-14 16:36:03","ultmodfecha":"2017-08-14 16:37:10","ultmodusuario":"1","planobjetivocoddesc":"Descentralizar la oferta cultural de calidad en los barrios de la Ciudad","planjurisdiccioncoddesc":"Ministerio de Cultura","planproyectoestadocoddesc":"En curso"},"4318":{"planproyectocod":"4318","planproyectonombre":"Tango Buenos Aires Festival y Mundial","planproyectodescripcion":"El evento sintetiza una pasi\u00f3n que a\u00f1o a a\u00f1o incrementa sus seguidores en Argentina y el mundo. Tambien fortalece el compromiso con el patrimonio hist\u00f3rico, el crecimiento y la proyeccion del tango en todas sus expresiones.","planproyectoobjetivo":"","planobjetivocod":"97","planjurisdiccioncod":"23","planproyectofdesde":"2017-01-01 00:00:00","planproyectofhasta":"2017-09-10 00:00:00","planproyectocompromiso":"0","planproyectoestadocod":"1","planproyectoestado":"10","planproyectofalta":"2017-08-14 16:36:03","ultmodfecha":"2017-08-14 16:37:10","ultmodusuario":"1","planobjetivocoddesc":"Posicionar a Buenos Aires entre los primeros pa\u00edses del Ranking de consumo cultural de la regi\u00f3n","planjurisdiccioncoddesc":"Ministerio de Cultura","planproyectoestadocoddesc":"En curso"},"4317":{"planproyectocod":"4317","planproyectonombre":"Orquesta del Polo Bandone\u00f3n","planproyectodescripcion":"<p>Este proyecto busca difundir y poner en valor el patrimonio cultural de la obra de grandes maestros. Para ello, se organizar&aacute;n presentaciones de la Orquesta del Polo Bandone&oacute;n en teatros, auditorios y al aire libre en distintas zonas de la Ciudad, en las que participar&aacute;n reconocidos directores y solistas.<\/p>","planproyectoobjetivo":"","planobjetivocod":"93","planjurisdiccioncod":"23","planproyectofdesde":"2017-05-01 00:00:00","planproyectofhasta":"2017-10-31 00:00:00","planproyectocompromiso":"0","planproyectoestadocod":"1","planproyectoestado":"10","planproyectofalta":"2017-08-14 16:36:03","ultmodfecha":"2017-08-16 13:22:45","ultmodusuario":"2","planobjetivocoddesc":"Aumentar la participaci\u00f3n en actividades culturales en espacios abiertos","planjurisdiccioncoddesc":"Ministerio de Cultura","planproyectoestadocoddesc":"En curso"},"4316":{"planproyectocod":"4316","planproyectonombre":"Puesta en valor Biblioteca Leopoldo Lugones","planproyectodescripcion":"Puesta en valor integral Biblioteca Leopoldo Lugones , tareas de mantenimiento y refacci\u00f3n.","planproyectoobjetivo":"","planobjetivocod":"92","planjurisdiccioncod":"23","planproyectofdesde":"2017-09-01 00:00:00","planproyectofhasta":"2017-12-31 00:00:00","planproyectocompromiso":"0","planproyectoestadocod":"1","planproyectoestado":"10","planproyectofalta":"2017-08-14 16:36:03","ultmodfecha":"2017-08-14 16:37:10","ultmodusuario":"1","planobjetivocoddesc":"Descentralizar la oferta cultural de calidad en los barrios de la Ciudad","planjurisdiccioncoddesc":"Ministerio de Cultura","planproyectoestadocoddesc":"En curso"},"4315":{"planproyectocod":"4315","planproyectonombre":"Puesta en valor Biblioteca Jos\u00e9 Hern\u00e1ndez","planproyectodescripcion":"Puesta en valor integral Biblioteca Jos\u00e9 Hern\u00e1ndez, tareas de mantenimiento y refacci\u00f3n.","planproyectoobjetivo":"","planobjetivocod":"92","planjurisdiccioncod":"23","planproyectofdesde":"2017-05-15 00:00:00","planproyectofhasta":"2017-08-31 00:00:00","planproyectocompromiso":"0","planproyectoestadocod":"1","planproyectoestado":"10","planproyectofalta":"2017-08-14 16:36:03","ultmodfecha":"2017-08-14 16:37:10","ultmodusuario":"1","planobjetivocoddesc":"Descentralizar la oferta cultural de calidad en los barrios de la Ciudad","planjurisdiccioncoddesc":"Ministerio de Cultura","planproyectoestadocoddesc":"En curso"},"4314":{"planproyectocod":"4314","planproyectonombre":"\u00d3pera en los Barrios y Centros Culturales","planproyectodescripcion":"Presentaciones de la Banda Sinf\u00f3nica de la Ciudad con grandes representantes del universo operistico en diferentes espacios de la Ciudad.","planproyectoobjetivo":"","planobjetivocod":"92","planjurisdiccioncod":"23","planproyectofdesde":"2017-05-01 00:00:00","planproyectofhasta":"2017-11-30 00:00:00","planproyectocompromiso":"0","planproyectoestadocod":"1","planproyectoestado":"10","planproyectofalta":"2017-08-14 16:36:03","ultmodfecha":"2017-08-14 16:37:10","ultmodusuario":"1","planobjetivocoddesc":"Descentralizar la oferta cultural de calidad en los barrios de la Ciudad","planjurisdiccioncoddesc":"Ministerio de Cultura","planproyectoestadocoddesc":"En curso"},"4313":{"planproyectocod":"4313","planproyectonombre":"Noches de Autocine en el Rosedal","planproyectodescripcion":"Un clasico del verano porte\u00f1o. En el mes de febrero,  lo mejor de cine nacional e internacional llega a la pantalla grande en un formato que nos retrotrae a la infancia. Con espacio para 300 autos y para mas de 5000 personas en almohadones, lonas y sillas y un patio gastron\u00f3mico ","planproyectoobjetivo":"","planobjetivocod":"93","planjurisdiccioncod":"23","planproyectofdesde":"2017-02-09 00:00:00","planproyectofhasta":"2017-02-19 00:00:00","planproyectocompromiso":"0","planproyectoestadocod":"1","planproyectoestado":"10","planproyectofalta":"2017-08-14 16:36:03","ultmodfecha":"2017-08-14 16:37:10","ultmodusuario":"1","planobjetivocoddesc":"Aumentar la participaci\u00f3n en actividades culturales en espacios abiertos","planjurisdiccioncoddesc":"Ministerio de Cultura","planproyectoestadocoddesc":"En curso"},"4312":{"planproyectocod":"4312","planproyectonombre":"Noche de los Museos","planproyectodescripcion":"Organizada en 130 ciudades del mundo, solamente en Buenos Aires mas de un mill\u00f3n de personas por a\u00f1o comparte entusiastas artes visuales, teatro, m\u00fasica, performances, talleres y otras manifestaciones art\u00edsicas y culturales hasta las 3:00 hs. en una ciudad vibrante, es una actividad que muestra la identidad porte\u00f1a del mundo.","planproyectoobjetivo":"","planobjetivocod":"92","planjurisdiccioncod":"23","planproyectofdesde":"2017-07-01 00:00:00","planproyectofhasta":"2017-10-31 00:00:00","planproyectocompromiso":"0","planproyectoestadocod":"1","planproyectoestado":"10","planproyectofalta":"2017-08-14 16:36:03","ultmodfecha":"2017-08-14 16:37:10","ultmodusuario":"1","planobjetivocoddesc":"Descentralizar la oferta cultural de calidad en los barrios de la Ciudad","planjurisdiccioncoddesc":"Ministerio de Cultura","planproyectoestadocoddesc":"En curso"},"4311":{"planproyectocod":"4311","planproyectonombre":"Museo Fern\u00e1ndez Blanco","planproyectodescripcion":"El museo tiene sede en el Palacio Noel, excelente exponente del movimiento neocolonial en la arquitectura argentina. Su extensa colecci\u00f3n cuenta de plater\u00eda, imaginer\u00eda religiosa, mobiliario iberoamericano de los siglos XVI al XIX, instrumentos musicales, documentos, libros, ornamentos religiosos, grabado, cer\u00e1mica, indumentaria civil y accesorios femeninos.","planproyectoobjetivo":"","planobjetivocod":"92","planjurisdiccioncod":"23","planproyectofdesde":"2016-11-15 00:00:00","planproyectofhasta":"2017-10-31 00:00:00","planproyectocompromiso":"0","planproyectoestadocod":"1","planproyectoestado":"10","planproyectofalta":"2017-08-14 16:36:03","ultmodfecha":"2017-08-14 16:37:10","ultmodusuario":"1","planobjetivocoddesc":"Descentralizar la oferta cultural de calidad en los barrios de la Ciudad","planjurisdiccioncoddesc":"Ministerio de Cultura","planproyectoestadocoddesc":"En curso"},"4310":{"planproyectocod":"4310","planproyectonombre":"Museo Enrique Larreta","planproyectodescripcion":"Exponente del arte espa\u00f1ol en la Argentina, el museo fue hogar del escritor modernista Enrique Larreta (1873-1961). Posee esculturas de madera policromada, retablos, pinturas de los siglos XVI y XVII, junto a un notable conjunto mobiliario, armas y artes decorativas, datadas entre los siglos XIV y XX. La casa est\u00e1 rodeada por un magn\u00edfico jard\u00edn andaluz, y en al a\u00f1o 2017, la casa y el jard\u00edn fueron restaurados por el Gobierno de la Ciudad y actualizado su gu\u00ed\u00f3n museogr\u00e1fico.","planproyectoobjetivo":"","planobjetivocod":"92","planjurisdiccioncod":"23","planproyectofdesde":"2017-01-01 00:00:00","planproyectofhasta":"2017-07-27 00:00:00","planproyectocompromiso":"0","planproyectoestadocod":"1","planproyectoestado":"10","planproyectofalta":"2017-08-14 16:36:03","ultmodfecha":"2017-08-14 16:37:10","ultmodusuario":"1","planobjetivocoddesc":"Descentralizar la oferta cultural de calidad en los barrios de la Ciudad","planjurisdiccioncoddesc":"Ministerio de Cultura","planproyectoestadocoddesc":"En curso"},"4309":{"planproyectocod":"4309","planproyectonombre":"Museo Eduardo Sivori","planproyectodescripcion":"Especializado en arte argentino, el museo alberga las tendencias a partir del siglo XX hasta la actualidad. Posee m\u00e1s de 4200 piezas entre esculturas, grabados y arte textil,  que se actualizan anualmente con las adquisiciones de los premios del Sal\u00f3n Manuel Belgrano. En el a\u00f1o 2017 ser\u00e1 remodelado y actualizadas sus instalaciones para dar cumplimiento a los est\u00e1ndares internacionales de exhibici\u00f3n de obras de arte.","planproyectoobjetivo":"","planobjetivocod":"92","planjurisdiccioncod":"23","planproyectofdesde":"2016-12-30 00:00:00","planproyectofhasta":"2017-08-26 00:00:00","planproyectocompromiso":"0","planproyectoestadocod":"1","planproyectoestado":"10","planproyectofalta":"2017-08-14 16:36:03","ultmodfecha":"2017-08-14 16:37:10","ultmodusuario":"1","planobjetivocoddesc":"Descentralizar la oferta cultural de calidad en los barrios de la Ciudad","planjurisdiccioncoddesc":"Ministerio de Cultura","planproyectoestadocoddesc":"En curso"},"4308":{"planproyectocod":"4308","planproyectonombre":"Museo Cine Pablo C. Ducr\u00f3s Hicken","planproyectodescripcion":"Fundado en 1971, est\u00e1 dedicado a la preservaci\u00f3n, investigaci\u00f3n y difusi\u00f3n del arte cinematogr\u00e1fico argentino desde sus or\u00edgenes.  En la actualidad se encuentra ubicado en la Ciudad de Buenos Aires, en el barrio de La Boca, en el Distrito de las Artes,  y fue \u00edntegramente remodelado en el 2017 con una nueva propuesta curatorial. Su colecci\u00f3n est\u00e1 integrada por pel\u00edculas de corto y largometraje, vestuario, fotograf\u00eda, escenograf\u00edas, bocetos y otros documentos.","planproyectoobjetivo":"","planobjetivocod":"92","planjurisdiccioncod":"23","planproyectofdesde":"2017-01-01 00:00:00","planproyectofhasta":"2017-09-21 00:00:00","planproyectocompromiso":"0","planproyectoestadocod":"1","planproyectoestado":"10","planproyectofalta":"2017-08-14 16:36:03","ultmodfecha":"2017-08-14 16:37:10","ultmodusuario":"1","planobjetivocoddesc":"Descentralizar la oferta cultural de calidad en los barrios de la Ciudad","planjurisdiccioncoddesc":"Ministerio de Cultura","planproyectoestadocoddesc":"En curso"},"4307":{"planproyectocod":"4307","planproyectonombre":"Museo Casa Carlos Gardel","planproyectodescripcion":"Es la casa que en 1927 Carlos Gardel compr\u00f3 para su madre cerca del m\u00edtico mercado del Abasto. Convertida desde el 2013 en museo, fue restaurada \u00edntegramente por el Gobierno de la Ciudad en 2017, con una nueva propuesta curatorial que incorpora tecnolog\u00eda y permite un recorrido sobre la vida personal y art\u00edstica de tan importante figura.","planproyectoobjetivo":"","planobjetivocod":"92","planjurisdiccioncod":"23","planproyectofdesde":"2016-11-01 00:00:00","planproyectofhasta":"2017-06-16 00:00:00","planproyectocompromiso":"0","planproyectoestadocod":"1","planproyectoestado":"10","planproyectofalta":"2017-08-14 16:36:03","ultmodfecha":"2017-08-14 16:37:10","ultmodusuario":"1","planobjetivocoddesc":"Descentralizar la oferta cultural de calidad en los barrios de la Ciudad","planjurisdiccioncoddesc":"Ministerio de Cultura","planproyectoestadocoddesc":"En curso"},"4305":{"planproyectocod":"4305","planproyectonombre":"Artistas a Hospitales y Centros de Recuperaci\u00f3n de la Ciudad","planproyectodescripcion":"Este proyecto acerca una programaci\u00f3n art\u00edstica y de entretenimiento a los Hospitales de la Ciudad para compartir experiencias divertidas, l\u00fadicas y juegos en familia. En conjunto con el Ministerio de Salud, programa una serie de encuentros para sumar experiencias culturales en los Hospitales de la Ciudad.","planproyectoobjetivo":"","planobjetivocod":"92","planjurisdiccioncod":"23","planproyectofdesde":"2017-05-01 00:00:00","planproyectofhasta":"2017-12-31 00:00:00","planproyectocompromiso":"0","planproyectoestadocod":"1","planproyectoestado":"10","planproyectofalta":"2017-08-14 16:36:03","ultmodfecha":"2017-08-14 16:37:10","ultmodusuario":"1","planobjetivocoddesc":"Descentralizar la oferta cultural de calidad en los barrios de la Ciudad","planjurisdiccioncoddesc":"Ministerio de Cultura","planproyectoestadocoddesc":"En curso"},"4302":{"planproyectocod":"4302","planproyectonombre":"Festival Internacional de Buenos Aires (FIBA)","planproyectodescripcion":"Este Festival, que se ha convertido en sus 20 a\u00f1os en uno de los m\u00e0s prestigiosos del g\u00e9nero en Am\u00e9rica Latina, convoca en cada edici\u00f3n a las figuras mas importantes de las artes esc\u00e9nicas a nivel mundial. Su seccion de obras nacionales refleja la profundidad y riqueza de la escena teatral de Buenos Aires.","planproyectoobjetivo":"","planobjetivocod":"94","planjurisdiccioncod":"23","planproyectofdesde":"2016-06-01 00:00:00","planproyectofhasta":"2017-11-30 00:00:00","planproyectocompromiso":"0","planproyectoestadocod":"1","planproyectoestado":"10","planproyectofalta":"2017-08-14 16:36:03","ultmodfecha":"2017-08-14 16:37:10","ultmodusuario":"1","planobjetivocoddesc":"Aumentar las actividades culturales en el Sur de la Ciudad","planjurisdiccioncoddesc":"Ministerio de Cultura","planproyectoestadocoddesc":"En curso"},"4301":{"planproyectocod":"4301","planproyectonombre":"Festival Buenos Aires Danza Contempor\u00e1nea","planproyectodescripcion":"El Festival invita a compartir nuevas b\u00fasquedas art\u00edsticas en espacios esc\u00e9nicos teatrales, en distintas arquitecturas y en la v\u00eda p\u00fablica; a redescubrir la historia de la danza de Buenos Aires de la mano de creadores actuales; a vivenciar procesos de experimentaci\u00f3n en conjunto con sus hacedores; y a ampliar la mirada sobre las artes del movimiento.","planproyectoobjetivo":"","planobjetivocod":"97","planjurisdiccioncod":"23","planproyectofdesde":"2017-07-01 00:00:00","planproyectofhasta":"2018-12-31 00:00:00","planproyectocompromiso":"0","planproyectoestadocod":"1","planproyectoestado":"10","planproyectofalta":"2017-08-14 16:36:03","ultmodfecha":"2017-08-14 16:37:10","ultmodusuario":"1","planobjetivocoddesc":"Posicionar a Buenos Aires entre los primeros pa\u00edses del Ranking de consumo cultural de la regi\u00f3n","planjurisdiccioncoddesc":"Ministerio de Cultura","planproyectoestadocoddesc":"En curso"},"4300":{"planproyectocod":"4300","planproyectonombre":"Estudio de Comedias Musicales para vacaciones de invierno","planproyectodescripcion":"Dos grandes historias como \"Robin Hood\" y \"Romeo y Julieta\" llegan al anfiteatro de Parque Centenario de la mano del estudio de comedias musicales de Rosario. Dos grandes propuestas para que disfrute toda la familia durante las vacaciones de invierno.","planproyectoobjetivo":"","planobjetivocod":"92","planjurisdiccioncod":"23","planproyectofdesde":"2017-07-01 00:00:00","planproyectofhasta":"2017-07-31 00:00:00","planproyectocompromiso":"0","planproyectoestadocod":"1","planproyectoestado":"10","planproyectofalta":"2017-08-14 16:36:03","ultmodfecha":"2017-08-14 16:37:10","ultmodusuario":"1","planobjetivocoddesc":"Descentralizar la oferta cultural de calidad en los barrios de la Ciudad","planjurisdiccioncoddesc":"Ministerio de Cultura","planproyectoestadocoddesc":"En curso"},"4298":{"planproyectocod":"4298","planproyectonombre":"Ciudanza","planproyectodescripcion":"Es un Festival de danza en espacios urbanos. Ciudanza inteviene art\u00edsticamente distintos escenarios de Buenos Aires, redescubriendo sus paisajes, sus espacios verdes y su patrimonio arquitect\u00f3nico.","planproyectoobjetivo":"","planobjetivocod":"97","planjurisdiccioncod":"23","planproyectofdesde":"2017-03-16 00:00:00","planproyectofhasta":"2017-03-19 00:00:00","planproyectocompromiso":"0","planproyectoestadocod":"1","planproyectoestado":"10","planproyectofalta":"2017-08-14 16:36:03","ultmodfecha":"2017-08-14 16:37:10","ultmodusuario":"1","planobjetivocoddesc":"Posicionar a Buenos Aires entre los primeros pa\u00edses del Ranking de consumo cultural de la regi\u00f3n","planjurisdiccioncoddesc":"Ministerio de Cultura","planproyectoestadocoddesc":"En curso"},"4297":{"planproyectocod":"4297","planproyectonombre":"Ciudad Emergente","planproyectodescripcion":"Ciudad Emergente es el Festival de cultura Rock m\u00e1s importante de la ciudad. M\u00fasica, danzas urbanas, humor, artes visuales, etc. La innovacion joven en un evento que representa  el latir de la ciudad. En su d\u00e9cima edici\u00f3n, Cudad Emergente ya se ha convertido en un cl\u00e1sico.","planproyectoobjetivo":"","planobjetivocod":"94","planjurisdiccioncod":"23","planproyectofdesde":"2017-02-15 00:00:00","planproyectofhasta":"2017-10-30 00:00:00","planproyectocompromiso":"0","planproyectoestadocod":"1","planproyectoestado":"10","planproyectofalta":"2017-08-14 16:36:03","ultmodfecha":"2017-08-14 16:37:10","ultmodusuario":"1","planobjetivocoddesc":"Aumentar las actividades culturales en el Sur de la Ciudad","planjurisdiccioncoddesc":"Ministerio de Cultura","planproyectoestadocoddesc":"En curso"},"4295":{"planproyectocod":"4295","planproyectonombre":"Campeonato de Tango de la Ciudad","planproyectodescripcion":"Cada noche, el certamen recorre una milonga distinta del circuito t\u00edpico porte\u00f1o en busca de los mejores bailarines de la Ciudad. En el Campeonato se comienza a palpitar el latido del Mundial ya que los ganadores de esta instancia son los encargados de representar a los porte\u00f1os en Tango BA Festival y Mundial.","planproyectoobjetivo":"","planobjetivocod":"97","planjurisdiccioncod":"23","planproyectofdesde":"2017-01-01 00:00:00","planproyectofhasta":"2017-06-30 00:00:00","planproyectocompromiso":"0","planproyectoestadocod":"1","planproyectoestado":"10","planproyectofalta":"2017-08-14 16:36:03","ultmodfecha":"2017-08-14 16:37:10","ultmodusuario":"1","planobjetivocoddesc":"Posicionar a Buenos Aires entre los primeros pa\u00edses del Ranking de consumo cultural de la regi\u00f3n","planjurisdiccioncoddesc":"Ministerio de Cultura","planproyectoestadocoddesc":"En curso"},"4294":{"planproyectocod":"4294","planproyectonombre":"Buenos Aires Jazz","planproyectodescripcion":"Buenos Aires Jazz procura hacer honor a la diversidad y la paleta sonora multicolor que yacen en la propia esencia del jazz. Conciertos, cruces, clases, workshops y masterclasses, jamsessions, etc. El festival se propone, a\u00f1o tras a\u00f1o, traer artistas internacionales que nunca antes hayan tocado en la ciudad, asi como invita m\u00fasicos argentinos que han hecho carrera en el exterior y hace tiempo que no se presentan en Buenos Aires .","planproyectoobjetivo":"","planobjetivocod":"94","planjurisdiccioncod":"23","planproyectofdesde":"2016-01-01 00:00:00","planproyectofhasta":"2017-12-20 00:00:00","planproyectocompromiso":"0","planproyectoestadocod":"1","planproyectoestado":"10","planproyectofalta":"2017-08-14 16:36:03","ultmodfecha":"2017-08-14 16:37:10","ultmodusuario":"1","planobjetivocoddesc":"Aumentar las actividades culturales en el Sur de la Ciudad","planjurisdiccioncoddesc":"Ministerio de Cultura","planproyectoestadocoddesc":"En curso"},"4293":{"planproyectocod":"4293","planproyectonombre":"Buenos Aires Festival Internacional de Cine Independiente (BAFICI)","planproyectodescripcion":"Es el Festival de Cine independiente m\u00e1s importante de Am\u00e9rica Latina. Veh\u00edculo fundamental de promoci\u00f3n para la producci\u00f3n independiente, que aqu\u00ed puede mostrar los filmes m\u00e1s innovadores, arriesgados y comprometidos.","planproyectoobjetivo":"","planobjetivocod":"97","planjurisdiccioncod":"23","planproyectofdesde":"2016-05-01 00:00:00","planproyectofhasta":"2017-06-30 00:00:00","planproyectocompromiso":"0","planproyectoestadocod":"1","planproyectoestado":"10","planproyectofalta":"2017-08-14 16:36:03","ultmodfecha":"2017-08-14 16:37:10","ultmodusuario":"1","planobjetivocoddesc":"Posicionar a Buenos Aires entre los primeros pa\u00edses del Ranking de consumo cultural de la regi\u00f3n","planjurisdiccioncoddesc":"Ministerio de Cultura","planproyectoestadocoddesc":"En curso"},"4292":{"planproyectocod":"4292","planproyectonombre":"Artistas Populares en los barrios","planproyectodescripcion":"Con este programa podremos vincular de manera directa a los vecinos de las zonas m\u00e1s vulnerables de la Ciudad con sus artistas favoritos, haciendo buen uso del espacio p\u00fablico abierto, generando un motivo de encuentro barrial.","planproyectoobjetivo":"","planobjetivocod":"92","planjurisdiccioncod":"23","planproyectofdesde":"2017-04-01 00:00:00","planproyectofhasta":"2017-12-31 00:00:00","planproyectocompromiso":"0","planproyectoestadocod":"1","planproyectoestado":"10","planproyectofalta":"2017-08-14 16:36:03","ultmodfecha":"2017-08-14 16:37:10","ultmodusuario":"1","planobjetivocoddesc":"Descentralizar la oferta cultural de calidad en los barrios de la Ciudad","planjurisdiccioncoddesc":"Ministerio de Cultura","planproyectoestadocoddesc":"En curso"},"4290":{"planproyectocod":"4290","planproyectonombre":"Giro Digital","planproyectodescripcion":"Programa de capacitaci\u00f3n en tecnolog\u00edas innovadoras orientado a lograr la inserci\u00f3n laboral y la reducci\u00f3n de la brecha tecnol\u00f3gica, con especial \u00e9nfasis en t\u00e9cnicas de fabricaci\u00f3n digital e impresi\u00f3n 3d.","planproyectoobjetivo":"","planobjetivocod":"105","planjurisdiccioncod":"12","planproyectofdesde":"2017-01-10 00:00:00","planproyectofhasta":"2017-12-30 00:00:00","planproyectocompromiso":"0","planproyectoestadocod":"1","planproyectoestado":"10","planproyectofalta":"2017-08-14 16:36:03","ultmodfecha":"2017-08-14 16:37:10","ultmodusuario":"1","planobjetivocoddesc":"Formar a ciudadanos en habilidades del futuro","planjurisdiccioncoddesc":"Ministerio de Modernizaci\u00f3n, Innovaci\u00f3n y Tecnolog\u00eda","planproyectoestadocoddesc":"En curso"},"4289":{"planproyectocod":"4289","planproyectonombre":"Registro Oficial de Prestadores Tur\u00edsticos ","planproyectodescripcion":"<p>Desarrollo e implementaci&oacute;n de mejoras dentro del registro oficial de prestadores tur&iacute;sticos de la Ciudad de Buenos Aires.<\/p>","planproyectoobjetivo":"","planobjetivocod":"27","planjurisdiccioncod":"12","planproyectofdesde":"2017-05-15 00:00:00","planproyectofhasta":"2017-12-31 00:00:00","planproyectocompromiso":"0","planproyectoestadocod":"1","planproyectoestado":"10","planproyectofalta":"2017-08-14 16:36:03","ultmodfecha":"2017-08-16 11:00:44","ultmodusuario":"2","planobjetivocoddesc":"Aumentar el gasto promedio acumulado de viaje por turista extranjero en CABA","planjurisdiccioncoddesc":"Ministerio de Modernizaci\u00f3n, Innovaci\u00f3n y Tecnolog\u00eda","planproyectoestadocoddesc":"En curso"},"4285":{"planproyectocod":"4285","planproyectonombre":"Unidad de Gesti\u00f3n Financiera: Asesoramiento PyME   ","planproyectodescripcion":"<p>Difundir herramientas de financiamiento, dar asesoramiento en el armado de proyectos e incentivar la toma de cr&eacute;dito e inversi&oacute;n en el comercio y la industria, destinado a PyMEs.<\/p>","planproyectoobjetivo":"","planobjetivocod":"50","planjurisdiccioncod":"12","planproyectofdesde":"2017-03-31 00:00:00","planproyectofhasta":"2017-12-30 00:00:00","planproyectocompromiso":"0","planproyectoestadocod":"1","planproyectoestado":"10","planproyectofalta":"2017-08-14 16:36:03","ultmodfecha":"2017-08-16 10:59:48","ultmodusuario":"2","planobjetivocoddesc":"Articular politicas para el desarrollo de las pymes y fomentar su dfusion","planjurisdiccioncoddesc":"Ministerio de Modernizaci\u00f3n, Innovaci\u00f3n y Tecnolog\u00eda","planproyectoestadocoddesc":"En curso"},"4284":{"planproyectocod":"4284","planproyectonombre":"Mapa de Oportunidades","planproyectodescripcion":"Herramienta online que brinda informaci\u00f3n para la apertura de un nuevo comercio y la mejora de estrategias de marketing, destinada a comerciantes y emprendedores de la Ciudad.","planproyectoobjetivo":"","planobjetivocod":"49","planjurisdiccioncod":"12","planproyectofdesde":"2017-01-01 00:00:00","planproyectofhasta":"2017-09-29 00:00:00","planproyectocompromiso":"0","planproyectoestadocod":"1","planproyectoestado":"10","planproyectofalta":"2017-08-14 16:36:03","ultmodfecha":"2017-08-14 16:37:10","ultmodusuario":"1","planobjetivocoddesc":"Brindar un canal digital de interaccion personalizado entre el vecino y el GCBA","planjurisdiccioncoddesc":"Ministerio de Modernizaci\u00f3n, Innovaci\u00f3n y Tecnolog\u00eda","planproyectoestadocoddesc":"En curso"},"4283":{"planproyectocod":"4283","planproyectonombre":"Promoci\u00f3n de Distritos Econ\u00f3micos","planproyectodescripcion":"Expandir y fortalecer los ecosistemas productivos de los Distritos Econ\u00f3micos de la Ciudad, a trav\u00e9s de la radicaci\u00f3n de empresas en dichas zonas para promover el desarrollo socioecon\u00f3mico.","planproyectoobjetivo":"","planobjetivocod":"120","planjurisdiccioncod":"12","planproyectofdesde":"2017-01-01 00:00:00","planproyectofhasta":"2017-12-31 00:00:00","planproyectocompromiso":"0","planproyectoestadocod":"1","planproyectoestado":"10","planproyectofalta":"2017-08-14 16:36:03","ultmodfecha":"2017-08-14 16:37:10","ultmodusuario":"1","planobjetivocoddesc":"Aumentar la cantidad de empresas radicadas en distritos","planjurisdiccioncoddesc":"Ministerio de Modernizaci\u00f3n, Innovaci\u00f3n y Tecnolog\u00eda","planproyectoestadocoddesc":"En curso"},"4282":{"planproyectocod":"4282","planproyectonombre":"Consejo de la competitividad","planproyectodescripcion":"Talleres de trabajo, diagn\u00f3sticos y plenarios destinados a colaborar en la optimizaci\u00f3n de la competitivad Pyme e impulsar el desarrollo econ\u00f3mico de la CABA.","planproyectoobjetivo":"","planobjetivocod":"50","planjurisdiccioncod":"12","planproyectofdesde":"2017-04-20 00:00:00","planproyectofhasta":"2017-12-14 00:00:00","planproyectocompromiso":"0","planproyectoestadocod":"1","planproyectoestado":"10","planproyectofalta":"2017-08-14 16:36:03","ultmodfecha":"2017-08-14 16:37:10","ultmodusuario":"1","planobjetivocoddesc":"Articular politicas para el desarrollo de las pymes y fomentar su dfusion","planjurisdiccioncoddesc":"Ministerio de Modernizaci\u00f3n, Innovaci\u00f3n y Tecnolog\u00eda","planproyectoestadocoddesc":"En curso"},"4267":{"planproyectocod":"4267","planproyectonombre":"Colonias en polideportivos y parques","planproyectodescripcion":"Colonias de invierno y verano 2017 y colonia de verano 2018: Actividades gratuitas en polideportivos y parques, de lunes a viernes de 9 a 16 hs. Destinado a ni\u00f1os y ni\u00f1as de 4 a 12 a\u00f1os.","planproyectoobjetivo":"","planobjetivocod":"88","planjurisdiccioncod":"11","planproyectofdesde":"2017-02-01 00:00:00","planproyectofhasta":"2018-02-15 00:00:00","planproyectocompromiso":"0","planproyectoestadocod":"1","planproyectoestado":"10","planproyectofalta":"2017-08-14 16:36:03","ultmodfecha":"2017-08-14 16:37:10","ultmodusuario":"1","planobjetivocoddesc":"Promover la actividad f\u00edsica como derecho y contenido de la calidad de vida de toda la poblaci\u00f3n","planjurisdiccioncoddesc":"Secretar\u00eda de Desarrollo Ciudadano (Vicejefatura)","planproyectoestadocoddesc":"En curso"},"4266":{"planproyectocod":"4266","planproyectonombre":"Polideportivos y parques","planproyectodescripcion":"Actividades deportivas y recreativas en polideportivos y parques destinados tanto a ni\u00f1os y adolescentes, personas con discapacidad y adultos mayores conformado por los siguientes programas:Deporte Adaptado, Mi Escuela al Poli, Escuelas de Iniciaci\u00f3n Deportiva (EID), Club de Abuelos","planproyectoobjetivo":"","planobjetivocod":"88","planjurisdiccioncod":"11","planproyectofdesde":"2014-04-01 00:00:00","planproyectofhasta":"2017-12-07 00:00:00","planproyectocompromiso":"0","planproyectoestadocod":"1","planproyectoestado":"10","planproyectofalta":"2017-08-14 16:36:03","ultmodfecha":"2017-08-14 16:37:10","ultmodusuario":"1","planobjetivocoddesc":"Promover la actividad f\u00edsica como derecho y contenido de la calidad de vida de toda la poblaci\u00f3n","planjurisdiccioncoddesc":"Secretar\u00eda de Desarrollo Ciudadano (Vicejefatura)","planproyectoestadocoddesc":"En curso"},"4265":{"planproyectocod":"4265","planproyectonombre":"Grandes eventos deportivos en la Ciudad ","planproyectodescripcion":"<p>Realizar 6 grandes eventos deportivos: ATP, Formula E, Jaguares, Gran Fondo, Marat&oacute;n, y Media Marat&oacute;n<\/p>","planproyectoobjetivo":"","planobjetivocod":"88","planjurisdiccioncod":"11","planproyectofdesde":"2017-01-14 00:00:00","planproyectofhasta":"2017-10-15 00:00:00","planproyectocompromiso":"0","planproyectoestadocod":"1","planproyectoestado":"10","planproyectofalta":"2017-08-14 16:36:03","ultmodfecha":"2017-08-16 12:06:48","ultmodusuario":"2","planobjetivocoddesc":"Promover la actividad f\u00edsica como derecho y contenido de la calidad de vida de toda la poblaci\u00f3n","planjurisdiccioncoddesc":"Secretar\u00eda de Desarrollo Ciudadano (Vicejefatura)","planproyectoestadocoddesc":"En curso"},"4264":{"planproyectocod":"4264","planproyectonombre":"Revalorizaci\u00f3n del Aut\u00f3dromo","planproyectodescripcion":"Reposicionar al Aut\u00f3dromo como como hito emblem\u00e1tico de la Ciudad, devolvi\u00e9ndole la excelencia que supo tener mediante la planificaci\u00f3n, organizaci\u00f3n, realizaci\u00f3n y difusi\u00f3n de grandes eventos de automovilismo de convocatoria masiva. 2 S\u00faper TC 2000, 3 TC 2000, 1 Top Race, Turismo Carretera, actividades complementarias al automovilismo (ej. Ciclismo)","planproyectoobjetivo":"","planobjetivocod":"88","planjurisdiccioncod":"11","planproyectofdesde":"2017-03-26 00:00:00","planproyectofhasta":"2017-12-10 00:00:00","planproyectocompromiso":"0","planproyectoestadocod":"1","planproyectoestado":"10","planproyectofalta":"2017-08-14 16:36:03","ultmodfecha":"2017-08-14 16:37:10","ultmodusuario":"1","planobjetivocoddesc":"Promover la actividad f\u00edsica como derecho y contenido de la calidad de vida de toda la poblaci\u00f3n","planjurisdiccioncoddesc":"Secretar\u00eda de Desarrollo Ciudadano (Vicejefatura)","planproyectoestadocoddesc":"En curso"},"4262":{"planproyectocod":"4262","planproyectonombre":"Digitalizaci\u00f3n de las partidas Nacimiento, Matrimonio y Defunci\u00f3n","planproyectodescripcion":"'El proyecto tiene como objetivo la digitalizaci\u00f3n de las partidas Nacimiento, Matrimonio y Defunci\u00f3n, con el prop\u00f3sito de acelerar la respuesta y la busqueda de las solicitudes realizadas por los ciudadanos, reduciendo el tiempo que transcurre desde la solicitud de la partida hasta la entrega al ciudadano, mejorando, adem\u00e1s, la seguridad de la informaci\u00f3n.\n'","planproyectoobjetivo":"","planobjetivocod":"28","planjurisdiccioncod":"13","planproyectofdesde":"2016-01-04 00:00:00","planproyectofhasta":"2017-04-30 00:00:00","planproyectocompromiso":"1","planproyectoestadocod":"1","planproyectoestado":"10","planproyectofalta":"2017-08-14 16:36:03","ultmodfecha":"2017-08-14 16:37:10","ultmodusuario":"1","planobjetivocoddesc":"Potenciar la gesti\u00f3n innovadora y transparente a trav\u00e9s de la ejecuci\u00f3n de proyectos de reforma pol\u00edtica, de la creaci\u00f3n de nuevos canales de atenci\u00f3n ciudadana y del fortalecimiento del acceso a la informaci\u00f3n publica","planjurisdiccioncoddesc":"Ministerio de Gobierno","planproyectoestadocoddesc":"En curso"},"4257":{"planproyectocod":"4257","planproyectonombre":"Software - Desarrollo","planproyectodescripcion":"El desarrollo e implementaci\u00f3n de una plataforma online de gesti\u00f3n de tr\u00e1mites, el cual permite amalgamar y sentar bases para la inclusi\u00f3n de los tr\u00e1mites que se realizan ante la Agencia. La unificaci\u00f3n de las bases de datos que posee la Direcci\u00f3n General de Evaluaci\u00f3n Ambiental y la Direcci\u00f3n General de Control Ambiental para la administraci\u00f3n, seguimiento y gesti\u00f3n de los certificados e inspecciones incluidos en el software SAP CRM.","planproyectoobjetivo":"","planobjetivocod":"43","planjurisdiccioncod":"10","planproyectofdesde":"2017-01-02 00:00:00","planproyectofhasta":"2017-12-31 00:00:00","planproyectocompromiso":"0","planproyectoestadocod":"1","planproyectoestado":"10","planproyectofalta":"2017-08-14 16:36:03","ultmodfecha":"2017-08-14 16:37:10","ultmodusuario":"1","planobjetivocoddesc":"Mejorar los est\u00e1ndares ambientales de CABA (meta 2030: 15%)","planjurisdiccioncoddesc":"Ministerio de Ambiente y Espacio P\u00fablico","planproyectoestadocoddesc":"En curso"},"4255":{"planproyectocod":"4255","planproyectonombre":"Recomposici\u00f3n ambiental Villa 20 (Predios IVC)","planproyectodescripcion":"Predio sujeto a adecuaci\u00f3n ambiental, que ocupa una superficie de 11,25 has., delimitado por la Av. Fern\u00e1ndez de la Cruz y Av. Escalada, conocido como predio \"Papa Francisco\" de Villa 20. El predio presentaba contaminaci\u00f3n por metales pesados e hidrocarburos por la existencia, durante 18 a\u00f1os, de un ex dep\u00f3sito de autos secuestrados por la Polic\u00eda Federal.","planproyectoobjetivo":"","planobjetivocod":"43","planjurisdiccioncod":"10","planproyectofdesde":"2016-04-01 00:00:00","planproyectofhasta":"2017-03-30 00:00:00","planproyectocompromiso":"0","planproyectoestadocod":"1","planproyectoestado":"10","planproyectofalta":"2017-08-14 16:36:03","ultmodfecha":"2017-08-14 16:37:10","ultmodusuario":"1","planobjetivocoddesc":"Mejorar los est\u00e1ndares ambientales de CABA (meta 2030: 15%)","planjurisdiccioncoddesc":"Ministerio de Ambiente y Espacio P\u00fablico","planproyectoestadocoddesc":"En curso"},"4248":{"planproyectocod":"4248","planproyectonombre":"Mejora de la calidad del agua, Arroyo Cild\u00e1\u00f1ez ","planproyectodescripcion":"<p>El proyecto incluye trabajos de mejora de la calidad de agua a trav&eacute;s de t&eacute;cnicas de biorremediaci&oacute;n en el Arroyo Cilda&ntilde;ez. La iniciativa incluye la participaci&oacute;n de los vecinos mediante un programa de voluntariado para promover la concientizaci&oacute;n y la participaci&oacute;n ciudadana en la tem&aacute;tica ambiental.<\/p>","planproyectoobjetivo":"","planobjetivocod":"43","planjurisdiccioncod":"10","planproyectofdesde":"2017-03-01 00:00:00","planproyectofhasta":"2017-08-31 00:00:00","planproyectocompromiso":"0","planproyectoestadocod":"1","planproyectoestado":"10","planproyectofalta":"2017-08-14 16:36:03","ultmodfecha":"2017-08-16 13:19:01","ultmodusuario":"2","planobjetivocoddesc":"Mejorar los est\u00e1ndares ambientales de CABA (meta 2030: 15%)","planjurisdiccioncoddesc":"Ministerio de Ambiente y Espacio P\u00fablico","planproyectoestadocoddesc":"En curso"},"4247":{"planproyectocod":"4247","planproyectonombre":"Pluviales: desembocadura de arroyos","planproyectodescripcion":"Rectificaci\u00f3n y readecuaci\u00f3n de los Arroyos, optimizando sus desembocaduras.","planproyectoobjetivo":"","planobjetivocod":"119","planjurisdiccioncod":"10","planproyectofdesde":"2017-01-01 00:00:00","planproyectofhasta":"2017-12-31 00:00:00","planproyectocompromiso":"0","planproyectoestadocod":"1","planproyectoestado":"10","planproyectofalta":"2017-08-14 16:36:03","ultmodfecha":"2017-08-14 16:37:10","ultmodusuario":"1","planobjetivocoddesc":"Mitigar el impacto de los anegamientos\/inundaciones en la Ciudad de Buenos Aires","planjurisdiccioncoddesc":"Ministerio de Ambiente y Espacio P\u00fablico","planproyectoestadocoddesc":"En curso"},"4243":{"planproyectocod":"4243","planproyectonombre":"Pluviales: Arroyo White","planproyectodescripcion":"Se retiraron 6000 m3 de sedimento, mejorando su capacidad de conducci\u00f3n","planproyectoobjetivo":"","planobjetivocod":"119","planjurisdiccioncod":"10","planproyectofdesde":"2017-01-01 00:00:00","planproyectofhasta":"2017-12-31 00:00:00","planproyectocompromiso":"0","planproyectoestadocod":"1","planproyectoestado":"10","planproyectofalta":"2017-08-14 16:36:03","ultmodfecha":"2017-08-14 16:37:10","ultmodusuario":"1","planobjetivocoddesc":"Mitigar el impacto de los anegamientos\/inundaciones en la Ciudad de Buenos Aires","planjurisdiccioncoddesc":"Ministerio de Ambiente y Espacio P\u00fablico","planproyectoestadocoddesc":"En curso"},"4242":{"planproyectocod":"4242","planproyectonombre":"Pluviales: Arroyo Vega","planproyectodescripcion":"Limpieza del 16% emisario, mejorando un 42% su capacidad de conducci\u00f3n.","planproyectoobjetivo":"","planobjetivocod":"119","planjurisdiccioncod":"10","planproyectofdesde":"2017-01-01 00:00:00","planproyectofhasta":"2017-12-31 00:00:00","planproyectocompromiso":"0","planproyectoestadocod":"1","planproyectoestado":"10","planproyectofalta":"2017-08-14 16:36:03","ultmodfecha":"2017-08-14 16:37:10","ultmodusuario":"1","planobjetivocoddesc":"Mitigar el impacto de los anegamientos\/inundaciones en la Ciudad de Buenos Aires","planjurisdiccioncoddesc":"Ministerio de Ambiente y Espacio P\u00fablico","planproyectoestadocoddesc":"En curso"},"4238":{"planproyectocod":"4238","planproyectonombre":"Bacheo: aperturas y bacheo","planproyectodescripcion":"Relleno de baches en calzada con los camiones bacheadores, que agilizan el proceso. Compromiso de baches cerrados en un per\u00edodo m\u00e1ximo de 15 d\u00edas desde que se efect\u00faa el reclamo.","planproyectoobjetivo":"","planobjetivocod":"59","planjurisdiccioncod":"10","planproyectofdesde":"2017-01-01 00:00:00","planproyectofhasta":"2017-12-31 00:00:00","planproyectocompromiso":"1","planproyectoestadocod":"1","planproyectoestado":"10","planproyectofalta":"2017-08-14 16:36:03","ultmodfecha":"2017-08-14 16:37:10","ultmodusuario":"1","planobjetivocoddesc":"Garantizar la accesibilidad y conservaci\u00f3n del espacio p\u00fablico de la Ciudad","planjurisdiccioncoddesc":"Ministerio de Ambiente y Espacio P\u00fablico","planproyectoestadocoddesc":"En curso"},"4237":{"planproyectocod":"4237","planproyectonombre":"Alumbrado: Complementarios","planproyectodescripcion":"Comprende el recambio de luminarias de sodio a LED y obras (cambio de catenarias por columnas con dos luminarias).","planproyectoobjetivo":"","planobjetivocod":"58","planjurisdiccioncod":"10","planproyectofdesde":"2017-01-01 00:00:00","planproyectofhasta":"2017-12-31 00:00:00","planproyectocompromiso":"0","planproyectoestadocod":"1","planproyectoestado":"10","planproyectofalta":"2017-08-14 16:36:03","ultmodfecha":"2017-08-14 16:37:10","ultmodusuario":"1","planobjetivocoddesc":"Aumentar la cobertura LED para promover la sustentaiblidad energ\u00e9tica de la Ciudad","planjurisdiccioncoddesc":"Ministerio de Ambiente y Espacio P\u00fablico","planproyectoestadocoddesc":"En curso"},"4233":{"planproyectocod":"4233","planproyectonombre":"Adquisici\u00f3n Puntos Verdes (T\u00f3tems y Mar\u00edtimos)","planproyectodescripcion":"Adquisici\u00f3n de Puntos Verdes. La meta es 209. Se comenz\u00f3 el a\u00f1o con 91 PV y se quiere llegar a 300","planproyectoobjetivo":"","planobjetivocod":"118","planjurisdiccioncod":"10","planproyectofdesde":"2017-03-01 00:00:00","planproyectofhasta":"2017-12-31 00:00:00","planproyectocompromiso":"0","planproyectoestadocod":"1","planproyectoestado":"10","planproyectofalta":"2017-08-14 16:36:03","ultmodfecha":"2017-08-14 16:37:10","ultmodusuario":"1","planobjetivocoddesc":"Reducir los residuos destinados a entierro.","planjurisdiccioncoddesc":"Ministerio de Ambiente y Espacio P\u00fablico","planproyectoestadocoddesc":"En curso"},"4232":{"planproyectocod":"4232","planproyectonombre":"Contenedores Reciclables","planproyectodescripcion":"Despliegue de campanas verdes de recepci\u00f3n de reciclables en distintos barrios de la Ciudad.","planproyectoobjetivo":"","planobjetivocod":"118","planjurisdiccioncod":"10","planproyectofdesde":"2017-01-01 00:00:00","planproyectofhasta":"2017-12-31 00:00:00","planproyectocompromiso":"0","planproyectoestadocod":"1","planproyectoestado":"10","planproyectofalta":"2017-08-14 16:36:03","ultmodfecha":"2017-08-14 16:37:10","ultmodusuario":"1","planobjetivocoddesc":"Reducir los residuos destinados a entierro.","planjurisdiccioncoddesc":"Ministerio de Ambiente y Espacio P\u00fablico","planproyectoestadocoddesc":"En curso"},"4229":{"planproyectocod":"4229","planproyectonombre":"Sitios Contaminados Remediaci\u00f3n y Mitigaci\u00f3n","planproyectodescripcion":"'Este proyecto contempla tres aspectos fundamentales:\nEstudios medioambientales: implican los Estudios hidrogeol\u00f3gicos iniciales para determinar el estado de los predios as\u00ed como el da\u00f1o ambiental que pudiera o pudiese existir en el sitio.\nAcciones de Mitigaci\u00f3n Ambiental: implican la reducci\u00f3n del da\u00f1o ambiental generado por terceros, por medio de venteos, remoci\u00f3n de tierras, extracci\u00f3n de aire contaminado, y su posterior disposici\u00f3n final\nRemediaciones Ambientales: Son  acciones m\u00e1s invasivas y de mayor impacto en la reducci\u00f3n de la contaminaci\u00f3n de los predios as\u00ed indicados por estudios de caracterizaci\u00f3n que se hayan gestionado previamente. Como ejemplo en casos de contaminaci\u00f3n por hidrocarburos estas acciones se pueden concretar con la definici\u00f3n previa de la pluma de contaminaci\u00f3n en el \u00e1rea dispuesta, y posteriormente el retiro de agua o tierra que generar\u00e1 descontaminaci\u00f3n a trav\u00e9s de los procesos t\u00e9cnicamente definidos y aprobados por la Agencia de Protecci\u00f3n Ambiental.'","planproyectoobjetivo":"","planobjetivocod":"43","planjurisdiccioncod":"10","planproyectofdesde":"2016-04-01 00:00:00","planproyectofhasta":"2017-12-31 00:00:00","planproyectocompromiso":"0","planproyectoestadocod":"1","planproyectoestado":"10","planproyectofalta":"2017-08-14 16:36:03","ultmodfecha":"2017-08-14 16:37:10","ultmodusuario":"1","planobjetivocoddesc":"Mejorar los est\u00e1ndares ambientales de CABA (meta 2030: 15%)","planjurisdiccioncoddesc":"Ministerio de Ambiente y Espacio P\u00fablico","planproyectoestadocoddesc":"En curso"},"4227":{"planproyectocod":"4227","planproyectonombre":"Zona Microcentro","planproyectodescripcion":"Limpieza de equipamiento urbano,  remoci\u00f3n de pegatinas, limpieza de rejillas pluviales, limpieza y mantenimiento de la vegetci\u00f3n de la calle Florida y reparaci\u00f3n de mobiliario urbano y solados","planproyectoobjetivo":"","planobjetivocod":"59","planjurisdiccioncod":"10","planproyectofdesde":"2017-01-01 00:00:00","planproyectofhasta":"2017-12-31 00:00:00","planproyectocompromiso":"0","planproyectoestadocod":"1","planproyectoestado":"10","planproyectofalta":"2017-08-14 16:36:03","ultmodfecha":"2017-08-14 16:37:10","ultmodusuario":"1","planobjetivocoddesc":"Garantizar la accesibilidad y conservaci\u00f3n del espacio p\u00fablico de la Ciudad","planjurisdiccioncoddesc":"Ministerio de Ambiente y Espacio P\u00fablico","planproyectoestadocoddesc":"En curso"},"4225":{"planproyectocod":"4225","planproyectonombre":"Incorporaci\u00f3n de equipamiento en Centros Comerciales a Cielo Abierto, entornos de hospitales y CeSAC","planproyectodescripcion":"Este proyecto prev\u00e9 incorporar equipamiento espec\u00edfico en Centros Comerciales a Cielo Abierto donde ya se han hecho intervenciones de puesta en valor, en entornos de hospitales, y Centros de Salud y Acci\u00f3n Comunitaria (CeSAC) para reforzar su identidad y potenciar las actividades que all\u00ed se desarrollan. Se propone la incorporaci\u00f3n de carteler\u00eda espec\u00edfica en postes existentes y  baldosas especialmente dise\u00f1adas en esquinas. ","planproyectoobjetivo":"","planobjetivocod":"24","planjurisdiccioncod":"10","planproyectofdesde":"2016-06-01 00:00:00","planproyectofhasta":"2017-07-25 00:00:00","planproyectocompromiso":"1","planproyectoestadocod":"1","planproyectoestado":"10","planproyectofalta":"2017-08-14 16:36:03","ultmodfecha":"2017-08-14 16:37:10","ultmodusuario":"1","planobjetivocoddesc":"Lograr una mejor calidad y uso del espacio p\u00fablico a trav\u00e9s del desarrollo de acciones que promuevan su correcto desarrollo y uso, consolidando a la Ciudad de Buenos Aires como una ciudad a escala humana ","planjurisdiccioncoddesc":"Ministerio de Ambiente y Espacio P\u00fablico","planproyectoestadocoddesc":"En curso"},"4224":{"planproyectocod":"4224","planproyectonombre":"Calles interiores - Sarmiento","planproyectodescripcion":"El proyecto propone una serie de intervenciones en las esquinas y veredas que permiten la apropiaci\u00f3n del espacio p\u00fablico por parte de los peatones y el ordenamiento en el uso de las d\u00e1rsenas para estacionamiento, carga y descarga e higiene urbana. A su vez se trabajar\u00e1 en el mejoramiento del paisaje: se soterrar\u00e1 el cableado a\u00e9reo,  se reducir\u00e1 al m\u00ednimo la cantidad de postes, se intensificar\u00e1 el arbolado y la iluminaci\u00f3n peatonal. En las calles internas se generar\u00e1n bulbos de vereda cercanos a las esquinas y se construir\u00e1n vados dobles de hormig\u00f3n peinado. Se incorporar\u00e1n contenedores semi soterrados y se pintar\u00e1 la calzada en la \u0093ampliaci\u00f3n\u0094 generada por los bulbos. En las aceras intervenidas se colocaran mosaicos gran\u00edticos de color gris claro, donde a su vez se construir\u00e1n cazoletas y se plantar\u00e1n \u00e1rboles nuevos.","planproyectoobjetivo":"","planobjetivocod":"24","planjurisdiccioncod":"10","planproyectofdesde":"2017-02-01 00:00:00","planproyectofhasta":"2018-03-28 00:00:00","planproyectocompromiso":"0","planproyectoestadocod":"1","planproyectoestado":"10","planproyectofalta":"2017-08-14 16:36:03","ultmodfecha":"2017-08-14 16:37:10","ultmodusuario":"1","planobjetivocoddesc":"Lograr una mejor calidad y uso del espacio p\u00fablico a trav\u00e9s del desarrollo de acciones que promuevan su correcto desarrollo y uso, consolidando a la Ciudad de Buenos Aires como una ciudad a escala humana ","planjurisdiccioncoddesc":"Ministerio de Ambiente y Espacio P\u00fablico","planproyectoestadocoddesc":"En curso"},"4220":{"planproyectocod":"4220","planproyectonombre":"Restauraci\u00f3n e Iluminaci\u00f3n de la Casa Noel","planproyectodescripcion":"Como parte del plan integral para el \u00e1rea de Retiro, se propone la conservaci\u00f3n y puesta en valor de la fachada principal del Museo Isaac Fern\u00e0ndez Blanco\/Casa Noel.","planproyectoobjetivo":"","planobjetivocod":"24","planjurisdiccioncod":"10","planproyectofdesde":"2016-05-01 00:00:00","planproyectofhasta":"2017-01-17 00:00:00","planproyectocompromiso":"0","planproyectoestadocod":"1","planproyectoestado":"10","planproyectofalta":"2017-08-14 16:36:03","ultmodfecha":"2017-08-14 16:37:10","ultmodusuario":"1","planobjetivocoddesc":"Lograr una mejor calidad y uso del espacio p\u00fablico a trav\u00e9s del desarrollo de acciones que promuevan su correcto desarrollo y uso, consolidando a la Ciudad de Buenos Aires como una ciudad a escala humana ","planjurisdiccioncoddesc":"Ministerio de Ambiente y Espacio P\u00fablico","planproyectoestadocoddesc":"En curso"},"4219":{"planproyectocod":"4219","planproyectonombre":"Recuperaci\u00f3n espacios Bajo Autopista","planproyectodescripcion":"Recuperaci\u00f3n del espacio p\u00fablico y puesta en valor de fachadas de los bajo autopista de la AU 25 de Mayo. Renovaci\u00f3n de veredas, incorporaci\u00f3n iluminaci\u00f3n,  muros verdes y m\u00f3dulos backlight. Intervenci\u00f3n art\u00edstica en columnas y tablero. ","planproyectoobjetivo":"","planobjetivocod":"24","planjurisdiccioncod":"10","planproyectofdesde":"2016-03-01 00:00:00","planproyectofhasta":"2017-08-23 00:00:00","planproyectocompromiso":"0","planproyectoestadocod":"1","planproyectoestado":"10","planproyectofalta":"2017-08-14 16:36:03","ultmodfecha":"2017-08-14 16:37:10","ultmodusuario":"1","planobjetivocoddesc":"Lograr una mejor calidad y uso del espacio p\u00fablico a trav\u00e9s del desarrollo de acciones que promuevan su correcto desarrollo y uso, consolidando a la Ciudad de Buenos Aires como una ciudad a escala humana ","planjurisdiccioncoddesc":"Ministerio de Ambiente y Espacio P\u00fablico","planproyectoestadocoddesc":"En curso"},"4217":{"planproyectocod":"4217","planproyectonombre":"Puesta en valor Plaza Italia","planproyectodescripcion":"Recuperaci\u00f3n y puesta en valor de la plaza que incluye nuevos solados, equipamiento, iluminaci\u00f3n y nueva parquizaci\u00f3n.","planproyectoobjetivo":"","planobjetivocod":"116","planjurisdiccioncod":"10","planproyectofdesde":"2017-01-02 00:00:00","planproyectofhasta":"2017-03-31 00:00:00","planproyectocompromiso":"0","planproyectoestadocod":"1","planproyectoestado":"10","planproyectofalta":"2017-08-14 16:36:03","ultmodfecha":"2017-08-14 16:37:10","ultmodusuario":"1","planobjetivocoddesc":"Mejorar los Espacios Verdes de la Ciudad de Buenos Aires, y mantener como m\u00ednimo el est\u00e1ndar de calidad alcanzado en los mismos.","planjurisdiccioncoddesc":"Ministerio de Ambiente y Espacio P\u00fablico","planproyectoestadocoddesc":"En curso"},"4216":{"planproyectocod":"4216","planproyectonombre":"Puesta en valor fachadas Iglesias Microcentro","planproyectodescripcion":"Obra en el marco del plan integral Microcentro. Se busca poner en valor las fachadas de las Iglesias Metodista, Evang\u00e9lica del R\u00edo de la Plata y Sant\u00edsimo Sacramento, recuperando las superficies de terminaci\u00f3n, carpinter\u00edas principales, solados de atrios y cercos sobre L\u00ednea Oficial. Se propone tambi\u00e9n la iluminaci\u00f3n art\u00edstica de las fachadas.","planproyectoobjetivo":"","planobjetivocod":"24","planjurisdiccioncod":"10","planproyectofdesde":"2016-05-01 00:00:00","planproyectofhasta":"2017-02-24 00:00:00","planproyectocompromiso":"0","planproyectoestadocod":"1","planproyectoestado":"10","planproyectofalta":"2017-08-14 16:36:03","ultmodfecha":"2017-08-14 16:37:10","ultmodusuario":"1","planobjetivocoddesc":"Lograr una mejor calidad y uso del espacio p\u00fablico a trav\u00e9s del desarrollo de acciones que promuevan su correcto desarrollo y uso, consolidando a la Ciudad de Buenos Aires como una ciudad a escala humana ","planjurisdiccioncoddesc":"Ministerio de Ambiente y Espacio P\u00fablico","planproyectoestadocoddesc":"En curso"},"4215":{"planproyectocod":"4215","planproyectonombre":"Puesta en valor del Viaducto Carranza y T\u00fanel Libertador","planproyectodescripcion":"Acondicionamiento ac\u00fastico de ambos t\u00faneles mediante paneles y barreras ac\u00fasticas.Instalaci\u00f3n de un nuevo muro verde, en sustituci\u00f3n del existente.","planproyectoobjetivo":"","planobjetivocod":"24","planjurisdiccioncod":"10","planproyectofdesde":"2016-05-01 00:00:00","planproyectofhasta":"2017-04-01 00:00:00","planproyectocompromiso":"0","planproyectoestadocod":"1","planproyectoestado":"10","planproyectofalta":"2017-08-14 16:36:03","ultmodfecha":"2017-08-14 16:37:10","ultmodusuario":"1","planobjetivocoddesc":"Lograr una mejor calidad y uso del espacio p\u00fablico a trav\u00e9s del desarrollo de acciones que promuevan su correcto desarrollo y uso, consolidando a la Ciudad de Buenos Aires como una ciudad a escala humana ","planjurisdiccioncoddesc":"Ministerio de Ambiente y Espacio P\u00fablico","planproyectoestadocoddesc":"En curso"},"4214":{"planproyectocod":"4214","planproyectonombre":"Puesta en valor del ex Velodromo Municipal y entorno","planproyectodescripcion":"Puesta en valor del ex Velodromo Municipal y entorno, incluye nuevos caminos, equipamientos, iluminaci\u00f3n, nueva pista de skate y cancha de hockey.   ","planproyectoobjetivo":"","planobjetivocod":"116","planjurisdiccioncod":"10","planproyectofdesde":"2016-02-01 00:00:00","planproyectofhasta":"2017-09-19 00:00:00","planproyectocompromiso":"0","planproyectoestadocod":"1","planproyectoestado":"10","planproyectofalta":"2017-08-14 16:36:03","ultmodfecha":"2017-08-14 16:37:10","ultmodusuario":"1","planobjetivocoddesc":"Mejorar los Espacios Verdes de la Ciudad de Buenos Aires, y mantener como m\u00ednimo el est\u00e1ndar de calidad alcanzado en los mismos.","planjurisdiccioncoddesc":"Ministerio de Ambiente y Espacio P\u00fablico","planproyectoestadocoddesc":"En curso"},"4213":{"planproyectocod":"4213","planproyectonombre":"Puesta en valor de la fachada Racing Club - Sede Villa del Parque","planproyectodescripcion":"Conservaci\u00f3n y puesta en valor de la fachada del edificio de la Sede Villa del Parque. ","planproyectoobjetivo":"","planobjetivocod":"24","planjurisdiccioncod":"10","planproyectofdesde":"2016-03-01 00:00:00","planproyectofhasta":"2017-01-23 00:00:00","planproyectocompromiso":"0","planproyectoestadocod":"1","planproyectoestado":"10","planproyectofalta":"2017-08-14 16:36:03","ultmodfecha":"2017-08-14 16:37:10","ultmodusuario":"1","planobjetivocoddesc":"Lograr una mejor calidad y uso del espacio p\u00fablico a trav\u00e9s del desarrollo de acciones que promuevan su correcto desarrollo y uso, consolidando a la Ciudad de Buenos Aires como una ciudad a escala humana ","planjurisdiccioncoddesc":"Ministerio de Ambiente y Espacio P\u00fablico","planproyectoestadocoddesc":"En curso"},"4212":{"planproyectocod":"4212","planproyectonombre":"Puesta en valor de la fachada escuela Presidente Roca","planproyectodescripcion":"Como parte del plan de puesta en valor del \u00e1rea ambiental Tribunales, se proponen tareas de conservaci\u00f3n en las Fachadas del edificio Escuela Presidente Roca.","planproyectoobjetivo":"","planobjetivocod":"24","planjurisdiccioncod":"10","planproyectofdesde":"2016-03-01 00:00:00","planproyectofhasta":"2017-05-05 00:00:00","planproyectocompromiso":"0","planproyectoestadocod":"1","planproyectoestado":"10","planproyectofalta":"2017-08-14 16:36:03","ultmodfecha":"2017-08-14 16:37:10","ultmodusuario":"1","planobjetivocoddesc":"Lograr una mejor calidad y uso del espacio p\u00fablico a trav\u00e9s del desarrollo de acciones que promuevan su correcto desarrollo y uso, consolidando a la Ciudad de Buenos Aires como una ciudad a escala humana ","planjurisdiccioncoddesc":"Ministerio de Ambiente y Espacio P\u00fablico","planproyectoestadocoddesc":"En curso"},"4211":{"planproyectocod":"4211","planproyectonombre":"Puesta en valor de Fachadas Patrimoniales de Suipacha","planproyectodescripcion":"Obra en el marco del plan integral Microcentro. Conservaci\u00f3n e iluminaci\u00f3n de las fachadas con valor patrimonial sobre la calle Suipacha.","planproyectoobjetivo":"","planobjetivocod":"24","planjurisdiccioncod":"10","planproyectofdesde":"2016-06-01 00:00:00","planproyectofhasta":"2017-07-31 00:00:00","planproyectocompromiso":"0","planproyectoestadocod":"1","planproyectoestado":"10","planproyectofalta":"2017-08-14 16:36:03","ultmodfecha":"2017-08-14 16:37:10","ultmodusuario":"1","planobjetivocoddesc":"Lograr una mejor calidad y uso del espacio p\u00fablico a trav\u00e9s del desarrollo de acciones que promuevan su correcto desarrollo y uso, consolidando a la Ciudad de Buenos Aires como una ciudad a escala humana ","planjurisdiccioncoddesc":"Ministerio de Ambiente y Espacio P\u00fablico","planproyectoestadocoddesc":"En curso"},"4210":{"planproyectocod":"4210","planproyectonombre":"Puesta en valor de fachadas patrimoniales de Avenida Entre Rios","planproyectodescripcion":"Obra en el marco de la puesta en valor del Centro Comercial a Cielo Abierto (CCCA) Entre R\u00edos\/Callao. Contempla la recuperaci\u00f3n e iluminaci\u00f3n de fachadas con valor patrimonial. ","planproyectoobjetivo":"","planobjetivocod":"24","planjurisdiccioncod":"10","planproyectofdesde":"2016-05-01 00:00:00","planproyectofhasta":"2017-08-31 00:00:00","planproyectocompromiso":"0","planproyectoestadocod":"1","planproyectoestado":"10","planproyectofalta":"2017-08-14 16:36:03","ultmodfecha":"2017-08-14 16:37:10","ultmodusuario":"1","planobjetivocoddesc":"Lograr una mejor calidad y uso del espacio p\u00fablico a trav\u00e9s del desarrollo de acciones que promuevan su correcto desarrollo y uso, consolidando a la Ciudad de Buenos Aires como una ciudad a escala humana ","planjurisdiccioncoddesc":"Ministerio de Ambiente y Espacio P\u00fablico","planproyectoestadocoddesc":"En curso"},"4209":{"planproyectocod":"4209","planproyectonombre":"Puesta en valor de fachadas patrimoniales Avenida de Mayo","planproyectodescripcion":"En el marco de la puesta en valor del Eje C\u00edvico, esta obra comprende la recuperaci\u00f3n de fachadas de valor patrimonial. Se propone la reparacipon de superficies de terminaci\u00f3n, carpinter\u00edas principales, el ordenamiento general y la iluminaci\u00f3n art\u00edstica de Fachadas como complemento del plan sobre el eje de la Av. De Mayo en toda su extensi\u00f3n.","planproyectoobjetivo":"","planobjetivocod":"24","planjurisdiccioncod":"10","planproyectofdesde":"2016-06-01 00:00:00","planproyectofhasta":"2017-11-16 00:00:00","planproyectocompromiso":"0","planproyectoestadocod":"1","planproyectoestado":"10","planproyectofalta":"2017-08-14 16:36:03","ultmodfecha":"2017-08-14 16:37:10","ultmodusuario":"1","planobjetivocoddesc":"Lograr una mejor calidad y uso del espacio p\u00fablico a trav\u00e9s del desarrollo de acciones que promuevan su correcto desarrollo y uso, consolidando a la Ciudad de Buenos Aires como una ciudad a escala humana ","planjurisdiccioncoddesc":"Ministerio de Ambiente y Espacio P\u00fablico","planproyectoestadocoddesc":"En curso"},"4208":{"planproyectocod":"4208","planproyectonombre":"Puesta en valor Av. Sarmiento (entre Av. Santa Fe y Av. Del Libertador)","planproyectodescripcion":"Puesta en valor de la Av. sarmiento y el Paseo Ramirez. Se propone la renovaci\u00f3n de veredas en un amplio sector y se incorpora una d\u00e1rsena vehicular.  A su vez, la propuesta mejora las cualidades ambientales del \u00e1rea mediante la incorporaci\u00f3n de  arbolado y equipamiento urbano.","planproyectoobjetivo":"","planobjetivocod":"24","planjurisdiccioncod":"10","planproyectofdesde":"2016-04-01 00:00:00","planproyectofhasta":"2017-05-15 00:00:00","planproyectocompromiso":"0","planproyectoestadocod":"1","planproyectoestado":"10","planproyectofalta":"2017-08-14 16:36:03","ultmodfecha":"2017-08-14 16:37:10","ultmodusuario":"1","planobjetivocoddesc":"Lograr una mejor calidad y uso del espacio p\u00fablico a trav\u00e9s del desarrollo de acciones que promuevan su correcto desarrollo y uso, consolidando a la Ciudad de Buenos Aires como una ciudad a escala humana ","planjurisdiccioncoddesc":"Ministerio de Ambiente y Espacio P\u00fablico","planproyectoestadocoddesc":"En curso"},"4207":{"planproyectocod":"4207","planproyectonombre":"Puesta en valor Av. Lope de Vega (entre Tinogasta y Av. General Paz)","planproyectodescripcion":"En el marco del plan de puesta en valor de Centros Comerciales a Cielo Abierto, se propone la renovaci\u00f3n de aceras, el ordenamientodel espacio p\u00fablico, la correcci\u00f3n del ritmo arbolado y alumbrado, la intensificaci\u00f3n del alumbrado peatonal y se proponen nuevos Cruces Nivelados.","planproyectoobjetivo":"","planobjetivocod":"24","planjurisdiccioncod":"10","planproyectofdesde":"2016-08-09 00:00:00","planproyectofhasta":"2017-08-01 00:00:00","planproyectocompromiso":"0","planproyectoestadocod":"1","planproyectoestado":"10","planproyectofalta":"2017-08-14 16:36:03","ultmodfecha":"2017-08-14 16:37:10","ultmodusuario":"1","planobjetivocoddesc":"Lograr una mejor calidad y uso del espacio p\u00fablico a trav\u00e9s del desarrollo de acciones que promuevan su correcto desarrollo y uso, consolidando a la Ciudad de Buenos Aires como una ciudad a escala humana ","planjurisdiccioncoddesc":"Ministerio de Ambiente y Espacio P\u00fablico","planproyectoestadocoddesc":"En curso"},"4206":{"planproyectocod":"4206","planproyectonombre":"Puesta en valor Av. Entre R\u00edos y Callao","planproyectodescripcion":"En el marco del plan de puesta en valor de Centros Comerciales a Cielo Abierto, se propone la renovaci\u00f3n integral de aceras, cazoletas y vados peatonales, el soterramiento del cableado a\u00e9reo, el recambio integral de la instalaci\u00f3n el\u00e9ctrica subterr\u00e1nea de alumbrado p\u00fablico e incorporaci\u00f3n de farolas peatonales, la incorporaci\u00f3n de arbolado nuevo y la renovaci\u00f3n del equipamiento urbano existente.","planproyectoobjetivo":"","planobjetivocod":"24","planjurisdiccioncod":"10","planproyectofdesde":"2016-03-01 00:00:00","planproyectofhasta":"2017-08-14 00:00:00","planproyectocompromiso":"0","planproyectoestadocod":"1","planproyectoestado":"10","planproyectofalta":"2017-08-14 16:36:03","ultmodfecha":"2017-08-14 16:37:10","ultmodusuario":"1","planobjetivocoddesc":"Lograr una mejor calidad y uso del espacio p\u00fablico a trav\u00e9s del desarrollo de acciones que promuevan su correcto desarrollo y uso, consolidando a la Ciudad de Buenos Aires como una ciudad a escala humana ","planjurisdiccioncoddesc":"Ministerio de Ambiente y Espacio P\u00fablico","planproyectoestadocoddesc":"En curso"},"4205":{"planproyectocod":"4205","planproyectonombre":"Puesta en valor Av. C\u00f3rdoba Etapa II","planproyectodescripcion":"La intervenci\u00f3n propone la renovaci\u00f3n de las aceras, incorporaci\u00f3n de planteras y arbolados, continuando con lo realizado en la primera etapa. A su vez se realizara el soterramiento de cables en toda el \u00e1rea de intervenci\u00f3n y se incorporara equipamiento urbano.","planproyectoobjetivo":"","planobjetivocod":"24","planjurisdiccioncod":"10","planproyectofdesde":"2016-05-01 00:00:00","planproyectofhasta":"2017-05-29 00:00:00","planproyectocompromiso":"0","planproyectoestadocod":"1","planproyectoestado":"10","planproyectofalta":"2017-08-14 16:36:03","ultmodfecha":"2017-08-14 16:37:10","ultmodusuario":"1","planobjetivocoddesc":"Lograr una mejor calidad y uso del espacio p\u00fablico a trav\u00e9s del desarrollo de acciones que promuevan su correcto desarrollo y uso, consolidando a la Ciudad de Buenos Aires como una ciudad a escala humana ","planjurisdiccioncoddesc":"Ministerio de Ambiente y Espacio P\u00fablico","planproyectoestadocoddesc":"En curso"},"4202":{"planproyectocod":"4202","planproyectonombre":"Pte. J. Uriburu","planproyectodescripcion":"El proyecto propone una serie de intervenciones en las esquinas y veredas que permiten la apropiaci\u00f3n del espacio p\u00fablico por parte de los peatones y el ordenamiento en el uso de las d\u00e1rsenas para estacionamiento, carga y descarga e higiene urbana. A su vez se trabajar\u00e1 en el mejoramiento del paisaje: se soterrar\u00e1 el cableado a\u00e9reo,  se reducir\u00e1 al m\u00ednimo la cantidad de postes, se intensificar\u00e1 el arbolado y la iluminaci\u00f3n peatonal. En las calles internas se generar\u00e1n bulbos de vereda cercanos a las esquinas y se construir\u00e1n vados dobles de hormig\u00f3n peinado. Se incorporar\u00e1n contenedores semi soterrados y se pintar\u00e1 la calzada en la \u0093ampliaci\u00f3n\u0094 generada por los bulbos. En las aceras intervenidas se colocaran mosaicos gran\u00edticos de color gris claro, donde a su vez se construir\u00e1n cazoletas y se plantar\u00e1n \u00e1rboles nuevos.","planproyectoobjetivo":"","planobjetivocod":"24","planjurisdiccioncod":"10","planproyectofdesde":"2018-07-01 00:00:00","planproyectofhasta":"2019-04-30 00:00:00","planproyectocompromiso":"0","planproyectoestadocod":"1","planproyectoestado":"10","planproyectofalta":"2017-08-14 16:36:03","ultmodfecha":"2017-08-14 16:37:10","ultmodusuario":"1","planobjetivocoddesc":"Lograr una mejor calidad y uso del espacio p\u00fablico a trav\u00e9s del desarrollo de acciones que promuevan su correcto desarrollo y uso, consolidando a la Ciudad de Buenos Aires como una ciudad a escala humana ","planjurisdiccioncoddesc":"Ministerio de Ambiente y Espacio P\u00fablico","planproyectoestadocoddesc":"En curso"},"4201":{"planproyectocod":"4201","planproyectonombre":"Plaza Gould - Puesta en valor integral","planproyectodescripcion":"El proyecto propone una serie de intervenciones en las esquinas y veredas que permiten la apropiaci\u00f3n del espacio p\u00fablico por parte de los peatones y el ordenamiento en el uso de las d\u00e1rsenas para estacionamiento, carga y descarga e higiene urbana. A su vez se trabajar\u00e1 en el mejoramiento del paisaje: se soterrar\u00e1 el cableado a\u00e9reo,  se reducir\u00e1 al m\u00ednimo la cantidad de postes, se intensificar\u00e1 el arbolado y la iluminaci\u00f3n peatonal. En las calles internas se generar\u00e1n bulbos de vereda cercanos a las esquinas y se construir\u00e1n vados dobles de hormig\u00f3n peinado. Se incorporar\u00e1n contenedores semi soterrados y se pintar\u00e1 la calzada en la \u0093ampliaci\u00f3n\u0094 generada por los bulbos. En las aceras intervenidas se colocaran mosaicos gran\u00edticos de color gris claro, donde a su vez se construir\u00e1n cazoletas y se plantar\u00e1n \u00e1rboles nuevos.","planproyectoobjetivo":"","planobjetivocod":"116","planjurisdiccioncod":"10","planproyectofdesde":"2017-01-01 00:00:00","planproyectofhasta":"2017-06-30 00:00:00","planproyectocompromiso":"0","planproyectoestadocod":"1","planproyectoestado":"10","planproyectofalta":"2017-08-14 16:36:03","ultmodfecha":"2017-08-14 16:37:10","ultmodusuario":"1","planobjetivocoddesc":"Mejorar los Espacios Verdes de la Ciudad de Buenos Aires, y mantener como m\u00ednimo el est\u00e1ndar de calidad alcanzado en los mismos.","planjurisdiccioncoddesc":"Ministerio de Ambiente y Espacio P\u00fablico","planproyectoestadocoddesc":"En curso"},"4199":{"planproyectocod":"4199","planproyectonombre":"Plaza de Mayo","planproyectodescripcion":"Recuperaci\u00f3n y puesta en valor de la Plaza de Mayo que incluye nuevos solados, equipamiento, iluminaci\u00f3n y nueva parquizaci\u00f3n.","planproyectoobjetivo":"","planobjetivocod":"116","planjurisdiccioncod":"10","planproyectofdesde":"2016-03-01 00:00:00","planproyectofhasta":"2017-06-30 00:00:00","planproyectocompromiso":"0","planproyectoestadocod":"1","planproyectoestado":"10","planproyectofalta":"2017-08-14 16:36:03","ultmodfecha":"2017-08-14 16:37:10","ultmodusuario":"1","planobjetivocoddesc":"Mejorar los Espacios Verdes de la Ciudad de Buenos Aires, y mantener como m\u00ednimo el est\u00e1ndar de calidad alcanzado en los mismos.","planjurisdiccioncoddesc":"Ministerio de Ambiente y Espacio P\u00fablico","planproyectoestadocoddesc":"En curso"},"4198":{"planproyectocod":"4198","planproyectonombre":"Plaza Congreso","planproyectodescripcion":"Estas plazas constituyen la composici\u00f3n del eje C\u00edvico, con lo cual su puesta en valor ha sido visada ante la Comisi\u00f3n Nacional y el \u00e1rea  del gobierno que interpreta y evalua estos espacios con historia. Se realizar\u00e1 una puesta en valor de la fuente Monumental respetando su car\u00e1cter institucional, mientras que la Plaza Mariano Moreno se la interviene con una escala de caracter m\u00e1s barrial. Se redise\u00f1a el patio de juegos, se recupera la fuente que se encuentra obsoleta, se incorpora nuevo equipamiento y se pone en valor toda la luminaria.","planproyectoobjetivo":"","planobjetivocod":"116","planjurisdiccioncod":"10","planproyectofdesde":"2016-03-01 00:00:00","planproyectofhasta":"2017-07-20 00:00:00","planproyectocompromiso":"0","planproyectoestadocod":"1","planproyectoestado":"10","planproyectofalta":"2017-08-14 16:36:03","ultmodfecha":"2017-08-14 16:37:10","ultmodusuario":"1","planobjetivocoddesc":"Mejorar los Espacios Verdes de la Ciudad de Buenos Aires, y mantener como m\u00ednimo el est\u00e1ndar de calidad alcanzado en los mismos.","planjurisdiccioncoddesc":"Ministerio de Ambiente y Espacio P\u00fablico","planproyectoestadocoddesc":"En curso"},"4197":{"planproyectocod":"4197","planproyectonombre":"Planta MRF Retiro","planproyectodescripcion":"Instalaci\u00f3n de una nueva Planta de MRF (Material Recycling Facility) la cual transformar\u00e1 al Centro Verde que ya funciona dentro del predio en un Centro Verde Automatizado. La nueva planta permitir\u00e1 tratar los residuos secos que recolectan las Cooperativas de Recuperadores Urbanos con un nivel de eficiencia muy superior. Adem\u00e1s de tener una mayor capacidad de tratamiento, esta maquinaria permite reciclar papel, cart\u00f3n, vidrio o pl\u00e1stico con una mejor calidad, ya que el proceso de selecci\u00f3n es muy superior.","planproyectoobjetivo":"","planobjetivocod":"118","planjurisdiccioncod":"10","planproyectofdesde":"2016-11-01 00:00:00","planproyectofhasta":"2018-05-01 00:00:00","planproyectocompromiso":"0","planproyectoestadocod":"1","planproyectoestado":"10","planproyectofalta":"2017-08-14 16:36:03","ultmodfecha":"2017-08-14 16:37:10","ultmodusuario":"1","planobjetivocoddesc":"Reducir los residuos destinados a entierro.","planjurisdiccioncoddesc":"Ministerio de Ambiente y Espacio P\u00fablico","planproyectoestadocoddesc":"En curso"},"4196":{"planproyectocod":"4196","planproyectonombre":"Planta MRF Barracas","planproyectodescripcion":"Instalaci\u00f3n de una nueva Planta de MRF (Material Recycling Facility) la cual transformar\u00e1 al Centro Verde que ya funciona dentro del predio en un Centro Verde Automatizado. La nueva planta permitir\u00e1 tratar los residuos secos que recolectan las Cooperativas de Recuperadores Urbanos con un nivel de eficiencia muy superior. Adem\u00e1s de tener una mayor capacidad de tratamiento, esta maquinaria permite reciclar papel, cart\u00f3n, vidrio o pl\u00e1stico con una mejor calidad, ya que el proceso de selecci\u00f3n es muy superior.","planproyectoobjetivo":"","planobjetivocod":"118","planjurisdiccioncod":"10","planproyectofdesde":"2016-01-01 00:00:00","planproyectofhasta":"2018-03-31 00:00:00","planproyectocompromiso":"1","planproyectoestadocod":"1","planproyectoestado":"10","planproyectofalta":"2017-08-14 16:36:03","ultmodfecha":"2017-08-14 16:37:10","ultmodusuario":"1","planobjetivocoddesc":"Reducir los residuos destinados a entierro.","planjurisdiccioncoddesc":"Ministerio de Ambiente y Espacio P\u00fablico","planproyectoestadocoddesc":"En curso"},"4195":{"planproyectocod":"4195","planproyectonombre":"Pir\u00e1mide Plaza de Mayo","planproyectodescripcion":"Puesta en valor de la pir\u00e1mide de Plaza de Mayo. Se trata de la restauraci\u00f3n del monumento y el traslado de las esculturas ubicadas en la calle Alsina, las cuales ser\u00e1n colocadas en las 4 aristas que originalmente estuvieron ubicadas. Asimismo contemppla la colocaci\u00f3n de una nueva reja perimetral de mayor altura que la existente y la incorporaci\u00f3n de nueva luminaria para el destaque de cada estatua. ","planproyectoobjetivo":"","planobjetivocod":"116","planjurisdiccioncod":"10","planproyectofdesde":"2016-05-01 00:00:00","planproyectofhasta":"2017-01-31 00:00:00","planproyectocompromiso":"0","planproyectoestadocod":"1","planproyectoestado":"10","planproyectofalta":"2017-08-14 16:36:03","ultmodfecha":"2017-08-14 16:37:10","ultmodusuario":"1","planobjetivocoddesc":"Mejorar los Espacios Verdes de la Ciudad de Buenos Aires, y mantener como m\u00ednimo el est\u00e1ndar de calidad alcanzado en los mismos.","planjurisdiccioncoddesc":"Ministerio de Ambiente y Espacio P\u00fablico","planproyectoestadocoddesc":"En curso"},"4194":{"planproyectocod":"4194","planproyectonombre":"Calles interiores - Paso","planproyectodescripcion":"El proyecto propone una serie de intervenciones en las esquinas y veredas que permiten la apropiaci\u00f3n del espacio p\u00fablico por parte de los peatones y el ordenamiento en el uso de las d\u00e1rsenas para estacionamiento, carga y descarga e higiene urbana. A su vez se trabajar\u00e1 en el mejoramiento del paisaje: se soterrar\u00e1 el cableado a\u00e9reo,  se reducir\u00e1 al m\u00ednimo la cantidad de postes, se intensificar\u00e1 el arbolado y la iluminaci\u00f3n peatonal. En las calles internas se generar\u00e1n bulbos de vereda cercanos a las esquinas y se construir\u00e1n vados dobles de hormig\u00f3n peinado. Se incorporar\u00e1n contenedores semi soterrados y se pintar\u00e1 la calzada en la \u0093ampliaci\u00f3n\u0094 generada por los bulbos. En las aceras intervenidas se colocaran mosaicos gran\u00edticos de color gris claro, donde a su vez se construir\u00e1n cazoletas y se plantar\u00e1n \u00e1rboles nuevos.","planproyectoobjetivo":"","planobjetivocod":"24","planjurisdiccioncod":"10","planproyectofdesde":"2017-03-01 00:00:00","planproyectofhasta":"2018-08-30 00:00:00","planproyectocompromiso":"0","planproyectoestadocod":"1","planproyectoestado":"10","planproyectofalta":"2017-08-14 16:36:03","ultmodfecha":"2017-08-14 16:37:10","ultmodusuario":"1","planobjetivocoddesc":"Lograr una mejor calidad y uso del espacio p\u00fablico a trav\u00e9s del desarrollo de acciones que promuevan su correcto desarrollo y uso, consolidando a la Ciudad de Buenos Aires como una ciudad a escala humana ","planjurisdiccioncoddesc":"Ministerio de Ambiente y Espacio P\u00fablico","planproyectoestadocoddesc":"En curso"},"4192":{"planproyectocod":"4192","planproyectonombre":"Parque Las Heras","planproyectodescripcion":"Elalcance de la puesta en valor de la totalidad del parque comprende el redise\u00f1o de nuevos caminos en funci\u00f3n del uso y de los requerimientos actuales. Un cambio total de los solados y un nuevo sistema de canalizaci\u00f3n para el agua de lluvia. Se incorporar\u00e1n nuevas zonas de estar, \u00e1reas con postas aer\u00f3bicas y un nuevo circuito aer\u00f3bico que recorre todo el parque por dentro. Nuevo patio de juegos y adecuaci\u00f3n de los accesos cumpliendo la normativa de accesibilidad. Recambio de mesas y bancos. Nuevos equipamientos. Incorporaci\u00f3n de nuevas luminarias y la plantaci\u00f3n y reposici\u00f3n de  100 ejemplares nuevos de \u00e1rboles. ","planproyectoobjetivo":"","planobjetivocod":"116","planjurisdiccioncod":"10","planproyectofdesde":"2016-07-01 00:00:00","planproyectofhasta":"2017-08-18 00:00:00","planproyectocompromiso":"0","planproyectoestadocod":"1","planproyectoestado":"10","planproyectofalta":"2017-08-14 16:36:03","ultmodfecha":"2017-08-14 16:37:10","ultmodusuario":"1","planobjetivocoddesc":"Mejorar los Espacios Verdes de la Ciudad de Buenos Aires, y mantener como m\u00ednimo el est\u00e1ndar de calidad alcanzado en los mismos.","planjurisdiccioncoddesc":"Ministerio de Ambiente y Espacio P\u00fablico","planproyectoestadocoddesc":"En curso"},"4191":{"planproyectocod":"4191","planproyectonombre":"Parque Chacabuco","planproyectodescripcion":"La intervenci\u00f3n alcanza el eje y el sector de la Av. Eva Per\u00f3n. El objetivo es mejorar la transitabilidad del parque y la unificaci\u00f3n de criterios en los solados como as\u00ed tambi\u00e9n en el equipamiento. Al final del eje se plantea la demolici\u00f3n de la \u00faltima fuente, generando un nuevo espacio de estar y de contemplaci\u00f3n a la fuente monumental. ","planproyectoobjetivo":"","planobjetivocod":"116","planjurisdiccioncod":"10","planproyectofdesde":"2016-06-01 00:00:00","planproyectofhasta":"2017-10-23 00:00:00","planproyectocompromiso":"0","planproyectoestadocod":"1","planproyectoestado":"10","planproyectofalta":"2017-08-14 16:36:03","ultmodfecha":"2017-08-14 16:37:10","ultmodusuario":"1","planobjetivocoddesc":"Mejorar los Espacios Verdes de la Ciudad de Buenos Aires, y mantener como m\u00ednimo el est\u00e1ndar de calidad alcanzado en los mismos.","planjurisdiccioncoddesc":"Ministerio de Ambiente y Espacio P\u00fablico","planproyectoestadocoddesc":"En curso"},"4190":{"planproyectocod":"4190","planproyectonombre":"Parque Alberdi","planproyectodescripcion":"La intervenci\u00f3n alcanza a todo el parque. Incluye un nuevo circuito aer\u00f3bico que recorre gran parte del parque, 2 sectores nuevos para postas aer\u00f3bicas, una zona de estar. Nuevo patio de juego de vanguardia, una zona destinada al descanso y al disfrute bajo los \u00e1rboles y la incorporaci\u00f3n de nuevo mobiliario y nuevas luminarias.","planproyectoobjetivo":"","planobjetivocod":"116","planjurisdiccioncod":"10","planproyectofdesde":"2016-06-01 00:00:00","planproyectofhasta":"2017-08-18 00:00:00","planproyectocompromiso":"0","planproyectoestadocod":"1","planproyectoestado":"10","planproyectofalta":"2017-08-14 16:36:03","ultmodfecha":"2017-08-14 16:37:10","ultmodusuario":"1","planobjetivocoddesc":"Mejorar los Espacios Verdes de la Ciudad de Buenos Aires, y mantener como m\u00ednimo el est\u00e1ndar de calidad alcanzado en los mismos.","planjurisdiccioncoddesc":"Ministerio de Ambiente y Espacio P\u00fablico","planproyectoestadocoddesc":"En curso"},"4188":{"planproyectocod":"4188","planproyectonombre":"Padelai Etapa II","planproyectodescripcion":"Se pondr\u00e1 en valor, en una primera etapa, el edificio ubicado sobre Balcarce y Humberto Primo y se construir\u00e1 un nuevo edificio que servir\u00e1 de anexo. El ingreso ppal. ser\u00e1 por esta esquina permitiendo regalar \u00a0una plaza c\u00edvica p\u00fablica, que vinculara el predio con el barrio formando un recorrido hist\u00f3rico en conjunto a la iglesia San Pedro Telmo y plaza\u00a0 Dorrego.","planproyectoobjetivo":"","planobjetivocod":"24","planjurisdiccioncod":"10","planproyectofdesde":"2016-09-01 00:00:00","planproyectofhasta":"2017-04-25 00:00:00","planproyectocompromiso":"0","planproyectoestadocod":"1","planproyectoestado":"10","planproyectofalta":"2017-08-14 16:36:03","ultmodfecha":"2017-08-14 16:37:10","ultmodusuario":"1","planobjetivocoddesc":"Lograr una mejor calidad y uso del espacio p\u00fablico a trav\u00e9s del desarrollo de acciones que promuevan su correcto desarrollo y uso, consolidando a la Ciudad de Buenos Aires como una ciudad a escala humana ","planjurisdiccioncoddesc":"Ministerio de Ambiente y Espacio P\u00fablico","planproyectoestadocoddesc":"En curso"},"4187":{"planproyectocod":"4187","planproyectonombre":"Padelai Etapa I","planproyectodescripcion":"El predio ex Padelai, se ubica en una de las manzanas del casco hist\u00f3rico del actual barrio de San Telmo. El proyecto plantea la restauraci\u00f3n y recuperaci\u00f3n del edificio del Ex Padelai, construcci\u00f3n hist\u00f3rica realizado en 1892 por el arquitecto Juan Antonio Buschiazzo.","planproyectoobjetivo":"","planobjetivocod":"24","planjurisdiccioncod":"10","planproyectofdesde":"2016-02-01 00:00:00","planproyectofhasta":"2017-12-29 00:00:00","planproyectocompromiso":"0","planproyectoestadocod":"1","planproyectoestado":"10","planproyectofalta":"2017-08-14 16:36:03","ultmodfecha":"2017-08-14 16:37:10","ultmodusuario":"1","planobjetivocoddesc":"Lograr una mejor calidad y uso del espacio p\u00fablico a trav\u00e9s del desarrollo de acciones que promuevan su correcto desarrollo y uso, consolidando a la Ciudad de Buenos Aires como una ciudad a escala humana ","planjurisdiccioncoddesc":"Ministerio de Ambiente y Espacio P\u00fablico","planproyectoestadocoddesc":"En curso"},"4186":{"planproyectocod":"4186","planproyectonombre":"Nuevo Acceso Jard\u00edn Bot\u00e1nico de la Ciudad de Buenos Aires Carlos Thays","planproyectodescripcion":"Nuevo Acceso Jard\u00edn Bot\u00e1nico de la Ciudad de Buenos Aires Carlos Thays","planproyectoobjetivo":"","planobjetivocod":"117","planjurisdiccioncod":"10","planproyectofdesde":"2016-03-01 00:00:00","planproyectofhasta":"2017-04-30 00:00:00","planproyectocompromiso":"0","planproyectoestadocod":"1","planproyectoestado":"10","planproyectofalta":"2017-08-14 16:36:03","ultmodfecha":"2017-08-14 16:37:10","ultmodusuario":"1","planobjetivocoddesc":"Aumentar el espectro de poblaci\u00f3n que disfrute de los Espacios Verdes de la Ciudad.","planjurisdiccioncoddesc":"Ministerio de Ambiente y Espacio P\u00fablico","planproyectoestadocoddesc":"En curso"},"4185":{"planproyectocod":"4185","planproyectonombre":"Nivelaci\u00f3n Pasteur","planproyectodescripcion":"El proyecto propone una serie de intervenciones en las esquinas y veredas que permiten la apropiaci\u00f3n del espacio p\u00fablico por parte de los peatones y el ordenamiento en el uso de las d\u00e1rsenas para estacionamiento, carga y descarga e higiene urbana. A su vez se trabajar\u00e1 en el mejoramiento del paisaje: se soterrar\u00e1 el cableado a\u00e9reo,  se reducir\u00e1 al m\u00ednimo la cantidad de postes, se intensificar\u00e1 el arbolado y la iluminaci\u00f3n peatonal. En las calles internas se generar\u00e1n bulbos de vereda cercanos a las esquinas y se construir\u00e1n vados dobles de hormig\u00f3n peinado. Se incorporar\u00e1n contenedores semi soterrados y se pintar\u00e1 la calzada en la \u0093ampliaci\u00f3n\u0094 generada por los bulbos. En las aceras intervenidas se colocaran mosaicos gran\u00edticos de color gris claro, donde a su vez se construir\u00e1n cazoletas y se plantar\u00e1n \u00e1rboles nuevos.","planproyectoobjetivo":"","planobjetivocod":"24","planjurisdiccioncod":"10","planproyectofdesde":"2017-04-30 00:00:00","planproyectofhasta":"2018-08-30 00:00:00","planproyectocompromiso":"0","planproyectoestadocod":"1","planproyectoestado":"10","planproyectofalta":"2017-08-14 16:36:03","ultmodfecha":"2017-08-14 16:37:10","ultmodusuario":"1","planobjetivocoddesc":"Lograr una mejor calidad y uso del espacio p\u00fablico a trav\u00e9s del desarrollo de acciones que promuevan su correcto desarrollo y uso, consolidando a la Ciudad de Buenos Aires como una ciudad a escala humana ","planjurisdiccioncoddesc":"Ministerio de Ambiente y Espacio P\u00fablico","planproyectoestadocoddesc":"En curso"},"4184":{"planproyectocod":"4184","planproyectonombre":"Nivelaci\u00f3n Castelli y Valent\u00edn Gomez","planproyectodescripcion":"Obra en el marco del plan integral para el \u00e1rea de Once. Tanto en Castelli como en Valent\u00edn G\u00f3mez se propone la nivelaci\u00f3n de la acera y la calzada, se intensificar\u00e1 el arbolado y la iluminaci\u00f3n peatonal para incentivar el uso, goce y tr\u00e1nsito seguro del espacio urbano resaltando el car\u00e1cter patrimonial y cultural de la zona. La propuesta busca poner en valor este sector de la ciudad, beneficiando tanto a los residentes como a las personas que desarrollan su actividad cotidiana, comercial, cultural y comunitaria, gener\u00e1ndose para ellas un lugar m\u00e1s amigable y atractivo.","planproyectoobjetivo":"","planobjetivocod":"24","planjurisdiccioncod":"10","planproyectofdesde":"2017-02-01 00:00:00","planproyectofhasta":"2018-03-01 00:00:00","planproyectocompromiso":"0","planproyectoestadocod":"1","planproyectoestado":"10","planproyectofalta":"2017-08-14 16:36:03","ultmodfecha":"2017-08-14 16:37:10","ultmodusuario":"1","planobjetivocoddesc":"Lograr una mejor calidad y uso del espacio p\u00fablico a trav\u00e9s del desarrollo de acciones que promuevan su correcto desarrollo y uso, consolidando a la Ciudad de Buenos Aires como una ciudad a escala humana ","planjurisdiccioncoddesc":"Ministerio de Ambiente y Espacio P\u00fablico","planproyectoestadocoddesc":"En curso"},"4183":{"planproyectocod":"4183","planproyectonombre":"Calles interiores - Nivelaci\u00f3n Azcu\u00e9naga","planproyectodescripcion":"El proyecto propone una serie de intervenciones en las esquinas y veredas que permiten la apropiaci\u00f3n del espacio p\u00fablico por parte de los peatones y el ordenamiento en el uso de las d\u00e1rsenas para estacionamiento, carga y descarga e higiene urbana. A su vez se trabajar\u00e1 en el mejoramiento del paisaje: se soterrar\u00e1 el cableado a\u00e9reo,  se reducir\u00e1 al m\u00ednimo la cantidad de postes, se intensificar\u00e1 el arbolado y la iluminaci\u00f3n peatonal. En las calles internas se generar\u00e1n bulbos de vereda cercanos a las esquinas y se construir\u00e1n vados dobles de hormig\u00f3n peinado. Se incorporar\u00e1n contenedores semi soterrados y se pintar\u00e1 la calzada en la \u0093ampliaci\u00f3n\u0094 generada por los bulbos. En las aceras intervenidas se colocaran mosaicos gran\u00edticos de color gris claro, donde a su vez se construir\u00e1n cazoletas y se plantar\u00e1n \u00e1rboles nuevos.","planproyectoobjetivo":"","planobjetivocod":"24","planjurisdiccioncod":"10","planproyectofdesde":"2017-04-04 00:00:00","planproyectofhasta":"2018-08-30 00:00:00","planproyectocompromiso":"0","planproyectoestadocod":"1","planproyectoestado":"10","planproyectofalta":"2017-08-14 16:36:03","ultmodfecha":"2017-08-14 16:37:10","ultmodusuario":"1","planobjetivocoddesc":"Lograr una mejor calidad y uso del espacio p\u00fablico a trav\u00e9s del desarrollo de acciones que promuevan su correcto desarrollo y uso, consolidando a la Ciudad de Buenos Aires como una ciudad a escala humana ","planjurisdiccioncoddesc":"Ministerio de Ambiente y Espacio P\u00fablico","planproyectoestadocoddesc":"En curso"},"4182":{"planproyectocod":"4182","planproyectonombre":"Movilidad Peatonal - Constituci\u00f3n","planproyectodescripcion":"El proyecto para el\u00a0Centro de Trasbordo de Constituci\u00f3n,\u00a0que unifica la estaci\u00f3n Garay del Metrobus sur y la cabecera de la L\u00ednea C de subte, incluye la instalaci\u00f3n de una cubierta vidriada de 2300 metros cuadrados, la construcci\u00f3n de un nuevo vest\u00edbulo sobre la plaza con una boleter\u00eda, ampliaci\u00f3n de un and\u00e9n lateral, renovaci\u00f3n de los solados gu\u00eda de los andenes, colocaci\u00f3n de torretas de ventilaci\u00f3n que aseguran el flujo de aire en la estaci\u00f3n y brindan iluminaci\u00f3n natural, reemplazo de la luminaria antigua por iluminaci\u00f3n LED, incorporaci\u00f3n de carteleras con informaci\u00f3n y mapas y construcci\u00f3n de dos locales comerciales.","planproyectoobjetivo":"","planobjetivocod":"24","planjurisdiccioncod":"10","planproyectofdesde":"2017-01-02 00:00:00","planproyectofhasta":"2017-03-10 00:00:00","planproyectocompromiso":"0","planproyectoestadocod":"1","planproyectoestado":"10","planproyectofalta":"2017-08-14 16:36:03","ultmodfecha":"2017-08-14 16:37:10","ultmodusuario":"1","planobjetivocoddesc":"Lograr una mejor calidad y uso del espacio p\u00fablico a trav\u00e9s del desarrollo de acciones que promuevan su correcto desarrollo y uso, consolidando a la Ciudad de Buenos Aires como una ciudad a escala humana ","planjurisdiccioncoddesc":"Ministerio de Ambiente y Espacio P\u00fablico","planproyectoestadocoddesc":"En curso"},"4181":{"planproyectocod":"4181","planproyectonombre":"Montes de Oca","planproyectodescripcion":"En el marco del plan de puesta en valor de Centros Comerciales a Cielo Abierto,  en la Avenida Montes de Oca en el sector comprendido entre la Av. Mart\u00edn Garc\u00eda y la calle Quinquela Mart\u00edn, se propone incentivar el uso, goce y tr\u00e1nsito seguro del espacio urbano por parte de los vecinos, la renovaci\u00f3n de veredas en todo el sector a intervenir sobre Av. Montes de Oca reparando aquellas que se encuentran en buen estado incluyendo la ejecuci\u00f3n de los vados peatonales, se completa el arbolado de alineaci\u00f3n y  se realizar\u00e1 el soterramiento del cableado de corrientes d\u00e9biles. ","planproyectoobjetivo":"","planobjetivocod":"116","planjurisdiccioncod":"10","planproyectofdesde":"2017-03-15 00:00:00","planproyectofhasta":"2017-08-01 00:00:00","planproyectocompromiso":"0","planproyectoestadocod":"1","planproyectoestado":"10","planproyectofalta":"2017-08-14 16:36:03","ultmodfecha":"2017-08-14 16:37:10","ultmodusuario":"1","planobjetivocoddesc":"Mejorar los Espacios Verdes de la Ciudad de Buenos Aires, y mantener como m\u00ednimo el est\u00e1ndar de calidad alcanzado en los mismos.","planjurisdiccioncoddesc":"Ministerio de Ambiente y Espacio P\u00fablico","planproyectoestadocoddesc":"En curso"},"4178":{"planproyectocod":"4178","planproyectonombre":"Calles interiores - Larrea","planproyectodescripcion":"El proyecto propone una serie de intervenciones en las esquinas y veredas que permiten la apropiaci\u00f3n del espacio p\u00fablico por parte de los peatones y el ordenamiento en el uso de las d\u00e1rsenas para estacionamiento, carga y descarga e higiene urbana. A su vez se trabajar\u00e1 en el mejoramiento del paisaje: se soterrar\u00e1 el cableado a\u00e9reo,  se reducir\u00e1 al m\u00ednimo la cantidad de postes, se intensificar\u00e1 el arbolado y la iluminaci\u00f3n peatonal. En las calles internas se generar\u00e1n bulbos de vereda cercanos a las esquinas y se construir\u00e1n vados dobles de hormig\u00f3n peinado. Se incorporar\u00e1n contenedores semi soterrados y se pintar\u00e1 la calzada en la \u0093ampliaci\u00f3n\u0094 generada por los bulbos. En las aceras intervenidas se colocaran mosaicos gran\u00edticos de color gris claro, donde a su vez se construir\u00e1n cazoletas y se plantar\u00e1n \u00e1rboles nuevos.","planproyectoobjetivo":"","planobjetivocod":"24","planjurisdiccioncod":"10","planproyectofdesde":"2017-03-04 00:00:00","planproyectofhasta":"2018-08-30 00:00:00","planproyectocompromiso":"0","planproyectoestadocod":"1","planproyectoestado":"10","planproyectofalta":"2017-08-14 16:36:03","ultmodfecha":"2017-08-14 16:37:10","ultmodusuario":"1","planobjetivocoddesc":"Lograr una mejor calidad y uso del espacio p\u00fablico a trav\u00e9s del desarrollo de acciones que promuevan su correcto desarrollo y uso, consolidando a la Ciudad de Buenos Aires como una ciudad a escala humana ","planjurisdiccioncoddesc":"Ministerio de Ambiente y Espacio P\u00fablico","planproyectoestadocoddesc":"En curso"},"4177":{"planproyectocod":"4177","planproyectonombre":"Calles interiores - J. D. Per\u00f3n","planproyectodescripcion":"El proyecto propone una serie de intervenciones en las esquinas y veredas que permiten la apropiaci\u00f3n del espacio p\u00fablico por parte de los peatones y el ordenamiento en el uso de las d\u00e1rsenas para estacionamiento, carga y descarga e higiene urbana. A su vez se trabajar\u00e1 en el mejoramiento del paisaje: se soterrar\u00e1 el cableado a\u00e9reo,  se reducir\u00e1 al m\u00ednimo la cantidad de postes, se intensificar\u00e1 el arbolado y la iluminaci\u00f3n peatonal. En las calles internas se generar\u00e1n bulbos de vereda cercanos a las esquinas y se construir\u00e1n vados dobles de hormig\u00f3n peinado. Se incorporar\u00e1n contenedores semi soterrados y se pintar\u00e1 la calzada en la \u0093ampliaci\u00f3n\u0094 generada por los bulbos. En las aceras intervenidas se colocaran mosaicos gran\u00edticos de color gris claro, donde a su vez se construir\u00e1n cazoletas y se plantar\u00e1n \u00e1rboles nuevos.","planproyectoobjetivo":"","planobjetivocod":"24","planjurisdiccioncod":"10","planproyectofdesde":"2017-04-01 00:00:00","planproyectofhasta":"2018-08-30 00:00:00","planproyectocompromiso":"0","planproyectoestadocod":"1","planproyectoestado":"10","planproyectofalta":"2017-08-14 16:36:03","ultmodfecha":"2017-08-14 16:37:10","ultmodusuario":"1","planobjetivocoddesc":"Lograr una mejor calidad y uso del espacio p\u00fablico a trav\u00e9s del desarrollo de acciones que promuevan su correcto desarrollo y uso, consolidando a la Ciudad de Buenos Aires como una ciudad a escala humana ","planjurisdiccioncoddesc":"Ministerio de Ambiente y Espacio P\u00fablico","planproyectoestadocoddesc":"En curso"},"4176":{"planproyectocod":"4176","planproyectonombre":"Incorporaci\u00f3n de carril en Av. Rivadavia","planproyectodescripcion":"El objetivo general es ensanchar la Av. Rivadavia y generar un giro en la calle Cachimayo; Boulevard con espacio verde, Refuerzo de iluminaci\u00f3n, Incorporaci\u00f3n de equipamiento.","planproyectoobjetivo":"","planobjetivocod":"24","planjurisdiccioncod":"10","planproyectofdesde":"2016-06-01 00:00:00","planproyectofhasta":"2018-04-01 00:00:00","planproyectocompromiso":"0","planproyectoestadocod":"1","planproyectoestado":"10","planproyectofalta":"2017-08-14 16:36:03","ultmodfecha":"2017-08-14 16:37:10","ultmodusuario":"1","planobjetivocoddesc":"Lograr una mejor calidad y uso del espacio p\u00fablico a trav\u00e9s del desarrollo de acciones que promuevan su correcto desarrollo y uso, consolidando a la Ciudad de Buenos Aires como una ciudad a escala humana ","planjurisdiccioncoddesc":"Ministerio de Ambiente y Espacio P\u00fablico","planproyectoestadocoddesc":"En curso"},"4175":{"planproyectocod":"4175","planproyectonombre":"Iluminaci\u00f3n y puesta en valor Bas\u00edlica Nuestra Se\u00f1ora del Socorro","planproyectodescripcion":"Obra en el marco del plan integral para el \u00e1rea de Retiro. Conservaci\u00f3n y Puesta en Valor de la fachadade la Bas\u00edlica del Socorro.","planproyectoobjetivo":"","planobjetivocod":"24","planjurisdiccioncod":"10","planproyectofdesde":"2016-05-01 00:00:00","planproyectofhasta":"2017-01-31 00:00:00","planproyectocompromiso":"0","planproyectoestadocod":"1","planproyectoestado":"10","planproyectofalta":"2017-08-14 16:36:03","ultmodfecha":"2017-08-14 16:37:10","ultmodusuario":"1","planobjetivocoddesc":"Lograr una mejor calidad y uso del espacio p\u00fablico a trav\u00e9s del desarrollo de acciones que promuevan su correcto desarrollo y uso, consolidando a la Ciudad de Buenos Aires como una ciudad a escala humana ","planjurisdiccioncoddesc":"Ministerio de Ambiente y Espacio P\u00fablico","planproyectoestadocoddesc":"En curso"},"4174":{"planproyectocod":"4174","planproyectonombre":"Guardia de auxilio","planproyectodescripcion":"Puesta en valor del per\u00edmetro del edificio, realizando nuevas veredas, canteros m\u00e1s amplios y parquizaci\u00f3n.","planproyectoobjetivo":"","planobjetivocod":"117","planjurisdiccioncod":"10","planproyectofdesde":"2017-01-02 00:00:00","planproyectofhasta":"2017-08-30 00:00:00","planproyectocompromiso":"0","planproyectoestadocod":"1","planproyectoestado":"10","planproyectofalta":"2017-08-14 16:36:03","ultmodfecha":"2017-08-14 16:37:10","ultmodusuario":"1","planobjetivocoddesc":"Aumentar el espectro de poblaci\u00f3n que disfrute de los Espacios Verdes de la Ciudad.","planjurisdiccioncoddesc":"Ministerio de Ambiente y Espacio P\u00fablico","planproyectoestadocoddesc":"En curso"},"4172":{"planproyectocod":"4172","planproyectonombre":"Galp\u00f3n + Puestos","planproyectodescripcion":"'El objetivo de la obra fue acondicionar un predio cubierto para que pueda albergar, de una manera m\u00e1s segura, higi\u00e9nica y confortable, la actividad comercial de los manteros de Once. Se acondicionaron todos los espacios mediante la ejecuci\u00f3n de revoques, revestimientos y pintura en todas las paredes, tabiques, columnas y cielorrasos, pintando tambi\u00e9n todo el solado con pintura de alto tr\u00e1nsito. Tambi\u00e9n se aplic\u00f3 pintura en los cielorrasos y estructuras met\u00e1licas.\nSe complet\u00f3 un sector de cubierta met\u00e1lica faltante y se revisaron y repararon todas las aislaciones, desag\u00fces pluviales, instalaciones sanitarias, contra incendios y electricas.\n'","planproyectoobjetivo":"","planobjetivocod":"24","planjurisdiccioncod":"10","planproyectofdesde":"2017-01-01 00:00:00","planproyectofhasta":"2017-06-28 00:00:00","planproyectocompromiso":"0","planproyectoestadocod":"1","planproyectoestado":"10","planproyectofalta":"2017-08-14 16:36:03","ultmodfecha":"2017-08-14 16:37:10","ultmodusuario":"1","planobjetivocoddesc":"Lograr una mejor calidad y uso del espacio p\u00fablico a trav\u00e9s del desarrollo de acciones que promuevan su correcto desarrollo y uso, consolidando a la Ciudad de Buenos Aires como una ciudad a escala humana ","planjurisdiccioncoddesc":"Ministerio de Ambiente y Espacio P\u00fablico","planproyectoestadocoddesc":"En curso"},"4171":{"planproyectocod":"4171","planproyectonombre":"Fachadas Padelai","planproyectodescripcion":"Se pondr\u00e1n en valor las fachadas de todo el edificio Ex Padelai.","planproyectoobjetivo":"","planobjetivocod":"24","planjurisdiccioncod":"10","planproyectofdesde":"2016-12-01 00:00:00","planproyectofhasta":"2017-12-30 00:00:00","planproyectocompromiso":"0","planproyectoestadocod":"1","planproyectoestado":"10","planproyectofalta":"2017-08-14 16:36:03","ultmodfecha":"2017-08-14 16:37:10","ultmodusuario":"1","planobjetivocoddesc":"Lograr una mejor calidad y uso del espacio p\u00fablico a trav\u00e9s del desarrollo de acciones que promuevan su correcto desarrollo y uso, consolidando a la Ciudad de Buenos Aires como una ciudad a escala humana ","planjurisdiccioncoddesc":"Ministerio de Ambiente y Espacio P\u00fablico","planproyectoestadocoddesc":"En curso"},"4170":{"planproyectocod":"4170","planproyectonombre":"Fachadas Caminito","planproyectodescripcion":"Obra en el marco de la puesta en valor del entorno urbano La Boca. El objetivo de la restauraci\u00f3n es devolver el estado original las fachadas,  incluyendo para ello la variedad de ornamentaciones, herrer\u00eda art\u00edstica, molduras y pilastras, como as\u00ed tambi\u00e9n la  superficie muraria y todo aquel elemento arquitect\u00f3nico de valor patrimonial que estuviese afectado, recuperando su forma, textura, color y dise\u00f1o. Esto puede incluir la remoci\u00f3n de reparaciones anteriores o la realizaci\u00f3n de duplicaciones de piezas irrecuperables o faltantes del original.","planproyectoobjetivo":"","planobjetivocod":"24","planjurisdiccioncod":"10","planproyectofdesde":"2016-08-01 00:00:00","planproyectofhasta":"2017-09-02 00:00:00","planproyectocompromiso":"0","planproyectoestadocod":"1","planproyectoestado":"10","planproyectofalta":"2017-08-14 16:36:03","ultmodfecha":"2017-08-14 16:37:10","ultmodusuario":"1","planobjetivocoddesc":"Lograr una mejor calidad y uso del espacio p\u00fablico a trav\u00e9s del desarrollo de acciones que promuevan su correcto desarrollo y uso, consolidando a la Ciudad de Buenos Aires como una ciudad a escala humana ","planjurisdiccioncoddesc":"Ministerio de Ambiente y Espacio P\u00fablico","planproyectoestadocoddesc":"En curso"},"4169":{"planproyectocod":"4169","planproyectonombre":"Esquina calles Jos\u00e9 M\u00e1rmol y Las Casas","planproyectodescripcion":"Nivelaci\u00f3n de calzada y vereda en las esquinas, incorporaci\u00f3n de nuevas p\u00e9rgolas y \u00e1reas de recreaci\u00f3n y descanso, refuerzo de la iluminaci\u00f3n peatonal, completamiento del arbolado urbano, ordenamiento vehicular.","planproyectoobjetivo":"","planobjetivocod":"24","planjurisdiccioncod":"10","planproyectofdesde":"2016-01-01 00:00:00","planproyectofhasta":"2017-07-03 00:00:00","planproyectocompromiso":"0","planproyectoestadocod":"1","planproyectoestado":"10","planproyectofalta":"2017-08-14 16:36:03","ultmodfecha":"2017-08-14 16:37:10","ultmodusuario":"1","planobjetivocoddesc":"Lograr una mejor calidad y uso del espacio p\u00fablico a trav\u00e9s del desarrollo de acciones que promuevan su correcto desarrollo y uso, consolidando a la Ciudad de Buenos Aires como una ciudad a escala humana ","planjurisdiccioncoddesc":"Ministerio de Ambiente y Espacio P\u00fablico","planproyectoestadocoddesc":"En curso"},"4168":{"planproyectocod":"4168","planproyectonombre":"Entorno Urbano La Boca","planproyectodescripcion":"La intervenci\u00f3n propone la renovaci\u00f3n de las aceras, completando lo realizado en intervenciones previas, el completamiento de arbolado, la recomposici\u00f3n del adoquinado, la unificaci\u00f3n del alumbrado p\u00fablico peatonal con tecnolog\u00eda LED; la iluminaci\u00f3n de las recovas sobre la Av. Pedro de Mendoza y las fachadas del Museo Benito Quinquela Martin y la ubicada entre pasaje Caminito y Magallanes. Tambi\u00e9n se realizaran ensanches de vereda resolviendo problemas de accesibilidad de la zona y se nivelar\u00e1 la cuadra de Iberlucea e\/Magallanes y Lamadrid.","planproyectoobjetivo":"","planobjetivocod":"24","planjurisdiccioncod":"10","planproyectofdesde":"2016-06-01 00:00:00","planproyectofhasta":"2017-08-30 00:00:00","planproyectocompromiso":"0","planproyectoestadocod":"1","planproyectoestado":"10","planproyectofalta":"2017-08-14 16:36:03","ultmodfecha":"2017-08-14 16:37:10","ultmodusuario":"1","planobjetivocoddesc":"Lograr una mejor calidad y uso del espacio p\u00fablico a trav\u00e9s del desarrollo de acciones que promuevan su correcto desarrollo y uso, consolidando a la Ciudad de Buenos Aires como una ciudad a escala humana ","planjurisdiccioncoddesc":"Ministerio de Ambiente y Espacio P\u00fablico","planproyectoestadocoddesc":"En curso"},"4167":{"planproyectocod":"4167","planproyectonombre":"Entorno Urbano Acceso Gral. Paz","planproyectodescripcion":"Renovaci\u00f3n de aceras existentes accesos Mosconi y Guti\u00e9rrez, correcci\u00f3n y ajustes de arbolado y alumbrado, propuesta art\u00ecstica de iluminaci\u00f3n bajo autopistas, ordenamiento del espacio de acceso a las estaciones ferroviarias sobre el lateral provincia.","planproyectoobjetivo":"","planobjetivocod":"24","planjurisdiccioncod":"10","planproyectofdesde":"2016-05-01 00:00:00","planproyectofhasta":"2017-08-13 00:00:00","planproyectocompromiso":"0","planproyectoestadocod":"1","planproyectoestado":"10","planproyectofalta":"2017-08-14 16:36:03","ultmodfecha":"2017-08-14 16:37:10","ultmodusuario":"1","planobjetivocoddesc":"Lograr una mejor calidad y uso del espacio p\u00fablico a trav\u00e9s del desarrollo de acciones que promuevan su correcto desarrollo y uso, consolidando a la Ciudad de Buenos Aires como una ciudad a escala humana ","planjurisdiccioncoddesc":"Ministerio de Ambiente y Espacio P\u00fablico","planproyectoestadocoddesc":"En curso"},"4166":{"planproyectocod":"4166","planproyectonombre":"Entorno Polideportivo Parque Patricios","planproyectodescripcion":"La intervenci\u00f3n tiene como objetivo mejorar las condiciones del espacio p\u00fablico que conforman el entorno inmediato al Polideportivo Parque Patricios, se contempla la nivelaci\u00f3n de calzada en accesos, la demolici\u00f3n del pared\u00f3n para colocaci\u00f3n de rejas, el refuerzo de alumbrado sobre calles Uspallata y Pepir\u00ed, el ensanche de vereda, la demolici\u00f3n de vereda existente, la colocaci\u00f3n de nuevos veredas para unificar solado perimetral y el ordenamiento vehicular.","planproyectoobjetivo":"","planobjetivocod":"24","planjurisdiccioncod":"10","planproyectofdesde":"2016-03-01 00:00:00","planproyectofhasta":"2017-02-25 00:00:00","planproyectocompromiso":"0","planproyectoestadocod":"1","planproyectoestado":"10","planproyectofalta":"2017-08-14 16:36:03","ultmodfecha":"2017-08-14 16:37:10","ultmodusuario":"1","planobjetivocoddesc":"Lograr una mejor calidad y uso del espacio p\u00fablico a trav\u00e9s del desarrollo de acciones que promuevan su correcto desarrollo y uso, consolidando a la Ciudad de Buenos Aires como una ciudad a escala humana ","planjurisdiccioncoddesc":"Ministerio de Ambiente y Espacio P\u00fablico","planproyectoestadocoddesc":"En curso"},"4165":{"planproyectocod":"4165","planproyectonombre":"Entorno Plaza Constituci\u00f3n","planproyectodescripcion":"El proyecto incluye las veredas nuevas con solado de baldosas blancas, canteros parquizados con plantas nativas aportando colorido a la plaza, adem\u00e1s de iluminaci\u00f3n, equipamiento, etc.","planproyectoobjetivo":"","planobjetivocod":"116","planjurisdiccioncod":"10","planproyectofdesde":"2016-07-01 00:00:00","planproyectofhasta":"2017-03-10 00:00:00","planproyectocompromiso":"0","planproyectoestadocod":"1","planproyectoestado":"10","planproyectofalta":"2017-08-14 16:36:03","ultmodfecha":"2017-08-14 16:37:10","ultmodusuario":"1","planobjetivocoddesc":"Mejorar los Espacios Verdes de la Ciudad de Buenos Aires, y mantener como m\u00ednimo el est\u00e1ndar de calidad alcanzado en los mismos.","planjurisdiccioncoddesc":"Ministerio de Ambiente y Espacio P\u00fablico","planproyectoestadocoddesc":"En curso"},"4164":{"planproyectocod":"4164","planproyectonombre":"Entorno Hospital Pirovano","planproyectodescripcion":"La intervenci\u00f3n tiene como objetivo mejorar las condiciones del espacio p\u00fablico que conforman el entorno inmediato al Hospital General de Agudos, Dr. Ignacio Pirovano. Para lo cual se plantea: Refuerzo de alumbrado sobre calles Pedro Rivera, Roque P\u00e9rez y Av. Monroe. Mejoras de veredas, vados y arbolado sobre calles Pedro Rivera, Roque P\u00e9rez y Av. Monroe. Ejecuci\u00f3n de nuevo play\u00f3n de ambulancias, con d\u00e1rsena de ascenso y descenso de personas. Ordenamiento vehicular y peatonal para acceso a guardia. ","planproyectoobjetivo":"","planobjetivocod":"24","planjurisdiccioncod":"10","planproyectofdesde":"2016-03-01 00:00:00","planproyectofhasta":"2017-03-27 00:00:00","planproyectocompromiso":"0","planproyectoestadocod":"1","planproyectoestado":"10","planproyectofalta":"2017-08-14 16:36:03","ultmodfecha":"2017-08-14 16:37:10","ultmodusuario":"1","planobjetivocoddesc":"Lograr una mejor calidad y uso del espacio p\u00fablico a trav\u00e9s del desarrollo de acciones que promuevan su correcto desarrollo y uso, consolidando a la Ciudad de Buenos Aires como una ciudad a escala humana ","planjurisdiccioncoddesc":"Ministerio de Ambiente y Espacio P\u00fablico","planproyectoestadocoddesc":"En curso"},"4163":{"planproyectocod":"4163","planproyectonombre":"Entorno Hospital Pi\u00f1ero","planproyectodescripcion":"El proyecto tiene como objetivo mejorar las condiciones del espacio p\u00fablico que conforma el entorno inmediato al Hospital General de Agudos Parmenio Pi\u00f1eiro, para lo cual se plantea: Refuerzo de alumbrado y colocaci\u00f3n de mobiliario sobre calle Cris\u00f3stomo \u00c1lvarez . Apertura de muro, colocaci\u00f3n de reja y salida de ambulancias sobre calle Cris\u00f3stomo \u00c1lvarez.   Mejoras de veredas, vados y arbolado sobre calle Cris\u00f3stomo \u00c1lvarez y Av. Varela. Ejecuci\u00f3n de nuevo play\u00f3n de ambulancias nueva calle de acceso, iluminaci\u00f3n en acceso a hospital sobre Av. Varela. Ordenamiento vehicular y peatonal para acceso a guardia y emergencias.","planproyectoobjetivo":"","planobjetivocod":"24","planjurisdiccioncod":"10","planproyectofdesde":"2016-03-01 00:00:00","planproyectofhasta":"2017-07-29 00:00:00","planproyectocompromiso":"0","planproyectoestadocod":"1","planproyectoestado":"10","planproyectofalta":"2017-08-14 16:36:03","ultmodfecha":"2017-08-14 16:37:10","ultmodusuario":"1","planobjetivocoddesc":"Lograr una mejor calidad y uso del espacio p\u00fablico a trav\u00e9s del desarrollo de acciones que promuevan su correcto desarrollo y uso, consolidando a la Ciudad de Buenos Aires como una ciudad a escala humana ","planjurisdiccioncoddesc":"Ministerio de Ambiente y Espacio P\u00fablico","planproyectoestadocoddesc":"En curso"},"4162":{"planproyectocod":"4162","planproyectonombre":"Entorno Estaci\u00f3n Colegiales","planproyectodescripcion":"Puesta en valor del entorno de la estaci\u00f3n Colegiales del FFCC Mitre. Se re alizar\u00e1n las siguientes mejoras para la circulaci\u00f3n peatonal: renovaci\u00f3n de veredas sobre la calle Cr\u00e1mer entre F. Lacroze y Aguilar, se incorporar\u00e1 nuevo alumbrado vial y peatonal, se plantar\u00e1n nuevos ejemplares de arbolado, nuevos vados peatonales y demarcaciones horizontales en calzada para obtener cruces m\u00e1s seguros, recuperaci\u00f3n del muro y la apertura del mismo, reemplazando parte de los pa\u00f1os ciegos por rejas.","planproyectoobjetivo":"","planobjetivocod":"24","planjurisdiccioncod":"10","planproyectofdesde":"2016-04-01 00:00:00","planproyectofhasta":"2017-03-30 00:00:00","planproyectocompromiso":"0","planproyectoestadocod":"1","planproyectoestado":"10","planproyectofalta":"2017-08-14 16:36:03","ultmodfecha":"2017-08-14 16:37:10","ultmodusuario":"1","planobjetivocoddesc":"Lograr una mejor calidad y uso del espacio p\u00fablico a trav\u00e9s del desarrollo de acciones que promuevan su correcto desarrollo y uso, consolidando a la Ciudad de Buenos Aires como una ciudad a escala humana ","planjurisdiccioncoddesc":"Ministerio de Ambiente y Espacio P\u00fablico","planproyectoestadocoddesc":"En curso"},"4161":{"planproyectocod":"4161","planproyectonombre":"Entorno Est. Rivadavia","planproyectodescripcion":"Puesta en valor del entorno de la estaci\u00f3n Rivadavia del FFCC Mitre. Renovaci\u00f3n de veredas, refuerzo de la iluminaci\u00f3n peatonal, colocaci\u00f3n de muros verdes en el bajo autopista con diversos dise\u00f1os, mejoras y reformulaci\u00f3n de los cruces a provincia, tanto el peatonal como vehicular, reparando solados e intensificando la iluminaci\u00f3n. ","planproyectoobjetivo":"","planobjetivocod":"24","planjurisdiccioncod":"10","planproyectofdesde":"2016-03-01 00:00:00","planproyectofhasta":"2017-05-09 00:00:00","planproyectocompromiso":"0","planproyectoestadocod":"1","planproyectoestado":"10","planproyectofalta":"2017-08-14 16:36:03","ultmodfecha":"2017-08-14 16:37:10","ultmodusuario":"1","planobjetivocoddesc":"Lograr una mejor calidad y uso del espacio p\u00fablico a trav\u00e9s del desarrollo de acciones que promuevan su correcto desarrollo y uso, consolidando a la Ciudad de Buenos Aires como una ciudad a escala humana ","planjurisdiccioncoddesc":"Ministerio de Ambiente y Espacio P\u00fablico","planproyectoestadocoddesc":"En curso"},"4160":{"planproyectocod":"4160","planproyectonombre":"Eje C\u00edvico: Puesta en valor Av. de Mayo + Entorno Plaza + Virrey Cevallos","planproyectodescripcion":"En el marco de la puesta en valor del Eje C\u00edvico, se propone la renovaci\u00f3n de aceras en el entorno de la Plaza Congreso, la reparaci\u00f3n y mantenimiento de aceras en el entorno de Plaza de Mayo y Av. De Mayo,  el ajuste del ritmo de arbolado y alumbrado. Se proyecta tambi\u00e9n la iluminaci\u00f3n de \u00e1rboles en puntos estrat\u00e9gicos, la rehabilitaci\u00f3n de las superficies de plazoletas sobre S\u00e1enz Pe\u00f1a y el ajuste de radios de esquinas en Av. De Mayo.","planproyectoobjetivo":"","planobjetivocod":"24","planjurisdiccioncod":"10","planproyectofdesde":"2016-02-01 00:00:00","planproyectofhasta":"2017-08-08 00:00:00","planproyectocompromiso":"0","planproyectoestadocod":"1","planproyectoestado":"10","planproyectofalta":"2017-08-14 16:36:03","ultmodfecha":"2017-08-14 16:37:10","ultmodusuario":"1","planobjetivocoddesc":"Lograr una mejor calidad y uso del espacio p\u00fablico a trav\u00e9s del desarrollo de acciones que promuevan su correcto desarrollo y uso, consolidando a la Ciudad de Buenos Aires como una ciudad a escala humana ","planjurisdiccioncoddesc":"Ministerio de Ambiente y Espacio P\u00fablico","planproyectoestadocoddesc":"En curso"},"4159":{"planproyectocod":"4159","planproyectonombre":"Eje C\u00edvico: Iluminaci\u00f3n fachada","planproyectodescripcion":"En el marco de la puesta en valor del Eje C\u00edvico, esta obra comprende la iluminaci\u00f3n de las fachadas con valor patrimonial sobre el eje de la Av. De Mayo en toda su extensi\u00f3n.","planproyectoobjetivo":"","planobjetivocod":"24","planjurisdiccioncod":"10","planproyectofdesde":"2016-03-01 00:00:00","planproyectofhasta":"2017-03-27 00:00:00","planproyectocompromiso":"0","planproyectoestadocod":"1","planproyectoestado":"10","planproyectofalta":"2017-08-14 16:36:03","ultmodfecha":"2017-08-14 16:37:10","ultmodusuario":"1","planobjetivocoddesc":"Lograr una mejor calidad y uso del espacio p\u00fablico a trav\u00e9s del desarrollo de acciones que promuevan su correcto desarrollo y uso, consolidando a la Ciudad de Buenos Aires como una ciudad a escala humana ","planjurisdiccioncoddesc":"Ministerio de Ambiente y Espacio P\u00fablico","planproyectoestadocoddesc":"En curso"},"4158":{"planproyectocod":"4158","planproyectonombre":"Decks gastron\u00f3micos y de esparcimiento - 40 unid. en diferentes ubicaciones de CABA","planproyectodescripcion":"El proyecto comprende la incorporaci\u00f3n de Decks Gastron\u00f3micos frente a locales comerciales, a los fines de extender la vereda, ganando espacio de estacionamiento de autos para uso de descanso y recreaci\u00f3n. Los mismos est\u00e1n compuestos por un sistema de m\u00f3dulos, que permite su f\u00e1cil montaje y su adaptaci\u00f3n a cada ubicaci\u00f3n. Los mismos incorporan macetas con vegetaci\u00f3n, que funcionan a su vez como protecci\u00f3n en los extremos.","planproyectoobjetivo":"","planobjetivocod":"24","planjurisdiccioncod":"10","planproyectofdesde":"2016-01-01 00:00:00","planproyectofhasta":"2017-05-15 00:00:00","planproyectocompromiso":"0","planproyectoestadocod":"1","planproyectoestado":"10","planproyectofalta":"2017-08-14 16:36:03","ultmodfecha":"2017-08-14 16:37:10","ultmodusuario":"1","planobjetivocoddesc":"Lograr una mejor calidad y uso del espacio p\u00fablico a trav\u00e9s del desarrollo de acciones que promuevan su correcto desarrollo y uso, consolidando a la Ciudad de Buenos Aires como una ciudad a escala humana ","planjurisdiccioncoddesc":"Ministerio de Ambiente y Espacio P\u00fablico","planproyectoestadocoddesc":"En curso"},"4157":{"planproyectocod":"4157","planproyectonombre":"Cruce Medrano y FFCC Sarmiento","planproyectodescripcion":"Como primera intervenci\u00f3n del proyecto de \u0093Techos FFCC Sarmiento\u0094 esta obra comprende la rectificaci\u00f3n de la calle Bartolom\u00e9 Mitre y ensanche de esquina con el objetivo de mejorar la circulaci\u00f3n vehicular, aumentar la superficie verde, generar  nuevos patios de juegos y postas de descanso. El proyecto tambi\u00e9n comprende la renovaci\u00f3n e incorporaci\u00f3n del mobiliario urbano, refuerzo de la iluminaci\u00f3n, e  incorporaci\u00f3n de arbolado.","planproyectoobjetivo":"","planobjetivocod":"24","planjurisdiccioncod":"10","planproyectofdesde":"2016-02-01 00:00:00","planproyectofhasta":"2018-08-01 00:00:00","planproyectocompromiso":"0","planproyectoestadocod":"1","planproyectoestado":"10","planproyectofalta":"2017-08-14 16:36:03","ultmodfecha":"2017-08-14 16:37:10","ultmodusuario":"1","planobjetivocoddesc":"Lograr una mejor calidad y uso del espacio p\u00fablico a trav\u00e9s del desarrollo de acciones que promuevan su correcto desarrollo y uso, consolidando a la Ciudad de Buenos Aires como una ciudad a escala humana ","planjurisdiccioncoddesc":"Ministerio de Ambiente y Espacio P\u00fablico","planproyectoestadocoddesc":"En curso"},"4156":{"planproyectocod":"4156","planproyectonombre":"Cr\u00e1mer 475","planproyectodescripcion":"Se genera un nuevo espacio p\u00fablico. Con 3 ingresos, donde podr\u00e1n disfrutarlo todas las edades. Para ello se ha contemplado distintos tipos de sectores, sector de estar que incluyen mesas y bancos, sector con postas aer\u00f3bicas, un patio de juegos infantiles, una cancha de usos m\u00faltiples, un sector para futbol tenis y por \u00faltimo un sector con 4 mesas de ping pong. Todo ello acompa\u00f1ado de nueva luminaria y equipamiento de bancos y cestos dobles.","planproyectoobjetivo":"","planobjetivocod":"117","planjurisdiccioncod":"10","planproyectofdesde":"2016-07-25 00:00:00","planproyectofhasta":"2017-02-15 00:00:00","planproyectocompromiso":"0","planproyectoestadocod":"1","planproyectoestado":"10","planproyectofalta":"2017-08-14 16:36:03","ultmodfecha":"2017-08-14 16:37:10","ultmodusuario":"1","planobjetivocoddesc":"Aumentar el espectro de poblaci\u00f3n que disfrute de los Espacios Verdes de la Ciudad.","planjurisdiccioncoddesc":"Ministerio de Ambiente y Espacio P\u00fablico","planproyectoestadocoddesc":"En curso"},"4155":{"planproyectocod":"4155","planproyectonombre":"Corredor Verde del Oeste","planproyectodescripcion":"El proyecto propone el aprovechamiento del soterramiento de parte de la traza del Ferrocarril Sarmiento que contempla desde Rio de Janeiro hasta Hidalgo y desde Rawson hasta Billingurst. El objetivo es generar un parque de escala metropolitana, que dar\u00e1 lugar a la creaci\u00f3n de nuevos espacios p\u00fablicos. Se realizar\u00e1 una cobertura parcial de la trinchera del ferrocarril en los tramos que as\u00ed lo requieran, y se tratar\u00e1n las condiciones f\u00edsicas, de uso y ambientales, articulando ambos lados actualmente separados por esta barrera urbana. La conformaci\u00f3n de esta nueva \u00e1rea de accesibilidad peatonal, incluir\u00e1 nuevos recorridos deportivos, de recreaci\u00f3n y esparcimiento. Asimismo permitir\u00e1 la apertura de frentes en las manzanas linderas, conformando y valorizando el nuevo Parque Lineal Corredor Verde Oeste como un espacio con alto potencial de cohesi\u00f3n social. ","planproyectoobjetivo":"","planobjetivocod":"24","planjurisdiccioncod":"10","planproyectofdesde":"2016-06-01 00:00:00","planproyectofhasta":"2018-12-31 00:00:00","planproyectocompromiso":"0","planproyectoestadocod":"1","planproyectoestado":"10","planproyectofalta":"2017-08-14 16:36:03","ultmodfecha":"2017-08-14 16:37:10","ultmodusuario":"1","planobjetivocoddesc":"Lograr una mejor calidad y uso del espacio p\u00fablico a trav\u00e9s del desarrollo de acciones que promuevan su correcto desarrollo y uso, consolidando a la Ciudad de Buenos Aires como una ciudad a escala humana ","planjurisdiccioncoddesc":"Ministerio de Ambiente y Espacio P\u00fablico","planproyectoestadocoddesc":"En curso"},"4154":{"planproyectocod":"4154","planproyectonombre":"Contenedores Bilaterales Microcentro","planproyectodescripcion":"Incorporar al Servicio P\u00fablico de Higiene Urbana equipamiento y contenedores para Residuos Solidos Urbanos (RSU) - fracci\u00f3n h\u00famedos conforme sistema de tipo bilateral (reemplazo de sistema lateral). Meta: 800 instalados","planproyectoobjetivo":"","planobjetivocod":"22","planjurisdiccioncod":"10","planproyectofdesde":"2017-01-01 00:00:00","planproyectofhasta":"2018-01-31 00:00:00","planproyectocompromiso":"0","planproyectoestadocod":"1","planproyectoestado":"10","planproyectofalta":"2017-08-14 16:36:03","ultmodfecha":"2017-08-14 16:37:10","ultmodusuario":"1","planobjetivocoddesc":"Mejorar la limpieza de la Ciudad","planjurisdiccioncoddesc":"Ministerio de Ambiente y Espacio P\u00fablico","planproyectoestadocoddesc":"En curso"},"4153":{"planproyectocod":"4153","planproyectonombre":"Circuito Aer\u00f3bico Entorno Golf","planproyectodescripcion":"Alrededor del Campo de Golf se genera un circuito donde las personas realizan actividades f\u00edsicas. En todo su per\u00edmetro se gener\u00f3 diferentes situaciones como por ejemplo 2 zonas con postas aer\u00f3bicas, otro sector de estar y la materializaci\u00f3n de 2 plazoletas a los extremos de la Av. Tornquinst . El objetivo de este circuito es ofrecer al p\u00fablico un piso plano y seguro para correr y que no se embarre a pesar de la lluvia y libre de obst\u00e1culos como ra\u00edces y piedras. Asimismo mejorar la seguridad de la zona con mas iluminaci\u00f3n y equipamiento como bancos, cestos dobles y carteler\u00eda indicativa.","planproyectoobjetivo":"","planobjetivocod":"116","planjurisdiccioncod":"10","planproyectofdesde":"2016-04-01 00:00:00","planproyectofhasta":"2017-06-13 00:00:00","planproyectocompromiso":"0","planproyectoestadocod":"1","planproyectoestado":"10","planproyectofalta":"2017-08-14 16:36:03","ultmodfecha":"2017-08-14 16:37:10","ultmodusuario":"1","planobjetivocoddesc":"Mejorar los Espacios Verdes de la Ciudad de Buenos Aires, y mantener como m\u00ednimo el est\u00e1ndar de calidad alcanzado en los mismos.","planjurisdiccioncoddesc":"Ministerio de Ambiente y Espacio P\u00fablico","planproyectoestadocoddesc":"En curso"},"4149":{"planproyectocod":"4149","planproyectonombre":"Boulevard San Isidro Labrador","planproyectodescripcion":"Se canalizan flujos vehiculares mediante  intervenci\u00f3n peatonal. Demarcaci\u00f3n sendas peatonales logrando cruces seguros y cortos Ejecuci\u00f3n de nuevos vados peatonales . Demarcaci\u00f3n horizontal en los extremos del boulevard evitando el  estacionamiento indebido. Incorporaci\u00f3n de mobiliario urbano en las intervenciones peatonales. Colocaci\u00f3n de elementos reflectivos para incrementar la visibilidad en las intersecciones.","planproyectoobjetivo":"","planobjetivocod":"24","planjurisdiccioncod":"10","planproyectofdesde":"2016-01-01 00:00:00","planproyectofhasta":"2017-03-07 00:00:00","planproyectocompromiso":"0","planproyectoestadocod":"1","planproyectoestado":"10","planproyectofalta":"2017-08-14 16:36:03","ultmodfecha":"2017-08-14 16:37:10","ultmodusuario":"1","planobjetivocoddesc":"Lograr una mejor calidad y uso del espacio p\u00fablico a trav\u00e9s del desarrollo de acciones que promuevan su correcto desarrollo y uso, consolidando a la Ciudad de Buenos Aires como una ciudad a escala humana ","planjurisdiccioncoddesc":"Ministerio de Ambiente y Espacio P\u00fablico","planproyectoestadocoddesc":"En curso"},"4148":{"planproyectocod":"4148","planproyectonombre":"Calles interiores - Bartolom\u00e9 Mitre","planproyectodescripcion":"El proyecto propone una serie de intervenciones en las esquinas y veredas que permiten la apropiaci\u00f3n del espacio p\u00fablico por parte de los peatones y el ordenamiento en el uso de las d\u00e1rsenas para estacionamiento, carga y descarga e higiene urbana. A su vez se trabajar\u00e1 en el mejoramiento del paisaje: se soterrar\u00e1 el cableado a\u00e9reo,  se reducir\u00e1 al m\u00ednimo la cantidad de postes, se intensificar\u00e1 el arbolado y la iluminaci\u00f3n peatonal. En las calles internas se generar\u00e1n bulbos de vereda cercanos a las esquinas y se construir\u00e1n vados dobles de hormig\u00f3n peinado. Se incorporar\u00e1n contenedores semi soterrados y se pintar\u00e1 la calzada en la \u0093ampliaci\u00f3n\u0094 generada por los bulbos. En las aceras intervenidas se colocaran mosaicos gran\u00edticos de color gris claro, donde a su vez se construir\u00e1n cazoletas y se plantar\u00e1n \u00e1rboles nuevos.","planproyectoobjetivo":"","planobjetivocod":"24","planjurisdiccioncod":"10","planproyectofdesde":"2017-03-01 00:00:00","planproyectofhasta":"2018-08-30 00:00:00","planproyectocompromiso":"0","planproyectoestadocod":"1","planproyectoestado":"10","planproyectofalta":"2017-08-14 16:36:03","ultmodfecha":"2017-08-14 16:37:10","ultmodusuario":"1","planobjetivocoddesc":"Lograr una mejor calidad y uso del espacio p\u00fablico a trav\u00e9s del desarrollo de acciones que promuevan su correcto desarrollo y uso, consolidando a la Ciudad de Buenos Aires como una ciudad a escala humana ","planjurisdiccioncoddesc":"Ministerio de Ambiente y Espacio P\u00fablico","planproyectoestadocoddesc":"En curso"},"4147":{"planproyectocod":"4147","planproyectonombre":"Avenida Rivadavia","planproyectodescripcion":"Se propone la renovaci\u00f3n y reparaci\u00f3n de veredas en todo el sector, se refuerza y corrige la iluminaci\u00f3n peatonal, se incorpora arbolado, se hace un ordenamiento del espacio p\u00fablico y soterramiento del cableado a\u00e9reo. A su vez, se propone la nivelaci\u00f3n de algunos cruces peatonales, para acentuar la continuidad del recorrido peatonal.","planproyectoobjetivo":"","planobjetivocod":"24","planjurisdiccioncod":"10","planproyectofdesde":"2016-07-02 00:00:00","planproyectofhasta":"2018-11-30 00:00:00","planproyectocompromiso":"0","planproyectoestadocod":"1","planproyectoestado":"10","planproyectofalta":"2017-08-14 16:36:03","ultmodfecha":"2017-08-14 16:37:10","ultmodusuario":"1","planobjetivocoddesc":"Lograr una mejor calidad y uso del espacio p\u00fablico a trav\u00e9s del desarrollo de acciones que promuevan su correcto desarrollo y uso, consolidando a la Ciudad de Buenos Aires como una ciudad a escala humana ","planjurisdiccioncoddesc":"Ministerio de Ambiente y Espacio P\u00fablico","planproyectoestadocoddesc":"En curso"},"4146":{"planproyectocod":"4146","planproyectonombre":"Avenida Pueyrred\u00f3n","planproyectodescripcion":"Obra enmarcada en el plan integral Once, propone la reparaci\u00f3n de veredas la renovaci\u00f3n integral de aceras, cazoletas y vados peatonales, el soterramiento de cableado a\u00e9reo, la incorporaci\u00f3n de iluminaci\u00f3n peatonal, el completamiento del arbolado y mobiliario urbano. ","planproyectoobjetivo":"","planobjetivocod":"24","planjurisdiccioncod":"10","planproyectofdesde":"2016-10-04 00:00:00","planproyectofhasta":"2017-08-01 00:00:00","planproyectocompromiso":"0","planproyectoestadocod":"1","planproyectoestado":"10","planproyectofalta":"2017-08-14 16:36:03","ultmodfecha":"2017-08-14 16:37:10","ultmodusuario":"1","planobjetivocoddesc":"Lograr una mejor calidad y uso del espacio p\u00fablico a trav\u00e9s del desarrollo de acciones que promuevan su correcto desarrollo y uso, consolidando a la Ciudad de Buenos Aires como una ciudad a escala humana ","planjurisdiccioncoddesc":"Ministerio de Ambiente y Espacio P\u00fablico","planproyectoestadocoddesc":"En curso"},"4145":{"planproyectocod":"4145","planproyectonombre":"Avenida Gaona","planproyectodescripcion":"En el marco del plan de puesta en valor de Centros Comerciales a Cielo Abierto, la intervenci\u00f3n proyectada corresponde a la Avenida Gaona, incluyendo el per\u00edmetro de la plaza comprendida entre las calles Gavil\u00e1n, Caracas, Luis Viale y Av. Gaona. La intervenci\u00f3n propone la renovaci\u00f3n del solado de veredas, incluyendo el soterrado del cableado a\u00e9reo, el completamiento del arbolado de alineaci\u00f3n retirando aquellos ejemplares que se encuentran en mal estado y plantando nuevos. Se incorporar\u00e1n luminarias peatonales y se actualizar\u00e1n a tecnolog\u00eda led aquellos artefactos que sean de mercurio halogenado para reforzar la iluminaci\u00f3n de la avenida. Se incorporar\u00e1 equipamiento urbano para incentivar el uso, goce y tr\u00e1nsito seguro del espacio urbano. ","planproyectoobjetivo":"","planobjetivocod":"24","planjurisdiccioncod":"10","planproyectofdesde":"2016-06-07 00:00:00","planproyectofhasta":"2017-12-15 00:00:00","planproyectocompromiso":"0","planproyectoestadocod":"1","planproyectoestado":"10","planproyectofalta":"2017-08-14 16:36:03","ultmodfecha":"2017-08-14 16:37:10","ultmodusuario":"1","planobjetivocoddesc":"Lograr una mejor calidad y uso del espacio p\u00fablico a trav\u00e9s del desarrollo de acciones que promuevan su correcto desarrollo y uso, consolidando a la Ciudad de Buenos Aires como una ciudad a escala humana ","planjurisdiccioncoddesc":"Ministerio de Ambiente y Espacio P\u00fablico","planproyectoestadocoddesc":"En curso"},"4144":{"planproyectocod":"4144","planproyectonombre":"Avenida Corrientes","planproyectodescripcion":"En el marco del plan integral Once, se propone la reparaci\u00f3n de veredas la renovaci\u00f3n integral de aceras, cazoletas y vados peatonales, el soterramiento de cableado a\u00e9reo, la incorporaci\u00f3n de iluminaci\u00f3n peatonal y el completamiento del arbolado. ","planproyectoobjetivo":"","planobjetivocod":"24","planjurisdiccioncod":"10","planproyectofdesde":"2017-02-01 00:00:00","planproyectofhasta":"2017-11-30 00:00:00","planproyectocompromiso":"0","planproyectoestadocod":"1","planproyectoestado":"10","planproyectofalta":"2017-08-14 16:36:03","ultmodfecha":"2017-08-14 16:37:10","ultmodusuario":"1","planobjetivocoddesc":"Lograr una mejor calidad y uso del espacio p\u00fablico a trav\u00e9s del desarrollo de acciones que promuevan su correcto desarrollo y uso, consolidando a la Ciudad de Buenos Aires como una ciudad a escala humana ","planjurisdiccioncoddesc":"Ministerio de Ambiente y Espacio P\u00fablico","planproyectoestadocoddesc":"En curso"},"4143":{"planproyectocod":"4143","planproyectonombre":"Avenida Avellaneda","planproyectodescripcion":"En el marco del plan de puesta en valor de Centros Comerciales a Cielo Abierto, la intervenci\u00f3n propone la ampliaci\u00f3n de las veredas en esquinas, reordenando en estos sectores las paradas y refugios de colectivos, acortando los cruces peatonales y delimitando las \u00e1reas de estacionamiento carga y descarga de mercader\u00eda. Se realizar\u00e1 la renovaci\u00f3n del solado incluyendo el soterrado del cableado a\u00e9reo, se realizar\u00e1 el completamiento del arbolado de alineaci\u00f3n retirando aquellos que se encuentren en mal estado e incorporando nuevos ejemplares. Se incorporar\u00e1n luminarias peatonales y viales para reforzar la iluminaci\u00f3n de la avenida; y equipamiento urbano para incentivar el uso, goce y tr\u00e1nsito seguro del espacio urbano. ","planproyectoobjetivo":"","planobjetivocod":"24","planjurisdiccioncod":"10","planproyectofdesde":"2016-08-17 00:00:00","planproyectofhasta":"2017-09-10 00:00:00","planproyectocompromiso":"0","planproyectoestadocod":"1","planproyectoestado":"10","planproyectofalta":"2017-08-14 16:36:03","ultmodfecha":"2017-08-14 16:37:10","ultmodusuario":"1","planobjetivocoddesc":"Lograr una mejor calidad y uso del espacio p\u00fablico a trav\u00e9s del desarrollo de acciones que promuevan su correcto desarrollo y uso, consolidando a la Ciudad de Buenos Aires como una ciudad a escala humana ","planjurisdiccioncoddesc":"Ministerio de Ambiente y Espacio P\u00fablico","planproyectoestadocoddesc":"En curso"},"4142":{"planproyectocod":"4142","planproyectonombre":"Ateliers","planproyectodescripcion":"En el marco de la recuperaci\u00f3n de fachadas del Plan Integral Microcentro, los trabajos que se realizar\u00e1n en este edificio catalogado, est\u00e1n orientados a preservar las caracter\u00edsticas y valores que su arquitectura y el paisaje que ten\u00eda en las primeras d\u00e9cadas del siglo pasado. La puesta en valor de las fachadas, en ambas calles,  comprende el retiro de todos elementos no originales de la fachada, la recuperaci\u00f3n de las terminaciones y la reposici\u00f3n de los elementos originales perdidos. Conservando la transparencia y la opacidad, las texturas, los planos rectos y curvos. La composici\u00f3n de los planos, y la alta calidad espacial de terrazas, patios y planta baja.","planproyectoobjetivo":"","planobjetivocod":"24","planjurisdiccioncod":"10","planproyectofdesde":"2016-06-01 00:00:00","planproyectofhasta":"2017-08-17 00:00:00","planproyectocompromiso":"0","planproyectoestadocod":"1","planproyectoestado":"10","planproyectofalta":"2017-08-14 16:36:03","ultmodfecha":"2017-08-14 16:37:10","ultmodusuario":"1","planobjetivocoddesc":"Lograr una mejor calidad y uso del espacio p\u00fablico a trav\u00e9s del desarrollo de acciones que promuevan su correcto desarrollo y uso, consolidando a la Ciudad de Buenos Aires como una ciudad a escala humana ","planjurisdiccioncoddesc":"Ministerio de Ambiente y Espacio P\u00fablico","planproyectoestadocoddesc":"En curso"},"4139":{"planproyectocod":"4139","planproyectonombre":"\u00c1rea ambiental: Tribunales III","planproyectodescripcion":"En la Etapa III del plan integral para el \u00e1rea de Tribunales, se propone el ajuste de radios de esquinas en general, el ensanche de aceras en calle Talcahuano entre C\u00f2rdoba y Tucum\u00e0n, la elimlinaci\u00f3n de d\u00e1rsenas sobre calle Uruguay, los ensanches de calle Tucum\u00e1n entre Talcahuano y Uruguay y calle Viamonte entre Talcahuano y Uruguay. Se proyecta adem\u00e1s la eliminaci\u00f3n de doble calzada sobre Tucum\u00e1n entre Talcahuano y Libertad, la adecuaci\u00f3n de bordes de plaza, la nivelaci\u00f3n de esquinas Talcahuano y Tucum\u00e0n, Talcahuano y Viamonte; Libertad y Tucum\u00e0n; Libertad y Viamonte, y la correcci\u00f3n e intensificaci\u00f3n ritmos arbolado y alumbrado.","planproyectoobjetivo":"","planobjetivocod":"24","planjurisdiccioncod":"10","planproyectofdesde":"2016-03-01 00:00:00","planproyectofhasta":"2017-06-28 00:00:00","planproyectocompromiso":"1","planproyectoestadocod":"1","planproyectoestado":"10","planproyectofalta":"2017-08-14 16:36:03","ultmodfecha":"2017-08-14 16:37:10","ultmodusuario":"1","planobjetivocoddesc":"Lograr una mejor calidad y uso del espacio p\u00fablico a trav\u00e9s del desarrollo de acciones que promuevan su correcto desarrollo y uso, consolidando a la Ciudad de Buenos Aires como una ciudad a escala humana ","planjurisdiccioncoddesc":"Ministerio de Ambiente y Espacio P\u00fablico","planproyectoestadocoddesc":"En curso"},"4138":{"planproyectocod":"4138","planproyectonombre":"\u00c1rea ambiental: Tribunales II","planproyectodescripcion":"En la Etapa II del plan integral para el \u00e1rea de Tribunales, se propone la reparaci\u00f3n de solados sobre Av. Diagonal R. S. Pe\u00f1a, la nivelaci\u00f2n de la calle Lavalle entre Cerrito y Libertad,  el ajuste de radios de esquina en Diagonal R.S\u00e1enz Pe\u00f1a y Lavalle, el ensanche de aceras en la calle Llibertad entre Av. Corrientes y Lavalle y la correcci\u00f3n e intensificaci\u00f3n de ritmos de arbolado y alumbrado.","planproyectoobjetivo":"","planobjetivocod":"24","planjurisdiccioncod":"10","planproyectofdesde":"2016-03-01 00:00:00","planproyectofhasta":"2017-05-09 00:00:00","planproyectocompromiso":"1","planproyectoestadocod":"1","planproyectoestado":"10","planproyectofalta":"2017-08-14 16:36:03","ultmodfecha":"2017-08-14 16:37:10","ultmodusuario":"1","planobjetivocoddesc":"Lograr una mejor calidad y uso del espacio p\u00fablico a trav\u00e9s del desarrollo de acciones que promuevan su correcto desarrollo y uso, consolidando a la Ciudad de Buenos Aires como una ciudad a escala humana ","planjurisdiccioncoddesc":"Ministerio de Ambiente y Espacio P\u00fablico","planproyectoestadocoddesc":"En curso"},"4137":{"planproyectocod":"4137","planproyectonombre":"\u00c1rea ambiental: Retiro III","planproyectodescripcion":"Como parte del plan integral para el \u00e1rea de Retiro, en la Etapa II se propone la nivelaci\u00f3n de la calle Arroyo entre Carlos Pellegrini y Esmeralda y de la calle Suipacha entre Juncal y Av. Del Libertador, el  ensanche de aceras sobre la calle Arroyo y la correci\u00f3n de ritmos de arbolado y luminarias.","planproyectoobjetivo":"","planobjetivocod":"24","planjurisdiccioncod":"10","planproyectofdesde":"2016-02-01 00:00:00","planproyectofhasta":"2017-07-25 00:00:00","planproyectocompromiso":"1","planproyectoestadocod":"1","planproyectoestado":"10","planproyectofalta":"2017-08-14 16:36:03","ultmodfecha":"2017-08-14 16:37:10","ultmodusuario":"1","planobjetivocoddesc":"Lograr una mejor calidad y uso del espacio p\u00fablico a trav\u00e9s del desarrollo de acciones que promuevan su correcto desarrollo y uso, consolidando a la Ciudad de Buenos Aires como una ciudad a escala humana ","planjurisdiccioncoddesc":"Ministerio de Ambiente y Espacio P\u00fablico","planproyectoestadocoddesc":"En curso"},"4136":{"planproyectocod":"4136","planproyectonombre":"\u00c1rea ambiental: Retiro II","planproyectodescripcion":"Como parte del plan integral para el \u00e1rea de Retiro, en la Etapa II se propone la nivelaci\u00f3n de la calle Suipacha  entre Santa Fe y Juncal con actualizaci\u00f3n de ciclov\u00eda existente, la nivelaci\u00f3n de la esquina de Juncal y Suipacha, la reparaci\u00f3n de aceras sobre calle Juncal entre Esmeralda y C. Pellegrini y el ajuste de ritmos de arbolado y alumbrado.","planproyectoobjetivo":"","planobjetivocod":"24","planjurisdiccioncod":"10","planproyectofdesde":"2016-02-01 00:00:00","planproyectofhasta":"2017-08-30 00:00:00","planproyectocompromiso":"1","planproyectoestadocod":"1","planproyectoestado":"10","planproyectofalta":"2017-08-14 16:36:03","ultmodfecha":"2017-08-14 16:37:10","ultmodusuario":"1","planobjetivocoddesc":"Lograr una mejor calidad y uso del espacio p\u00fablico a trav\u00e9s del desarrollo de acciones que promuevan su correcto desarrollo y uso, consolidando a la Ciudad de Buenos Aires como una ciudad a escala humana ","planjurisdiccioncoddesc":"Ministerio de Ambiente y Espacio P\u00fablico","planproyectoestadocoddesc":"En curso"},"4135":{"planproyectocod":"4135","planproyectonombre":"\u00c1rea ambiental: Retiro I","planproyectodescripcion":"Como parte del plan integral para el \u00e1rea de Retiro, en la Etapa I se propone la nivelaci\u00f3n de la calle Basavilbaso entre Arenales y Av. Del Libertador, el ensanche de aceras en la calle Juncal entre Esmeralda y Maip\u00f9\/Av. Del Libertador, incorporaci\u00f3n de una segunda l\u00ecnea de arbolado sobre Juncal, la correci\u00f3n del ritmo de arbolado y luminarias. Se propone adem\u00e1s la exaltaci\u00f3n de la esquina Basavilbaso y Juncal mediante luminarias y el reemplazo de estacionamiento a 90\u00ba por paralelo sobre la calle Juncal. ","planproyectoobjetivo":"","planobjetivocod":"24","planjurisdiccioncod":"10","planproyectofdesde":"2016-02-01 00:00:00","planproyectofhasta":"2017-06-23 00:00:00","planproyectocompromiso":"1","planproyectoestadocod":"1","planproyectoestado":"10","planproyectofalta":"2017-08-14 16:36:03","ultmodfecha":"2017-08-14 16:37:10","ultmodusuario":"1","planobjetivocoddesc":"Lograr una mejor calidad y uso del espacio p\u00fablico a trav\u00e9s del desarrollo de acciones que promuevan su correcto desarrollo y uso, consolidando a la Ciudad de Buenos Aires como una ciudad a escala humana ","planjurisdiccioncoddesc":"Ministerio de Ambiente y Espacio P\u00fablico","planproyectoestadocoddesc":"En curso"},"4134":{"planproyectocod":"4134","planproyectonombre":"\u00c1rea Ambiental Microcentro - Ampliaci\u00f3n de Aceras Paraguay","planproyectodescripcion":"La obra se enmarca dentro del Plan Microcentro, proponiendo la puesta en valor y ordenamiento de la calle Paraguay entre la Avenida C. Pellegrini y L. N. Alem. Con el objetivo de incentivar el uso y goce del espacio urbano se propone el ensanche de veredas en el sector a intervenir , la incorporaci\u00f3n de arbolado y el ordenamiento del transito y transporte a trav\u00e9s de d\u00e1rsenas de carga y descarga. ","planproyectoobjetivo":"","planobjetivocod":"24","planjurisdiccioncod":"10","planproyectofdesde":"2016-03-01 00:00:00","planproyectofhasta":"2017-06-02 00:00:00","planproyectocompromiso":"0","planproyectoestadocod":"1","planproyectoestado":"10","planproyectofalta":"2017-08-14 16:36:03","ultmodfecha":"2017-08-14 16:37:10","ultmodusuario":"1","planobjetivocoddesc":"Lograr una mejor calidad y uso del espacio p\u00fablico a trav\u00e9s del desarrollo de acciones que promuevan su correcto desarrollo y uso, consolidando a la Ciudad de Buenos Aires como una ciudad a escala humana ","planjurisdiccioncoddesc":"Ministerio de Ambiente y Espacio P\u00fablico","planproyectoestadocoddesc":"En curso"},"4133":{"planproyectocod":"4133","planproyectonombre":"\u00c1rea ambiental Once - Av. J. D. Per\u00f3n","planproyectodescripcion":"<p>En el marco del plan para la puesta en valor del &aacute;rea ambiental Once, se buscar&aacute; recuperar las fachadas originales con valor patrimonial situadas sobre el eje de la Av. J.D. Per&oacute;n. Se proceder&aacute; a la puesta en valor e iluminaci&oacute;n de las mismas con este fin.<\/p>","planproyectoobjetivo":"","planobjetivocod":"24","planjurisdiccioncod":"10","planproyectofdesde":"2017-01-31 00:00:00","planproyectofhasta":"2018-06-01 00:00:00","planproyectocompromiso":"0","planproyectoestadocod":"1","planproyectoestado":"10","planproyectofalta":"2017-08-14 16:36:03","ultmodfecha":"2017-08-16 13:37:09","ultmodusuario":"2","planobjetivocoddesc":"Lograr una mejor calidad y uso del espacio p\u00fablico a trav\u00e9s del desarrollo de acciones que promuevan su correcto desarrollo y uso, consolidando a la Ciudad de Buenos Aires como una ciudad a escala humana ","planjurisdiccioncoddesc":"Ministerio de Ambiente y Espacio P\u00fablico","planproyectoestadocoddesc":"En curso"},"4132":{"planproyectocod":"4132","planproyectonombre":"\u00c1rea ambienta Once - Av Pueyrred\u00f3n","planproyectodescripcion":"<p>En el marco del plan para la puesta en valor del &aacute;rea ambiental Once, se busca volver al estado original a las fachadas de edificios de valor patrimonial situados sobre el eje de la Av. Pueyrred&oacute;n. Se proponen intervenciones en la recova y en un sector de la fachada de la estaci&oacute;n de ferrocarril, incluyendo para ello la variedad de ornamentaciones, molduras, aberturas y pilastras, como as&iacute; tambi&eacute;n la superficie muraria y todo aquel elemento arquitect&oacute;nico de valor patrimonial que estuviese afectado y\/o a restaurar, recuperando su forma, textura, color y dise&ntilde;o. Esto incluye la remoci&oacute;n de reparaciones anteriores o la realizaci&oacute;n de duplicaciones de piezas irrecuperables o faltantes del original.<\/p>","planproyectoobjetivo":"","planobjetivocod":"24","planjurisdiccioncod":"10","planproyectofdesde":"2017-01-31 00:00:00","planproyectofhasta":"2018-04-02 00:00:00","planproyectocompromiso":"0","planproyectoestadocod":"1","planproyectoestado":"10","planproyectofalta":"2017-08-14 16:36:03","ultmodfecha":"2017-08-16 13:34:26","ultmodusuario":"2","planobjetivocoddesc":"Lograr una mejor calidad y uso del espacio p\u00fablico a trav\u00e9s del desarrollo de acciones que promuevan su correcto desarrollo y uso, consolidando a la Ciudad de Buenos Aires como una ciudad a escala humana ","planjurisdiccioncoddesc":"Ministerio de Ambiente y Espacio P\u00fablico","planproyectoestadocoddesc":"En curso"},"4131":{"planproyectocod":"4131","planproyectonombre":"Mercado de Belgrano","planproyectodescripcion":"<p>Puesta en valor del Centro de Abastecimiento Municipal 128. Los centros de abastecimiento son espacios donde los vecinos pueden encontrar productos frescos de la canasta b&aacute;sica a precios m&aacute;s bajos que en el mercado tradicional.<\/p>","planproyectoobjetivo":"","planobjetivocod":"62","planjurisdiccioncod":"11","planproyectofdesde":"2017-01-01 00:00:00","planproyectofhasta":"2017-08-14 00:00:00","planproyectocompromiso":"0","planproyectoestadocod":"1","planproyectoestado":"10","planproyectofalta":"2017-08-14 16:36:03","ultmodfecha":"2017-08-16 12:05:20","ultmodusuario":"2","planobjetivocoddesc":"Posicionar a BA como capital gastron\u00f3mica, maximizando participaci\u00f3n de personas en eventos y logrando visibilidad internacional","planjurisdiccioncoddesc":"Secretar\u00eda de Desarrollo Ciudadano (Vicejefatura)","planproyectoestadocoddesc":"En curso"},"4130":{"planproyectocod":"4130","planproyectonombre":"Climatizaci\u00f3n de natatorios en Polideportivo Patricios","planproyectodescripcion":"Climatizaci\u00f3n de la pileta del polideportivo Parque Patricios. Ser\u00e1 la tercera pileta climatizada y p\u00fablica de la Ciudad Aut\u00f3noma de Buenos Aires. Abastecer\u00e1 de cuatro distritos escolares que incluyen 80 escuelas. Desarrollo de actividades acu\u00e1ticas durante todo el a\u00f1o.","planproyectoobjetivo":"","planobjetivocod":"88","planjurisdiccioncod":"11","planproyectofdesde":"2017-03-01 00:00:00","planproyectofhasta":"2017-07-31 00:00:00","planproyectocompromiso":"0","planproyectoestadocod":"1","planproyectoestado":"10","planproyectofalta":"2017-08-14 16:36:03","ultmodfecha":"2017-08-14 16:37:10","ultmodusuario":"1","planobjetivocoddesc":"Promover la actividad f\u00edsica como derecho y contenido de la calidad de vida de toda la poblaci\u00f3n","planjurisdiccioncoddesc":"Secretar\u00eda de Desarrollo Ciudadano (Vicejefatura)","planproyectoestadocoddesc":"En curso"},"4129":{"planproyectocod":"4129","planproyectonombre":"Pista de atletismo Parque Chacabuco","planproyectodescripcion":"Construcci\u00f3n de la primera Pista de Atletismo p\u00fablica de 400 metros con 8 andariveles sint\u00e9tica en la Ciudad Aut\u00f3noma de Buenos Aires. Esta iniciativa pondr\u00e1 en valor el Polideportivo Chacabuco y gener\u00e1 beneficios en la educaci\u00f3n, puesto que m\u00e1s de 2000 alumnos del Instituto Superior de Educaci\u00f3n F\u00edsica Dikens realizar\u00e1n sus practicas y entrenamientos en all\u00ed. Al mismo tiempo, generar\u00e1 un beneficio social para los vecinos de la zona centro y sur de la ciudad.","planproyectoobjetivo":"","planobjetivocod":"88","planjurisdiccioncod":"11","planproyectofdesde":"2017-03-01 00:00:00","planproyectofhasta":"2017-09-08 00:00:00","planproyectocompromiso":"0","planproyectoestadocod":"1","planproyectoestado":"10","planproyectofalta":"2017-08-14 16:36:03","ultmodfecha":"2017-08-14 16:37:10","ultmodusuario":"1","planobjetivocoddesc":"Promover la actividad f\u00edsica como derecho y contenido de la calidad de vida de toda la poblaci\u00f3n","planjurisdiccioncoddesc":"Secretar\u00eda de Desarrollo Ciudadano (Vicejefatura)","planproyectoestadocoddesc":"En curso"},"4128":{"planproyectocod":"4128","planproyectonombre":"Identificaci\u00f3n de terrenos para nuevas escuelas ","planproyectodescripcion":"Se trabaja en la b\u00fasqueda de terrenos que puedan utilizarse para la creaci\u00f3n de futuras escuelas, como tambi\u00e9n para el reemplazo de edificios. ","planproyectoobjetivo":"","planobjetivocod":"11","planjurisdiccioncod":"6","planproyectofdesde":"2017-06-26 00:00:00","planproyectofhasta":"2017-08-04 00:00:00","planproyectocompromiso":"0","planproyectoestadocod":"1","planproyectoestado":"10","planproyectofalta":"2017-08-14 16:36:03","ultmodfecha":"2017-08-14 16:37:10","ultmodusuario":"1","planobjetivocoddesc":"Mejorar la infraestructura y los entornos de los establecimientos educativos","planjurisdiccioncoddesc":"Ministerio de Educaci\u00f3n","planproyectoestadocoddesc":"En curso"},"4127":{"planproyectocod":"4127","planproyectonombre":"Reemplazo - Santo Domingo","planproyectodescripcion":"La obra comprende una Escuela Primaria con Jard\u00edn de Infantes.","planproyectoobjetivo":"","planobjetivocod":"11","planjurisdiccioncod":"6","planproyectofdesde":"2017-03-31 00:00:00","planproyectofhasta":"2019-03-21 00:00:00","planproyectocompromiso":"0","planproyectoestadocod":"1","planproyectoestado":"10","planproyectofalta":"2017-08-14 16:36:03","ultmodfecha":"2017-08-14 16:37:10","ultmodusuario":"1","planobjetivocoddesc":"Mejorar la infraestructura y los entornos de los establecimientos educativos","planjurisdiccioncoddesc":"Ministerio de Educaci\u00f3n","planproyectoestadocoddesc":"En curso"},"4126":{"planproyectocod":"4126","planproyectonombre":"Reemplazo - ROCA Y PUERTA 9","planproyectodescripcion":"La obra comprende una escuela primaria de reemplazo","planproyectoobjetivo":"","planobjetivocod":"11","planjurisdiccioncod":"6","planproyectofdesde":"2017-01-11 00:00:00","planproyectofhasta":"2018-07-09 00:00:00","planproyectocompromiso":"0","planproyectoestadocod":"1","planproyectoestado":"10","planproyectofalta":"2017-08-14 16:36:03","ultmodfecha":"2017-08-14 16:37:10","ultmodusuario":"1","planobjetivocoddesc":"Mejorar la infraestructura y los entornos de los establecimientos educativos","planjurisdiccioncoddesc":"Ministerio de Educaci\u00f3n","planproyectoestadocoddesc":"En curso"},"4125":{"planproyectocod":"4125","planproyectonombre":"Reemplazo - Ramon Lista","planproyectodescripcion":"Se construir\u00e1 una Escuela Incial de creacion, y una Primaria Especial de reemplazo.","planproyectoobjetivo":"","planobjetivocod":"11","planjurisdiccioncod":"6","planproyectofdesde":"2017-01-01 00:00:00","planproyectofhasta":"2019-03-24 00:00:00","planproyectocompromiso":"0","planproyectoestadocod":"1","planproyectoestado":"10","planproyectofalta":"2017-08-14 16:36:03","ultmodfecha":"2017-08-14 16:37:10","ultmodusuario":"1","planobjetivocoddesc":"Mejorar la infraestructura y los entornos de los establecimientos educativos","planjurisdiccioncoddesc":"Ministerio de Educaci\u00f3n","planproyectoestadocoddesc":"En curso"},"4124":{"planproyectocod":"4124","planproyectonombre":"Reemplazo - Polo Piedra Buena y Zuviria (V Lugano)","planproyectodescripcion":"Ser\u00e1 un jard\u00edn de infantes que reemplazar\u00e1 tres jardines y contar\u00e1 con una matr\u00edcula de 300 repartida en 12 aulas. ","planproyectoobjetivo":"","planobjetivocod":"11","planjurisdiccioncod":"6","planproyectofdesde":"2016-12-31 00:00:00","planproyectofhasta":"2018-10-30 00:00:00","planproyectocompromiso":"1","planproyectoestadocod":"1","planproyectoestado":"10","planproyectofalta":"2017-08-14 16:36:01","ultmodfecha":"2017-08-14 16:37:10","ultmodusuario":"1","planobjetivocoddesc":"Mejorar la infraestructura y los entornos de los establecimientos educativos","planjurisdiccioncoddesc":"Ministerio de Educaci\u00f3n","planproyectoestadocoddesc":"En curso"},"4123":{"planproyectocod":"4123","planproyectonombre":"Reemplazo - Oliden 1245","planproyectodescripcion":"Obra dereemplazo de una Escuela Media Art\u00edstica.","planproyectoobjetivo":"","planobjetivocod":"11","planjurisdiccioncod":"6","planproyectofdesde":"2016-11-16 00:00:00","planproyectofhasta":"2017-09-01 00:00:00","planproyectocompromiso":"0","planproyectoestadocod":"1","planproyectoestado":"10","planproyectofalta":"2017-08-14 16:36:03","ultmodfecha":"2017-08-14 16:37:10","ultmodusuario":"1","planobjetivocoddesc":"Mejorar la infraestructura y los entornos de los establecimientos educativos","planjurisdiccioncoddesc":"Ministerio de Educaci\u00f3n","planproyectoestadocoddesc":"En curso"},"4122":{"planproyectocod":"4122","planproyectonombre":"Reemplazo - Lascano","planproyectodescripcion":"La obra comprende una Escuela Media de reemplazo y un Instituto Superior tambi\u00e9n de reemplazo, adem\u00e1s de la construcci\u00f3n de un auditorio y un polideportivo. ","planproyectoobjetivo":"","planobjetivocod":"11","planjurisdiccioncod":"6","planproyectofdesde":"2017-02-15 00:00:00","planproyectofhasta":"2019-03-24 00:00:00","planproyectocompromiso":"0","planproyectoestadocod":"1","planproyectoestado":"10","planproyectofalta":"2017-08-14 16:36:03","ultmodfecha":"2017-08-14 16:37:10","ultmodusuario":"1","planobjetivocoddesc":"Mejorar la infraestructura y los entornos de los establecimientos educativos","planjurisdiccioncoddesc":"Ministerio de Educaci\u00f3n","planproyectoestadocoddesc":"En curso"},"4121":{"planproyectocod":"4121","planproyectonombre":"Reemplazo - Independencia","planproyectodescripcion":"Ser\u00e1 un reemplazo en si misma, se dotar\u00e1 de accesibilidad a la escuela que se encuentra en la planta superior.","planproyectoobjetivo":"","planobjetivocod":"11","planjurisdiccioncod":"6","planproyectofdesde":"2017-03-15 00:00:00","planproyectofhasta":"2019-01-04 00:00:00","planproyectocompromiso":"0","planproyectoestadocod":"1","planproyectoestado":"10","planproyectofalta":"2017-08-14 16:36:03","ultmodfecha":"2017-08-14 16:37:10","ultmodusuario":"1","planobjetivocoddesc":"Mejorar la infraestructura y los entornos de los establecimientos educativos","planjurisdiccioncoddesc":"Ministerio de Educaci\u00f3n","planproyectoestadocoddesc":"En curso"},"4120":{"planproyectocod":"4120","planproyectonombre":"Reemplazo - Eva Peron 7437 (Etapa 1)  INICIAL Y PRIMARIA","planproyectodescripcion":"Se construir\u00e1 una Escuela Incial de creacion, y una Primaria de reemplazo.","planproyectoobjetivo":"","planobjetivocod":"11","planjurisdiccioncod":"6","planproyectofdesde":"2017-01-31 00:00:00","planproyectofhasta":"2018-07-31 00:00:00","planproyectocompromiso":"0","planproyectoestadocod":"1","planproyectoestado":"10","planproyectofalta":"2017-08-14 16:36:02","ultmodfecha":"2017-08-14 16:37:10","ultmodusuario":"1","planobjetivocoddesc":"Mejorar la infraestructura y los entornos de los establecimientos educativos","planjurisdiccioncoddesc":"Ministerio de Educaci\u00f3n","planproyectoestadocoddesc":"En curso"},"4119":{"planproyectocod":"4119","planproyectonombre":"Reemplazo - Cordoba y Bondpland","planproyectodescripcion":"Edificio de reemplazo de una escuela de Educaci\u00f3n Especial","planproyectoobjetivo":"","planobjetivocod":"11","planjurisdiccioncod":"6","planproyectofdesde":"2017-06-05 00:00:00","planproyectofhasta":"2019-07-25 00:00:00","planproyectocompromiso":"0","planproyectoestadocod":"1","planproyectoestado":"10","planproyectofalta":"2017-08-14 16:36:02","ultmodfecha":"2017-08-14 16:37:10","ultmodusuario":"1","planobjetivocoddesc":"Mejorar la infraestructura y los entornos de los establecimientos educativos","planjurisdiccioncoddesc":"Ministerio de Educaci\u00f3n","planproyectoestadocoddesc":"En curso"},"4118":{"planproyectocod":"4118","planproyectonombre":"Reemplazo - Comb. De Malvinas","planproyectodescripcion":"Reemplazo de un Jard\u00edn de Infantes.","planproyectoobjetivo":"","planobjetivocod":"11","planjurisdiccioncod":"6","planproyectofdesde":"2017-06-10 00:00:00","planproyectofhasta":"2019-03-23 00:00:00","planproyectocompromiso":"0","planproyectoestadocod":"1","planproyectoestado":"10","planproyectofalta":"2017-08-14 16:36:02","ultmodfecha":"2017-08-14 16:37:10","ultmodusuario":"1","planobjetivocoddesc":"Mejorar la infraestructura y los entornos de los establecimientos educativos","planjurisdiccioncoddesc":"Ministerio de Educaci\u00f3n","planproyectoestadocoddesc":"En curso"},"4117":{"planproyectocod":"4117","planproyectonombre":"Ampliaci\u00f3n de Nueva Escuela Secundaria","planproyectodescripcion":"<p>Se realizar&aacute; una ampliaci&oacute;n por la Nueva Escuela Secundaria en Alsina y Jujuy 150.<\/p>","planproyectoobjetivo":"","planobjetivocod":"11","planjurisdiccioncod":"6","planproyectofdesde":"2017-03-31 00:00:00","planproyectofhasta":"2019-03-24 00:00:00","planproyectocompromiso":"0","planproyectoestadocod":"1","planproyectoestado":"10","planproyectofalta":"2017-08-14 16:36:02","ultmodfecha":"2017-08-16 14:42:01","ultmodusuario":"2","planobjetivocoddesc":"Mejorar la infraestructura y los entornos de los establecimientos educativos","planjurisdiccioncoddesc":"Ministerio de Educaci\u00f3n","planproyectoestadocoddesc":"En curso"},"4116":{"planproyectocod":"4116","planproyectonombre":"Creaci\u00f3n - Almafuerte y Ferreira - Inicial y primaria","planproyectodescripcion":"Comprende la construcci\u00f3n de una escuela primaria.","planproyectoobjetivo":"","planobjetivocod":"11","planjurisdiccioncod":"6","planproyectofdesde":"2017-06-01 00:00:00","planproyectofhasta":"2020-03-24 00:00:00","planproyectocompromiso":"1","planproyectoestadocod":"1","planproyectoestado":"10","planproyectofalta":"2017-08-14 16:36:02","ultmodfecha":"2017-08-14 16:37:10","ultmodusuario":"1","planobjetivocoddesc":"Mejorar la infraestructura y los entornos de los establecimientos educativos","planjurisdiccioncoddesc":"Ministerio de Educaci\u00f3n","planproyectoestadocoddesc":"En curso"},"4115":{"planproyectocod":"4115","planproyectonombre":"Reemplazo  - Venezuela 3269","planproyectodescripcion":"La obre comprende una escuela inicial de creaci\u00f3n.","planproyectoobjetivo":"","planobjetivocod":"11","planjurisdiccioncod":"6","planproyectofdesde":"2016-06-01 00:00:00","planproyectofhasta":"2018-03-01 00:00:00","planproyectocompromiso":"0","planproyectoestadocod":"1","planproyectoestado":"10","planproyectofalta":"2017-08-14 16:36:02","ultmodfecha":"2017-08-14 16:37:10","ultmodusuario":"1","planobjetivocoddesc":"Mejorar la infraestructura y los entornos de los establecimientos educativos","planjurisdiccioncoddesc":"Ministerio de Educaci\u00f3n","planproyectoestadocoddesc":"En curso"},"4114":{"planproyectocod":"4114","planproyectonombre":"Reemplazo  - CHORROARIN 305","planproyectodescripcion":"La obra comprende un jard\u00edn de infantes de creaci\u00f3n.","planproyectoobjetivo":"","planobjetivocod":"11","planjurisdiccioncod":"6","planproyectofdesde":"2017-01-11 00:00:00","planproyectofhasta":"2018-07-01 00:00:00","planproyectocompromiso":"0","planproyectoestadocod":"1","planproyectoestado":"10","planproyectofalta":"2017-08-14 16:36:02","ultmodfecha":"2017-08-14 16:37:10","ultmodusuario":"1","planobjetivocoddesc":"Mejorar la infraestructura y los entornos de los establecimientos educativos","planjurisdiccioncoddesc":"Ministerio de Educaci\u00f3n","planproyectoestadocoddesc":"En curso"},"4113":{"planproyectocod":"4113","planproyectonombre":"Reemplazo -  AVDA. LOPE DE VEGA Y MURATURE","planproyectodescripcion":"Construcci\u00f3n de una escuela de reemplazo de la Escuelas de Danzas N\u00b02 Jorge Donn","planproyectoobjetivo":"","planobjetivocod":"11","planjurisdiccioncod":"6","planproyectofdesde":"2016-10-30 00:00:00","planproyectofhasta":"2019-06-22 00:00:00","planproyectocompromiso":"0","planproyectoestadocod":"1","planproyectoestado":"10","planproyectofalta":"2017-08-14 16:36:02","ultmodfecha":"2017-08-14 16:37:10","ultmodusuario":"1","planobjetivocoddesc":"Mejorar la infraestructura y los entornos de los establecimientos educativos","planjurisdiccioncoddesc":"Ministerio de Educaci\u00f3n","planproyectoestadocoddesc":"En curso"},"4112":{"planproyectocod":"4112","planproyectonombre":"Reemplazo  - AV.SALVADOR MARIA DEL CARRIL 4957","planproyectodescripcion":"La obra consta de trabajos de ampliaciacion y remodelacion adem\u00e1s de la construccion de una nueva escuela de reemplazo de la primaria.","planproyectoobjetivo":"","planobjetivocod":"11","planjurisdiccioncod":"6","planproyectofdesde":"2017-01-11 00:00:00","planproyectofhasta":"2019-06-01 00:00:00","planproyectocompromiso":"0","planproyectoestadocod":"1","planproyectoestado":"10","planproyectofalta":"2017-08-14 16:36:02","ultmodfecha":"2017-08-14 16:37:10","ultmodusuario":"1","planobjetivocoddesc":"Mejorar la infraestructura y los entornos de los establecimientos educativos","planjurisdiccioncoddesc":"Ministerio de Educaci\u00f3n","planproyectoestadocoddesc":"En curso"},"4111":{"planproyectocod":"4111","planproyectonombre":"Nueva\u00a0sede de la\u00a0Escuela\u00a0de Bellas Artes Rogelio\u00a0Yrurtia","planproyectodescripcion":"Construcci\u00f3n de la nueva sede de la\u00a0Escuela\u00a0de Bellas Artes Rogelio\u00a0Yrurtia","planproyectoobjetivo":"","planobjetivocod":"11","planjurisdiccioncod":"6","planproyectofdesde":"2017-01-11 00:00:00","planproyectofhasta":"2018-10-01 00:00:00","planproyectocompromiso":"0","planproyectoestadocod":"1","planproyectoestado":"10","planproyectofalta":"2017-08-14 16:36:02","ultmodfecha":"2017-08-14 16:37:10","ultmodusuario":"1","planobjetivocoddesc":"Mejorar la infraestructura y los entornos de los establecimientos educativos","planjurisdiccioncoddesc":"Ministerio de Educaci\u00f3n","planproyectoestadocoddesc":"En curso"},"4109":{"planproyectocod":"4109","planproyectonombre":"Plus Escuelas \u0096 Mejora de instalaciones","planproyectodescripcion":"Mejora de servicios que implican instalaciones sanitarias, el\u00e9ctricas, entre otras","planproyectoobjetivo":"","planobjetivocod":"11","planjurisdiccioncod":"6","planproyectofdesde":"2016-03-01 00:00:00","planproyectofhasta":"2017-05-31 00:00:00","planproyectocompromiso":"0","planproyectoestadocod":"1","planproyectoestado":"10","planproyectofalta":"2017-08-14 16:36:02","ultmodfecha":"2017-08-14 16:37:10","ultmodusuario":"1","planobjetivocoddesc":"Mejorar la infraestructura y los entornos de los establecimientos educativos","planjurisdiccioncoddesc":"Ministerio de Educaci\u00f3n","planproyectoestadocoddesc":"En curso"},"4108":{"planproyectocod":"4108","planproyectonombre":"Plus Escuelas -Impermeabilizaci\u00f3n de escuelas ","planproyectodescripcion":"Impermeabilizacion de cubiertas de aproximadamente 80 escuelas","planproyectoobjetivo":"","planobjetivocod":"11","planjurisdiccioncod":"6","planproyectofdesde":"2016-03-01 00:00:00","planproyectofhasta":"2017-07-30 00:00:00","planproyectocompromiso":"0","planproyectoestadocod":"1","planproyectoestado":"10","planproyectofalta":"2017-08-14 16:36:02","ultmodfecha":"2017-08-14 16:37:10","ultmodusuario":"1","planobjetivocoddesc":"Mejorar la infraestructura y los entornos de los establecimientos educativos","planjurisdiccioncoddesc":"Ministerio de Educaci\u00f3n","planproyectoestadocoddesc":"En curso"},"4107":{"planproyectocod":"4107","planproyectonombre":"Plus Escuelas - Pintura de fachadas e iluminaci\u00f3n externa de escuelas ","planproyectodescripcion":"Pintura de fachadas de las escuelas e instalaci\u00f3n de luminaria externa en 100 escuelas.","planproyectoobjetivo":"","planobjetivocod":"11","planjurisdiccioncod":"6","planproyectofdesde":"2016-03-01 00:00:00","planproyectofhasta":"2017-10-01 00:00:00","planproyectocompromiso":"0","planproyectoestadocod":"1","planproyectoestado":"10","planproyectofalta":"2017-08-14 16:36:02","ultmodfecha":"2017-08-14 16:37:10","ultmodusuario":"1","planobjetivocoddesc":"Mejorar la infraestructura y los entornos de los establecimientos educativos","planjurisdiccioncoddesc":"Ministerio de Educaci\u00f3n","planproyectoestadocoddesc":"En curso"},"4103":{"planproyectocod":"4103","planproyectonombre":"Nueva Escuela Secundaria ","planproyectodescripcion":"Consta de un replanteo de espacios y estructura de funcionamiento institucional de las escuelas actuales para acompa\u00f1ar el cambio de la Nueva Escuela Secundaria. Las obras pueden implicar la construccion de aulas, ampliaciones, entre otras.","planproyectoobjetivo":"","planobjetivocod":"73","planjurisdiccioncod":"6","planproyectofdesde":"2017-06-26 00:00:00","planproyectofhasta":"2017-08-18 00:00:00","planproyectocompromiso":"0","planproyectoestadocod":"1","planproyectoestado":"10","planproyectofalta":"2017-08-14 16:36:02","ultmodfecha":"2017-08-14 16:37:10","ultmodusuario":"1","planobjetivocoddesc":"Mejorar las trayectorias escolares de los estudiantes de secundaria","planjurisdiccioncoddesc":"Ministerio de Educaci\u00f3n","planproyectoestadocoddesc":"En curso"},"4099":{"planproyectocod":"4099","planproyectonombre":"Creaci\u00f3n - Pepir\u00ed","planproyectodescripcion":"Construcci\u00f3n de nuevo jard\u00edn de nivel inicial","planproyectoobjetivo":"","planobjetivocod":"11","planjurisdiccioncod":"6","planproyectofdesde":"2017-07-20 00:00:00","planproyectofhasta":"2018-12-28 00:00:00","planproyectocompromiso":"1","planproyectoestadocod":"1","planproyectoestado":"10","planproyectofalta":"2017-08-14 16:36:01","ultmodfecha":"2017-08-14 16:37:10","ultmodusuario":"1","planobjetivocoddesc":"Mejorar la infraestructura y los entornos de los establecimientos educativos","planjurisdiccioncoddesc":"Ministerio de Educaci\u00f3n","planproyectoestadocoddesc":"En curso"},"4098":{"planproyectocod":"4098","planproyectonombre":"Creaci\u00f3n Jard\u00edn de Infantes Integral 9 DE 21","planproyectodescripcion":"Creaci\u00f3n del Jard\u00edn de Infantes Integral 9 DE 21 en Villa Lugano, con salas para chicos de 3, 4 y 5 a\u00f1os Pertenece al Compromiso de Gobierno de 30 jardines con salas de 3. M\u00e1s informaci\u00f3n en http:\/\/www.buenosaires.gob.ar\/compromisos\/30-nuevas-escuelas-para-sala-de-3-anos","planproyectoobjetivo":"","planobjetivocod":"11","planjurisdiccioncod":"6","planproyectofdesde":"2016-02-01 00:00:00","planproyectofhasta":"2017-03-31 00:00:00","planproyectocompromiso":"1","planproyectoestadocod":"1","planproyectoestado":"10","planproyectofalta":"2017-08-14 16:36:02","ultmodfecha":"2017-08-14 16:37:10","ultmodusuario":"1","planobjetivocoddesc":"Mejorar la infraestructura y los entornos de los establecimientos educativos","planjurisdiccioncoddesc":"Ministerio de Educaci\u00f3n","planproyectoestadocoddesc":"En curso"},"4097":{"planproyectocod":"4097","planproyectonombre":"Creaci\u00f3n Jard\u00edn de Infantes Integral 14 DE 5","planproyectodescripcion":"'Creaci\u00f3n del Jard\u00edn de Infantes Integral 14 DE 5, en Manuel Garc\u00eda 370, con 5 salas.\nPertenece al Compromiso de Gobierno de 30 jardines con salas de 3. M\u00e1s informaci\u00f3n en http:\/\/www.buenosaires.gob.ar\/compromisos\/30-nuevas-escuelas-para-sala-de-3-anos\n'","planproyectoobjetivo":"","planobjetivocod":"11","planjurisdiccioncod":"6","planproyectofdesde":"2015-12-30 00:00:00","planproyectofhasta":"2017-03-01 00:00:00","planproyectocompromiso":"1","planproyectoestadocod":"1","planproyectoestado":"10","planproyectofalta":"2017-08-14 16:36:02","ultmodfecha":"2017-08-14 16:37:10","ultmodusuario":"1","planobjetivocoddesc":"Mejorar la infraestructura y los entornos de los establecimientos educativos","planjurisdiccioncoddesc":"Ministerio de Educaci\u00f3n","planproyectoestadocoddesc":"En curso"},"4096":{"planproyectocod":"4096","planproyectonombre":"Creaci\u00f3n de un jard\u00edn de infantes en Luis Piedra Buena y Zuvir\u00eda","planproyectodescripcion":"Ser\u00e1 un jard\u00edn de infantes que reemplazar\u00e1 tres jardines y contar\u00e1 con una matr\u00edcula de 300 repartida en 12 aulas. ","planproyectoobjetivo":"","planobjetivocod":"11","planjurisdiccioncod":"6","planproyectofdesde":"2016-06-30 00:00:00","planproyectofhasta":"2017-07-01 00:00:00","planproyectocompromiso":"0","planproyectoestadocod":"1","planproyectoestado":"10","planproyectofalta":"2017-08-14 16:36:02","ultmodfecha":"2017-08-14 16:37:10","ultmodusuario":"1","planobjetivocoddesc":"Mejorar la infraestructura y los entornos de los establecimientos educativos","planjurisdiccioncoddesc":"Ministerio de Educaci\u00f3n","planproyectoestadocoddesc":"En curso"},"4095":{"planproyectocod":"4095","planproyectonombre":"Creaci\u00f3n Jard\u00edn de Infantes \u0096 Larrazabal 5430","planproyectodescripcion":"Este proyecto prev\u00e9 la construcci\u00f3n de un Jard\u00edn de infantes en Larraz\u00e1bal 5430, Villa Lugano, con 6 aulas, 2 salas de 3, 2 salas de 4 y 2 salas de 5, adem\u00e1s de SUM y comedor.Pertenece al Compromiso de Gobierno de 30 jardines con salas de 3. M\u00e1s informaci\u00f3n en http:\/\/www.buenosaires.gob.ar\/compromisos\/30-nuevas-escuelas-para-sala-de-3-anos","planproyectoobjetivo":"","planobjetivocod":"11","planjurisdiccioncod":"6","planproyectofdesde":"2016-12-28 00:00:00","planproyectofhasta":"2017-11-01 00:00:00","planproyectocompromiso":"1","planproyectoestadocod":"1","planproyectoestado":"10","planproyectofalta":"2017-08-14 16:36:02","ultmodfecha":"2017-08-14 16:37:10","ultmodusuario":"1","planobjetivocoddesc":"Mejorar la infraestructura y los entornos de los establecimientos educativos","planjurisdiccioncoddesc":"Ministerio de Educaci\u00f3n","planproyectoestadocoddesc":"En curso"},"4094":{"planproyectocod":"4094","planproyectonombre":"Creaci\u00f3n Escuela Inicial N\u00ba14 DE 5","planproyectodescripcion":"Este proyecto prev\u00e9 la construcci\u00f3n de un Jard\u00edn de infantes en Wenceslao Villafa\u00f1e 432, Casa Amarilla, con 8 aulas. Pertenece al Compromiso de Gobierno de 30 jardines con salas de 3. M\u00e1s informaci\u00f3n en http:\/\/www.buenosaires.gob.ar\/compromisos\/30-nuevas-escuelas-para-sala-de-3-anos","planproyectoobjetivo":"","planobjetivocod":"11","planjurisdiccioncod":"6","planproyectofdesde":"2017-02-24 00:00:00","planproyectofhasta":"2017-06-30 00:00:00","planproyectocompromiso":"1","planproyectoestadocod":"1","planproyectoestado":"10","planproyectofalta":"2017-08-14 16:36:02","ultmodfecha":"2017-08-14 16:37:10","ultmodusuario":"1","planobjetivocoddesc":"Mejorar la infraestructura y los entornos de los establecimientos educativos","planjurisdiccioncoddesc":"Ministerio de Educaci\u00f3n","planproyectoestadocoddesc":"En curso"},"4093":{"planproyectocod":"4093","planproyectonombre":"Creaci\u00f3n Jard\u00edn deinfantes integral N\u00b03 DE 15","planproyectodescripcion":"Este proyecto prev\u00e9 la construcci\u00f3n del Jard\u00edn de infantes integral N\u00b03 DE 15 en Saavedra, con salas para chicos de 3, 4 y 5 a\u00f1os.Pertenece al Compromiso de Gobierno de 30 jardines con salas de 3. M\u00e1s informaci\u00f3n en http:\/\/www.buenosaires.gob.ar\/compromisos\/30-nuevas-escuelas-para-sala-de-3-anos","planproyectoobjetivo":"","planobjetivocod":"11","planjurisdiccioncod":"6","planproyectofdesde":"2015-10-01 00:00:00","planproyectofhasta":"2017-03-01 00:00:00","planproyectocompromiso":"1","planproyectoestadocod":"1","planproyectoestado":"10","planproyectofalta":"2017-08-14 16:36:02","ultmodfecha":"2017-08-14 16:37:10","ultmodusuario":"1","planobjetivocoddesc":"Mejorar la infraestructura y los entornos de los establecimientos educativos","planjurisdiccioncoddesc":"Ministerio de Educaci\u00f3n","planproyectoestadocoddesc":"En curso"},"4090":{"planproyectocod":"4090","planproyectonombre":"DDA - Plaza verde Usina del Arte","planproyectodescripcion":"Construcci\u00f3n de la plaza verde en la Usina del Arte, ubicada en la calle Agust\u00edn Caffarena y la avenida Don Pedro de Mendoza.","planproyectoobjetivo":"","planobjetivocod":"67","planjurisdiccioncod":"17","planproyectofdesde":"2017-01-01 00:00:00","planproyectofhasta":"2019-01-31 00:00:00","planproyectocompromiso":"0","planproyectoestadocod":"1","planproyectoestado":"10","planproyectofalta":"2017-08-14 16:36:02","ultmodfecha":"2017-08-14 16:37:10","ultmodusuario":"1","planobjetivocoddesc":"Mejorar y crear nuevos espacios comunes y viviendas en Barrio Piletones, 33 viviendas y 59 viviendas ","planjurisdiccioncoddesc":"Corporaci\u00f3n Buenos Aires Sur","planproyectoestadocoddesc":"En curso"},"4079":{"planproyectocod":"4079","planproyectonombre":"Vamos los Barrios","planproyectodescripcion":"Desarrollo de investigaciones por medio de grupos focales de vecinos con el fin de detectar fortalezas y debilidades de cada barrio, las cuales ser\u00e1n utilizadas para mejorar y llevar el turismo a m\u00e1s barrios de la Ciudad de Buenos Aires.","planproyectoobjetivo":"","planobjetivocod":"27","planjurisdiccioncod":"12","planproyectofdesde":"2017-01-16 00:00:00","planproyectofhasta":"2017-07-15 00:00:00","planproyectocompromiso":"0","planproyectoestadocod":"1","planproyectoestado":"10","planproyectofalta":"2017-08-14 16:36:02","ultmodfecha":"2017-08-14 16:37:10","ultmodusuario":"1","planobjetivocoddesc":"Aumentar el gasto promedio acumulado de viaje por turista extranjero en CABA","planjurisdiccioncoddesc":"Ministerio de Modernizaci\u00f3n, Innovaci\u00f3n y Tecnolog\u00eda","planproyectoestadocoddesc":"En curso"},"4077":{"planproyectocod":"4077","planproyectonombre":"World Travel and Tourism Council","planproyectodescripcion":"La Ciudad de Buenos Aires ser\u00e1 sede de la 18\u00aa cumbre global anual del Consejo Mundial de Viajes y Turismo, la cual ser\u00e1 organizada conjunamente por el Ente de Turismo de la Ciudad, la C\u00e1mara de Turismo y el Ministerio de Turismo de la Naci\u00f3n.","planproyectoobjetivo":"","planobjetivocod":"34","planjurisdiccioncod":"12","planproyectofdesde":"2017-04-15 00:00:00","planproyectofhasta":"2017-05-02 00:00:00","planproyectocompromiso":"0","planproyectoestadocod":"1","planproyectoestado":"10","planproyectofalta":"2017-08-14 16:36:02","ultmodfecha":"2017-08-14 16:37:10","ultmodusuario":"1","planobjetivocoddesc":"Posicionar a Buenos Aires entre las 10 ciudades mas atractivas del mundo segun los rankings Trip Advisor","planjurisdiccioncoddesc":"Ministerio de Modernizaci\u00f3n, Innovaci\u00f3n y Tecnolog\u00eda","planproyectoestadocoddesc":"En curso"},"4076":{"planproyectocod":"4076","planproyectonombre":"Membres\u00eda Organizaci\u00f3n Mundial de Turismo","planproyectodescripcion":"Buenos Aires es miembro de la Organizaci\u00f3n Mundial de Turismo de Naciones Unidas, para la cual nos han elegido como sede de un evento internacional de gran relevancia a realizarse en septiembre del corriente a\u00f1o.","planproyectoobjetivo":"","planobjetivocod":"34","planjurisdiccioncod":"12","planproyectofdesde":"2017-01-02 00:00:00","planproyectofhasta":"2017-02-15 00:00:00","planproyectocompromiso":"0","planproyectoestadocod":"1","planproyectoestado":"10","planproyectofalta":"2017-08-14 16:36:02","ultmodfecha":"2017-08-14 16:37:10","ultmodusuario":"1","planobjetivocoddesc":"Posicionar a Buenos Aires entre las 10 ciudades mas atractivas del mundo segun los rankings Trip Advisor","planjurisdiccioncoddesc":"Ministerio de Modernizaci\u00f3n, Innovaci\u00f3n y Tecnolog\u00eda","planproyectoestadocoddesc":"En curso"},"4074":{"planproyectocod":"4074","planproyectonombre":"Dakar","planproyectodescripcion":"Organizaci\u00f3n del evento de cierre y llegada al podio de los corredores del DAKAR.","planproyectoobjetivo":"","planobjetivocod":"34","planjurisdiccioncod":"12","planproyectofdesde":"2017-01-01 00:00:00","planproyectofhasta":"2017-01-14 00:00:00","planproyectocompromiso":"0","planproyectoestadocod":"1","planproyectoestado":"10","planproyectofalta":"2017-08-14 16:36:02","ultmodfecha":"2017-08-14 16:37:10","ultmodusuario":"1","planobjetivocoddesc":"Posicionar a Buenos Aires entre las 10 ciudades mas atractivas del mundo segun los rankings Trip Advisor","planjurisdiccioncoddesc":"Ministerio de Modernizaci\u00f3n, Innovaci\u00f3n y Tecnolog\u00eda","planproyectoestadocoddesc":"En curso"},"4073":{"planproyectocod":"4073","planproyectonombre":"BA Museos","planproyectodescripcion":"Investigaci\u00f3n en museos, encuestas a turistas y an\u00e1lisis de otras ciudades internacionales, que permitan crear una estrategia de promoci\u00f3n tur\u00edstica internacional sobre nuestros museos.","planproyectoobjetivo":"","planobjetivocod":"34","planjurisdiccioncod":"12","planproyectofdesde":"2017-01-01 00:00:00","planproyectofhasta":"2017-04-01 00:00:00","planproyectocompromiso":"0","planproyectoestadocod":"1","planproyectoestado":"10","planproyectofalta":"2017-08-14 16:36:02","ultmodfecha":"2017-08-14 16:37:10","ultmodusuario":"1","planobjetivocoddesc":"Posicionar a Buenos Aires entre las 10 ciudades mas atractivas del mundo segun los rankings Trip Advisor","planjurisdiccioncoddesc":"Ministerio de Modernizaci\u00f3n, Innovaci\u00f3n y Tecnolog\u00eda","planproyectoestadocoddesc":"En curso"},"4058":{"planproyectocod":"4058","planproyectonombre":"Urbanizaci\u00f3n: Obras La Carbonilla FF","planproyectodescripcion":"<p>El Barrio La Carbonilla cuenta tan solo con desag&uuml;es pluvio - cloacales dise&ntilde;ados y construidos por los propios vecinos, que recorren sus senderos y pasillos, con las deficiencias y riesgos que ello implica.<\/p>","planproyectoobjetivo":"","planobjetivocod":"109","planjurisdiccioncod":"9","planproyectofdesde":"2016-12-31 00:00:00","planproyectofhasta":"2017-06-30 00:00:00","planproyectocompromiso":"1","planproyectoestadocod":"1","planproyectoestado":"10","planproyectofalta":"2017-08-14 16:36:02","ultmodfecha":"2017-08-16 13:25:59","ultmodusuario":"2","planobjetivocoddesc":"Crear las condiciones que garanticen la Integraci\u00f3n Urbana y la participaci\u00f3n comunitaria a trav\u00e9s de la Gesti\u00f3n Social del H\u00e1bitat","planjurisdiccioncoddesc":"Ministerio de Desarrollo Humano y H\u00e1bitat","planproyectoestadocoddesc":"En curso"},"4053":{"planproyectocod":"4053","planproyectonombre":"Plaza Mafalda","planproyectodescripcion":"\"Obras de puesta en valor del espacio p\u00fablico para que los vecinos de todas las Comunas contin\u00faen disfrutando de su uso.\"","planproyectoobjetivo":"","planobjetivocod":"8","planjurisdiccioncod":"5","planproyectofdesde":"2016-11-13 00:00:00","planproyectofhasta":"2017-03-31 00:00:00","planproyectocompromiso":"0","planproyectoestadocod":"1","planproyectoestado":"10","planproyectofalta":"2017-08-14 16:36:01","ultmodfecha":"2017-08-14 16:37:10","ultmodusuario":"1","planobjetivocoddesc":"Regenerar espacios p\u00fablicos comunales en respuesta a las demandas y necesidades vecinales","planjurisdiccioncoddesc":"Secretar\u00eda de Descentralizaci\u00f3n","planproyectoestadocoddesc":"En curso"},"4052":{"planproyectocod":"4052","planproyectonombre":"Plaza Lola Mora","planproyectodescripcion":"\"Obras de puesta en valor del espacio p\u00fablico para que los vecinos de todas las Comunas contin\u00faen disfrutando de su uso.\"","planproyectoobjetivo":"","planobjetivocod":"8","planjurisdiccioncod":"5","planproyectofdesde":"2016-08-30 00:00:00","planproyectofhasta":"2017-02-20 00:00:00","planproyectocompromiso":"0","planproyectoestadocod":"1","planproyectoestado":"10","planproyectofalta":"2017-08-14 16:36:01","ultmodfecha":"2017-08-14 16:37:10","ultmodusuario":"1","planobjetivocoddesc":"Regenerar espacios p\u00fablicos comunales en respuesta a las demandas y necesidades vecinales","planjurisdiccioncoddesc":"Secretar\u00eda de Descentralizaci\u00f3n","planproyectoestadocoddesc":"En curso"},"4051":{"planproyectocod":"4051","planproyectonombre":"Plaza Ignacio Corsini","planproyectodescripcion":"\"Obras de puesta en valor del espacio p\u00fablico para que los vecinos de todas las Comunas contin\u00faen disfrutando de su uso.\"","planproyectoobjetivo":"","planobjetivocod":"8","planjurisdiccioncod":"5","planproyectofdesde":"2016-11-13 00:00:00","planproyectofhasta":"2017-08-31 00:00:00","planproyectocompromiso":"0","planproyectoestadocod":"1","planproyectoestado":"10","planproyectofalta":"2017-08-14 16:36:01","ultmodfecha":"2017-08-14 16:37:10","ultmodusuario":"1","planobjetivocoddesc":"Regenerar espacios p\u00fablicos comunales en respuesta a las demandas y necesidades vecinales","planjurisdiccioncoddesc":"Secretar\u00eda de Descentralizaci\u00f3n","planproyectoestadocoddesc":"En curso"},"4050":{"planproyectocod":"4050","planproyectonombre":"Plaza General F.Ramirez Etapa II","planproyectodescripcion":"Continuaci\u00f3n de Obras. Skate Park y terminaciones.","planproyectoobjetivo":"","planobjetivocod":"8","planjurisdiccioncod":"5","planproyectofdesde":"2016-09-08 00:00:00","planproyectofhasta":"2017-04-10 00:00:00","planproyectocompromiso":"0","planproyectoestadocod":"1","planproyectoestado":"10","planproyectofalta":"2017-08-14 16:36:02","ultmodfecha":"2017-08-14 16:37:10","ultmodusuario":"1","planobjetivocoddesc":"Regenerar espacios p\u00fablicos comunales en respuesta a las demandas y necesidades vecinales","planjurisdiccioncoddesc":"Secretar\u00eda de Descentralizaci\u00f3n","planproyectoestadocoddesc":"En curso"},"4049":{"planproyectocod":"4049","planproyectonombre":"Plaza Garay","planproyectodescripcion":"\"Obras de puesta en valor del espacio p\u00fablico para que los vecinos de todas las Comunas contin\u00faen disfrutando de su uso.\"","planproyectoobjetivo":"","planobjetivocod":"8","planjurisdiccioncod":"5","planproyectofdesde":"2017-01-01 00:00:00","planproyectofhasta":"2017-11-30 00:00:00","planproyectocompromiso":"0","planproyectoestadocod":"1","planproyectoestado":"10","planproyectofalta":"2017-08-14 16:36:01","ultmodfecha":"2017-08-14 16:37:10","ultmodusuario":"1","planobjetivocoddesc":"Regenerar espacios p\u00fablicos comunales en respuesta a las demandas y necesidades vecinales","planjurisdiccioncoddesc":"Secretar\u00eda de Descentralizaci\u00f3n","planproyectoestadocoddesc":"En curso"},"4047":{"planproyectocod":"4047","planproyectonombre":"Plaza Arist\u00f3bulo del Valle","planproyectodescripcion":"Reparaci\u00f3n de caminos. Restauraci\u00f3n del solado en patio de juegos. Suma de espacios verdes, plantaci\u00f3n, poda, riego y colocaci\u00f3n de nuevo mobiliario urbano (bancos y mesas). Construcci\u00f3n de un play\u00f3n deportivo. Incorporaci\u00f3n de nuevo canil. Instalaci\u00f3n de postas aer\u00f3bicas.","planproyectoobjetivo":"","planobjetivocod":"8","planjurisdiccioncod":"5","planproyectofdesde":"2016-09-29 00:00:00","planproyectofhasta":"2017-03-31 00:00:00","planproyectocompromiso":"0","planproyectoestadocod":"1","planproyectoestado":"10","planproyectofalta":"2017-08-14 16:36:02","ultmodfecha":"2017-08-14 16:37:10","ultmodusuario":"1","planobjetivocoddesc":"Regenerar espacios p\u00fablicos comunales en respuesta a las demandas y necesidades vecinales","planjurisdiccioncoddesc":"Secretar\u00eda de Descentralizaci\u00f3n","planproyectoestadocoddesc":"En curso"},"4046":{"planproyectocod":"4046","planproyectonombre":"Plaza 1ro de Mayo","planproyectodescripcion":"Incorporaci\u00f3n de un nuevo patio de juegos con equipamiento de vanguardia y juegos inclusivos, rejas y patio deportivo. Puesta en valor de mobiliario existente y senderos peatonales. Aporte de nueva vegetaci\u00f3n en superficies absorbentes. Instalaci\u00f3n de sistema de riego.","planproyectoobjetivo":"","planobjetivocod":"8","planjurisdiccioncod":"5","planproyectofdesde":"2016-12-13 00:00:00","planproyectofhasta":"2017-04-29 00:00:00","planproyectocompromiso":"0","planproyectoestadocod":"1","planproyectoestado":"10","planproyectofalta":"2017-08-14 16:36:02","ultmodfecha":"2017-08-14 16:37:10","ultmodusuario":"1","planobjetivocoddesc":"Regenerar espacios p\u00fablicos comunales en respuesta a las demandas y necesidades vecinales","planjurisdiccioncoddesc":"Secretar\u00eda de Descentralizaci\u00f3n","planproyectoestadocoddesc":"En curso"},"4045":{"planproyectocod":"4045","planproyectonombre":"Pasaje Garibaldi","planproyectodescripcion":"Sendas peatonales, paisajismo e iluminacion para unir caminito y las inmediaciones del club Boca Jrs.","planproyectoobjetivo":"","planobjetivocod":"8","planjurisdiccioncod":"5","planproyectofdesde":"2016-10-30 00:00:00","planproyectofhasta":"2017-05-27 00:00:00","planproyectocompromiso":"0","planproyectoestadocod":"1","planproyectoestado":"10","planproyectofalta":"2017-08-14 16:36:02","ultmodfecha":"2017-08-14 16:37:10","ultmodusuario":"1","planobjetivocoddesc":"Regenerar espacios p\u00fablicos comunales en respuesta a las demandas y necesidades vecinales","planjurisdiccioncoddesc":"Secretar\u00eda de Descentralizaci\u00f3n","planproyectoestadocoddesc":"En curso"},"4044":{"planproyectocod":"4044","planproyectonombre":"Plaza Alberti - Comuna 13","planproyectodescripcion":"\"Obras de puesta en valor del espacio p\u00fablico para que los vecinos de todas las Comunas contin\u00faen disfrutando de su uso.\"","planproyectoobjetivo":"","planobjetivocod":"8","planjurisdiccioncod":"5","planproyectofdesde":"2017-03-16 00:00:00","planproyectofhasta":"2017-12-31 00:00:00","planproyectocompromiso":"0","planproyectoestadocod":"1","planproyectoestado":"10","planproyectofalta":"2017-08-14 16:36:01","ultmodfecha":"2017-08-14 16:37:10","ultmodusuario":"1","planobjetivocoddesc":"Regenerar espacios p\u00fablicos comunales en respuesta a las demandas y necesidades vecinales","planjurisdiccioncoddesc":"Secretar\u00eda de Descentralizaci\u00f3n","planproyectoestadocoddesc":"En curso"},"4042":{"planproyectocod":"4042","planproyectonombre":"La Redonda, Iglesia de Belgrano","planproyectodescripcion":"Trabajamos en la mejora de plazas, parques, patios y plazoletas de la Ciudad para que los vecinos de todas las Comunas contin\u00faen disfrutando del espacio p\u00fablico. El mantenimiento integral de los espacios verdes se pens\u00f3 con el objetivo de\u00a0mejorar el estado de los espacios verdes de la Ciudad\u00a0que constituyen puntos de encuentro de vecinos y\u00a0fomentan la interacci\u00f3n, la actividad f\u00edsica y el juego. ","planproyectoobjetivo":"","planobjetivocod":"8","planjurisdiccioncod":"5","planproyectofdesde":"2016-12-13 00:00:00","planproyectofhasta":"2017-04-30 00:00:00","planproyectocompromiso":"0","planproyectoestadocod":"1","planproyectoestado":"10","planproyectofalta":"2017-08-14 16:36:02","ultmodfecha":"2017-08-14 16:37:10","ultmodusuario":"1","planobjetivocoddesc":"Regenerar espacios p\u00fablicos comunales en respuesta a las demandas y necesidades vecinales","planjurisdiccioncoddesc":"Secretar\u00eda de Descentralizaci\u00f3n","planproyectoestadocoddesc":"En curso"},"4041":{"planproyectocod":"4041","planproyectonombre":"Plaza Don Segundo Sombra","planproyectodescripcion":"\"Obras de puesta en valor del espacio p\u00fablico para que los vecinos de todas las Comunas contin\u00faen disfrutando de su uso.\"","planproyectoobjetivo":"","planobjetivocod":"8","planjurisdiccioncod":"5","planproyectofdesde":"2016-12-13 00:00:00","planproyectofhasta":"2017-05-08 00:00:00","planproyectocompromiso":"0","planproyectoestadocod":"1","planproyectoestado":"10","planproyectofalta":"2017-08-14 16:36:01","ultmodfecha":"2017-08-14 16:37:10","ultmodusuario":"1","planobjetivocoddesc":"Regenerar espacios p\u00fablicos comunales en respuesta a las demandas y necesidades vecinales","planjurisdiccioncoddesc":"Secretar\u00eda de Descentralizaci\u00f3n","planproyectoestadocoddesc":"En curso"},"4040":{"planproyectocod":"4040","planproyectonombre":"Plaza Discepolo","planproyectodescripcion":"\"Obras de puesta en valor del espacio p\u00fablico para que los vecinos de todas las Comunas contin\u00faen disfrutando de su uso.\"","planproyectoobjetivo":"","planobjetivocod":"8","planjurisdiccioncod":"5","planproyectofdesde":"2016-09-08 00:00:00","planproyectofhasta":"2017-05-20 00:00:00","planproyectocompromiso":"0","planproyectoestadocod":"1","planproyectoestado":"10","planproyectofalta":"2017-08-14 16:36:01","ultmodfecha":"2017-08-14 16:37:10","ultmodusuario":"1","planobjetivocoddesc":"Regenerar espacios p\u00fablicos comunales en respuesta a las demandas y necesidades vecinales","planjurisdiccioncoddesc":"Secretar\u00eda de Descentralizaci\u00f3n","planproyectoestadocoddesc":"En curso"},"4039":{"planproyectocod":"4039","planproyectonombre":"Equipamiento sede comuna 12","planproyectodescripcion":"Provisi\u00f3n y colocaci\u00f3n de mobiliario en los tres niveles del edificio y terraza: puestos de atenci\u00f3n, escritorios, sillas, mesas, cajonera y m\u00f3dulos de guardado, tandem, cestos de basura, etc. Incorporaci\u00f3n de nueva Se\u00f1al\u00e9tica. Telefon\u00eda y datos: PC; Impresoras y tel\u00e9fonos.","planproyectoobjetivo":"","planobjetivocod":"8","planjurisdiccioncod":"5","planproyectofdesde":"2016-12-13 00:00:00","planproyectofhasta":"2017-04-30 00:00:00","planproyectocompromiso":"0","planproyectoestadocod":"1","planproyectoestado":"10","planproyectofalta":"2017-08-14 16:36:02","ultmodfecha":"2017-08-14 16:37:10","ultmodusuario":"1","planobjetivocoddesc":"Regenerar espacios p\u00fablicos comunales en respuesta a las demandas y necesidades vecinales","planjurisdiccioncoddesc":"Secretar\u00eda de Descentralizaci\u00f3n","planproyectoestadocoddesc":"En curso"},"4038":{"planproyectocod":"4038","planproyectonombre":"Hospital Zubizarreta - reforma frente y puesta","planproyectodescripcion":"Renovaci\u00f3n total de veredas. Incorporaci\u00f3n de rejas, farolas y parquizaci\u00f3n en sus frentes. Construcci\u00f3n de nueva rampa de acceso de emergencias para circulaci\u00f3n de ambulancias y acceso a guardia peatonal con rampa y amplia escalinata. Instalaci\u00f3n de una marquesina que brinda resguardo, sombra, y que le confiere mayor car\u00e1cter institucional al edificio.","planproyectoobjetivo":"","planobjetivocod":"8","planjurisdiccioncod":"5","planproyectofdesde":"2016-09-08 00:00:00","planproyectofhasta":"2017-05-03 00:00:00","planproyectocompromiso":"0","planproyectoestadocod":"1","planproyectoestado":"10","planproyectofalta":"2017-08-14 16:36:02","ultmodfecha":"2017-08-14 16:37:10","ultmodusuario":"1","planobjetivocoddesc":"Regenerar espacios p\u00fablicos comunales en respuesta a las demandas y necesidades vecinales","planjurisdiccioncoddesc":"Secretar\u00eda de Descentralizaci\u00f3n","planproyectoestadocoddesc":"En curso"},"4037":{"planproyectocod":"4037","planproyectonombre":"Monse\u00f1or Dandrea","planproyectodescripcion":"\"Obras de puesta en valor del espacio p\u00fablico para que los vecinos de todas las Comunas contin\u00faen disfrutando de su uso.\"","planproyectoobjetivo":"","planobjetivocod":"8","planjurisdiccioncod":"5","planproyectofdesde":"2017-03-16 00:00:00","planproyectofhasta":"2017-12-31 00:00:00","planproyectocompromiso":"0","planproyectoestadocod":"1","planproyectoestado":"10","planproyectofalta":"2017-08-14 16:36:01","ultmodfecha":"2017-08-14 16:37:10","ultmodusuario":"1","planobjetivocoddesc":"Regenerar espacios p\u00fablicos comunales en respuesta a las demandas y necesidades vecinales","planjurisdiccioncoddesc":"Secretar\u00eda de Descentralizaci\u00f3n","planproyectoestadocoddesc":"En curso"},"4035":{"planproyectocod":"4035","planproyectonombre":"Plazoletas Bruix","planproyectodescripcion":"\"Obras de puesta en valor del espacio p\u00fablico para que los vecinos de todas las Comunas contin\u00faen disfrutando de su uso.\"","planproyectoobjetivo":"","planobjetivocod":"8","planjurisdiccioncod":"5","planproyectofdesde":"2016-12-13 00:00:00","planproyectofhasta":"2017-08-18 00:00:00","planproyectocompromiso":"0","planproyectoestadocod":"1","planproyectoestado":"10","planproyectofalta":"2017-08-14 16:36:01","ultmodfecha":"2017-08-14 16:37:10","ultmodusuario":"1","planobjetivocoddesc":"Regenerar espacios p\u00fablicos comunales en respuesta a las demandas y necesidades vecinales","planjurisdiccioncoddesc":"Secretar\u00eda de Descentralizaci\u00f3n","planproyectoestadocoddesc":"En curso"},"4032":{"planproyectocod":"4032","planproyectonombre":"Plaza Chile","planproyectodescripcion":"Trabajamos en la mejora de plazas, parques, patios y plazoletas de la Ciudad para que los vecinos de todas las Comunas contin\u00faen disfrutando del espacio p\u00fablico. El mantenimiento integral de los espacios verdes se pens\u00f3 con el objetivo de\u00a0mejorar el estado de los espacios verdes de la Ciudad\u00a0que constituyen puntos de encuentro de vecinos y\u00a0fomentan la interacci\u00f3n, la actividad f\u00edsica y el juego. ","planproyectoobjetivo":"","planobjetivocod":"8","planjurisdiccioncod":"5","planproyectofdesde":"2016-10-29 00:00:00","planproyectofhasta":"2017-03-31 00:00:00","planproyectocompromiso":"0","planproyectoestadocod":"1","planproyectoestado":"10","planproyectofalta":"2017-08-14 16:36:02","ultmodfecha":"2017-08-14 16:37:10","ultmodusuario":"1","planobjetivocoddesc":"Regenerar espacios p\u00fablicos comunales en respuesta a las demandas y necesidades vecinales","planjurisdiccioncoddesc":"Secretar\u00eda de Descentralizaci\u00f3n","planproyectoestadocoddesc":"En curso"},"4031":{"planproyectocod":"4031","planproyectonombre":"Parque San Benito","planproyectodescripcion":"\"Obras de puesta en valor del espacio p\u00fablico para que los vecinos de todas las Comunas contin\u00faen disfrutando de su uso.\"","planproyectoobjetivo":"","planobjetivocod":"8","planjurisdiccioncod":"5","planproyectofdesde":"2016-09-28 00:00:00","planproyectofhasta":"2017-03-31 00:00:00","planproyectocompromiso":"0","planproyectoestadocod":"1","planproyectoestado":"10","planproyectofalta":"2017-08-14 16:36:01","ultmodfecha":"2017-08-14 16:37:10","ultmodusuario":"1","planobjetivocoddesc":"Regenerar espacios p\u00fablicos comunales en respuesta a las demandas y necesidades vecinales","planjurisdiccioncoddesc":"Secretar\u00eda de Descentralizaci\u00f3n","planproyectoestadocoddesc":"En curso"},"4030":{"planproyectocod":"4030","planproyectonombre":"Ensanche Constitucion","planproyectodescripcion":"La idea del proyecto se basa en generar un ensanche de la acera de la calle Constituci\u00f3n al 1100 con una ampliaci\u00f3n del suelo absorbente. A su vez, se busca generar un espacio de descanso y esparcimiento para los vecinos, dot\u00e1ndolo de nuevas especies arbustivas y se incorporar\u00e1 un Fresno, continuando con la l\u00ednea de plantaci\u00f3n arb\u00f3rea. Se incorpora adem\u00e1s nuevo equipamiento, como cestos papeleros. ","planproyectoobjetivo":"","planobjetivocod":"8","planjurisdiccioncod":"5","planproyectofdesde":"2017-01-01 00:00:00","planproyectofhasta":"2017-10-05 00:00:00","planproyectocompromiso":"0","planproyectoestadocod":"1","planproyectoestado":"10","planproyectofalta":"2017-08-14 16:36:02","ultmodfecha":"2017-08-14 16:37:10","ultmodusuario":"1","planobjetivocoddesc":"Regenerar espacios p\u00fablicos comunales en respuesta a las demandas y necesidades vecinales","planjurisdiccioncoddesc":"Secretar\u00eda de Descentralizaci\u00f3n","planproyectoestadocoddesc":"En curso"},"4029":{"planproyectocod":"4029","planproyectonombre":"Canil Plaza Anguita","planproyectodescripcion":"\"Obras de puesta en valor del espacio p\u00fablico para que los vecinos de todas las Comunas contin\u00faen disfrutando de su uso.\"","planproyectoobjetivo":"","planobjetivocod":"8","planjurisdiccioncod":"5","planproyectofdesde":"2017-01-01 00:00:00","planproyectofhasta":"2017-08-25 00:00:00","planproyectocompromiso":"0","planproyectoestadocod":"1","planproyectoestado":"10","planproyectofalta":"2017-08-14 16:36:01","ultmodfecha":"2017-08-14 16:37:10","ultmodusuario":"1","planobjetivocoddesc":"Regenerar espacios p\u00fablicos comunales en respuesta a las demandas y necesidades vecinales","planjurisdiccioncoddesc":"Secretar\u00eda de Descentralizaci\u00f3n","planproyectoestadocoddesc":"En curso"},"4028":{"planproyectocod":"4028","planproyectonombre":"Blvd. Parque Centenario y Fruebel","planproyectodescripcion":"Se\u00a0encuentra\u00a0ubicado\u00a0entre\u00a0las\u00a0Av.\u00a0D\u00edaz\u00a0V\u00e9lez,\u00a0Av.\u00a0Patricias\u00a0Argentinas,\u00a0Leopoldo\u00a0Marechal\u00a0y\u00a0Av.Angel\u00a0Gallardo,\u00a0dentro\u00a0de\u00a0la\u00a0Comuna\u00a06.\u00a0Con\u00a0una\u00a0superficie\u00a0aproximada\u00a0de\u00a0unos\u00a010484.20\u00a0m2.\u00a0En\u00a0la\u00a0actualidad,\u00a0las\u00a0\u00e1reas\u00a0de\u00a0suelo\u00a0absorbente,\u00a0no\u00a0se\u00a0encuentran\u00a0parquizadas\u00a0generando\u00a0barro,es\u00a0por\u00a0ello\u00a0que\u00a0la\u00a0propuesta\u00a0contempla\u00a0la\u00a0puesta\u00a0en\u00a0valor\u00a0de\u00a0las\u00a0plazoletas\u00a0que\u00a0rodea\u00a0el\u00a0parque\u00a0agregando\u00a0equipamiento,\u00a0arbolado\u00a0y\u00a0vegetaci\u00f3n\u00a0en\u00a0general,\u00a0el\u00a0ensanchamiento\u00a0de\u00a0boulevard\u00a0 sobre\u00a0Av.\u00a0D\u00edaz\u00a0V\u00e9lez\u00a0y\u00a0 se\u00a0ampl\u00edan\u00a0las\u00a0veredas sobre\u00a0el\u00a0 parque\u00a0en\u00a0el\u00a0 sector\u00a0de\u00a0la\u00a0feria\u00a0de\u00a0los\u00a0libreros\u00a0para\u00a0dar\u00a0una\u00a0mayor\u00a0comodidad\u00a0a\u00a0esta\u00a0actividad.\u00a0Se\u00a0ponen\u00a0en\u00a0valor\u00a0los\u00a0espacios\u00a0verdes\u00a0existentes\u00a0que\u00a0ayudaran\u00a0en\u00a0el\u00a0aumento\u00a0de\u00a0las\u00a0nuevas\u00a0\u00e1reas de\u00a0superficie\u00a0absorbente.\u00a0Se\u00a0generan\u00a0nuevas\u00a0plazoletas\u00a0sobre\u00a0las\u00a0avenidas\u00a0para\u00a0el\u00a0ordenamiento\u00a0del\u00a0tr\u00e1nsito.\u00a0","planproyectoobjetivo":"","planobjetivocod":"8","planjurisdiccioncod":"5","planproyectofdesde":"2017-01-01 00:00:00","planproyectofhasta":"2017-12-03 00:00:00","planproyectocompromiso":"0","planproyectoestadocod":"1","planproyectoestado":"10","planproyectofalta":"2017-08-14 16:36:02","ultmodfecha":"2017-08-14 16:37:10","ultmodusuario":"1","planobjetivocoddesc":"Regenerar espacios p\u00fablicos comunales en respuesta a las demandas y necesidades vecinales","planjurisdiccioncoddesc":"Secretar\u00eda de Descentralizaci\u00f3n","planproyectoestadocoddesc":"En curso"},"4027":{"planproyectocod":"4027","planproyectonombre":"Corred\u00f3n Mor\u00f3n Calle Sustenable","planproyectodescripcion":"Consiste en la puesta en valor del denominado corredor Mor\u00f3n, cuya ubicaci\u00f3n est\u00e1 definida entre las calles Artigas y Bolivia. La propuesta tiene como objetivo revalorizar la calle Mor\u00f3n, generando un corredor que integra y relaciona tres instituciones vinculadas a la salud, la educaci\u00f3n y la cultura, a saber: Hospital General de Agudos Dr. Teodoro Alvarez, Centro Formaci\u00f3n Profesional N\u00ba 24, y la Casona. La puesta en valor pretende contemplar las necesidades de los vecinos, en cuanto a la circulaci\u00f3n peatonal, la seguridad y un mejoramiento general del entorno. Plantea los siguientes aspectos: Intervenci\u00f3n en las dos esquinas, con elevaci\u00f3n de calzada al nivel de la acera, ensanchamiento de veredas y colocaci\u00f3n de bolardos; mejora de la iluminaci\u00f3n a lo largo de la cuadra; colocaci\u00f3n de mobiliario urbano (cestos y bicicleteros); reparaci\u00f3n de veredas en mal estado; y, paisajismo, con plantaci\u00f3n de nuevas especies arb\u00f3reas, construcci\u00f3n de canteros a nivel acera y colocaci\u00f3n de plantas.","planproyectoobjetivo":"","planobjetivocod":"8","planjurisdiccioncod":"5","planproyectofdesde":"2017-03-02 00:00:00","planproyectofhasta":"2017-11-26 00:00:00","planproyectocompromiso":"0","planproyectoestadocod":"1","planproyectoestado":"10","planproyectofalta":"2017-08-14 16:36:02","ultmodfecha":"2017-08-14 16:37:10","ultmodusuario":"1","planobjetivocoddesc":"Regenerar espacios p\u00fablicos comunales en respuesta a las demandas y necesidades vecinales","planjurisdiccioncoddesc":"Secretar\u00eda de Descentralizaci\u00f3n","planproyectoestadocoddesc":"En curso"},"4026":{"planproyectocod":"4026","planproyectonombre":"Veredas Velez Sarfield","planproyectodescripcion":"\"Obras de puesta en valor del espacio p\u00fablico para que los vecinos de todas las Comunas contin\u00faen disfrutando de su uso.\"","planproyectoobjetivo":"","planobjetivocod":"8","planjurisdiccioncod":"5","planproyectofdesde":"2017-03-02 00:00:00","planproyectofhasta":"2018-05-14 00:00:00","planproyectocompromiso":"0","planproyectoestadocod":"1","planproyectoestado":"10","planproyectofalta":"2017-08-14 16:36:01","ultmodfecha":"2017-08-14 16:37:10","ultmodusuario":"1","planobjetivocoddesc":"Regenerar espacios p\u00fablicos comunales en respuesta a las demandas y necesidades vecinales","planjurisdiccioncoddesc":"Secretar\u00eda de Descentralizaci\u00f3n","planproyectoestadocoddesc":"En curso"},"4025":{"planproyectocod":"4025","planproyectonombre":"Ferrocarril Urquiza: Habana y Fern\u00e1ndez de Enciso","planproyectodescripcion":"<p>Este proyecto contempla la puesta en valor de los canteros que lindan los accesos a la estaci&oacute;n Para ello se agregar&aacute; equipamiento, senderos, arbustos y vegetaci&oacute;n en general, se cambiar&aacute; el solado en las veredas, se incorporar&aacute;n espacios de espera y un sector con postas aer&oacute;bicas para mayor comodidad de los vecinos que se acerquen a la estaci&oacute;n del ferrocarril.<\/p>","planproyectoobjetivo":"","planobjetivocod":"8","planjurisdiccioncod":"5","planproyectofdesde":"2017-03-02 00:00:00","planproyectofhasta":"2017-11-08 00:00:00","planproyectocompromiso":"0","planproyectoestadocod":"1","planproyectoestado":"10","planproyectofalta":"2017-08-14 16:36:02","ultmodfecha":"2017-08-16 12:39:36","ultmodusuario":"2","planobjetivocoddesc":"Regenerar espacios p\u00fablicos comunales en respuesta a las demandas y necesidades vecinales","planjurisdiccioncoddesc":"Secretar\u00eda de Descentralizaci\u00f3n","planproyectoestadocoddesc":"En curso"},"4024":{"planproyectocod":"4024","planproyectonombre":"Food Trucks","planproyectodescripcion":"Implementar ley de food trucks","planproyectoobjetivo":"","planobjetivocod":"62","planjurisdiccioncod":"11","planproyectofdesde":"2017-01-01 00:00:00","planproyectofhasta":"2017-12-31 00:00:00","planproyectocompromiso":"0","planproyectoestadocod":"1","planproyectoestado":"10","planproyectofalta":"2017-08-14 16:36:02","ultmodfecha":"2017-08-14 16:37:10","ultmodusuario":"1","planobjetivocoddesc":"Posicionar a BA como capital gastron\u00f3mica, maximizando participaci\u00f3n de personas en eventos y logrando visibilidad internacional","planjurisdiccioncoddesc":"Secretar\u00eda de Desarrollo Ciudadano (Vicejefatura)","planproyectoestadocoddesc":"En curso"},"4021":{"planproyectocod":"4021","planproyectonombre":"Patios de Juegos","planproyectodescripcion":"\"Obras de puesta en valor del espacio p\u00fablico para que los vecinos de todas las Comunas contin\u00faen disfrutando de su uso.\"","planproyectoobjetivo":"","planobjetivocod":"8","planjurisdiccioncod":"5","planproyectofdesde":"2017-01-01 00:00:00","planproyectofhasta":"2017-09-17 00:00:00","planproyectocompromiso":"0","planproyectoestadocod":"1","planproyectoestado":"10","planproyectofalta":"2017-08-14 16:36:01","ultmodfecha":"2017-08-14 16:37:10","ultmodusuario":"1","planobjetivocoddesc":"Regenerar espacios p\u00fablicos comunales en respuesta a las demandas y necesidades vecinales","planjurisdiccioncoddesc":"Secretar\u00eda de Descentralizaci\u00f3n","planproyectoestadocoddesc":"En curso"},"4019":{"planproyectocod":"4019","planproyectonombre":"Plazoleta de los Milagros (PE)","planproyectodescripcion":"Ampliaci\u00f3n del Patio de Juegos: incorporaci\u00f3n de juegos de vanguardia e inclusivos y solado anti golpe. Cambio de mobiliario en sector de estar. Reemplazo e incorporaci\u00f3n de cestos de basura. Reemplazo total del solado existente. Incorporaci\u00f3n de equipamiento de descanso y postas deportivas. En \u00e1reas verdes: construcci\u00f3n de cazoletas en veredas, incorporaci\u00f3n de especies de arbolado, herb\u00e1ceas y c\u00e9sped. ","planproyectoobjetivo":"","planobjetivocod":"8","planjurisdiccioncod":"5","planproyectofdesde":"2017-01-01 00:00:00","planproyectofhasta":"2017-12-02 00:00:00","planproyectocompromiso":"0","planproyectoestadocod":"1","planproyectoestado":"10","planproyectofalta":"2017-08-14 16:36:02","ultmodfecha":"2017-08-14 16:37:10","ultmodusuario":"1","planobjetivocoddesc":"Regenerar espacios p\u00fablicos comunales en respuesta a las demandas y necesidades vecinales","planjurisdiccioncoddesc":"Secretar\u00eda de Descentralizaci\u00f3n","planproyectoestadocoddesc":"En curso"},"4018":{"planproyectocod":"4018","planproyectonombre":"Plaza Zabala","planproyectodescripcion":"Creaci\u00f3n de senderos y canteros con nuevas plantaciones,  instalaci\u00f3n de un sistema de riego. Incorporaci\u00f3n de patio de juegos con solado anti golpe y juegos inclusivos.  Colocaci\u00f3n de mobiliario urbano y bebederos. Puesta en valor de luminarias existentes y nuevas instalaciones. Ensanche y renovaci\u00f3n de solados perimetrales.","planproyectoobjetivo":"","planobjetivocod":"8","planjurisdiccioncod":"5","planproyectofdesde":"2016-12-13 00:00:00","planproyectofhasta":"2017-06-16 00:00:00","planproyectocompromiso":"0","planproyectoestadocod":"1","planproyectoestado":"10","planproyectofalta":"2017-08-14 16:36:02","ultmodfecha":"2017-08-14 16:37:10","ultmodusuario":"1","planobjetivocoddesc":"Regenerar espacios p\u00fablicos comunales en respuesta a las demandas y necesidades vecinales","planjurisdiccioncoddesc":"Secretar\u00eda de Descentralizaci\u00f3n","planproyectoestadocoddesc":"En curso"},"4014":{"planproyectocod":"4014","planproyectonombre":"Nueva Se\u00f1aletica en Plazas","planproyectodescripcion":"\"Obras de puesta en valor del espacio p\u00fablico para que los vecinos de todas las Comunas contin\u00faen disfrutando de su uso.\"","planproyectoobjetivo":"","planobjetivocod":"8","planjurisdiccioncod":"5","planproyectofdesde":"2016-12-13 00:00:00","planproyectofhasta":"2017-03-31 00:00:00","planproyectocompromiso":"0","planproyectoestadocod":"1","planproyectoestado":"10","planproyectofalta":"2017-08-14 16:36:01","ultmodfecha":"2017-08-14 16:37:10","ultmodusuario":"1","planobjetivocoddesc":"Regenerar espacios p\u00fablicos comunales en respuesta a las demandas y necesidades vecinales","planjurisdiccioncoddesc":"Secretar\u00eda de Descentralizaci\u00f3n","planproyectoestadocoddesc":"En curso"},"4013":{"planproyectocod":"4013","planproyectonombre":"Lateral de AU 25 de Mayo","planproyectodescripcion":"Recuperacion Espacios Verdes, instalacion de centros de reciclado, mejora infraestructura e iluminacion.","planproyectoobjetivo":"","planobjetivocod":"8","planjurisdiccioncod":"5","planproyectofdesde":"2016-11-29 00:00:00","planproyectofhasta":"2017-04-15 00:00:00","planproyectocompromiso":"0","planproyectoestadocod":"1","planproyectoestado":"10","planproyectofalta":"2017-08-14 16:36:02","ultmodfecha":"2017-08-14 16:37:10","ultmodusuario":"1","planobjetivocoddesc":"Regenerar espacios p\u00fablicos comunales en respuesta a las demandas y necesidades vecinales","planjurisdiccioncoddesc":"Secretar\u00eda de Descentralizaci\u00f3n","planproyectoestadocoddesc":"En curso"},"4012":{"planproyectocod":"4012","planproyectonombre":"Iluminacion Basilica","planproyectodescripcion":"\"Obras de puesta en valor del espacio p\u00fablico para que los vecinos de todas las Comunas contin\u00faen disfrutando de su uso.\"","planproyectoobjetivo":"","planobjetivocod":"8","planjurisdiccioncod":"5","planproyectofdesde":"2016-12-13 00:00:00","planproyectofhasta":"2017-05-30 00:00:00","planproyectocompromiso":"0","planproyectoestadocod":"1","planproyectoestado":"10","planproyectofalta":"2017-08-14 16:36:01","ultmodfecha":"2017-08-14 16:37:10","ultmodusuario":"1","planobjetivocoddesc":"Regenerar espacios p\u00fablicos comunales en respuesta a las demandas y necesidades vecinales","planjurisdiccioncoddesc":"Secretar\u00eda de Descentralizaci\u00f3n","planproyectoestadocoddesc":"En curso"},"4010":{"planproyectocod":"4010","planproyectonombre":"Nueva Sede Comuna 10","planproyectodescripcion":"Nueva Sede Comuna 10","planproyectoobjetivo":"","planobjetivocod":"8","planjurisdiccioncod":"5","planproyectofdesde":"2017-01-01 00:00:00","planproyectofhasta":"2018-10-02 00:00:00","planproyectocompromiso":"0","planproyectoestadocod":"1","planproyectoestado":"10","planproyectofalta":"2017-08-14 16:36:01","ultmodfecha":"2017-08-14 16:37:10","ultmodusuario":"1","planobjetivocoddesc":"Regenerar espacios p\u00fablicos comunales en respuesta a las demandas y necesidades vecinales","planjurisdiccioncoddesc":"Secretar\u00eda de Descentralizaci\u00f3n","planproyectoestadocoddesc":"En curso"},"4009":{"planproyectocod":"4009","planproyectonombre":"Entorno Plaza Paso","planproyectodescripcion":"\"Obras de puesta en valor del espacio p\u00fablico para que los vecinos de todas las Comunas contin\u00faen disfrutando de su uso.\"","planproyectoobjetivo":"","planobjetivocod":"8","planjurisdiccioncod":"5","planproyectofdesde":"2016-12-30 00:00:00","planproyectofhasta":"2017-05-30 00:00:00","planproyectocompromiso":"0","planproyectoestadocod":"1","planproyectoestado":"10","planproyectofalta":"2017-08-14 16:36:01","ultmodfecha":"2017-08-14 16:37:10","ultmodusuario":"1","planobjetivocoddesc":"Regenerar espacios p\u00fablicos comunales en respuesta a las demandas y necesidades vecinales","planjurisdiccioncoddesc":"Secretar\u00eda de Descentralizaci\u00f3n","planproyectoestadocoddesc":"En curso"},"4008":{"planproyectocod":"4008","planproyectonombre":"Corralon de Floresta","planproyectodescripcion":"\"Obras de puesta en valor del espacio p\u00fablico para que los vecinos de todas las Comunas contin\u00faen disfrutando de su uso.\"","planproyectoobjetivo":"","planobjetivocod":"8","planjurisdiccioncod":"5","planproyectofdesde":"2017-01-01 00:00:00","planproyectofhasta":"2018-09-02 00:00:00","planproyectocompromiso":"0","planproyectoestadocod":"1","planproyectoestado":"10","planproyectofalta":"2017-08-14 16:36:01","ultmodfecha":"2017-08-14 16:37:10","ultmodusuario":"1","planobjetivocoddesc":"Regenerar espacios p\u00fablicos comunales en respuesta a las demandas y necesidades vecinales","planjurisdiccioncoddesc":"Secretar\u00eda de Descentralizaci\u00f3n","planproyectoestadocoddesc":"En curso"},"4007":{"planproyectocod":"4007","planproyectonombre":"Calles Sustentables - Pasaje Troilo","planproyectodescripcion":"Cambio total de solados existentes. Creaci\u00f3n de dos sendas de estacionamiento vehicular a 45\u00ba. Construcci\u00f3n de sector de estar en esquinas, plazoletas con equipamiento urbano, canteros y nuevas plantaciones. Incorporaci\u00f3n de nuevas luminarias. Restauraci\u00f3n en pavimento con instalaci\u00f3n de adoquines.","planproyectoobjetivo":"","planobjetivocod":"8","planjurisdiccioncod":"5","planproyectofdesde":"2016-10-30 00:00:00","planproyectofhasta":"2017-05-08 00:00:00","planproyectocompromiso":"0","planproyectoestadocod":"1","planproyectoestado":"10","planproyectofalta":"2017-08-14 16:36:02","ultmodfecha":"2017-08-14 16:37:10","ultmodusuario":"1","planobjetivocoddesc":"Regenerar espacios p\u00fablicos comunales en respuesta a las demandas y necesidades vecinales","planjurisdiccioncoddesc":"Secretar\u00eda de Descentralizaci\u00f3n","planproyectoestadocoddesc":"En curso"},"4006":{"planproyectocod":"4006","planproyectonombre":"Boulevard Bilbao","planproyectodescripcion":"\"Obras de puesta en valor del espacio p\u00fablico para que los vecinos de todas las Comunas contin\u00faen disfrutando de su uso.\"","planproyectoobjetivo":"","planobjetivocod":"8","planjurisdiccioncod":"5","planproyectofdesde":"2016-12-13 00:00:00","planproyectofhasta":"2017-08-18 00:00:00","planproyectocompromiso":"0","planproyectoestadocod":"1","planproyectoestado":"10","planproyectofalta":"2017-08-14 16:36:01","ultmodfecha":"2017-08-14 16:37:10","ultmodusuario":"1","planobjetivocoddesc":"Regenerar espacios p\u00fablicos comunales en respuesta a las demandas y necesidades vecinales","planjurisdiccioncoddesc":"Secretar\u00eda de Descentralizaci\u00f3n","planproyectoestadocoddesc":"En curso"},"4005":{"planproyectocod":"4005","planproyectonombre":"Barcazas Riachuelo","planproyectodescripcion":"Intervencion Artistica de Barcazas. Homenaje a Quinquela Martin y punto de atraccion a visitantes.","planproyectoobjetivo":"","planobjetivocod":"8","planjurisdiccioncod":"5","planproyectofdesde":"2016-12-13 00:00:00","planproyectofhasta":"2017-04-30 00:00:00","planproyectocompromiso":"0","planproyectoestadocod":"1","planproyectoestado":"10","planproyectofalta":"2017-08-14 16:36:02","ultmodfecha":"2017-08-14 16:37:10","ultmodusuario":"1","planobjetivocoddesc":"Regenerar espacios p\u00fablicos comunales en respuesta a las demandas y necesidades vecinales","planjurisdiccioncoddesc":"Secretar\u00eda de Descentralizaci\u00f3n","planproyectoestadocoddesc":"En curso"},"4004":{"planproyectocod":"4004","planproyectonombre":"Avenida Yrigoyen - Etapa IV","planproyectodescripcion":"\"Obras de puesta en valor del espacio p\u00fablico para que los vecinos de todas las Comunas contin\u00faen disfrutando de su uso.\"","planproyectoobjetivo":"","planobjetivocod":"8","planjurisdiccioncod":"5","planproyectofdesde":"2017-01-01 00:00:00","planproyectofhasta":"2017-08-29 00:00:00","planproyectocompromiso":"0","planproyectoestadocod":"1","planproyectoestado":"10","planproyectofalta":"2017-08-14 16:36:01","ultmodfecha":"2017-08-14 16:37:10","ultmodusuario":"1","planobjetivocoddesc":"Regenerar espacios p\u00fablicos comunales en respuesta a las demandas y necesidades vecinales","planjurisdiccioncoddesc":"Secretar\u00eda de Descentralizaci\u00f3n","planproyectoestadocoddesc":"En curso"},"4003":{"planproyectocod":"4003","planproyectonombre":"Plaza Paso","planproyectodescripcion":"Trabajamos en la mejora de plazas, parques, patios y plazoletas de la Ciudad para que los vecinos de todas las Comunas contin\u00faen disfrutando del espacio p\u00fablico. El mantenimiento integral de los espacios verdes se pens\u00f3 con el objetivo de\u00a0mejorar el estado de los espacios verdes de la Ciudad\u00a0que constituyen puntos de encuentro de vecinos y\u00a0fomentan la interacci\u00f3n, la actividad f\u00edsica y el juego. ","planproyectoobjetivo":"","planobjetivocod":"8","planjurisdiccioncod":"5","planproyectofdesde":"2016-10-30 00:00:00","planproyectofhasta":"2017-05-02 00:00:00","planproyectocompromiso":"0","planproyectoestadocod":"1","planproyectoestado":"10","planproyectofalta":"2017-08-14 16:36:02","ultmodfecha":"2017-08-14 16:37:10","ultmodusuario":"1","planobjetivocoddesc":"Regenerar espacios p\u00fablicos comunales en respuesta a las demandas y necesidades vecinales","planjurisdiccioncoddesc":"Secretar\u00eda de Descentralizaci\u00f3n","planproyectoestadocoddesc":"En curso"},"4002":{"planproyectocod":"4002","planproyectonombre":"El Col\u00f3n m\u00e1s cerca: Barrios y actores estrat\u00e9gicos","planproyectodescripcion":"'Con el fin de acercar la excelencia de los espect\u00e1culos ofrecidos por el Teatro Col\u00f3n a todos los p\u00fablicos y a cada rinc\u00f3n de la Ciudad, el Teatro ofrece conciertos y  presentaciones en distintos teatros, instituciones barriales y espacios al aire libre de  la Ciudad.\n'","planproyectoobjetivo":"","planobjetivocod":"36","planjurisdiccioncod":"14","planproyectofdesde":"2017-02-23 00:00:00","planproyectofhasta":"2017-12-31 00:00:00","planproyectocompromiso":"0","planproyectoestadocod":"1","planproyectoestado":"10","planproyectofalta":"2017-08-14 16:36:02","ultmodfecha":"2017-08-14 16:37:10","ultmodusuario":"1","planobjetivocoddesc":"Facilitar el acceso de nuevos p\u00fablicos al Teatro Col\u00f3n.","planjurisdiccioncoddesc":"Ente Autarquico Teatro Col\u00f3n","planproyectoestadocoddesc":"En curso"},"4001":{"planproyectocod":"4001","planproyectonombre":"Viaducto San Mart\u00edn","planproyectodescripcion":"Proyecto que elevar\u00e1 las v\u00edas del tren a lo largo de 5 km, entre Palermo y La Paternal. Se eliminar\u00e1n 11 barreras y se abrir\u00e1n 9 cruces seguros. ","planproyectoobjetivo":"","planobjetivocod":"10","planjurisdiccioncod":"4","planproyectofdesde":"2017-02-01 00:00:00","planproyectofhasta":"2019-09-30 00:00:00","planproyectocompromiso":"0","planproyectoestadocod":"1","planproyectoestado":"10","planproyectofalta":"2017-08-14 16:36:01","ultmodfecha":"2017-08-14 16:37:10","ultmodusuario":"1","planobjetivocoddesc":"Aumentar el uso de PASES y reducir el tiempo promedio de su tramitaci\u00f3n (AUSA) ","planjurisdiccioncoddesc":"Ministerio de Desarrollo Urbano y Transporte","planproyectoestadocoddesc":"En curso"},"4000":{"planproyectocod":"4000","planproyectonombre":"Viaducto Mitre","planproyectodescripcion":"Elevaci\u00f3n de la traza del Ferrocarril, de tal forma que \u00e9ste se desarrolle en alto nivel cruzando sobre las arterias viales. Se eliminar\u00e1n las barreras urbanas que hoy divide sectores de los barrios de Belgrano, N\u00fa\u00f1ez y Palermo.","planproyectoobjetivo":"","planobjetivocod":"10","planjurisdiccioncod":"4","planproyectofdesde":"2016-11-30 00:00:00","planproyectofhasta":"2019-09-30 00:00:00","planproyectocompromiso":"0","planproyectoestadocod":"1","planproyectoestado":"10","planproyectofalta":"2017-08-14 16:36:01","ultmodfecha":"2017-08-14 16:37:10","ultmodusuario":"1","planobjetivocoddesc":"Aumentar el uso de PASES y reducir el tiempo promedio de su tramitaci\u00f3n (AUSA) ","planjurisdiccioncoddesc":"Ministerio de Desarrollo Urbano y Transporte","planproyectoestadocoddesc":"En curso"},"3999":{"planproyectocod":"3999","planproyectonombre":"Teatro General San Mart\u00edn","planproyectodescripcion":"Puesta en valor y renovaci\u00f3n de Instalaciones y Actualizaci\u00f3n Tecnol\u00f3gica del Teatro General San Martin","planproyectoobjetivo":"","planobjetivocod":"107","planjurisdiccioncod":"4","planproyectofdesde":"2014-08-25 00:00:00","planproyectofhasta":"2017-09-30 00:00:00","planproyectocompromiso":"0","planproyectoestadocod":"1","planproyectoestado":"10","planproyectofalta":"2017-08-14 16:36:02","ultmodfecha":"2017-08-14 16:37:10","ultmodusuario":"1","planobjetivocoddesc":"Eficientizar los tr\u00e1mites de registro de obras y catastro","planjurisdiccioncoddesc":"Ministerio de Desarrollo Urbano y Transporte","planproyectoestadocoddesc":"En curso"},"3997":{"planproyectocod":"3997","planproyectonombre":"Sanidad de Frontera","planproyectodescripcion":"'Edificio que alojar\u00e1 a la sede de Sanidad de Fronteras, con motivo de su traslado desde su ubicaci\u00f3n original en Av. Huergo 690, debido a las obras de construcci\u00f3n del Paseo del Bajo.\nPromueve la recuperaci\u00f3n funcional y social de un predio urbano sin uso actual en un sitio estrat\u00e9gico mejorando las condiciones de seguridad en el \u00c1rea.'","planproyectoobjetivo":"","planobjetivocod":"5","planjurisdiccioncod":"4","planproyectofdesde":"2017-01-02 00:00:00","planproyectofhasta":"2017-03-30 00:00:00","planproyectocompromiso":"0","planproyectoestadocod":"1","planproyectoestado":"10","planproyectofalta":"2017-08-14 16:36:02","ultmodfecha":"2017-08-14 16:37:10","ultmodusuario":"1","planobjetivocoddesc":"Regenerar el espacio p\u00fablico para promover el desarrollo sostenible de CABA","planjurisdiccioncoddesc":"Ministerio de Desarrollo Urbano y Transporte","planproyectoestadocoddesc":"En curso"},"3996":{"planproyectocod":"3996","planproyectonombre":"Recuperaci\u00f3n del edificio hist\u00f3rico Comastri","planproyectodescripcion":"Este proyecto busca recuperar el Comastri, un edifico hist\u00f3rico protegido, ubicado en Chacarita. Para ello, el proyecto prev\u00e9 la realizaci\u00f3n de trabajos en las \u00e1reas no intervenidas anteriormente, en planta baja y en el primer piso. ","planproyectoobjetivo":"","planobjetivocod":"107","planjurisdiccioncod":"4","planproyectofdesde":"2016-12-22 00:00:00","planproyectofhasta":"2017-10-03 00:00:00","planproyectocompromiso":"0","planproyectoestadocod":"1","planproyectoestado":"10","planproyectofalta":"2017-08-14 16:36:02","ultmodfecha":"2017-08-14 16:37:10","ultmodusuario":"1","planobjetivocoddesc":"Eficientizar los tr\u00e1mites de registro de obras y catastro","planjurisdiccioncoddesc":"Ministerio de Desarrollo Urbano y Transporte","planproyectoestadocoddesc":"En curso"},"3995":{"planproyectocod":"3995","planproyectonombre":"Manuel de Falla","planproyectodescripcion":"Renovaci\u00f3n y actualizaci\u00f3n integral del conservatorio, comprende la construcci\u00f3n de nuevas aulas, salas y actualizaci\u00f3n de instalaciones para la educaci\u00f3n musical de nivel superior. ","planproyectoobjetivo":"","planobjetivocod":"107","planjurisdiccioncod":"4","planproyectofdesde":"2016-10-03 00:00:00","planproyectofhasta":"2017-12-30 00:00:00","planproyectocompromiso":"0","planproyectoestadocod":"1","planproyectoestado":"10","planproyectofalta":"2017-08-14 16:36:02","ultmodfecha":"2017-08-14 16:37:10","ultmodusuario":"1","planobjetivocoddesc":"Eficientizar los tr\u00e1mites de registro de obras y catastro","planjurisdiccioncoddesc":"Ministerio de Desarrollo Urbano y Transporte","planproyectoestadocoddesc":"En curso"},"3994":{"planproyectocod":"3994","planproyectonombre":"MAMBA","planproyectodescripcion":"Ampliaci\u00f3n y remodelaci\u00f3n del museo. Albergar\u00e1 nuevas salas de exposiciones y talleres, con sus respectivos sanitarios y dep\u00f3sitos ampliando la superficie total del Museo.","planproyectoobjetivo":"","planobjetivocod":"107","planjurisdiccioncod":"4","planproyectofdesde":"2016-12-01 00:00:00","planproyectofhasta":"2018-05-31 00:00:00","planproyectocompromiso":"0","planproyectoestadocod":"1","planproyectoestado":"10","planproyectofalta":"2017-08-14 16:36:02","ultmodfecha":"2017-08-14 16:37:10","ultmodusuario":"1","planobjetivocoddesc":"Eficientizar los tr\u00e1mites de registro de obras y catastro","planjurisdiccioncoddesc":"Ministerio de Desarrollo Urbano y Transporte","planproyectoestadocoddesc":"En curso"},"3993":{"planproyectocod":"3993","planproyectonombre":"Laboratorio Polic\u00eda Cient\u00edfica","planproyectodescripcion":"Construcci\u00f3n de las nuevas instalaciones para el Laboratorio de la Polic\u00eda Federal Argentina con motivo de su traslado en el marco de las obras de construcci\u00f3n correspondientes al proyecto \u0093Paseo del Bajo\u0094. ","planproyectoobjetivo":"","planobjetivocod":"5","planjurisdiccioncod":"4","planproyectofdesde":"2016-12-01 00:00:00","planproyectofhasta":"2017-08-31 00:00:00","planproyectocompromiso":"0","planproyectoestadocod":"1","planproyectoestado":"10","planproyectofalta":"2017-08-14 16:36:02","ultmodfecha":"2017-08-14 16:37:10","ultmodusuario":"1","planobjetivocoddesc":"Regenerar el espacio p\u00fablico para promover el desarrollo sostenible de CABA","planjurisdiccioncoddesc":"Ministerio de Desarrollo Urbano y Transporte","planproyectoestadocoddesc":"En curso"},"3990":{"planproyectocod":"3990","planproyectonombre":"Adecuaci\u00f3n de un nuevo edificio para el Instituto Superior de Arte de Ense\u00f1anza","planproyectodescripcion":"Adecuaci\u00f3n de un nuevo edificio que estar\u00e1 destinado a un Instituto Superior de Arte de ense\u00f1anza dependiente del Teatro Col\u00f3n a donde asistir\u00e1n ni\u00f1os y adultos.","planproyectoobjetivo":"","planobjetivocod":"107","planjurisdiccioncod":"4","planproyectofdesde":"2016-12-29 00:00:00","planproyectofhasta":"2017-05-31 00:00:00","planproyectocompromiso":"0","planproyectoestadocod":"1","planproyectoestado":"10","planproyectofalta":"2017-08-14 16:36:02","ultmodfecha":"2017-08-14 16:37:10","ultmodusuario":"1","planobjetivocoddesc":"Eficientizar los tr\u00e1mites de registro de obras y catastro","planjurisdiccioncoddesc":"Ministerio de Desarrollo Urbano y Transporte","planproyectoestadocoddesc":"En curso"},"3989":{"planproyectocod":"3989","planproyectonombre":"Teatro Col\u00f3n: cortafuego","planproyectodescripcion":"Intervenci\u00f3n en el plano cortafuego, que consta de plano vertical de separaci\u00f3n entre la caja esc\u00e9nica y la sala principal del Teatro Col\u00f3n.","planproyectoobjetivo":"","planobjetivocod":"107","planjurisdiccioncod":"4","planproyectofdesde":"2017-02-08 00:00:00","planproyectofhasta":"2017-04-08 00:00:00","planproyectocompromiso":"0","planproyectoestadocod":"1","planproyectoestado":"10","planproyectofalta":"2017-08-14 16:36:02","ultmodfecha":"2017-08-14 16:37:10","ultmodusuario":"1","planobjetivocoddesc":"Eficientizar los tr\u00e1mites de registro de obras y catastro","planjurisdiccioncoddesc":"Ministerio de Desarrollo Urbano y Transporte","planproyectoestadocoddesc":"En curso"},"3988":{"planproyectocod":"3988","planproyectonombre":"Teatro Col\u00f3n: mantenimiento del techo","planproyectodescripcion":"Mantenimiento de la cubierta y subcubierta de zinc del Teatro Col\u00f3n.","planproyectoobjetivo":"","planobjetivocod":"107","planjurisdiccioncod":"4","planproyectofdesde":"2017-05-15 00:00:00","planproyectofhasta":"2017-12-31 00:00:00","planproyectocompromiso":"0","planproyectoestadocod":"1","planproyectoestado":"10","planproyectofalta":"2017-08-14 16:36:02","ultmodfecha":"2017-08-14 16:37:10","ultmodusuario":"1","planobjetivocoddesc":"Eficientizar los tr\u00e1mites de registro de obras y catastro","planjurisdiccioncoddesc":"Ministerio de Desarrollo Urbano y Transporte","planproyectoestadocoddesc":"En curso"},"3986":{"planproyectocod":"3986","planproyectonombre":"Puesta en Valor y Actualizaci\u00f3n Tecnol\u00f3gica del Teatro Col\u00f3n: 4to piso","planproyectodescripcion":"Forma parte del plan de Puesta en Valor y Actualizaci\u00f3n Tecnol\u00f3gica del Teatro Col\u00f3n. El \u00e1rea de intervenci\u00f3n es en el  4to piso que albergar\u00e1 oficinas dependientes. ","planproyectoobjetivo":"","planobjetivocod":"107","planjurisdiccioncod":"4","planproyectofdesde":"2017-02-07 00:00:00","planproyectofhasta":"2017-10-30 00:00:00","planproyectocompromiso":"0","planproyectoestadocod":"1","planproyectoestado":"10","planproyectofalta":"2017-08-14 16:36:02","ultmodfecha":"2017-08-14 16:37:10","ultmodusuario":"1","planobjetivocoddesc":"Eficientizar los tr\u00e1mites de registro de obras y catastro","planjurisdiccioncoddesc":"Ministerio de Desarrollo Urbano y Transporte","planproyectoestadocoddesc":"En curso"},"3985":{"planproyectocod":"3985","planproyectonombre":"Corrimiento Illia","planproyectodescripcion":"La nueva traza de la Autopista Illia tendr\u00e1 una extensi\u00f3n de 1,9 km, 7 carriles de circulaci\u00f3n y permitir\u00e1 recuperar 6,5 hect\u00e1reas de parque verde lineal.  Facilitar\u00e1 la conexi\u00f3n de la Ciudad y mejorar\u00e1 la fluidez del tr\u00e1nsito en el \u00e1rea.","planproyectoobjetivo":"","planobjetivocod":"5","planjurisdiccioncod":"4","planproyectofdesde":"2017-01-01 00:00:00","planproyectofhasta":"2018-10-30 00:00:00","planproyectocompromiso":"0","planproyectoestadocod":"1","planproyectoestado":"10","planproyectofalta":"2017-08-14 16:36:02","ultmodfecha":"2017-08-14 16:37:10","ultmodusuario":"1","planobjetivocoddesc":"Regenerar el espacio p\u00fablico para promover el desarrollo sostenible de CABA","planjurisdiccioncoddesc":"Ministerio de Desarrollo Urbano y Transporte","planproyectoestadocoddesc":"En curso"},"3984":{"planproyectocod":"3984","planproyectonombre":"Pavimentaci\u00f3n de la calle Corbeta Uruguay","planproyectodescripcion":"Realizaci\u00f3n de una calle pavimentada ubicada en la calle Corbeta Uruguay, entre la Av. Castillo y la Av. Ant\u00e1rtida Argentina, lo que permitir\u00e1 ordenar el tr\u00e1nsito de veh\u00edculos pesados que actualmente esperan sobre la Av. Comodoro Py para ingresar al puerto (Terminal R\u00edo de la Plata).","planproyectoobjetivo":"","planobjetivocod":"5","planjurisdiccioncod":"4","planproyectofdesde":"2016-11-23 00:00:00","planproyectofhasta":"2017-07-30 00:00:00","planproyectocompromiso":"0","planproyectoestadocod":"1","planproyectoestado":"10","planproyectofalta":"2017-08-14 16:36:02","ultmodfecha":"2017-08-14 16:37:10","ultmodusuario":"1","planobjetivocoddesc":"Regenerar el espacio p\u00fablico para promover el desarrollo sostenible de CABA","planjurisdiccioncoddesc":"Ministerio de Desarrollo Urbano y Transporte","planproyectoestadocoddesc":"En curso"},"3983":{"planproyectocod":"3983","planproyectonombre":"Comisar\u00eda 22","planproyectodescripcion":"'El nuevo edificio aloja a la sede provisoria de la Comisar\u00eda 22, con motivo de su traslado desde la ubicaci\u00f3n original en Av. Huergo 640, debido a las obras de construcci\u00f3n del Paseo del Bajo.\nAsimismo, se promueve la revalorizaci\u00f3n del bajo autopista gracias a una mayor seguridad y a una relaci\u00f3n directa con la comunidad.'","planproyectoobjetivo":"","planobjetivocod":"5","planjurisdiccioncod":"4","planproyectofdesde":"2016-11-01 00:00:00","planproyectofhasta":"2017-02-28 00:00:00","planproyectocompromiso":"0","planproyectoestadocod":"1","planproyectoestado":"10","planproyectofalta":"2017-08-14 16:36:02","ultmodfecha":"2017-08-14 16:37:10","ultmodusuario":"1","planobjetivocoddesc":"Regenerar el espacio p\u00fablico para promover el desarrollo sostenible de CABA","planjurisdiccioncoddesc":"Ministerio de Desarrollo Urbano y Transporte","planproyectoestadocoddesc":"En curso"},"3982":{"planproyectocod":"3982","planproyectonombre":"Centro Cultural Recoleta","planproyectodescripcion":"Puesta en valor de las instalaciones e infraestructura del Centro Cultural Recoleta.","planproyectoobjetivo":"","planobjetivocod":"107","planjurisdiccioncod":"4","planproyectofdesde":"2016-10-01 00:00:00","planproyectofhasta":"2018-10-23 00:00:00","planproyectocompromiso":"0","planproyectoestadocod":"1","planproyectoestado":"10","planproyectofalta":"2017-08-14 16:36:02","ultmodfecha":"2017-08-14 16:37:10","ultmodusuario":"1","planobjetivocoddesc":"Eficientizar los tr\u00e1mites de registro de obras y catastro","planjurisdiccioncoddesc":"Ministerio de Desarrollo Urbano y Transporte","planproyectoestadocoddesc":"En curso"},"3981":{"planproyectocod":"3981","planproyectonombre":"Casa Trans","planproyectodescripcion":"Ser\u00e1 la primera Casa Trans, un espacio donde funcionar\u00e1 la sede de la Asociaci\u00f3n de Travestis, Transexuales y Transg\u00e9neros de Argentina (ATTTA) y se atender\u00e1n los reclamos de esta comunidad.","planproyectoobjetivo":"","planobjetivocod":"107","planjurisdiccioncod":"4","planproyectofdesde":"2016-11-07 00:00:00","planproyectofhasta":"2017-06-28 00:00:00","planproyectocompromiso":"0","planproyectoestadocod":"1","planproyectoestado":"10","planproyectofalta":"2017-08-14 16:36:02","ultmodfecha":"2017-08-14 16:37:10","ultmodusuario":"1","planobjetivocoddesc":"Eficientizar los tr\u00e1mites de registro de obras y catastro","planjurisdiccioncoddesc":"Ministerio de Desarrollo Urbano y Transporte","planproyectoestadocoddesc":"En curso"},"3980":{"planproyectocod":"3980","planproyectonombre":"Parque lineal Camino de Sirga \u0096 Etapa III","planproyectodescripcion":"Este proyecto contempla la creaci\u00f3n de un parque lineal recreativo en la franja costera sobre el margen izquierdo del Riachuelo, llamado \u0093Camino de Sirga\u0094. Es franja de 35 metros en la margen del r\u00edo, sobre el cual se ejecutar\u00e1 un parque lineal con un camino vehicular enfocado al tr\u00e1nsito recreativo de las personas. Involucra la construcci\u00f3n de un paseo ribere\u00f1o, bicisenda, espacios verdes, alumbrado y equipamiento general.","planproyectoobjetivo":"","planobjetivocod":"5","planjurisdiccioncod":"4","planproyectofdesde":"2017-01-02 00:00:00","planproyectofhasta":"2019-12-31 00:00:00","planproyectocompromiso":"0","planproyectoestadocod":"1","planproyectoestado":"10","planproyectofalta":"2017-08-14 16:36:02","ultmodfecha":"2017-08-14 16:37:10","ultmodusuario":"1","planobjetivocoddesc":"Regenerar el espacio p\u00fablico para promover el desarrollo sostenible de CABA","planjurisdiccioncoddesc":"Ministerio de Desarrollo Urbano y Transporte","planproyectoestadocoddesc":"En curso"},"3979":{"planproyectocod":"3979","planproyectonombre":"Optimizaci\u00f3n de tr\u00e1mites en bienes inmuebles de la ciudad","planproyectodescripcion":"Este proyecto busca homogeneizar el criterio de identificaci\u00f3n de inmuebles del Gobierno de la Ciudad, para optimizar su gesti\u00f3n. Para ello, se unificar\u00e1n las distintas bases de registraci\u00f3n, se integrar\u00e1 la base de datos de inmuebles con otros sistemas de gesti\u00f3n del Gobierno de la Ciudad, de modo de avanzar de un modelo registral a un modelo de gesti\u00f3n integrada. As\u00ed, este proyecto otorgar\u00e1 al Gobierno una \u00fanica herramienta integral a para registrar, gestionar y administrar los aproximadamente 30.000 bienes inmuebles de dominio del Gobierno de la Ciudad. ","planproyectoobjetivo":"","planobjetivocod":"64","planjurisdiccioncod":"15","planproyectofdesde":"2017-01-01 00:00:00","planproyectofhasta":"2017-12-31 00:00:00","planproyectocompromiso":"0","planproyectoestadocod":"1","planproyectoestado":"10","planproyectofalta":"2017-08-14 16:36:02","ultmodfecha":"2017-08-14 16:37:10","ultmodusuario":"1","planobjetivocoddesc":"Eficientizar y transparentar la gesti\u00f3n interna y el servicio al ciudadano, logrando que los servicios y tr\u00e1mites cumplan con los SLAs acordados","planjurisdiccioncoddesc":"Subsecretar\u00eda de Sistemas y Procesos","planproyectoestadocoddesc":"En curso"},"3974":{"planproyectocod":"3974","planproyectonombre":"Visitas guiadas al Teatro Col\u00f3n","planproyectodescripcion":"'Con el fin de difundir el patrimonio arquitect\u00f3nico, art\u00edstico e hist\u00f3rico-cultural, el Teatro Col\u00f3n ofrece diariamente visitas guiadas destinadas al p\u00fablico residente en general, a extranjeros y a escuelas, tanto p\u00fablicas como privadas.\nAdem\u00e1s, como parte de un objetivo de ampliaci\u00f3n de la oferta cultural y de atracci\u00f3n de nuevos p\u00fablicos el Teatro trabaja en la incorporaci\u00f3n de nuevos recorridos a trav\u00e9s de visitas especiales orientadas al p\u00fablico corporativo y a grupos espec\u00edficos seg\u00fan tem\u00e1tica de inter\u00e9s. Enfocadas en los ejes \"Arquitectura, historia y patrimonio\", \"Teatralizada para toda la familia\" y \"M\u00fasica, ballet y arte l\u00edrico\", las nuevas visitas se sumar\u00e1n a las visitas convencionales, aportando una mayor y variada oferta cultural y enriqueciendo la experiencia del visitante.\n'","planproyectoobjetivo":"","planobjetivocod":"36","planjurisdiccioncod":"14","planproyectofdesde":"2017-01-02 00:00:00","planproyectofhasta":"2017-12-31 00:00:00","planproyectocompromiso":"0","planproyectoestadocod":"1","planproyectoestado":"10","planproyectofalta":"2017-08-14 16:36:02","ultmodfecha":"2017-08-14 16:37:10","ultmodusuario":"1","planobjetivocoddesc":"Facilitar el acceso de nuevos p\u00fablicos al Teatro Col\u00f3n.","planjurisdiccioncoddesc":"Ente Autarquico Teatro Col\u00f3n","planproyectoestadocoddesc":"En curso"},"3970":{"planproyectocod":"3970","planproyectonombre":"Comunicaci\u00f3n institucional","planproyectodescripcion":"El Teatro Col\u00f3n se propone ampliar y reforzar sus acciones de comunicaci\u00f3n institucional y nuevas tecnologias para incrementar la interacci\u00f3n con la comunidad. A trav\u00e9s de una nueva estrategia digital que incluye redes sociales, realizaci\u00f3n de contenidos, etc con el objetivo de aumentar el alcance de seguidores y de p\u00fablico. Asimismo, el Teatro abre sus puertas a todo el mundo a trav\u00e9s de una plataforma tecnol\u00f3gica que le permite transmitir en vivo las funciones que se desarrollan en la Sala Principal.","planproyectoobjetivo":"","planobjetivocod":"127","planjurisdiccioncod":"14","planproyectofdesde":"2017-03-01 00:00:00","planproyectofhasta":"2017-12-31 00:00:00","planproyectocompromiso":"0","planproyectoestadocod":"1","planproyectoestado":"10","planproyectofalta":"2017-08-14 16:36:02","ultmodfecha":"2017-08-14 16:37:10","ultmodusuario":"1","planobjetivocoddesc":"Fortalecer la marca \"Teatro Col\u00f3n\" para potenciar la imagen del GCBA.","planjurisdiccioncoddesc":"Ente Autarquico Teatro Col\u00f3n","planproyectoestadocoddesc":"En curso"},"3969":{"planproyectocod":"3969","planproyectonombre":"Apertura de la nueva sub sede del ISA en Mar del Plata","planproyectodescripcion":"Se inaugurar\u00e1 una sub sede del Instituto Superior de Arte en la ciudad de Mar del Plata. El nuevo espacio funcionar\u00e1 de abril a noviembre y se dictar\u00e1n los cursos preparatorios de ingreso a las carreras y se podr\u00e1n rendir los ex\u00e1menes. Las clases ser\u00e1n dictadas exclusivamente por los docentes del Instituto Superior de Arte. Actualmente se est\u00e1 trabajando en el desarrollo del plan acad\u00e9mico.","planproyectoobjetivo":"","planobjetivocod":"35","planjurisdiccioncod":"14","planproyectofdesde":"2017-01-02 00:00:00","planproyectofhasta":"2017-12-31 00:00:00","planproyectocompromiso":"0","planproyectoestadocod":"1","planproyectoestado":"10","planproyectofalta":"2017-08-14 16:36:02","ultmodfecha":"2017-08-14 16:37:10","ultmodusuario":"1","planobjetivocoddesc":"Formar artistas del m\u00e1ximo nivel en el Instituto Superior de Arte.","planjurisdiccioncoddesc":"Ente Autarquico Teatro Col\u00f3n","planproyectoestadocoddesc":"En curso"},"3966":{"planproyectocod":"3966","planproyectonombre":"Plazoleta Cayetano A Silva y Garc\u00eda de Cossio","planproyectodescripcion":"\"Obras de puesta en valor del espacio p\u00fablico para que los vecinos de todas las Comunas contin\u00faen disfrutando de su uso.\"","planproyectoobjetivo":"","planobjetivocod":"8","planjurisdiccioncod":"5","planproyectofdesde":"2017-02-16 00:00:00","planproyectofhasta":"2017-08-31 00:00:00","planproyectocompromiso":"0","planproyectoestadocod":"1","planproyectoestado":"10","planproyectofalta":"2017-08-14 16:36:01","ultmodfecha":"2017-08-14 16:37:10","ultmodusuario":"1","planobjetivocoddesc":"Regenerar espacios p\u00fablicos comunales en respuesta a las demandas y necesidades vecinales","planjurisdiccioncoddesc":"Secretar\u00eda de Descentralizaci\u00f3n","planproyectoestadocoddesc":"En curso"},"3965":{"planproyectocod":"3965","planproyectonombre":"Plaza Zapiola","planproyectodescripcion":"Trabajamos en la mejora de plazas, parques, patios y plazoletas de la Ciudad para que los vecinos de todas las Comunas contin\u00faen disfrutando del espacio p\u00fablico. El mantenimiento integral de los espacios verdes se pens\u00f3 con el objetivo de\u00a0mejorar el estado de los espacios verdes de la Ciudad\u00a0que constituyen puntos de encuentro de vecinos y\u00a0fomentan la interacci\u00f3n, la actividad f\u00edsica y el juego. ","planproyectoobjetivo":"","planobjetivocod":"8","planjurisdiccioncod":"5","planproyectofdesde":"2017-01-15 00:00:00","planproyectofhasta":"2017-07-03 00:00:00","planproyectocompromiso":"0","planproyectoestadocod":"1","planproyectoestado":"10","planproyectofalta":"2017-08-14 16:36:02","ultmodfecha":"2017-08-14 16:37:10","ultmodusuario":"1","planobjetivocoddesc":"Regenerar espacios p\u00fablicos comunales en respuesta a las demandas y necesidades vecinales","planjurisdiccioncoddesc":"Secretar\u00eda de Descentralizaci\u00f3n","planproyectoestadocoddesc":"En curso"},"3964":{"planproyectocod":"3964","planproyectonombre":"Plaza Sobral espacios verdes","planproyectodescripcion":"\"Obras de puesta en valor del espacio p\u00fablico para que los vecinos de todas las Comunas contin\u00faen disfrutando de su uso.\"","planproyectoobjetivo":"","planobjetivocod":"8","planjurisdiccioncod":"5","planproyectofdesde":"2017-02-16 00:00:00","planproyectofhasta":"2017-10-31 00:00:00","planproyectocompromiso":"0","planproyectoestadocod":"1","planproyectoestado":"10","planproyectofalta":"2017-08-14 16:36:01","ultmodfecha":"2017-08-14 16:37:10","ultmodusuario":"1","planobjetivocoddesc":"Regenerar espacios p\u00fablicos comunales en respuesta a las demandas y necesidades vecinales","planjurisdiccioncoddesc":"Secretar\u00eda de Descentralizaci\u00f3n","planproyectoestadocoddesc":"En curso"},"3960":{"planproyectocod":"3960","planproyectonombre":"Plaza Roberto Arlt","planproyectodescripcion":"Trabajamos en la mejora de plazas, parques, patios y plazoletas de la Ciudad para que los vecinos de todas las Comunas contin\u00faen disfrutando del espacio p\u00fablico. El mantenimiento integral de los espacios verdes se pens\u00f3 con el objetivo de\u00a0mejorar el estado de los espacios verdes de la Ciudad\u00a0que constituyen puntos de encuentro de vecinos y\u00a0fomentan la interacci\u00f3n, la actividad f\u00edsica y el juego. ","planproyectoobjetivo":"","planobjetivocod":"8","planjurisdiccioncod":"5","planproyectofdesde":"2017-01-15 00:00:00","planproyectofhasta":"2017-10-31 00:00:00","planproyectocompromiso":"0","planproyectoestadocod":"1","planproyectoestado":"10","planproyectofalta":"2017-08-14 16:36:02","ultmodfecha":"2017-08-14 16:37:10","ultmodusuario":"1","planobjetivocoddesc":"Regenerar espacios p\u00fablicos comunales en respuesta a las demandas y necesidades vecinales","planjurisdiccioncoddesc":"Secretar\u00eda de Descentralizaci\u00f3n","planproyectoestadocoddesc":"En curso"},"3958":{"planproyectocod":"3958","planproyectonombre":"Plaza Porto Alegre veredas","planproyectodescripcion":"\"Obras de puesta en valor del espacio p\u00fablico para que los vecinos de todas las Comunas contin\u00faen disfrutando de su uso.\"","planproyectoobjetivo":"","planobjetivocod":"8","planjurisdiccioncod":"5","planproyectofdesde":"2017-03-16 00:00:00","planproyectofhasta":"2017-08-31 00:00:00","planproyectocompromiso":"0","planproyectoestadocod":"1","planproyectoestado":"10","planproyectofalta":"2017-08-14 16:36:01","ultmodfecha":"2017-08-14 16:37:10","ultmodusuario":"1","planobjetivocoddesc":"Regenerar espacios p\u00fablicos comunales en respuesta a las demandas y necesidades vecinales","planjurisdiccioncoddesc":"Secretar\u00eda de Descentralizaci\u00f3n","planproyectoestadocoddesc":"En curso"},"3957":{"planproyectocod":"3957","planproyectonombre":"Plaza Periodistas","planproyectodescripcion":"\"Obras de puesta en valor del espacio p\u00fablico para que los vecinos de todas las Comunas contin\u00faen disfrutando de su uso.\"","planproyectoobjetivo":"","planobjetivocod":"8","planjurisdiccioncod":"5","planproyectofdesde":"2017-02-16 00:00:00","planproyectofhasta":"2017-11-04 00:00:00","planproyectocompromiso":"0","planproyectoestadocod":"1","planproyectoestado":"10","planproyectofalta":"2017-08-14 16:36:01","ultmodfecha":"2017-08-14 16:37:10","ultmodusuario":"1","planobjetivocoddesc":"Regenerar espacios p\u00fablicos comunales en respuesta a las demandas y necesidades vecinales","planjurisdiccioncoddesc":"Secretar\u00eda de Descentralizaci\u00f3n","planproyectoestadocoddesc":"En curso"},"3956":{"planproyectocod":"3956","planproyectonombre":"Plaza Olivera","planproyectodescripcion":"\"Obras de puesta en valor del espacio p\u00fablico para que los vecinos de todas las Comunas contin\u00faen disfrutando de su uso.\"","planproyectoobjetivo":"","planobjetivocod":"8","planjurisdiccioncod":"5","planproyectofdesde":"2017-03-16 00:00:00","planproyectofhasta":"2017-08-31 00:00:00","planproyectocompromiso":"0","planproyectoestadocod":"1","planproyectoestado":"10","planproyectofalta":"2017-08-14 16:36:01","ultmodfecha":"2017-08-14 16:37:10","ultmodusuario":"1","planobjetivocoddesc":"Regenerar espacios p\u00fablicos comunales en respuesta a las demandas y necesidades vecinales","planjurisdiccioncoddesc":"Secretar\u00eda de Descentralizaci\u00f3n","planproyectoestadocoddesc":"En curso"},"3954":{"planproyectocod":"3954","planproyectonombre":"Plaza Nobel","planproyectodescripcion":"Trabajamos en la mejora de plazas, parques, patios y plazoletas de la Ciudad para que los vecinos de todas las Comunas contin\u00faen disfrutando del espacio p\u00fablico. El mantenimiento integral de los espacios verdes se pens\u00f3 con el objetivo de\u00a0mejorar el estado de los espacios verdes de la Ciudad\u00a0que constituyen puntos de encuentro de vecinos y\u00a0fomentan la interacci\u00f3n, la actividad f\u00edsica y el juego. ","planproyectoobjetivo":"","planobjetivocod":"8","planjurisdiccioncod":"5","planproyectofdesde":"2017-01-15 00:00:00","planproyectofhasta":"2017-06-03 00:00:00","planproyectocompromiso":"0","planproyectoestadocod":"1","planproyectoestado":"10","planproyectofalta":"2017-08-14 16:36:02","ultmodfecha":"2017-08-14 16:37:10","ultmodusuario":"1","planobjetivocoddesc":"Regenerar espacios p\u00fablicos comunales en respuesta a las demandas y necesidades vecinales","planjurisdiccioncoddesc":"Secretar\u00eda de Descentralizaci\u00f3n","planproyectoestadocoddesc":"En curso"},"3953":{"planproyectocod":"3953","planproyectonombre":"Plaza Montecastro","planproyectodescripcion":"\"Obras de puesta en valor del espacio p\u00fablico para que los vecinos de todas las Comunas contin\u00faen disfrutando de su uso.\"","planproyectoobjetivo":"","planobjetivocod":"8","planjurisdiccioncod":"5","planproyectofdesde":"2017-03-16 00:00:00","planproyectofhasta":"2017-08-31 00:00:00","planproyectocompromiso":"0","planproyectoestadocod":"1","planproyectoestado":"10","planproyectofalta":"2017-08-14 16:36:01","ultmodfecha":"2017-08-14 16:37:10","ultmodusuario":"1","planobjetivocoddesc":"Regenerar espacios p\u00fablicos comunales en respuesta a las demandas y necesidades vecinales","planjurisdiccioncoddesc":"Secretar\u00eda de Descentralizaci\u00f3n","planproyectoestadocoddesc":"En curso"},"3952":{"planproyectocod":"3952","planproyectonombre":"Plaza Mateu","planproyectodescripcion":"Trabajamos en la mejora de plazas, parques, patios y plazoletas de la Ciudad para que los vecinos de todas las Comunas contin\u00faen disfrutando del espacio p\u00fablico. El mantenimiento integral de los espacios verdes se pens\u00f3 con el objetivo de\u00a0mejorar el estado de los espacios verdes de la Ciudad\u00a0que constituyen puntos de encuentro de vecinos y\u00a0fomentan la interacci\u00f3n, la actividad f\u00edsica y el juego. ","planproyectoobjetivo":"","planobjetivocod":"8","planjurisdiccioncod":"5","planproyectofdesde":"2017-01-15 00:00:00","planproyectofhasta":"2017-09-04 00:00:00","planproyectocompromiso":"0","planproyectoestadocod":"1","planproyectoestado":"10","planproyectofalta":"2017-08-14 16:36:02","ultmodfecha":"2017-08-14 16:37:10","ultmodusuario":"1","planobjetivocoddesc":"Regenerar espacios p\u00fablicos comunales en respuesta a las demandas y necesidades vecinales","planjurisdiccioncoddesc":"Secretar\u00eda de Descentralizaci\u00f3n","planproyectoestadocoddesc":"En curso"},"3951":{"planproyectocod":"3951","planproyectonombre":"Plaza Malaver","planproyectodescripcion":"\"Obras de puesta en valor del espacio p\u00fablico para que los vecinos de todas las Comunas contin\u00faen disfrutando de su uso.\"","planproyectoobjetivo":"","planobjetivocod":"8","planjurisdiccioncod":"5","planproyectofdesde":"2017-02-16 00:00:00","planproyectofhasta":"2017-09-07 00:00:00","planproyectocompromiso":"0","planproyectoestadocod":"1","planproyectoestado":"10","planproyectofalta":"2017-08-14 16:36:01","ultmodfecha":"2017-08-14 16:37:10","ultmodusuario":"1","planobjetivocoddesc":"Regenerar espacios p\u00fablicos comunales en respuesta a las demandas y necesidades vecinales","planjurisdiccioncoddesc":"Secretar\u00eda de Descentralizaci\u00f3n","planproyectoestadocoddesc":"En curso"},"3950":{"planproyectocod":"3950","planproyectonombre":"Plaza Linyera","planproyectodescripcion":"\"Obras de puesta en valor del espacio p\u00fablico para que los vecinos de todas las Comunas contin\u00faen disfrutando de su uso.\"","planproyectoobjetivo":"","planobjetivocod":"8","planjurisdiccioncod":"5","planproyectofdesde":"2017-01-15 00:00:00","planproyectofhasta":"2017-08-04 00:00:00","planproyectocompromiso":"0","planproyectoestadocod":"1","planproyectoestado":"10","planproyectofalta":"2017-08-14 16:36:01","ultmodfecha":"2017-08-14 16:37:10","ultmodusuario":"1","planobjetivocoddesc":"Regenerar espacios p\u00fablicos comunales en respuesta a las demandas y necesidades vecinales","planjurisdiccioncoddesc":"Secretar\u00eda de Descentralizaci\u00f3n","planproyectoestadocoddesc":"En curso"},"3948":{"planproyectocod":"3948","planproyectonombre":"Plaza en Avenida chiclana y pav\u00f3n","planproyectodescripcion":"\"Obras de puesta en valor del espacio p\u00fablico para que los vecinos de todas las Comunas contin\u00faen disfrutando de su uso.\"","planproyectoobjetivo":"","planobjetivocod":"8","planjurisdiccioncod":"5","planproyectofdesde":"2017-03-16 00:00:00","planproyectofhasta":"2017-10-31 00:00:00","planproyectocompromiso":"0","planproyectoestadocod":"1","planproyectoestado":"10","planproyectofalta":"2017-08-14 16:36:01","ultmodfecha":"2017-08-14 16:37:10","ultmodusuario":"1","planobjetivocoddesc":"Regenerar espacios p\u00fablicos comunales en respuesta a las demandas y necesidades vecinales","planjurisdiccioncoddesc":"Secretar\u00eda de Descentralizaci\u00f3n","planproyectoestadocoddesc":"En curso"},"3947":{"planproyectocod":"3947","planproyectonombre":"Plaza Emilio Mitre","planproyectodescripcion":"\"Obras de puesta en valor del espacio p\u00fablico para que los vecinos de todas las Comunas contin\u00faen disfrutando de su uso.\"","planproyectoobjetivo":"","planobjetivocod":"8","planjurisdiccioncod":"5","planproyectofdesde":"2017-02-16 00:00:00","planproyectofhasta":"2017-07-01 00:00:00","planproyectocompromiso":"0","planproyectoestadocod":"1","planproyectoestado":"10","planproyectofalta":"2017-08-14 16:36:01","ultmodfecha":"2017-08-14 16:37:10","ultmodusuario":"1","planobjetivocoddesc":"Regenerar espacios p\u00fablicos comunales en respuesta a las demandas y necesidades vecinales","planjurisdiccioncoddesc":"Secretar\u00eda de Descentralizaci\u00f3n","planproyectoestadocoddesc":"En curso"},"3946":{"planproyectocod":"3946","planproyectonombre":"Plaza Delom","planproyectodescripcion":"\"Obras de puesta en valor del espacio p\u00fablico para que los vecinos de todas las Comunas contin\u00faen disfrutando de su uso.\"","planproyectoobjetivo":"","planobjetivocod":"8","planjurisdiccioncod":"5","planproyectofdesde":"2017-03-16 00:00:00","planproyectofhasta":"2017-08-31 00:00:00","planproyectocompromiso":"0","planproyectoestadocod":"1","planproyectoestado":"10","planproyectofalta":"2017-08-14 16:36:01","ultmodfecha":"2017-08-14 16:37:10","ultmodusuario":"1","planobjetivocoddesc":"Regenerar espacios p\u00fablicos comunales en respuesta a las demandas y necesidades vecinales","planjurisdiccioncoddesc":"Secretar\u00eda de Descentralizaci\u00f3n","planproyectoestadocoddesc":"En curso"},"3945":{"planproyectocod":"3945","planproyectonombre":"Plaza del Caballito","planproyectodescripcion":"Trabajamos en la mejora de plazas, parques, patios y plazoletas de la Ciudad para que los vecinos de todas las Comunas contin\u00faen disfrutando del espacio p\u00fablico. El mantenimiento integral de los espacios verdes se pens\u00f3 con el objetivo de\u00a0mejorar el estado de los espacios verdes de la Ciudad\u00a0que constituyen puntos de encuentro de vecinos y\u00a0fomentan la interacci\u00f3n, la actividad f\u00edsica y el juego. ","planproyectoobjetivo":"","planobjetivocod":"8","planjurisdiccioncod":"5","planproyectofdesde":"2017-01-15 00:00:00","planproyectofhasta":"2017-06-19 00:00:00","planproyectocompromiso":"0","planproyectoestadocod":"1","planproyectoestado":"10","planproyectofalta":"2017-08-14 16:36:02","ultmodfecha":"2017-08-14 16:37:10","ultmodusuario":"1","planobjetivocoddesc":"Regenerar espacios p\u00fablicos comunales en respuesta a las demandas y necesidades vecinales","planjurisdiccioncoddesc":"Secretar\u00eda de Descentralizaci\u00f3n","planproyectoestadocoddesc":"En curso"},"3944":{"planproyectocod":"3944","planproyectonombre":"Plaza de los viveros","planproyectodescripcion":"\"Obras de puesta en valor del espacio p\u00fablico para que los vecinos de todas las Comunas contin\u00faen disfrutando de su uso.\"","planproyectoobjetivo":"","planobjetivocod":"8","planjurisdiccioncod":"5","planproyectofdesde":"2017-01-15 00:00:00","planproyectofhasta":"2017-08-26 00:00:00","planproyectocompromiso":"0","planproyectoestadocod":"1","planproyectoestado":"10","planproyectofalta":"2017-08-14 16:36:01","ultmodfecha":"2017-08-14 16:37:10","ultmodusuario":"1","planobjetivocoddesc":"Regenerar espacios p\u00fablicos comunales en respuesta a las demandas y necesidades vecinales","planjurisdiccioncoddesc":"Secretar\u00eda de Descentralizaci\u00f3n","planproyectoestadocoddesc":"En curso"},"3943":{"planproyectocod":"3943","planproyectonombre":"Plaza de las madres","planproyectodescripcion":"Trabajamos en la mejora de plazas, parques, patios y plazoletas de la Ciudad para que los vecinos de todas las Comunas contin\u00faen disfrutando del espacio p\u00fablico. El mantenimiento integral de los espacios verdes se pens\u00f3 con el objetivo de\u00a0mejorar el estado de los espacios verdes de la Ciudad\u00a0que constituyen puntos de encuentro de vecinos y\u00a0fomentan la interacci\u00f3n, la actividad f\u00edsica y el juego. ","planproyectoobjetivo":"","planobjetivocod":"8","planjurisdiccioncod":"5","planproyectofdesde":"2017-02-16 00:00:00","planproyectofhasta":"2017-09-04 00:00:00","planproyectocompromiso":"0","planproyectoestadocod":"1","planproyectoestado":"10","planproyectofalta":"2017-08-14 16:36:02","ultmodfecha":"2017-08-14 16:37:10","ultmodusuario":"1","planobjetivocoddesc":"Regenerar espacios p\u00fablicos comunales en respuesta a las demandas y necesidades vecinales","planjurisdiccioncoddesc":"Secretar\u00eda de Descentralizaci\u00f3n","planproyectoestadocoddesc":"En curso"},"3942":{"planproyectocod":"3942","planproyectonombre":"Plaza Cris\u00f3logo Larralde","planproyectodescripcion":"\"Obras de puesta en valor del espacio p\u00fablico para que los vecinos de todas las Comunas contin\u00faen disfrutando de su uso.\"","planproyectoobjetivo":"","planobjetivocod":"8","planjurisdiccioncod":"5","planproyectofdesde":"2017-02-16 00:00:00","planproyectofhasta":"2017-08-31 00:00:00","planproyectocompromiso":"0","planproyectoestadocod":"1","planproyectoestado":"10","planproyectofalta":"2017-08-14 16:36:01","ultmodfecha":"2017-08-14 16:37:10","ultmodusuario":"1","planobjetivocoddesc":"Regenerar espacios p\u00fablicos comunales en respuesta a las demandas y necesidades vecinales","planjurisdiccioncoddesc":"Secretar\u00eda de Descentralizaci\u00f3n","planproyectoestadocoddesc":"En curso"},"3941":{"planproyectocod":"3941","planproyectonombre":"Plaza Comisi\u00f3n Municipal de la vivienda","planproyectodescripcion":"Trabajamos en la mejora de plazas, parques, patios y plazoletas de la Ciudad para que los vecinos de todas las Comunas contin\u00faen disfrutando del espacio p\u00fablico. El mantenimiento integral de los espacios verdes se pens\u00f3 con el objetivo de\u00a0mejorar el estado de los espacios verdes de la Ciudad\u00a0que constituyen puntos de encuentro de vecinos y\u00a0fomentan la interacci\u00f3n, la actividad f\u00edsica y el juego. ","planproyectoobjetivo":"","planobjetivocod":"8","planjurisdiccioncod":"5","planproyectofdesde":"2017-01-15 00:00:00","planproyectofhasta":"2017-07-16 00:00:00","planproyectocompromiso":"0","planproyectoestadocod":"1","planproyectoestado":"10","planproyectofalta":"2017-08-14 16:36:02","ultmodfecha":"2017-08-14 16:37:10","ultmodusuario":"1","planobjetivocoddesc":"Regenerar espacios p\u00fablicos comunales en respuesta a las demandas y necesidades vecinales","planjurisdiccioncoddesc":"Secretar\u00eda de Descentralizaci\u00f3n","planproyectoestadocoddesc":"En curso"},"3939":{"planproyectocod":"3939","planproyectonombre":"P\u00edo Rodriguez+patio juegos nuevo+parquizaci\u00f3n+riego","planproyectodescripcion":"\"Obras de puesta en valor del espacio p\u00fablico para que los vecinos de todas las Comunas contin\u00faen disfrutando de su uso.\"","planproyectoobjetivo":"","planobjetivocod":"8","planjurisdiccioncod":"5","planproyectofdesde":"2017-01-15 00:00:00","planproyectofhasta":"2017-08-31 00:00:00","planproyectocompromiso":"0","planproyectoestadocod":"1","planproyectoestado":"10","planproyectofalta":"2017-08-14 16:36:01","ultmodfecha":"2017-08-14 16:37:10","ultmodusuario":"1","planobjetivocoddesc":"Regenerar espacios p\u00fablicos comunales en respuesta a las demandas y necesidades vecinales","planjurisdiccioncoddesc":"Secretar\u00eda de Descentralizaci\u00f3n","planproyectoestadocoddesc":"En curso"},"3938":{"planproyectocod":"3938","planproyectonombre":"Patio Liceaga F\u00e9lix","planproyectodescripcion":"\"Obras de puesta en valor del espacio p\u00fablico para que los vecinos de todas las Comunas contin\u00faen disfrutando de su uso.\"","planproyectoobjetivo":"","planobjetivocod":"8","planjurisdiccioncod":"5","planproyectofdesde":"2017-03-16 00:00:00","planproyectofhasta":"2017-08-31 00:00:00","planproyectocompromiso":"0","planproyectoestadocod":"1","planproyectoestado":"10","planproyectofalta":"2017-08-14 16:36:01","ultmodfecha":"2017-08-14 16:37:10","ultmodusuario":"1","planobjetivocoddesc":"Regenerar espacios p\u00fablicos comunales en respuesta a las demandas y necesidades vecinales","planjurisdiccioncoddesc":"Secretar\u00eda de Descentralizaci\u00f3n","planproyectoestadocoddesc":"En curso"},"3936":{"planproyectocod":"3936","planproyectonombre":"Paseo Aerobico General Hornos - Tendido electrico","planproyectodescripcion":"\"Obras de puesta en valor del espacio p\u00fablico para que los vecinos de todas las Comunas contin\u00faen disfrutando de su uso.\"","planproyectoobjetivo":"","planobjetivocod":"8","planjurisdiccioncod":"5","planproyectofdesde":"2016-12-04 00:00:00","planproyectofhasta":"2017-05-20 00:00:00","planproyectocompromiso":"0","planproyectoestadocod":"1","planproyectoestado":"10","planproyectofalta":"2017-08-14 16:36:01","ultmodfecha":"2017-08-14 16:37:10","ultmodusuario":"1","planobjetivocoddesc":"Regenerar espacios p\u00fablicos comunales en respuesta a las demandas y necesidades vecinales","planjurisdiccioncoddesc":"Secretar\u00eda de Descentralizaci\u00f3n","planproyectoestadocoddesc":"En curso"},"3935":{"planproyectocod":"3935","planproyectonombre":"Parque Irala","planproyectodescripcion":"\"Obras de puesta en valor del espacio p\u00fablico para que los vecinos de todas las Comunas contin\u00faen disfrutando de su uso.\"","planproyectoobjetivo":"","planobjetivocod":"8","planjurisdiccioncod":"5","planproyectofdesde":"2017-02-16 00:00:00","planproyectofhasta":"2017-08-31 00:00:00","planproyectocompromiso":"0","planproyectoestadocod":"1","planproyectoestado":"10","planproyectofalta":"2017-08-14 16:36:01","ultmodfecha":"2017-08-14 16:37:10","ultmodusuario":"1","planobjetivocoddesc":"Regenerar espacios p\u00fablicos comunales en respuesta a las demandas y necesidades vecinales","planjurisdiccioncoddesc":"Secretar\u00eda de Descentralizaci\u00f3n","planproyectoestadocoddesc":"En curso"},"3934":{"planproyectocod":"3934","planproyectonombre":"Puesta en vaor Sede Comunal 10","planproyectodescripcion":"Adecuacion edilcia","planproyectoobjetivo":"","planobjetivocod":"8","planjurisdiccioncod":"5","planproyectofdesde":"2016-11-29 00:00:00","planproyectofhasta":"2017-01-30 00:00:00","planproyectocompromiso":"0","planproyectoestadocod":"1","planproyectoestado":"10","planproyectofalta":"2017-08-14 16:36:01","ultmodfecha":"2017-08-14 16:37:10","ultmodusuario":"1","planobjetivocoddesc":"Regenerar espacios p\u00fablicos comunales en respuesta a las demandas y necesidades vecinales","planjurisdiccioncoddesc":"Secretar\u00eda de Descentralizaci\u00f3n","planproyectoestadocoddesc":"En curso"},"3933":{"planproyectocod":"3933","planproyectonombre":"Plaza Inmigrantes de Armenia","planproyectodescripcion":"<p>Trabajamos en la mejora de plazas, parques, patios y plazoletas de la Ciudad para que los vecinos de todas las Comunas contin&uacute;en disfrutando del espacio p&uacute;blico. El mantenimiento integral de los espacios verdes se pens&oacute; con el objetivo de&nbsp;mejorar el estado de los espacios verdes de la Ciudad&nbsp;que constituyen puntos de encuentro de vecinos y&nbsp;fomentan la interacci&oacute;n, la actividad f&iacute;sica y el juego.&nbsp;<\/p>","planproyectoobjetivo":"","planobjetivocod":"8","planjurisdiccioncod":"5","planproyectofdesde":"2017-01-15 00:00:00","planproyectofhasta":"2017-09-03 00:00:00","planproyectocompromiso":"0","planproyectoestadocod":"1","planproyectoestado":"10","planproyectofalta":"2017-08-14 16:36:02","ultmodfecha":"2017-08-16 12:36:20","ultmodusuario":"2","planobjetivocoddesc":"Regenerar espacios p\u00fablicos comunales en respuesta a las demandas y necesidades vecinales","planjurisdiccioncoddesc":"Secretar\u00eda de Descentralizaci\u00f3n","planproyectoestadocoddesc":"En curso"},"3932":{"planproyectocod":"3932","planproyectonombre":"Plaza \u00c9xodo Juje\u00f1o ","planproyectodescripcion":"<p>Puesta en valor de la plaza &Eacute;xodo Juje&ntilde;o, ubicada en Parque Chas (Comuna 15).<\/p>","planproyectoobjetivo":"","planobjetivocod":"8","planjurisdiccioncod":"5","planproyectofdesde":"2017-03-16 00:00:00","planproyectofhasta":"2017-08-31 00:00:00","planproyectocompromiso":"0","planproyectoestadocod":"1","planproyectoestado":"10","planproyectofalta":"2017-08-14 16:36:01","ultmodfecha":"2017-08-16 12:16:54","ultmodusuario":"2","planobjetivocoddesc":"Regenerar espacios p\u00fablicos comunales en respuesta a las demandas y necesidades vecinales","planjurisdiccioncoddesc":"Secretar\u00eda de Descentralizaci\u00f3n","planproyectoestadocoddesc":"En curso"},"3931":{"planproyectocod":"3931","planproyectonombre":"Eva Per\u00f3n 2da etapa","planproyectodescripcion":"\"Obras de puesta en valor del espacio p\u00fablico para que los vecinos de todas las Comunas contin\u00faen disfrutando de su uso.\"","planproyectoobjetivo":"","planobjetivocod":"8","planjurisdiccioncod":"5","planproyectofdesde":"2016-07-20 00:00:00","planproyectofhasta":"2017-05-26 00:00:00","planproyectocompromiso":"0","planproyectoestadocod":"1","planproyectoestado":"10","planproyectofalta":"2017-08-14 16:36:01","ultmodfecha":"2017-08-14 16:37:10","ultmodusuario":"1","planobjetivocoddesc":"Regenerar espacios p\u00fablicos comunales en respuesta a las demandas y necesidades vecinales","planjurisdiccioncoddesc":"Secretar\u00eda de Descentralizaci\u00f3n","planproyectoestadocoddesc":"En curso"},"3913":{"planproyectocod":"3913","planproyectonombre":"Canchita Futbol 5 Vespucio","planproyectodescripcion":"<p>Los trabajos realizados en esta Obra, consistieron en revitalizar un espacio remanente al borde del antiguo ferrocarril FCBAPE (Ferrocarril Buenos Aires al Puerto de la Ensenada), valorizando el espacio p&uacute;blico como &aacute;mbito de interacci&oacute;n, mejorando las condiciones de habitabilidad y de seguridad de la v&iacute;a p&uacute;blica y aportando nueva vegetaci&oacute;n.<\/p>\r\n<p>Para ello, se trabaj&oacute; sobre cuatro puntos: Equipamiento Deportivo, Equipamiento Urbano, Luminaria y Paisajismo. La primera, y con uso dominante, incorporando una nueva cancha de futbol de c&eacute;sped sint&eacute;tico y una nueva cancha de futbol tenis, destinado a cubrir necesidades de uso recreativo por parte de los vecinos del sitio. La segunda, incorporando nuevo equipamiento de hormig&oacute;n armado, construyendo muretes y una nueva superficie de solado intertrabado que sirven como lugares de ocio y circulaci&oacute;n para los vecinos. La tercera, y con el fin de brindar mayor seguridad y la posibilidad de uso del espacio de referencia durante horarios nocturnos, se incorpor&oacute; luminaria led de &uacute;ltima generaci&oacute;n. La cuarta, realizando tareas de parquizado e incorporando nuevas especies arb&oacute;reas.<\/p>","planproyectoobjetivo":"","planobjetivocod":"8","planjurisdiccioncod":"5","planproyectofdesde":"2016-12-26 00:00:00","planproyectofhasta":"2017-05-15 00:00:00","planproyectocompromiso":"0","planproyectoestadocod":"1","planproyectoestado":"10","planproyectofalta":"2017-08-14 16:36:02","ultmodfecha":"2017-08-16 12:15:48","ultmodusuario":"2","planobjetivocoddesc":"Regenerar espacios p\u00fablicos comunales en respuesta a las demandas y necesidades vecinales","planjurisdiccioncoddesc":"Secretar\u00eda de Descentralizaci\u00f3n","planproyectoestadocoddesc":"En curso"},"3911":{"planproyectocod":"3911","planproyectonombre":"Boedo y Moreno","planproyectodescripcion":"\"Obras de puesta en valor del espacio p\u00fablico para que los vecinos de todas las Comunas contin\u00faen disfrutando de su uso.\"","planproyectoobjetivo":"","planobjetivocod":"8","planjurisdiccioncod":"5","planproyectofdesde":"2017-03-16 00:00:00","planproyectofhasta":"2017-08-31 00:00:00","planproyectocompromiso":"0","planproyectoestadocod":"1","planproyectoestado":"10","planproyectofalta":"2017-08-14 16:36:01","ultmodfecha":"2017-08-14 16:37:10","ultmodusuario":"1","planobjetivocoddesc":"Regenerar espacios p\u00fablicos comunales en respuesta a las demandas y necesidades vecinales","planjurisdiccioncoddesc":"Secretar\u00eda de Descentralizaci\u00f3n","planproyectoestadocoddesc":"En curso"},"3910":{"planproyectocod":"3910","planproyectonombre":"Boedo y Belgrano","planproyectodescripcion":"\"Obras de puesta en valor del espacio p\u00fablico para que los vecinos de todas las Comunas contin\u00faen disfrutando de su uso.\"","planproyectoobjetivo":"","planobjetivocod":"8","planjurisdiccioncod":"5","planproyectofdesde":"2017-02-16 00:00:00","planproyectofhasta":"2017-10-15 00:00:00","planproyectocompromiso":"0","planproyectoestadocod":"1","planproyectoestado":"10","planproyectofalta":"2017-08-14 16:36:01","ultmodfecha":"2017-08-14 16:37:10","ultmodusuario":"1","planobjetivocoddesc":"Regenerar espacios p\u00fablicos comunales en respuesta a las demandas y necesidades vecinales","planjurisdiccioncoddesc":"Secretar\u00eda de Descentralizaci\u00f3n","planproyectoestadocoddesc":"En curso"},"3909":{"planproyectocod":"3909","planproyectonombre":"Barrio Illia","planproyectodescripcion":"\"Obras de puesta en valor del espacio p\u00fablico para que los vecinos de todas las Comunas contin\u00faen disfrutando de su uso.\"","planproyectoobjetivo":"","planobjetivocod":"8","planjurisdiccioncod":"5","planproyectofdesde":"2016-08-15 00:00:00","planproyectofhasta":"2017-09-25 00:00:00","planproyectocompromiso":"0","planproyectoestadocod":"1","planproyectoestado":"10","planproyectofalta":"2017-08-14 16:36:01","ultmodfecha":"2017-08-14 16:37:10","ultmodusuario":"1","planobjetivocoddesc":"Regenerar espacios p\u00fablicos comunales en respuesta a las demandas y necesidades vecinales","planjurisdiccioncoddesc":"Secretar\u00eda de Descentralizaci\u00f3n","planproyectoestadocoddesc":"En curso"},"3901":{"planproyectocod":"3901","planproyectonombre":"Censo del arbolado de la Ciudad ","planproyectodescripcion":"El Censo relevar\u00e1 420.000 \u00e1rboles de alineaci\u00f3n, ubicados en espacios verdes y en edificios p\u00fablicos. Es un procedimiento que documenta, eval\u00faa y localiza \u00e1rboles individuales o grupos de \u00e1rboles en el \u00e1mbito urbano p\u00fablico. As\u00ed, se busca colectar, analizar y sistematizar informaci\u00f3n cualitativa y cuantitativa de los ejemplares del arbolado p\u00fablico y de algunas caracter\u00edsticas del lugar en el que crecen.","planproyectoobjetivo":"","planobjetivocod":"115","planjurisdiccioncod":"5","planproyectofdesde":"2017-01-01 00:00:00","planproyectofhasta":"2019-01-31 00:00:00","planproyectocompromiso":"0","planproyectoestadocod":"1","planproyectoestado":"10","planproyectofalta":"2017-08-14 16:36:02","ultmodfecha":"2017-08-14 16:37:10","ultmodusuario":"1","planobjetivocoddesc":"Lograr una alta satisfacci\u00f3n del vecino con el mantenimiento integral del espacio p\u00fablico comunal","planjurisdiccioncoddesc":"Secretar\u00eda de Descentralizaci\u00f3n","planproyectoestadocoddesc":"En curso"},"3900":{"planproyectocod":"3900","planproyectonombre":"Coordinaci\u00f3n de Agendas Transversales","planproyectodescripcion":"A trav\u00e9s de este proyecto, la Secretar\u00eda General y de Relaciones Internacionales de la Ciudad articula proyectos prioritarios de gobierno de car\u00e1cter inter-ministerial para promover una visi\u00f3n com\u00fan, el cumplimiento efectivo de las prioridades estrat\u00e9gicas del Gobierno y la rendici\u00f3n de cuentas ante la ciudadan\u00eda.","planproyectoobjetivo":"","planobjetivocod":"99","planjurisdiccioncod":"24","planproyectofdesde":"2017-01-01 00:00:00","planproyectofhasta":"2017-12-31 00:00:00","planproyectocompromiso":"0","planproyectoestadocod":"1","planproyectoestado":"10","planproyectofalta":"2017-08-14 16:36:02","ultmodfecha":"2017-08-14 16:37:10","ultmodusuario":"1","planobjetivocoddesc":"Apoyar la incorporaci\u00f3n de evidencia, conocimiento y datos en pol\u00edticas y programas de gobierno prioritarios.","planjurisdiccioncoddesc":"Secretar\u00eda General y Relaciones Internacionales","planproyectoestadocoddesc":"En curso"},"3899":{"planproyectocod":"3899","planproyectonombre":"BA Ciudad Resiliente","planproyectodescripcion":"'En alianza con la Oficina de las Naciones Unidas para la Reducci\u00f3n del Riesgo de Desastres y la red 100 Ciudades Resilientes, la Ciudad trabaja para construir resiliencia frente a la globalizaci\u00f3n, la urbanizaci\u00f3n y el cambio clim\u00e1tico. \nM\u00e1s informaci\u00f3n en: http:\/\/www.buenosaires.gob.ar\/resiliencia \n'","planproyectoobjetivo":"","planobjetivocod":"99","planjurisdiccioncod":"24","planproyectofdesde":"2016-12-10 00:00:00","planproyectofhasta":"2017-12-31 00:00:00","planproyectocompromiso":"0","planproyectoestadocod":"1","planproyectoestado":"10","planproyectofalta":"2017-08-14 16:36:02","ultmodfecha":"2017-08-14 16:37:10","ultmodusuario":"1","planobjetivocoddesc":"Apoyar la incorporaci\u00f3n de evidencia, conocimiento y datos en pol\u00edticas y programas de gobierno prioritarios.","planjurisdiccioncoddesc":"Secretar\u00eda General y Relaciones Internacionales","planproyectoestadocoddesc":"En curso"},"3898":{"planproyectocod":"3898","planproyectonombre":"Sistemas en Hospitales","planproyectodescripcion":"<p>Cableado, switches y puestos informatizados en hospitales<\/p>","planproyectoobjetivo":"","planobjetivocod":"26","planjurisdiccioncod":"8","planproyectofdesde":"2017-01-01 00:00:00","planproyectofhasta":"2019-02-07 00:00:00","planproyectocompromiso":"0","planproyectoestadocod":"1","planproyectoestado":"10","planproyectofalta":"2017-08-14 16:36:02","ultmodfecha":"2017-08-16 11:05:05","ultmodusuario":"2","planobjetivocoddesc":"Mejorar y ampliar sistema de informaci\u00f3n y comunicaci\u00f3n, integrando y fortaleciendo los sistemas existentes","planjurisdiccioncoddesc":"Ministerio de Salud","planproyectoestadocoddesc":"En curso"},"3891":{"planproyectocod":"3891","planproyectonombre":"Infraestructura en Hospitales ","planproyectodescripcion":"<p>Obras varias de infraestructura en hospitales<\/p>","planproyectoobjetivo":"","planobjetivocod":"21","planjurisdiccioncod":"8","planproyectofdesde":"2017-01-20 00:00:00","planproyectofhasta":"2017-10-31 00:00:00","planproyectocompromiso":"0","planproyectoestadocod":"1","planproyectoestado":"10","planproyectofalta":"2017-08-14 16:36:02","ultmodfecha":"2017-08-16 11:04:18","ultmodusuario":"2","planobjetivocoddesc":"Fortalecer y perfilar la red de hospitales","planjurisdiccioncoddesc":"Ministerio de Salud","planproyectoestadocoddesc":"En curso"},"3886":{"planproyectocod":"3886","planproyectonombre":"Obras de Atenci\u00f3n Primaria de la Salud (infraestructura y construcci\u00f3n de nuevos CeSAC)","planproyectodescripcion":"<p>Obras de infraestructura en CeSACs existentes y construcci&oacute;n de nuevos CeSACs y CeMARs seg&uacute;n necesidad del sistema sanitario en red y en l&iacute;nea con los compromisos de gobierno<\/p>","planproyectoobjetivo":"","planobjetivocod":"18","planjurisdiccioncod":"8","planproyectofdesde":"2016-05-03 00:00:00","planproyectofhasta":"2019-12-31 00:00:00","planproyectocompromiso":"1","planproyectoestadocod":"1","planproyectoestado":"10","planproyectofalta":"2017-08-14 16:36:02","ultmodfecha":"2017-08-16 11:03:44","ultmodusuario":"2","planobjetivocoddesc":"Fortalecer la red p\u00fablica de cuidados integrales","planjurisdiccioncoddesc":"Ministerio de Salud","planproyectoestadocoddesc":"En curso"},"3883":{"planproyectocod":"3883","planproyectonombre":"Actualizaci\u00f3n C\u00f3digo Civil","planproyectodescripcion":"El proyecto tiene como objetivo la actualizacion y adaptacion de los procedimientos y reglamentos internos del Registro Civil en concordancia con lo establecido por el nuevo Codigo Civil.","planproyectoobjetivo":"","planobjetivocod":"28","planjurisdiccioncod":"13","planproyectofdesde":"2017-05-08 00:00:00","planproyectofhasta":"2018-02-28 00:00:00","planproyectocompromiso":"0","planproyectoestadocod":"1","planproyectoestado":"10","planproyectofalta":"2017-08-14 16:36:02","ultmodfecha":"2017-08-14 16:37:10","ultmodusuario":"1","planobjetivocoddesc":"Potenciar la gesti\u00f3n innovadora y transparente a trav\u00e9s de la ejecuci\u00f3n de proyectos de reforma pol\u00edtica, de la creaci\u00f3n de nuevos canales de atenci\u00f3n ciudadana y del fortalecimiento del acceso a la informaci\u00f3n publica","planjurisdiccioncoddesc":"Ministerio de Gobierno","planproyectoestadocoddesc":"En curso"},"3878":{"planproyectocod":"3878","planproyectonombre":"Barrio 31: construcci\u00f3n de edificios p\u00fablicos","planproyectodescripcion":"<p>Construimos edificios p&uacute;blicos en el Barrio 31 para potenciar el desarrollo de todos los vecinos. Esto contempla nuevos espacios de formaci&oacute;n profesional, asesoramiento emprendedor, formalizaci&oacute;n econ&oacute;mica y acceso al trabajo; centros comunitarios con oferta de talleres del Barrio y atenci&oacute;n de organismos de gobierno tanto Nacional como de la Ciudad; establecimientos educativos para garantizar el acceso a la educaci&oacute;n, desde la primera infancia hasta la formaci&oacute;n de oficios; y centros de salud para atender a los vecinos de manera integral, teniendo en cuenta problem&aacute;ticas como la atenci&oacute;n de adicciones.<\/p>","planproyectoobjetivo":"","planobjetivocod":"12","planjurisdiccioncod":"7","planproyectofdesde":"2016-01-01 00:00:00","planproyectofhasta":"2019-12-31 00:00:00","planproyectocompromiso":"0","planproyectoestadocod":"1","planproyectoestado":"10","planproyectofalta":"2017-08-14 16:36:02","ultmodfecha":"2017-08-15 16:21:05","ultmodusuario":"2","planobjetivocoddesc":"Lograr que todo el barrio cuente con acceso a los servicios de salud y educaci\u00f3n del resto de la Ciudad","planjurisdiccioncoddesc":"Secretar\u00eda de Integraci\u00f3n Social y Urbana - Barrio 31","planproyectoestadocoddesc":"En curso"},"3838":{"planproyectocod":"3838","planproyectonombre":"L\u00ednea A: incorporaci\u00f3n de material rodante","planproyectodescripcion":"Actualmente circulan 95 coches Citic nuevos con AA y la frecuencia es de 3:20. El proyecto consiste en seguir incorporando vagones para alcanzar una frecuencia de 2:15 en 2019. ","planproyectoobjetivo":"","planobjetivocod":"114","planjurisdiccioncod":"26","planproyectofdesde":"2015-09-01 00:00:00","planproyectofhasta":"2017-08-31 00:00:00","planproyectocompromiso":"0","planproyectoestadocod":"1","planproyectoestado":"10","planproyectofalta":"2017-08-14 16:36:02","ultmodfecha":"2017-08-14 16:37:10","ultmodusuario":"1","planobjetivocoddesc":"Mejorar la frecuencia y calidad del Subte para aumentar la cantidad de pasajeros que viajan en \u00e9l  ","planjurisdiccioncoddesc":"Ministerio de Desarrollo Urbano y Transporte (SBASE)","planproyectoestadocoddesc":"En curso"},"3832":{"planproyectocod":"3832","planproyectonombre":"Feria Masticar 2","planproyectodescripcion":"Realizar la 2\u00b0 edici\u00f3n de la Feria Masticar II (abierta) en Parque Patricios.","planproyectoobjetivo":"","planobjetivocod":"62","planjurisdiccioncod":"11","planproyectofdesde":"2017-06-12 00:00:00","planproyectofhasta":"2017-11-12 00:00:00","planproyectocompromiso":"0","planproyectoestadocod":"1","planproyectoestado":"10","planproyectofalta":"2017-08-14 16:36:02","ultmodfecha":"2017-08-14 16:37:10","ultmodusuario":"1","planobjetivocoddesc":"Posicionar a BA como capital gastron\u00f3mica, maximizando participaci\u00f3n de personas en eventos y logrando visibilidad internacional","planjurisdiccioncoddesc":"Secretar\u00eda de Desarrollo Ciudadano (Vicejefatura)","planproyectoestadocoddesc":"En curso"},"3830":{"planproyectocod":"3830","planproyectonombre":"Bairescito","planproyectodescripcion":"<p>Durante las vacaciones de invierno los vecinos podr&aacute;n disfrutar una programaci&oacute;n cultural con cerca de cien propuestas en los diferentes barrios de la Ciudad. Hay opciones para todos los gustos, que incluyen teatro, circo, t&iacute;teres, talleres, cine, muestras, magia y conciertos. Durante las vacas de invierno, distintas obras de teatros infantiles, musicales; juegos y talleres para la familia.<\/p>","planproyectoobjetivo":"","planobjetivocod":"23","planjurisdiccioncod":"11","planproyectofdesde":"2015-03-01 00:00:00","planproyectofhasta":"2017-12-16 00:00:00","planproyectocompromiso":"0","planproyectoestadocod":"1","planproyectoestado":"10","planproyectofalta":"2017-08-14 16:36:02","ultmodfecha":"2017-08-16 14:33:39","ultmodusuario":"2","planobjetivocoddesc":"Fortalecer a las familias como agente de desarrollo para la convivencia social","planjurisdiccioncoddesc":"Secretar\u00eda de Desarrollo Ciudadano (Vicejefatura)","planproyectoestadocoddesc":"En curso"},"3825":{"planproyectocod":"3825","planproyectonombre":"Tu mejor laburo - Para brindar herramientas de inserci\u00f3n econ\u00f3mica","planproyectodescripcion":"Llevar a cada barrio herramientas que faciliten la inserci\u00f3n econ\u00f3mica de los vecinos que quieran emprender o emplearse, las cuales incluyen charlas inspiracionales, asesoramiento para emprendedores, capacitaciones que fomenten la empleabilidad y v\u00ednculos con empresas que presentan oportunidades laborales.","planproyectoobjetivo":"","planobjetivocod":"54","planjurisdiccioncod":"12","planproyectofdesde":"2017-01-02 00:00:00","planproyectofhasta":"2017-12-30 00:00:00","planproyectocompromiso":"0","planproyectoestadocod":"1","planproyectoestado":"10","planproyectofalta":"2017-08-14 16:36:02","ultmodfecha":"2017-08-14 16:37:10","ultmodusuario":"1","planobjetivocoddesc":"Aumentar la actividad emprendedora de la Ciudad","planjurisdiccioncoddesc":"Ministerio de Modernizaci\u00f3n, Innovaci\u00f3n y Tecnolog\u00eda","planproyectoestadocoddesc":"En curso"},"3821":{"planproyectocod":"3821","planproyectonombre":"Muretes para Aut\u00f3dromo","planproyectodescripcion":"Colocaci\u00f3n de muretes alrededor del emblem\u00e1tico Circuito 12 del Aut\u00f3dromo, permitiendo su reutilizaci\u00f3n junto con el retorno de las principales categor\u00edas nacionales.","planproyectoobjetivo":"","planobjetivocod":"37","planjurisdiccioncod":"12","planproyectofdesde":"2017-01-01 00:00:00","planproyectofhasta":"2017-03-20 00:00:00","planproyectocompromiso":"0","planproyectoestadocod":"1","planproyectoestado":"10","planproyectofalta":"2017-08-14 16:36:02","ultmodfecha":"2017-08-14 16:37:10","ultmodusuario":"1","planobjetivocoddesc":"Aumentar la inversion privada en la CABA.","planjurisdiccioncoddesc":"Ministerio de Modernizaci\u00f3n, Innovaci\u00f3n y Tecnolog\u00eda","planproyectoestadocoddesc":"En curso"},"3818":{"planproyectocod":"3818","planproyectonombre":"Galer\u00eda Cient\u00edfica","planproyectodescripcion":"'Galer\u00eda Cient\u00edfica es una exposici\u00f3n itinerante que busca dar visibilidad a emprendimientos tecnol\u00f3gicos innovadores y potenciar el talento local. Se realiza en distintos puntos de la Ciudad, para que todos los ciudadanos puedan sorprenderse con desarrollos novedosos y acceder a tecnolog\u00edas de punta que puedan dar respuesta a las demandas de una ciudad inteligente.\nM\u00e1s informaci\u00f3n en http:\/\/www.buenosaires.gob.ar\/cienciaytecnologia\/ba-lab\/galeria-cientifica\n'","planproyectoobjetivo":"","planobjetivocod":"45","planjurisdiccioncod":"12","planproyectofdesde":"2017-02-01 00:00:00","planproyectofhasta":"2017-12-15 00:00:00","planproyectocompromiso":"0","planproyectoestadocod":"1","planproyectoestado":"10","planproyectofalta":"2017-08-14 16:36:02","ultmodfecha":"2017-08-14 16:37:10","ultmodusuario":"1","planobjetivocoddesc":"Aumentar la percepcion de innovacion del Gobierno de la Ciudad entre los vecinos","planjurisdiccioncoddesc":"Ministerio de Modernizaci\u00f3n, Innovaci\u00f3n y Tecnolog\u00eda","planproyectoestadocoddesc":"En curso"},"3817":{"planproyectocod":"3817","planproyectonombre":"Fortalecimiento de Centros Comerciales Abiertos","planproyectodescripcion":"'Posicionar y fomentar la consolidaci\u00f3n y el consumo en centros comerciales a cielo abierto a trav\u00e9s de acciones de difusi\u00f3n y programas de activaci\u00f3n comercial, que permitan consolidar la identidad de los barrios.\nhttp:\/\/www.buenosaires.gob.ar\/compromisos\/desarrollar-20-centros-comerciales-cielo-abierto'","planproyectoobjetivo":"","planobjetivocod":"113","planjurisdiccioncod":"12","planproyectofdesde":"2017-01-23 00:00:00","planproyectofhasta":"2017-12-31 00:00:00","planproyectocompromiso":"0","planproyectoestadocod":"1","planproyectoestado":"10","planproyectofalta":"2017-08-14 16:36:02","ultmodfecha":"2017-08-14 16:37:10","ultmodusuario":"1","planobjetivocoddesc":"Incentivar el desarrollo economico mediante la atraccion turistica y cultural","planjurisdiccioncoddesc":"Ministerio de Modernizaci\u00f3n, Innovaci\u00f3n y Tecnolog\u00eda","planproyectoestadocoddesc":"En curso"},"3815":{"planproyectocod":"3815","planproyectonombre":"Digitalizaci\u00f3n Pyme","planproyectodescripcion":"Proporcionar sistemas de diagn\u00f3stico y capacitaciones que permitan incluir tecnolog\u00eda a medida para c\u00e1maras sectoriales y Pymes, acompa\u00f1ando el crecimiento del comercio e industria.","planproyectoobjetivo":"","planobjetivocod":"112","planjurisdiccioncod":"12","planproyectofdesde":"2017-03-01 00:00:00","planproyectofhasta":"2017-12-15 00:00:00","planproyectocompromiso":"0","planproyectoestadocod":"1","planproyectoestado":"10","planproyectofalta":"2017-08-14 16:36:02","ultmodfecha":"2017-08-14 16:37:10","ultmodusuario":"1","planobjetivocoddesc":"Impulsar la competitividad Pyme via la transformacion digital","planjurisdiccioncoddesc":"Ministerio de Modernizaci\u00f3n, Innovaci\u00f3n y Tecnolog\u00eda","planproyectoestadocoddesc":"En curso"},"3814":{"planproyectocod":"3814","planproyectonombre":"Distrito de las Artes: plan estrat\u00e9gico ","planproyectodescripcion":"<p>Plan estrat&eacute;gico que busca transformar los espacios urbanos del Distrito de las Artes (DDA), mejorando la accesibilidad, seguridad, iluminaci&oacute;n y equipamiento del espacio p&uacute;blico, favoreciendo la realizaci&oacute;n de paseos culturales y tur&iacute;sticos y su consiguiente beneficio econ&oacute;mico para la zona.<\/p>","planproyectoobjetivo":"","planobjetivocod":"53","planjurisdiccioncod":"12","planproyectofdesde":"2016-12-12 00:00:00","planproyectofhasta":"2018-12-30 00:00:00","planproyectocompromiso":"0","planproyectoestadocod":"1","planproyectoestado":"10","planproyectofalta":"2017-08-14 16:36:02","ultmodfecha":"2017-08-16 10:57:20","ultmodusuario":"2","planobjetivocoddesc":"Incrementar la participacion de las industrias creativas en el PBG de la CABA","planjurisdiccioncoddesc":"Ministerio de Modernizaci\u00f3n, Innovaci\u00f3n y Tecnolog\u00eda","planproyectoestadocoddesc":"En curso"},"3810":{"planproyectocod":"3810","planproyectonombre":"WIFI 2.0 en Edificios de Gobierno","planproyectodescripcion":"Con este proyecto se renovar\u00e1 el equipamiento WiFi en la Casa del Gobierno de la Ciudad (Uspallata 3150). ","planproyectoobjetivo":"","planobjetivocod":"60","planjurisdiccioncod":"15","planproyectofdesde":"2017-02-15 00:00:00","planproyectofhasta":"2017-09-01 00:00:00","planproyectocompromiso":"0","planproyectoestadocod":"1","planproyectoestado":"10","planproyectofalta":"2017-08-14 16:36:02","ultmodfecha":"2017-08-14 16:37:10","ultmodusuario":"1","planobjetivocoddesc":"Incrementar la eficiencia y productividad de los sistemas de informaci\u00f3n del GCBA, logrando que la infraestructura y sistemas cumplan con los SLAs acordados","planjurisdiccioncoddesc":"Subsecretar\u00eda de Sistemas y Procesos","planproyectoestadocoddesc":"En curso"},"3802":{"planproyectocod":"3802","planproyectonombre":"Modelo de gesti\u00f3n de obra p\u00fablica SAP","planproyectodescripcion":"Implementaci\u00f3n del Modelo de Gesti\u00f3n de Obra P\u00fablica SAP, cuya finalidad es simplificar y mejorar la experiencia de usuario permiti\u00e9ndole operar y acceder a la informaci\u00f3n de las distintas etapas del proyecto de obra p\u00fablica en funci\u00f3n de sus necesidades (planificaci\u00f3n, licitaci\u00f3n, ejecuci\u00f3n y transici\u00f3n a mantenimiento). Provee herramientas adicionales para simulaci\u00f3n de escenarios, estudios de factibilidad, planificaci\u00f3n detallada, seguimiento y alertas para todas las etapas del proyecto de obra.","planproyectoobjetivo":"","planobjetivocod":"60","planjurisdiccioncod":"15","planproyectofdesde":"2017-03-01 00:00:00","planproyectofhasta":"2017-09-29 00:00:00","planproyectocompromiso":"0","planproyectoestadocod":"1","planproyectoestado":"10","planproyectofalta":"2017-08-14 16:36:02","ultmodfecha":"2017-08-14 16:37:10","ultmodusuario":"1","planobjetivocoddesc":"Incrementar la eficiencia y productividad de los sistemas de informaci\u00f3n del GCBA, logrando que la infraestructura y sistemas cumplan con los SLAs acordados","planjurisdiccioncoddesc":"Subsecretar\u00eda de Sistemas y Procesos","planproyectoestadocoddesc":"En curso"},"3787":{"planproyectocod":"3787","planproyectonombre":"Desarrollo Evolutivo Workflow Documental","planproyectodescripcion":"Desarrollo Evolutivo Workflow Documental. Implica el desarrollo de mejoras evolutivas sobre la herramienta de construcci\u00f3n de Workflows.","planproyectoobjetivo":"","planobjetivocod":"60","planjurisdiccioncod":"15","planproyectofdesde":"2017-01-01 00:00:00","planproyectofhasta":"2017-12-31 00:00:00","planproyectocompromiso":"0","planproyectoestadocod":"1","planproyectoestado":"10","planproyectofalta":"2017-08-14 16:36:02","ultmodfecha":"2017-08-14 16:37:10","ultmodusuario":"1","planobjetivocoddesc":"Incrementar la eficiencia y productividad de los sistemas de informaci\u00f3n del GCBA, logrando que la infraestructura y sistemas cumplan con los SLAs acordados","planjurisdiccioncoddesc":"Subsecretar\u00eda de Sistemas y Procesos","planproyectoestadocoddesc":"En curso"},"3783":{"planproyectocod":"3783","planproyectonombre":"Centro de Ciberseguridad del Gobierno de la Ciudad de Buenos Aires.","planproyectodescripcion":"Centro de Ciberseguridad orientado al ciudadano, enfocado en ofrecer servicios de prevenci\u00f3n y educaci\u00f3n en aspectos que involucren el uso de la tecnolog\u00eda, capacitando, entrenando y concientizando a la comunidad.","planproyectoobjetivo":"","planobjetivocod":"60","planjurisdiccioncod":"15","planproyectofdesde":"2017-01-01 00:00:00","planproyectofhasta":"2017-12-31 00:00:00","planproyectocompromiso":"0","planproyectoestadocod":"1","planproyectoestado":"10","planproyectofalta":"2017-08-14 16:36:02","ultmodfecha":"2017-08-14 16:37:10","ultmodusuario":"1","planobjetivocoddesc":"Incrementar la eficiencia y productividad de los sistemas de informaci\u00f3n del GCBA, logrando que la infraestructura y sistemas cumplan con los SLAs acordados","planjurisdiccioncoddesc":"Subsecretar\u00eda de Sistemas y Procesos","planproyectoestadocoddesc":"En curso"},"3781":{"planproyectocod":"3781","planproyectonombre":"Servicios Juridicos Gratuitos","planproyectodescripcion":"Elaborar una gu\u00eda de servicios juridicos gratuitos de la ciudad para su difusi\u00f3n","planproyectoobjetivo":"","planobjetivocod":"78","planjurisdiccioncod":"19","planproyectofdesde":"2016-07-01 00:00:00","planproyectofhasta":"2017-12-31 00:00:00","planproyectocompromiso":"0","planproyectoestadocod":"1","planproyectoestado":"10","planproyectofalta":"2017-08-14 16:36:02","ultmodfecha":"2017-08-14 16:37:10","ultmodusuario":"1","planobjetivocoddesc":"Asegurar la continuidad de servicios jur\u00eddicos de calidad gratuitos a favor de la comunidad","planjurisdiccioncoddesc":"Procuraci\u00f3n General","planproyectoestadocoddesc":"En curso"},"3776":{"planproyectocod":"3776","planproyectonombre":"Procuraci\u00f3n General de la Ciudad: sistema de gesti\u00f3n integral  (SISEJ)","planproyectodescripcion":"<p>Convertir al SISEJ en una herramienta efectiva para el seguimiento de la gesti&oacute;n<\/p>","planproyectoobjetivo":"","planobjetivocod":"76","planjurisdiccioncod":"19","planproyectofdesde":"2016-06-01 00:00:00","planproyectofhasta":"2017-12-31 00:00:00","planproyectocompromiso":"0","planproyectoestadocod":"1","planproyectoestado":"10","planproyectofalta":"2017-08-14 16:36:02","ultmodfecha":"2017-08-16 11:20:23","ultmodusuario":"2","planobjetivocoddesc":"Mejorar la calidad profesional de la PG mediante la capacitaci\u00f3n permanente de sus integrantes.","planjurisdiccioncoddesc":"Procuraci\u00f3n General","planproyectoestadocoddesc":"En curso"},"3775":{"planproyectocod":"3775","planproyectonombre":"Procuraci\u00f3n General de la Ciudad: capacitaci\u00f3n permanente","planproyectodescripcion":"<p>Capacitar permanentemente al personal de la Procuraci&oacute;n General<\/p>","planproyectoobjetivo":"","planobjetivocod":"76","planjurisdiccioncod":"19","planproyectofdesde":"2017-01-01 00:00:00","planproyectofhasta":"2017-12-31 00:00:00","planproyectocompromiso":"0","planproyectoestadocod":"1","planproyectoestado":"10","planproyectofalta":"2017-08-14 16:36:02","ultmodfecha":"2017-08-16 11:19:54","ultmodusuario":"2","planobjetivocoddesc":"Mejorar la calidad profesional de la PG mediante la capacitaci\u00f3n permanente de sus integrantes.","planjurisdiccioncoddesc":"Procuraci\u00f3n General","planproyectoestadocoddesc":"En curso"},"3773":{"planproyectocod":"3773","planproyectonombre":"Procuraci\u00f3n General de la Ciudad: producci\u00f3n escrita ","planproyectodescripcion":"<p>Elevar la calidad de la producci&oacute;n escrita de la PG mediante capacitaci&oacute;n de los profesionales y la implementaci&oacute;n de modelos de escritos.<\/p>","planproyectoobjetivo":"","planobjetivocod":"76","planjurisdiccioncod":"19","planproyectofdesde":"2016-06-01 00:00:00","planproyectofhasta":"2017-12-31 00:00:00","planproyectocompromiso":"0","planproyectoestadocod":"1","planproyectoestado":"10","planproyectofalta":"2017-08-14 16:36:02","ultmodfecha":"2017-08-16 11:18:53","ultmodusuario":"2","planobjetivocoddesc":"Mejorar la calidad profesional de la PG mediante la capacitaci\u00f3n permanente de sus integrantes.","planjurisdiccioncoddesc":"Procuraci\u00f3n General","planproyectoestadocoddesc":"En curso"},"3772":{"planproyectocod":"3772","planproyectonombre":"Procuraci\u00f3n General de la Ciudad: remodelaci\u00f3n del edificio, etapa 1","planproyectodescripcion":"<p>Etapa 1 de la remodelaci&oacute;n de la terraza y el piso 1 del edificio patrimonio hist&oacute;rico de la Procuraci&oacute;n General de la Ciudad.<\/p>","planproyectoobjetivo":"","planobjetivocod":"76","planjurisdiccioncod":"19","planproyectofdesde":"2016-01-15 00:00:00","planproyectofhasta":"2018-02-15 00:00:00","planproyectocompromiso":"0","planproyectoestadocod":"1","planproyectoestado":"10","planproyectofalta":"2017-08-14 16:36:02","ultmodfecha":"2017-08-16 11:17:28","ultmodusuario":"2","planobjetivocoddesc":"Mejorar la calidad profesional de la PG mediante la capacitaci\u00f3n permanente de sus integrantes.","planjurisdiccioncoddesc":"Procuraci\u00f3n General","planproyectoestadocoddesc":"En curso"},"3771":{"planproyectocod":"3771","planproyectonombre":"Procuraci\u00f3n General de la Ciudad: integraci\u00f3n con \u00f3rganos pares","planproyectodescripcion":"<p>Este proyecto promueve la integraci&oacute;n y la coordinaci&oacute;n de acciones de la Procuraci&oacute;n General de la Ciudad con &oacute;rganos pares de otras jurisdicciones.<\/p>","planproyectoobjetivo":"","planobjetivocod":"77","planjurisdiccioncod":"19","planproyectofdesde":"2016-06-01 00:00:00","planproyectofhasta":"2017-12-31 00:00:00","planproyectocompromiso":"0","planproyectoestadocod":"1","planproyectoestado":"10","planproyectofalta":"2017-08-14 16:36:02","ultmodfecha":"2017-08-16 11:16:26","ultmodusuario":"2","planobjetivocoddesc":"Jerarquizar a la PG como una instituci\u00f3n modelo de la abogac\u00eda p\u00fablica","planjurisdiccioncoddesc":"Procuraci\u00f3n General","planproyectoestadocoddesc":"En curso"},"3767":{"planproyectocod":"3767","planproyectonombre":"Procuraci\u00f3n General de la Ciudad: Carta de Noticias","planproyectodescripcion":"<p>Publicaci&oacute;n de la Carta de Noticias de la Procuraci&oacute;n General<\/p>","planproyectoobjetivo":"","planobjetivocod":"77","planjurisdiccioncod":"19","planproyectofdesde":"2017-01-01 00:00:00","planproyectofhasta":"2017-12-31 00:00:00","planproyectocompromiso":"0","planproyectoestadocod":"1","planproyectoestado":"10","planproyectofalta":"2017-08-14 16:36:02","ultmodfecha":"2017-08-16 11:15:06","ultmodusuario":"2","planobjetivocoddesc":"Jerarquizar a la PG como una instituci\u00f3n modelo de la abogac\u00eda p\u00fablica","planjurisdiccioncoddesc":"Procuraci\u00f3n General","planproyectoestadocoddesc":"En curso"},"3764":{"planproyectocod":"3764","planproyectonombre":"Procuraci\u00f3n General: Acuerdos con Organismos Externos","planproyectodescripcion":"<p>Procurar acuerdos con organismos externos que agilicen y faciliten la gesti&oacute;n profesional<\/p>","planproyectoobjetivo":"","planobjetivocod":"77","planjurisdiccioncod":"19","planproyectofdesde":"2016-05-01 00:00:00","planproyectofhasta":"2017-12-31 00:00:00","planproyectocompromiso":"0","planproyectoestadocod":"1","planproyectoestado":"10","planproyectofalta":"2017-08-14 16:36:02","ultmodfecha":"2017-08-16 11:15:23","ultmodusuario":"2","planobjetivocoddesc":"Jerarquizar a la PG como una instituci\u00f3n modelo de la abogac\u00eda p\u00fablica","planjurisdiccioncoddesc":"Procuraci\u00f3n General","planproyectoestadocoddesc":"En curso"},"3760":{"planproyectocod":"3760","planproyectonombre":"Procedimiento para Embargos","planproyectodescripcion":"<p>Implementar un procedimiento &aacute;gil y efectivo para evitar embargos o lograr su inmediato levantamiento cuando corresponda<\/p>","planproyectoobjetivo":"","planobjetivocod":"111","planjurisdiccioncod":"19","planproyectofdesde":"2016-01-01 00:00:00","planproyectofhasta":"2017-12-31 00:00:00","planproyectocompromiso":"0","planproyectoestadocod":"1","planproyectoestado":"10","planproyectofalta":"2017-08-14 16:36:02","ultmodfecha":"2017-08-16 11:10:23","ultmodusuario":"2","planobjetivocoddesc":"Contribuir a reducir la conflictividad y los costos por las demandas entabladas contra el GCBA","planjurisdiccioncoddesc":"Procuraci\u00f3n General","planproyectoestadocoddesc":"En curso"},"3757":{"planproyectocod":"3757","planproyectonombre":"Mejoras de Atenci\u00f3n en Hospitales","planproyectodescripcion":"Mejoras en los sectores de atenci\u00f3n y salas de espera de los Hospitales de Agudos, incorporaci\u00f3n de se\u00f1al\u00e9tica y mobiliario, RRHH y capacitaciones, marquesinas exteriores, implementaci\u00f3n de sistemas de encoladores (Sistema de filas inteligente, Totems, Pantallas).","planproyectoobjetivo":"","planobjetivocod":"42","planjurisdiccioncod":"3","planproyectofdesde":"2017-01-01 00:00:00","planproyectofhasta":"2017-11-12 00:00:00","planproyectocompromiso":"0","planproyectoestadocod":"1","planproyectoestado":"10","planproyectofalta":"2017-08-14 16:36:02","ultmodfecha":"2017-08-14 16:37:10","ultmodusuario":"1","planobjetivocoddesc":"Aumentar los niveles de autogesti\u00f3n (en detrimento de las instancias de atenci\u00f3n personalizada \u0096presencial o telef\u00f3nica) mediante la promoci\u00f3n de canales digitales.","planjurisdiccioncoddesc":"Subsecretar\u00eda de Demanda Ciudadana, Calidad y Cercan\u00eda","planproyectoestadocoddesc":"En curso"},"3738":{"planproyectocod":"3738","planproyectonombre":"Registro de Legajo Multiprop\u00f3sito (RLM)","planproyectodescripcion":"El Registro de Legajo Mutiprop\u00f3sito (RLM) permite disponer todos los registros p\u00fablicos en formato digital para agilizar y facilitar su consulta y la publicaci\u00f3n de datos. As\u00ed, se cierran los libros de registro en papel. ","planproyectoobjetivo":"","planobjetivocod":"60","planjurisdiccioncod":"15","planproyectofdesde":"2016-10-01 00:00:00","planproyectofhasta":"2017-12-31 00:00:00","planproyectocompromiso":"0","planproyectoestadocod":"1","planproyectoestado":"10","planproyectofalta":"2017-08-14 16:36:02","ultmodfecha":"2017-08-14 16:37:10","ultmodusuario":"1","planobjetivocoddesc":"Incrementar la eficiencia y productividad de los sistemas de informaci\u00f3n del GCBA, logrando que la infraestructura y sistemas cumplan con los SLAs acordados","planjurisdiccioncoddesc":"Subsecretar\u00eda de Sistemas y Procesos","planproyectoestadocoddesc":"En curso"},"3737":{"planproyectocod":"3737","planproyectonombre":"RIC: Registro de identificaci\u00f3n un\u00edvoca de ciudadanos","planproyectodescripcion":"Se trata de un registro central que identifica a todos los ciudadanos que operan con el Gobierno (mediante CUIT\/CUIL). Mediante integraci\u00f3n con distintos sistemas del GCABA, permite exponer en un solo lugar la informaci\u00f3n de impuestos, tr\u00e1mites, inscripci\u00f3n a registros, planes sociales, atenci\u00f3n m\u00e9dica, partidas de nacimiento, actas de matrimonio, patentes, etc.  ","planproyectoobjetivo":"","planobjetivocod":"64","planjurisdiccioncod":"15","planproyectofdesde":"2016-07-01 00:00:00","planproyectofhasta":"2017-01-31 00:00:00","planproyectocompromiso":"0","planproyectoestadocod":"1","planproyectoestado":"10","planproyectofalta":"2017-08-14 16:36:02","ultmodfecha":"2017-08-14 16:37:10","ultmodusuario":"1","planobjetivocoddesc":"Eficientizar y transparentar la gesti\u00f3n interna y el servicio al ciudadano, logrando que los servicios y tr\u00e1mites cumplan con los SLAs acordados","planjurisdiccioncoddesc":"Subsecretar\u00eda de Sistemas y Procesos","planproyectoestadocoddesc":"En curso"},"3730":{"planproyectocod":"3730","planproyectonombre":"LUNNA: Legajo \u00fanico Ni\u00f1o Ni\u00f1a y Adolescente","planproyectodescripcion":"El objetivo del proyecto es contar con un legajo \u00fanico y registro centralizado con todas las intervenciones del Consejo del Ni\u00f1o para proteger a los ni\u00f1os en situaci\u00f3n de vulnerabilidad","planproyectoobjetivo":"","planobjetivocod":"64","planjurisdiccioncod":"15","planproyectofdesde":"2016-07-01 00:00:00","planproyectofhasta":"2017-11-30 00:00:00","planproyectocompromiso":"0","planproyectoestadocod":"1","planproyectoestado":"10","planproyectofalta":"2017-08-14 16:36:02","ultmodfecha":"2017-08-14 16:37:10","ultmodusuario":"1","planobjetivocoddesc":"Eficientizar y transparentar la gesti\u00f3n interna y el servicio al ciudadano, logrando que los servicios y tr\u00e1mites cumplan con los SLAs acordados","planjurisdiccioncoddesc":"Subsecretar\u00eda de Sistemas y Procesos","planproyectoestadocoddesc":"En curso"},"3708":{"planproyectocod":"3708","planproyectonombre":"Programa Educaci\u00f3n en el Consumo","planproyectodescripcion":"Incrementar el nivel de conocimiento de la poblaci\u00f3n sobre los derechos al consumidor","planproyectoobjetivo":"","planobjetivocod":"9","planjurisdiccioncod":"3","planproyectofdesde":"2017-02-01 00:00:00","planproyectofhasta":"2017-12-09 00:00:00","planproyectocompromiso":"0","planproyectoestadocod":"1","planproyectoestado":"10","planproyectofalta":"2017-08-14 16:36:01","ultmodfecha":"2017-08-14 16:37:10","ultmodusuario":"1","planobjetivocoddesc":"Promover y Proteger los derechos de los consumidores atendiendo sus denuncias, solucionando controversias y sancionando a las empresas que reincidan en pr\u00e1cticas comerciales abusivas","planjurisdiccioncoddesc":"Subsecretar\u00eda de Demanda Ciudadana, Calidad y Cercan\u00eda","planproyectoestadocoddesc":"En curso"},"3618":{"planproyectocod":"3618","planproyectonombre":"Ordenamiento del transporte automotor","planproyectodescripcion":"Vamos a ordenar el flujo de autom\u00f3viles dentro, desde y hacia el Barrio 31. Haremos \u00e9nfasis en ordenar el tr\u00e1fico de colectivos de larga distancia que ingresan diariamente a la Terminal de \u00d3mnibus de Retiro, principal terminal del pa\u00eds.","planproyectoobjetivo":"","planobjetivocod":"17","planjurisdiccioncod":"7","planproyectofdesde":"2016-04-01 00:00:00","planproyectofhasta":"2018-10-15 00:00:00","planproyectocompromiso":"0","planproyectoestadocod":"1","planproyectoestado":"10","planproyectofalta":"2017-08-14 16:36:02","ultmodfecha":"2017-08-14 16:37:10","ultmodusuario":"1","planobjetivocoddesc":"Lograr que los residentes del barrio cuenten con acceso a los servicios p\u00fablicos b\u00e1sicos de calidad y espacios p\u00fablicos adecuados","planjurisdiccioncoddesc":"Secretar\u00eda de Integraci\u00f3n Social y Urbana - Barrio 31","planproyectoestadocoddesc":"En curso"},"3617":{"planproyectocod":"3617","planproyectonombre":"Nuevo Ministerio de Educaci\u00f3n GCBA","planproyectodescripcion":"Vamos a construir el Polo Educativo Mar\u00eda Elena Walsh, donde habr\u00e1 tres establecimientos educativos: una escuela de nivel inicial, una escuela primaria y un centro educativo para adultos. Adem\u00e1s, ser\u00e1 la sede del Ministerio de Educaci\u00f3n de la Ciudad, generando el ingreso diario de m\u00e1s de 2.3.00 al Barrio 31, con el desarrollo econ\u00f3mico que eso implica para la zona. ","planproyectoobjetivo":"","planobjetivocod":"12","planjurisdiccioncod":"7","planproyectofdesde":"2016-02-01 00:00:00","planproyectofhasta":"2019-05-29 00:00:00","planproyectocompromiso":"1","planproyectoestadocod":"1","planproyectoestado":"10","planproyectofalta":"2017-08-14 16:36:02","ultmodfecha":"2017-08-14 16:37:10","ultmodusuario":"1","planobjetivocoddesc":"Lograr que todo el barrio cuente con acceso a los servicios de salud y educaci\u00f3n del resto de la Ciudad","planjurisdiccioncoddesc":"Secretar\u00eda de Integraci\u00f3n Social y Urbana - Barrio 31","planproyectoestadocoddesc":"En curso"},"3587":{"planproyectocod":"3587","planproyectonombre":"Subsede Comunal 4","planproyectodescripcion":"<p>Mejora y refuncionalizaci&oacute;n de la Subsede Comunal 4. Instalaci&oacute;n de muro verde y cambio de layout interno<\/p>","planproyectoobjetivo":"","planobjetivocod":"8","planjurisdiccioncod":"5","planproyectofdesde":"2016-12-10 00:00:00","planproyectofhasta":"2017-04-11 00:00:00","planproyectocompromiso":"0","planproyectoestadocod":"1","planproyectoestado":"10","planproyectofalta":"2017-08-14 16:36:01","ultmodfecha":"2017-08-16 12:14:31","ultmodusuario":"2","planobjetivocoddesc":"Regenerar espacios p\u00fablicos comunales en respuesta a las demandas y necesidades vecinales","planjurisdiccioncoddesc":"Secretar\u00eda de Descentralizaci\u00f3n","planproyectoestadocoddesc":"En curso"},"3585":{"planproyectocod":"3585","planproyectonombre":"Sede Comunal 15 - 2\u00ba Etapa - Modificaci\u00f3n layout","planproyectodescripcion":"Mejoras edilicias, se\u00f1al\u00e9tica, cambio de layout. Amplitud, transparencia e integraci\u00f3n. Reafirmar concepto de imagen institucional. Homogeneidad de las Sedes","planproyectoobjetivo":"","planobjetivocod":"8","planjurisdiccioncod":"5","planproyectofdesde":"2016-10-09 00:00:00","planproyectofhasta":"2017-07-29 00:00:00","planproyectocompromiso":"0","planproyectoestadocod":"1","planproyectoestado":"10","planproyectofalta":"2017-08-14 16:36:02","ultmodfecha":"2017-08-14 16:37:10","ultmodusuario":"1","planobjetivocoddesc":"Regenerar espacios p\u00fablicos comunales en respuesta a las demandas y necesidades vecinales","planjurisdiccioncoddesc":"Secretar\u00eda de Descentralizaci\u00f3n","planproyectoestadocoddesc":"En curso"},"3582":{"planproyectocod":"3582","planproyectonombre":"Sede Comunal 5 ","planproyectodescripcion":"<p>Mejora y re funcionalizaci&oacute;n de la Sede Comunal 5. M&aacute;s informaci&oacute;n en:&nbsp;<a href=\"http:\/\/www.buenosaires.gob.ar\/noticias\/mejoras-sustentables-en-la-sede-comunal-5\" target=\"_blank\">http:\/\/www.buenosaires.gob.ar\/noticias\/mejoras-sustentables-en-la-sede-comunal-5<\/a><\/p>","planproyectoobjetivo":"","planobjetivocod":"8","planjurisdiccioncod":"5","planproyectofdesde":"2016-12-10 00:00:00","planproyectofhasta":"2017-04-29 00:00:00","planproyectocompromiso":"0","planproyectoestadocod":"1","planproyectoestado":"10","planproyectofalta":"2017-08-14 16:36:01","ultmodfecha":"2017-08-16 12:13:19","ultmodusuario":"2","planobjetivocoddesc":"Regenerar espacios p\u00fablicos comunales en respuesta a las demandas y necesidades vecinales","planjurisdiccioncoddesc":"Secretar\u00eda de Descentralizaci\u00f3n","planproyectoestadocoddesc":"En curso"},"3580":{"planproyectocod":"3580","planproyectonombre":"Samore Etapa II (PE)","planproyectodescripcion":"Incorporaci\u00f3n de nuevos juegos integradores para ni\u00f1os:  mesa de ping pong \u0096 bicicletas, toboganes, panel de TA TE TI , trepadoras, etc. ) y acondicionamiento de los existentes . Colocaci\u00f3n de solado anti golpe. Instalaci\u00f3n de canchas de futbol\/b\u00e1squet y Futbol\/tenis. Instalaci\u00f3n de rejas perimetrales y puesta en valor luminarias. Armado de senderos y plantaci\u00f3n de nuevas especies.","planproyectoobjetivo":"","planobjetivocod":"8","planjurisdiccioncod":"5","planproyectofdesde":"2016-12-11 00:00:00","planproyectofhasta":"2017-06-16 00:00:00","planproyectocompromiso":"0","planproyectoestadocod":"1","planproyectoestado":"10","planproyectofalta":"2017-08-14 16:36:02","ultmodfecha":"2017-08-14 16:37:10","ultmodusuario":"1","planobjetivocoddesc":"Regenerar espacios p\u00fablicos comunales en respuesta a las demandas y necesidades vecinales","planjurisdiccioncoddesc":"Secretar\u00eda de Descentralizaci\u00f3n","planproyectoestadocoddesc":"En curso"},"3560":{"planproyectocod":"3560","planproyectonombre":"Plazoleta Prefectura Naval Argentina","planproyectodescripcion":"\"Obras de puesta en valor del espacio p\u00fablico para que los vecinos de todas las Comunas contin\u00faen disfrutando de su uso.\"","planproyectoobjetivo":"","planobjetivocod":"8","planjurisdiccioncod":"5","planproyectofdesde":"2016-12-24 00:00:00","planproyectofhasta":"2017-04-20 00:00:00","planproyectocompromiso":"0","planproyectoestadocod":"1","planproyectoestado":"10","planproyectofalta":"2017-08-14 16:36:01","ultmodfecha":"2017-08-14 16:37:10","ultmodusuario":"1","planobjetivocoddesc":"Regenerar espacios p\u00fablicos comunales en respuesta a las demandas y necesidades vecinales","planjurisdiccioncoddesc":"Secretar\u00eda de Descentralizaci\u00f3n","planproyectoestadocoddesc":"En curso"},"3541":{"planproyectocod":"3541","planproyectonombre":"Plaza Velez Sarfield","planproyectodescripcion":"\"Obras de puesta en valor del espacio p\u00fablico para que los vecinos de todas las Comunas contin\u00faen disfrutando de su uso.\"","planproyectoobjetivo":"","planobjetivocod":"8","planjurisdiccioncod":"5","planproyectofdesde":"2017-01-15 00:00:00","planproyectofhasta":"2017-10-31 00:00:00","planproyectocompromiso":"0","planproyectoestadocod":"1","planproyectoestado":"10","planproyectofalta":"2017-08-14 16:36:01","ultmodfecha":"2017-08-14 16:37:10","ultmodusuario":"1","planobjetivocoddesc":"Regenerar espacios p\u00fablicos comunales en respuesta a las demandas y necesidades vecinales","planjurisdiccioncoddesc":"Secretar\u00eda de Descentralizaci\u00f3n","planproyectoestadocoddesc":"En curso"},"3540":{"planproyectocod":"3540","planproyectonombre":"Plaza Velazco Ibarra","planproyectodescripcion":"\"Obras de puesta en valor del espacio p\u00fablico para que los vecinos de todas las Comunas contin\u00faen disfrutando de su uso.\"","planproyectoobjetivo":"","planobjetivocod":"8","planjurisdiccioncod":"5","planproyectofdesde":"2017-01-15 00:00:00","planproyectofhasta":"2017-08-31 00:00:00","planproyectocompromiso":"0","planproyectoestadocod":"1","planproyectoestado":"10","planproyectofalta":"2017-08-14 16:36:01","ultmodfecha":"2017-08-14 16:37:10","ultmodusuario":"1","planobjetivocoddesc":"Regenerar espacios p\u00fablicos comunales en respuesta a las demandas y necesidades vecinales","planjurisdiccioncoddesc":"Secretar\u00eda de Descentralizaci\u00f3n","planproyectoestadocoddesc":"En curso"},"3535":{"planproyectocod":"3535","planproyectonombre":"Plaza Sarmiento","planproyectodescripcion":"<p>Trabajamos en la mejora de plazas, parques, patios y plazoletas de la Ciudad para que los vecinos de todas las Comunas contin&uacute;en disfrutando del espacio p&uacute;blico. El mantenimiento integral de los espacios verdes se pens&oacute; con el objetivo de&nbsp;mejorar el estado de los espacios verdes de la Ciudad&nbsp;que constituyen puntos de encuentro de vecinos y&nbsp;fomentan la interacci&oacute;n, la actividad f&iacute;sica y el juego.<\/p>","planproyectoobjetivo":"","planobjetivocod":"8","planjurisdiccioncod":"5","planproyectofdesde":"2017-01-15 00:00:00","planproyectofhasta":"2017-08-31 00:00:00","planproyectocompromiso":"0","planproyectoestadocod":"1","planproyectoestado":"10","planproyectofalta":"2017-08-14 16:36:02","ultmodfecha":"2017-08-16 12:11:42","ultmodusuario":"2","planobjetivocoddesc":"Regenerar espacios p\u00fablicos comunales en respuesta a las demandas y necesidades vecinales","planjurisdiccioncoddesc":"Secretar\u00eda de Descentralizaci\u00f3n","planproyectoestadocoddesc":"En curso"},"3486":{"planproyectocod":"3486","planproyectonombre":"Plaza Don Bosco","planproyectodescripcion":"\"Obras de puesta en valor del espacio p\u00fablico para que los vecinos de todas las Comunas contin\u00faen disfrutando de su uso.\"","planproyectoobjetivo":"","planobjetivocod":"8","planjurisdiccioncod":"5","planproyectofdesde":"2017-02-16 00:00:00","planproyectofhasta":"2017-08-31 00:00:00","planproyectocompromiso":"0","planproyectoestadocod":"1","planproyectoestado":"10","planproyectofalta":"2017-08-14 16:36:01","ultmodfecha":"2017-08-14 16:37:10","ultmodusuario":"1","planobjetivocoddesc":"Regenerar espacios p\u00fablicos comunales en respuesta a las demandas y necesidades vecinales","planjurisdiccioncoddesc":"Secretar\u00eda de Descentralizaci\u00f3n","planproyectoestadocoddesc":"En curso"},"3471":{"planproyectocod":"3471","planproyectonombre":"Plaza B. Vicu\u00f1a Mackenna","planproyectodescripcion":"\"Obras de puesta en valor del espacio p\u00fablico para que los vecinos de todas las Comunas contin\u00faen disfrutando de su uso.\"","planproyectoobjetivo":"","planobjetivocod":"8","planjurisdiccioncod":"5","planproyectofdesde":"2017-02-16 00:00:00","planproyectofhasta":"2017-08-31 00:00:00","planproyectocompromiso":"0","planproyectoestadocod":"1","planproyectoestado":"10","planproyectofalta":"2017-08-14 16:36:01","ultmodfecha":"2017-08-14 16:37:10","ultmodusuario":"1","planobjetivocoddesc":"Regenerar espacios p\u00fablicos comunales en respuesta a las demandas y necesidades vecinales","planjurisdiccioncoddesc":"Secretar\u00eda de Descentralizaci\u00f3n","planproyectoestadocoddesc":"En curso"},"3470":{"planproyectocod":"3470","planproyectonombre":"Plaza B. Guido (lateral Plaza de la Memoria)","planproyectodescripcion":"\"Obras de puesta en valor del espacio p\u00fablico para que los vecinos de todas las Comunas contin\u00faen disfrutando de su uso.\"","planproyectoobjetivo":"","planobjetivocod":"8","planjurisdiccioncod":"5","planproyectofdesde":"2017-01-16 00:00:00","planproyectofhasta":"2017-06-18 00:00:00","planproyectocompromiso":"0","planproyectoestadocod":"1","planproyectoestado":"10","planproyectofalta":"2017-08-14 16:36:01","ultmodfecha":"2017-08-14 16:37:10","ultmodusuario":"1","planobjetivocoddesc":"Regenerar espacios p\u00fablicos comunales en respuesta a las demandas y necesidades vecinales","planjurisdiccioncoddesc":"Secretar\u00eda de Descentralizaci\u00f3n","planproyectoestadocoddesc":"En curso"},"3457":{"planproyectocod":"3457","planproyectonombre":"Patio Urbano Paraguay","planproyectodescripcion":"Incorparacion de Juegos, luminarias, renovacion de rejas y canteros, y mural.","planproyectoobjetivo":"","planobjetivocod":"8","planjurisdiccioncod":"5","planproyectofdesde":"2016-12-28 00:00:00","planproyectofhasta":"2017-06-15 00:00:00","planproyectocompromiso":"0","planproyectoestadocod":"1","planproyectoestado":"10","planproyectofalta":"2017-08-14 16:36:02","ultmodfecha":"2017-08-14 16:37:10","ultmodusuario":"1","planobjetivocoddesc":"Regenerar espacios p\u00fablicos comunales en respuesta a las demandas y necesidades vecinales","planjurisdiccioncoddesc":"Secretar\u00eda de Descentralizaci\u00f3n","planproyectoestadocoddesc":"En curso"},"3456":{"planproyectocod":"3456","planproyectonombre":"Patio Salguero","planproyectodescripcion":"<p>Trabajamos en la mejora de plazas, parques, patios y plazoletas de la Ciudad para que los vecinos de todas las Comunas contin&uacute;en disfrutando del espacio p&uacute;blico. El mantenimiento integral de los espacios verdes se pens&oacute; con el objetivo de&nbsp;mejorar el estado de los espacios verdes de la Ciudad&nbsp;que constituyen puntos de encuentro de vecinos y&nbsp;fomentan la interacci&oacute;n, la actividad f&iacute;sica y el juego.<\/p>","planproyectoobjetivo":"","planobjetivocod":"8","planjurisdiccioncod":"5","planproyectofdesde":"2017-01-15 00:00:00","planproyectofhasta":"2017-07-19 00:00:00","planproyectocompromiso":"0","planproyectoestadocod":"1","planproyectoestado":"10","planproyectofalta":"2017-08-14 16:36:02","ultmodfecha":"2017-08-16 12:10:40","ultmodusuario":"2","planobjetivocoddesc":"Regenerar espacios p\u00fablicos comunales en respuesta a las demandas y necesidades vecinales","planjurisdiccioncoddesc":"Secretar\u00eda de Descentralizaci\u00f3n","planproyectoestadocoddesc":"En curso"},"3455":{"planproyectocod":"3455","planproyectonombre":"Patio Gurruchaga","planproyectodescripcion":"Reubicaci\u00f3n del patio de juegos con instalaci\u00f3n de solado anti golpes e incorporaci\u00f3n de nuevos juegos de vanguardia e inclusivos. Generaci\u00f3n de nuevos sectores de estar con mobiliario urbano y cestos de basura. Parquizaci\u00f3n e incorporaci\u00f3n de vegetaci\u00f3n variada en cantero. Puesta en valor de luminarias existentes. Redise\u00f1o de caminos internos y veredas perimetrales. Montaje de postas aer\u00f3bicas. Instalaci\u00f3n de sistema de riego. ","planproyectoobjetivo":"","planobjetivocod":"8","planjurisdiccioncod":"5","planproyectofdesde":"2016-06-15 00:00:00","planproyectofhasta":"2017-06-09 00:00:00","planproyectocompromiso":"0","planproyectoestadocod":"1","planproyectoestado":"10","planproyectofalta":"2017-08-14 16:36:02","ultmodfecha":"2017-08-14 16:37:10","ultmodusuario":"1","planobjetivocoddesc":"Regenerar espacios p\u00fablicos comunales en respuesta a las demandas y necesidades vecinales","planjurisdiccioncoddesc":"Secretar\u00eda de Descentralizaci\u00f3n","planproyectoestadocoddesc":"En curso"},"3453":{"planproyectocod":"3453","planproyectonombre":"Patio Deportivo calle Bolivia","planproyectodescripcion":"\"Obras de puesta en valor del espacio p\u00fablico para que los vecinos de todas las Comunas contin\u00faen disfrutando de su uso.\"","planproyectoobjetivo":"","planobjetivocod":"8","planjurisdiccioncod":"5","planproyectofdesde":"2016-12-11 00:00:00","planproyectofhasta":"2017-05-15 00:00:00","planproyectocompromiso":"0","planproyectoestadocod":"1","planproyectoestado":"10","planproyectofalta":"2017-08-14 16:36:01","ultmodfecha":"2017-08-14 16:37:10","ultmodusuario":"1","planobjetivocoddesc":"Regenerar espacios p\u00fablicos comunales en respuesta a las demandas y necesidades vecinales","planjurisdiccioncoddesc":"Secretar\u00eda de Descentralizaci\u00f3n","planproyectoestadocoddesc":"En curso"},"3451":{"planproyectocod":"3451","planproyectonombre":"Patio de juegos Barrio Fonavi","planproyectodescripcion":"\"Obras de puesta en valor del espacio p\u00fablico para que los vecinos de todas las Comunas contin\u00faen disfrutando de su uso.\"","planproyectoobjetivo":"","planobjetivocod":"8","planjurisdiccioncod":"5","planproyectofdesde":"2016-08-15 00:00:00","planproyectofhasta":"2017-07-29 00:00:00","planproyectocompromiso":"0","planproyectoestadocod":"1","planproyectoestado":"10","planproyectofalta":"2017-08-14 16:36:01","ultmodfecha":"2017-08-14 16:37:10","ultmodusuario":"1","planobjetivocoddesc":"Regenerar espacios p\u00fablicos comunales en respuesta a las demandas y necesidades vecinales","planjurisdiccioncoddesc":"Secretar\u00eda de Descentralizaci\u00f3n","planproyectoestadocoddesc":"En curso"},"3447":{"planproyectocod":"3447","planproyectonombre":"Paseo Aerobico Gral. Hornos - Etapa I","planproyectodescripcion":"\"Obras de puesta en valor del espacio p\u00fablico para que los vecinos de todas las Comunas contin\u00faen disfrutando de su uso.\"","planproyectoobjetivo":"","planobjetivocod":"8","planjurisdiccioncod":"5","planproyectofdesde":"2016-12-06 00:00:00","planproyectofhasta":"2017-04-22 00:00:00","planproyectocompromiso":"0","planproyectoestadocod":"1","planproyectoestado":"10","planproyectofalta":"2017-08-14 16:36:01","ultmodfecha":"2017-08-14 16:37:10","ultmodusuario":"1","planobjetivocoddesc":"Regenerar espacios p\u00fablicos comunales en respuesta a las demandas y necesidades vecinales","planjurisdiccioncoddesc":"Secretar\u00eda de Descentralizaci\u00f3n","planproyectoestadocoddesc":"En curso"},"3446":{"planproyectocod":"3446","planproyectonombre":"Pasaje Pescadores (PE)","planproyectodescripcion":"\"Obras de puesta en valor del espacio p\u00fablico para que los vecinos de todas las Comunas contin\u00faen disfrutando de su uso.\"","planproyectoobjetivo":"","planobjetivocod":"8","planjurisdiccioncod":"5","planproyectofdesde":"2016-04-20 00:00:00","planproyectofhasta":"2017-06-30 00:00:00","planproyectocompromiso":"0","planproyectoestadocod":"1","planproyectoestado":"10","planproyectofalta":"2017-08-14 16:36:01","ultmodfecha":"2017-08-14 16:37:10","ultmodusuario":"1","planobjetivocoddesc":"Regenerar espacios p\u00fablicos comunales en respuesta a las demandas y necesidades vecinales","planjurisdiccioncoddesc":"Secretar\u00eda de Descentralizaci\u00f3n","planproyectoestadocoddesc":"En curso"},"3433":{"planproyectocod":"3433","planproyectonombre":"Nueva Se\u00f1aletica en Sedes Comunales","planproyectodescripcion":"Puesta en Valor.","planproyectoobjetivo":"","planobjetivocod":"8","planjurisdiccioncod":"5","planproyectofdesde":"2016-12-13 00:00:00","planproyectofhasta":"2017-08-31 00:00:00","planproyectocompromiso":"0","planproyectoestadocod":"1","planproyectoestado":"10","planproyectofalta":"2017-08-14 16:36:01","ultmodfecha":"2017-08-14 16:37:10","ultmodusuario":"1","planobjetivocoddesc":"Regenerar espacios p\u00fablicos comunales en respuesta a las demandas y necesidades vecinales","planjurisdiccioncoddesc":"Secretar\u00eda de Descentralizaci\u00f3n","planproyectoestadocoddesc":"En curso"},"3430":{"planproyectocod":"3430","planproyectonombre":"Nueva Sede Comunal 3","planproyectodescripcion":"La nueva Sede estar\u00e1 ubicada en un sector del primer piso del Centro Comercial Spinetto apoyada sobre una franja lateral que facilitar\u00e1 la utilizaci\u00f3n de la luz natural que entra por las ventanas hoy obstruidas por los locales. Se generar\u00e1 una fluidez espacial con la implementaci\u00f3n de mobiliario vanguardista con formas org\u00e1nicas brindando adem\u00e1s de comodidad y funcionalidad, una est\u00e9tica innovadora.","planproyectoobjetivo":"","planobjetivocod":"8","planjurisdiccioncod":"5","planproyectofdesde":"2016-03-01 00:00:00","planproyectofhasta":"2017-10-01 00:00:00","planproyectocompromiso":"0","planproyectoestadocod":"1","planproyectoestado":"10","planproyectofalta":"2017-08-14 16:36:02","ultmodfecha":"2017-08-14 16:37:10","ultmodusuario":"1","planobjetivocoddesc":"Regenerar espacios p\u00fablicos comunales en respuesta a las demandas y necesidades vecinales","planjurisdiccioncoddesc":"Secretar\u00eda de Descentralizaci\u00f3n","planproyectoestadocoddesc":"En curso"},"3427":{"planproyectocod":"3427","planproyectonombre":"Modificaci\u00f3n layout Sede Comunal 14 Registr. Civil","planproyectodescripcion":"Mejoras edilicias, se\u00f1al\u00e9tica, cambio de layout. Amplitud, transparencia e integraci\u00f3n. Reafirmar concepto de imagen instituional. Homogeneidad de las Sedes","planproyectoobjetivo":"","planobjetivocod":"8","planjurisdiccioncod":"5","planproyectofdesde":"2016-10-01 00:00:00","planproyectofhasta":"2017-02-20 00:00:00","planproyectocompromiso":"0","planproyectoestadocod":"1","planproyectoestado":"10","planproyectofalta":"2017-08-14 16:36:02","ultmodfecha":"2017-08-14 16:37:10","ultmodusuario":"1","planobjetivocoddesc":"Regenerar espacios p\u00fablicos comunales en respuesta a las demandas y necesidades vecinales","planjurisdiccioncoddesc":"Secretar\u00eda de Descentralizaci\u00f3n","planproyectoestadocoddesc":"En curso"},"3426":{"planproyectocod":"3426","planproyectonombre":"Sede Comunal 8 (etapa 2)","planproyectodescripcion":"<p>Mejora y refuncionalizaci&oacute;n de la Sede Comunal<\/p>","planproyectoobjetivo":"","planobjetivocod":"8","planjurisdiccioncod":"5","planproyectofdesde":"2016-03-01 00:00:00","planproyectofhasta":"2017-04-24 00:00:00","planproyectocompromiso":"0","planproyectoestadocod":"1","planproyectoestado":"10","planproyectofalta":"2017-08-14 16:36:01","ultmodfecha":"2017-08-16 12:10:03","ultmodusuario":"2","planobjetivocoddesc":"Regenerar espacios p\u00fablicos comunales en respuesta a las demandas y necesidades vecinales","planjurisdiccioncoddesc":"Secretar\u00eda de Descentralizaci\u00f3n","planproyectoestadocoddesc":"En curso"},"3412":{"planproyectocod":"3412","planproyectonombre":"Parque Indoamericano","planproyectodescripcion":"<p>Puesta en valor del predio deportivo en Parque Indoamericano. El predio ofrece 6 canchas multideportes, 1 cancha de f&uacute;tbol 11 y 3 vestuarios. Adem&aacute;s cuenta con 4 canchas de f&uacute;tbol 11 (preexistentes, de c&eacute;sped natural que fueron puestas en valor), 6 canchas de f&uacute;tbol tenis, 2 canchas de hockey, 6 de tenis, 6 de f&uacute;tbol 5, postas aer&oacute;bicas, de b&aacute;squet y de recreaci&oacute;n.<\/p>","planproyectoobjetivo":"","planobjetivocod":"8","planjurisdiccioncod":"5","planproyectofdesde":"2016-12-29 00:00:00","planproyectofhasta":"2017-07-29 00:00:00","planproyectocompromiso":"0","planproyectoestadocod":"1","planproyectoestado":"10","planproyectofalta":"2017-08-14 16:36:02","ultmodfecha":"2017-08-16 12:08:46","ultmodusuario":"2","planobjetivocoddesc":"Regenerar espacios p\u00fablicos comunales en respuesta a las demandas y necesidades vecinales","planjurisdiccioncoddesc":"Secretar\u00eda de Descentralizaci\u00f3n","planproyectoestadocoddesc":"En curso"},"3404":{"planproyectocod":"3404","planproyectonombre":"Esquina Centenera y Bonifacio","planproyectodescripcion":"\"Obras de puesta en valor del espacio p\u00fablico para que los vecinos de todas las Comunas contin\u00faen disfrutando de su uso.\"","planproyectoobjetivo":"","planobjetivocod":"8","planjurisdiccioncod":"5","planproyectofdesde":"2016-12-26 00:00:00","planproyectofhasta":"2017-08-18 00:00:00","planproyectocompromiso":"0","planproyectoestadocod":"1","planproyectoestado":"10","planproyectofalta":"2017-08-14 16:36:01","ultmodfecha":"2017-08-14 16:37:10","ultmodusuario":"1","planobjetivocoddesc":"Regenerar espacios p\u00fablicos comunales en respuesta a las demandas y necesidades vecinales","planjurisdiccioncoddesc":"Secretar\u00eda de Descentralizaci\u00f3n","planproyectoestadocoddesc":"En curso"},"3403":{"planproyectocod":"3403","planproyectonombre":"Equipamiento Urbano Rio de Janeiro y FFCC","planproyectodescripcion":"\"Obras de puesta en valor del espacio p\u00fablico para que los vecinos de todas las Comunas contin\u00faen disfrutando de su uso.\"","planproyectoobjetivo":"","planobjetivocod":"8","planjurisdiccioncod":"5","planproyectofdesde":"2016-12-11 00:00:00","planproyectofhasta":"2017-04-10 00:00:00","planproyectocompromiso":"0","planproyectoestadocod":"1","planproyectoestado":"10","planproyectofalta":"2017-08-14 16:36:01","ultmodfecha":"2017-08-14 16:37:10","ultmodusuario":"1","planobjetivocoddesc":"Regenerar espacios p\u00fablicos comunales en respuesta a las demandas y necesidades vecinales","planjurisdiccioncoddesc":"Secretar\u00eda de Descentralizaci\u00f3n","planproyectoestadocoddesc":"En curso"},"3395":{"planproyectocod":"3395","planproyectonombre":"Entorno Estaci\u00f3n Devoto","planproyectodescripcion":"Incorporaci\u00f3n de nuevas \u00e1reas verdes y canteros con variadas especies. Poda de arbolado existente. Renovaci\u00f3n de vereda. Creaci\u00f3n de islas de solado con equipamiento de estar. Instalaci\u00f3n de rejas tecno perimetrales.","planproyectoobjetivo":"","planobjetivocod":"8","planjurisdiccioncod":"5","planproyectofdesde":"2016-06-01 00:00:00","planproyectofhasta":"2017-08-30 00:00:00","planproyectocompromiso":"0","planproyectoestadocod":"1","planproyectoestado":"10","planproyectofalta":"2017-08-14 16:36:02","ultmodfecha":"2017-08-14 16:37:10","ultmodusuario":"1","planobjetivocoddesc":"Regenerar espacios p\u00fablicos comunales en respuesta a las demandas y necesidades vecinales","planjurisdiccioncoddesc":"Secretar\u00eda de Descentralizaci\u00f3n","planproyectoestadocoddesc":"En curso"},"3394":{"planproyectocod":"3394","planproyectonombre":"Puesta en valor Entorno Subsede 11","planproyectodescripcion":"Puesta en Valor.","planproyectoobjetivo":"","planobjetivocod":"8","planjurisdiccioncod":"5","planproyectofdesde":"2016-05-01 00:00:00","planproyectofhasta":"2017-06-16 00:00:00","planproyectocompromiso":"0","planproyectoestadocod":"1","planproyectoestado":"10","planproyectofalta":"2017-08-14 16:36:01","ultmodfecha":"2017-08-14 16:37:10","ultmodusuario":"1","planobjetivocoddesc":"Regenerar espacios p\u00fablicos comunales en respuesta a las demandas y necesidades vecinales","planjurisdiccioncoddesc":"Secretar\u00eda de Descentralizaci\u00f3n","planproyectoestadocoddesc":"En curso"},"3374":{"planproyectocod":"3374","planproyectonombre":"Calles Sustentables - Pasaje Panama","planproyectodescripcion":"\"Obras de puesta en valor del espacio p\u00fablico para que los vecinos de todas las Comunas contin\u00faen disfrutando de su uso.\"","planproyectoobjetivo":"","planobjetivocod":"8","planjurisdiccioncod":"5","planproyectofdesde":"2016-06-15 00:00:00","planproyectofhasta":"2017-07-06 00:00:00","planproyectocompromiso":"0","planproyectoestadocod":"1","planproyectoestado":"10","planproyectofalta":"2017-08-14 16:36:01","ultmodfecha":"2017-08-14 16:37:10","ultmodusuario":"1","planobjetivocoddesc":"Regenerar espacios p\u00fablicos comunales en respuesta a las demandas y necesidades vecinales","planjurisdiccioncoddesc":"Secretar\u00eda de Descentralizaci\u00f3n","planproyectoestadocoddesc":"En curso"},"3372":{"planproyectocod":"3372","planproyectonombre":"Boulevard Riestra","planproyectodescripcion":"Construcci\u00f3n de sectores peatonales con equipamiento urbano, cordones, vados y bolardos. Incorporaci\u00f3n de nuevas \u00e1reas verdes. Puesta en valor del alumbrado p\u00fablico.","planproyectoobjetivo":"","planobjetivocod":"8","planjurisdiccioncod":"5","planproyectofdesde":"2016-08-15 00:00:00","planproyectofhasta":"2017-05-17 00:00:00","planproyectocompromiso":"0","planproyectoestadocod":"1","planproyectoestado":"10","planproyectofalta":"2017-08-14 16:36:02","ultmodfecha":"2017-08-14 16:37:10","ultmodusuario":"1","planobjetivocoddesc":"Regenerar espacios p\u00fablicos comunales en respuesta a las demandas y necesidades vecinales","planjurisdiccioncoddesc":"Secretar\u00eda de Descentralizaci\u00f3n","planproyectoestadocoddesc":"En curso"},"3361":{"planproyectocod":"3361","planproyectonombre":"Puesta en valor del Boulevard Juan B. Justo","planproyectodescripcion":"'Puesta en valor del Boulevard Juan B. Justo\n'","planproyectoobjetivo":"","planobjetivocod":"8","planjurisdiccioncod":"5","planproyectofdesde":"2016-04-04 00:00:00","planproyectofhasta":"2017-04-30 00:00:00","planproyectocompromiso":"0","planproyectoestadocod":"1","planproyectoestado":"10","planproyectofalta":"2017-08-14 16:36:01","ultmodfecha":"2017-08-14 16:37:10","ultmodusuario":"1","planobjetivocoddesc":"Regenerar espacios p\u00fablicos comunales en respuesta a las demandas y necesidades vecinales","planjurisdiccioncoddesc":"Secretar\u00eda de Descentralizaci\u00f3n","planproyectoestadocoddesc":"En curso"},"3344":{"planproyectocod":"3344","planproyectonombre":"Av. San Mart\u00edn y Chorroar\u00edn","planproyectodescripcion":"\"Obras de puesta en valor del espacio p\u00fablico para que los vecinos de todas las Comunas contin\u00faen disfrutando de su uso.\"","planproyectoobjetivo":"","planobjetivocod":"8","planjurisdiccioncod":"5","planproyectofdesde":"2016-07-01 00:00:00","planproyectofhasta":"2017-05-26 00:00:00","planproyectocompromiso":"0","planproyectoestadocod":"1","planproyectoestado":"10","planproyectofalta":"2017-08-14 16:36:01","ultmodfecha":"2017-08-14 16:37:10","ultmodusuario":"1","planobjetivocoddesc":"Regenerar espacios p\u00fablicos comunales en respuesta a las demandas y necesidades vecinales","planjurisdiccioncoddesc":"Secretar\u00eda de Descentralizaci\u00f3n","planproyectoestadocoddesc":"En curso"},"3339":{"planproyectocod":"3339","planproyectonombre":"Ampliaci\u00f3n y mejora de la Subsede de la Comuna 7 ","planproyectodescripcion":"<p>Ampliaci&oacute;n, mejora y refuncionalizaci&oacute;n de la Subsede de la Comuna 7 ubicada en Emilio Mitre 956.<\/p>","planproyectoobjetivo":"","planobjetivocod":"8","planjurisdiccioncod":"5","planproyectofdesde":"2016-07-01 00:00:00","planproyectofhasta":"2017-09-26 00:00:00","planproyectocompromiso":"0","planproyectoestadocod":"1","planproyectoestado":"10","planproyectofalta":"2017-08-14 16:36:01","ultmodfecha":"2017-08-16 12:07:44","ultmodusuario":"2","planobjetivocoddesc":"Regenerar espacios p\u00fablicos comunales en respuesta a las demandas y necesidades vecinales","planjurisdiccioncoddesc":"Secretar\u00eda de Descentralizaci\u00f3n","planproyectoestadocoddesc":"En curso"},"3204":{"planproyectocod":"3204","planproyectonombre":"Gesti\u00f3n de Sumarios","planproyectodescripcion":"<p>Mejorar la gesti&oacute;n de tr&aacute;mite y dictamen de los sumarios administrativos mediante la implementaci&oacute;n de un sistema inform&aacute;tico propio.<\/p>","planproyectoobjetivo":"","planobjetivocod":"110","planjurisdiccioncod":"19","planproyectofdesde":"2016-01-01 00:00:00","planproyectofhasta":"2018-01-31 00:00:00","planproyectocompromiso":"0","planproyectoestadocod":"1","planproyectoestado":"10","planproyectofalta":"2017-08-14 16:36:02","ultmodfecha":"2017-08-16 11:08:49","ultmodusuario":"2","planobjetivocoddesc":"Resolver los sumarios de manera pronta y ejemplificadora","planjurisdiccioncoddesc":"Procuraci\u00f3n General","planproyectoestadocoddesc":"En curso"},"3132":{"planproyectocod":"3132","planproyectonombre":"Equipamiento de hospitales y CeSAC","planproyectodescripcion":"<p>Equipamiento de hospitales y CeSACS<\/p>","planproyectoobjetivo":"","planobjetivocod":"21","planjurisdiccioncod":"8","planproyectofdesde":"2017-01-01 00:00:00","planproyectofhasta":"2017-11-30 00:00:00","planproyectocompromiso":"1","planproyectoestadocod":"1","planproyectoestado":"10","planproyectofalta":"2017-08-14 16:36:02","ultmodfecha":"2017-08-16 11:02:51","ultmodusuario":"2","planobjetivocoddesc":"Fortalecer y perfilar la red de hospitales","planjurisdiccioncoddesc":"Ministerio de Salud","planproyectoestadocoddesc":"En curso"},"2900":{"planproyectocod":"2900","planproyectonombre":"Turismo Metropolitano","planproyectodescripcion":"El proyecto tiene como objetivo articular instancias de cooperaci\u00f3n y participaci\u00f3n interjurisdiccionales mediante la implementaci\u00f3n de pol\u00edticas p\u00fablicas vinculadas al turismo para el \u00c1rea Metropolitana de Buenos Aires, donde la Ciudad, los municipios de la Provincia de Buenos Aires que integran esta regi\u00f3n y la Naci\u00f3n, trabajar\u00e1n de manera integrada impulsando la participaci\u00f3n de sus instituciones y ciudadan\u00eda para la consecuci\u00f3n de un fin com\u00fan de desarrollo y promoci\u00f3n de la industria del turismo.","planproyectoobjetivo":"","planobjetivocod":"32","planjurisdiccioncod":"13","planproyectofdesde":"2016-07-01 00:00:00","planproyectofhasta":"2017-10-31 00:00:00","planproyectocompromiso":"0","planproyectoestadocod":"1","planproyectoestado":"10","planproyectofalta":"2017-08-14 16:36:02","ultmodfecha":"2017-08-14 16:37:10","ultmodusuario":"1","planobjetivocoddesc":"Fomentar las relaciones con las provincias y municipios a trav\u00e9s de difusi\u00f3n cultural, educativa y tur\u00edstica de la Ciudad","planjurisdiccioncoddesc":"Ministerio de Gobierno","planproyectoestadocoddesc":"En curso"},"2826":{"planproyectocod":"2826","planproyectonombre":"Plus Escuelas \u0096 Pintura de Fachadas","planproyectodescripcion":"Mediante el Plan Pintura de Fachadas de escuelas y establecimientos educativos, se procedi\u00f3 a la pintura de m\u00e1s de 400 fachadas.","planproyectoobjetivo":"","planobjetivocod":"11","planjurisdiccioncod":"6","planproyectofdesde":"2016-03-01 00:00:00","planproyectofhasta":"2017-02-28 00:00:00","planproyectocompromiso":"0","planproyectoestadocod":"1","planproyectoestado":"10","planproyectofalta":"2017-08-14 16:36:02","ultmodfecha":"2017-08-14 16:37:10","ultmodusuario":"1","planobjetivocoddesc":"Mejorar la infraestructura y los entornos de los establecimientos educativos","planjurisdiccioncoddesc":"Ministerio de Educaci\u00f3n","planproyectoestadocoddesc":"En curso"},"2821":{"planproyectocod":"2821","planproyectonombre":"Obras generales en establecimientos educativos","planproyectodescripcion":"Obras generales en los m\u00e1s de 700 establecimientos educativos de la ciudad","planproyectoobjetivo":"","planobjetivocod":"11","planjurisdiccioncod":"6","planproyectofdesde":"2012-12-30 00:00:00","planproyectofhasta":"2019-02-25 00:00:00","planproyectocompromiso":"0","planproyectoestadocod":"1","planproyectoestado":"10","planproyectofalta":"2017-08-14 16:36:02","ultmodfecha":"2017-08-14 16:37:10","ultmodusuario":"1","planobjetivocoddesc":"Mejorar la infraestructura y los entornos de los establecimientos educativos","planjurisdiccioncoddesc":"Ministerio de Educaci\u00f3n","planproyectoestadocoddesc":"En curso"},"2797":{"planproyectocod":"2797","planproyectonombre":"Sube y Baja","planproyectodescripcion":"Implementamos el program Sube y Baja con el objetivo de organizar la entrada y la salida de las escuelas; mejorar el ordenamiento del tr\u00e1nsito en los alrededores de los establecimientos educativos; y aumentar la seguridad vial de alumnos y vecinos del barrio. Este propone una metodolog\u00eda para organizar el ingreso y egreso de los chicos a la escuela y mejorar la convivencia en el tr\u00e1nsito de los barrios. La propuesta se adapta a las caracter\u00edsticas y el entorno de los establecimientos, priorizando el transporte p\u00fablico y la movilidad peatonal y en bicicleta. El proyecto ya se est\u00e1 aplicando en 20 escuelas de los barrios de Belgrano, Caballito y Palermo, e involucra tanto a docentes y directivos como padres y alumnos de las instituciones.","planproyectoobjetivo":"","planobjetivocod":"7","planjurisdiccioncod":"2","planproyectofdesde":"2016-06-01 00:00:00","planproyectofhasta":"2017-12-31 00:00:00","planproyectocompromiso":"0","planproyectoestadocod":"1","planproyectoestado":"10","planproyectofalta":"2017-08-14 16:36:02","ultmodfecha":"2017-08-14 16:37:10","ultmodusuario":"1","planobjetivocoddesc":"Mejorar la seguridad vial y a la accesibilidad f\u00edsica","planjurisdiccioncoddesc":"Ministerio de Desarrollo Urbano y Transporte (STRANS - CABA)","planproyectoestadocoddesc":"En curso"},"2792":{"planproyectocod":"2792","planproyectonombre":"Seguridad Vial - Pistas de educacion vial","planproyectodescripcion":"El Parque Vial de la Ciudad de Buenos Aires es un espacio recreativo ubicado en Av. Roca 5252 en el barrio de Villa Lugano que cuenta con una amplia extensi\u00f3n, para que alumnos de escuelas de la Ciudad puedan aprender sobre movilidad y seguridad vial mientras juegan y se divierten. La puesta en valor del Parque consta de la incorporaci\u00f3n de nuevos sem\u00e1foros, asfalto, se\u00f1ales viales, ba\u00f1os, entre otras mejoras.","planproyectoobjetivo":"","planobjetivocod":"7","planjurisdiccioncod":"2","planproyectofdesde":"2017-01-01 00:00:00","planproyectofhasta":"2017-06-30 00:00:00","planproyectocompromiso":"0","planproyectoestadocod":"1","planproyectoestado":"10","planproyectofalta":"2017-08-14 16:36:02","ultmodfecha":"2017-08-14 16:37:10","ultmodusuario":"1","planobjetivocoddesc":"Mejorar la seguridad vial y a la accesibilidad f\u00edsica","planjurisdiccioncoddesc":"Ministerio de Desarrollo Urbano y Transporte (STRANS - CABA)","planproyectoestadocoddesc":"En curso"},"2789":{"planproyectocod":"2789","planproyectonombre":"Rotonda Av. Iriarte e Iguaz\u00fa","planproyectodescripcion":"El principal objetivo del proyecto es mejorar la seguridad vial y peatonal. Esto se logra a partir de la ejecuci\u00f3n de 4 isletas que separan los flujos vehiculares, al tiempo que constituyen apoyos para los cruces peatonales. Asimismo se acortan las distancias de los cruces. Esta obra  incrementa la seguridad para todos los usuarios de la red vial, tanto para veh\u00edculos, ya que se ordenan los movimientos vehiculares, como para peatones, que pueden hacer el cruce en etapas, con cruces m\u00e1s cortos y seguros. Beneficiando as\u00ed a m\u00e1s de 23 mil usuarios todos los d\u00edas.","planproyectoobjetivo":"","planobjetivocod":"7","planjurisdiccioncod":"2","planproyectofdesde":"2017-01-16 00:00:00","planproyectofhasta":"2017-03-31 00:00:00","planproyectocompromiso":"0","planproyectoestadocod":"1","planproyectoestado":"10","planproyectofalta":"2017-08-14 16:36:02","ultmodfecha":"2017-08-14 16:37:10","ultmodusuario":"1","planobjetivocoddesc":"Mejorar la seguridad vial y a la accesibilidad f\u00edsica","planjurisdiccioncoddesc":"Ministerio de Desarrollo Urbano y Transporte (STRANS - CABA)","planproyectoestadocoddesc":"En curso"},"2788":{"planproyectocod":"2788","planproyectonombre":"Rotonda Alte. Brown","planproyectodescripcion":"Se realizar\u00e1 una modificaci\u00f3n geom\u00e9trica de la intersecci\u00f3n a partir de la construcci\u00f3n de una rotonda para ordenar el tr\u00e1nsito  vehicular, mejorar la seguridad vial del cruce y generarar nuevos cruces peatonales. ","planproyectoobjetivo":"","planobjetivocod":"7","planjurisdiccioncod":"2","planproyectofdesde":"2016-11-01 00:00:00","planproyectofhasta":"2017-01-15 00:00:00","planproyectocompromiso":"0","planproyectoestadocod":"1","planproyectoestado":"10","planproyectofalta":"2017-08-14 16:36:02","ultmodfecha":"2017-08-14 16:37:10","ultmodusuario":"1","planobjetivocoddesc":"Mejorar la seguridad vial y a la accesibilidad f\u00edsica","planjurisdiccioncoddesc":"Ministerio de Desarrollo Urbano y Transporte (STRANS - CABA)","planproyectoestadocoddesc":"En curso"},"2785":{"planproyectocod":"2785","planproyectonombre":"Direcci\u00f3n General de Habilitaci\u00f3n de Conductores y Transporte","planproyectodescripcion":"Se realizar\u00e1n trabajos de puesta en valor del  primer piso de la sede principal de la Direcci\u00f3n General de Habilitaci\u00f3n de Conductores y Transporte a fin de contar con mayor flexibilidad funcional,  modernizar su infraestructura y adecuarla a la Normativa vigente. Tambi\u00e9n se realizar\u00e1n tareas de reacondicionamiento interior y exterior.","planproyectoobjetivo":"","planobjetivocod":"7","planjurisdiccioncod":"2","planproyectofdesde":"2016-03-01 00:00:00","planproyectofhasta":"2017-08-31 00:00:00","planproyectocompromiso":"0","planproyectoestadocod":"1","planproyectoestado":"10","planproyectofalta":"2017-08-14 16:36:01","ultmodfecha":"2017-08-14 16:37:10","ultmodusuario":"1","planobjetivocoddesc":"Mejorar la seguridad vial y a la accesibilidad f\u00edsica","planjurisdiccioncoddesc":"Ministerio de Desarrollo Urbano y Transporte (STRANS - CABA)","planproyectoestadocoddesc":"En curso"},"2781":{"planproyectocod":"2781","planproyectonombre":"Plan de Seguridad Vial ","planproyectodescripcion":"Plan de Seguridad Vial de la Ciudad con los principios que gu\u00edan las pol\u00edticas de movilidad segura en Buenos Aires. A partir de un trabajo conjunto entre el sector p\u00fablico, privado y acad\u00e9mico, se dise\u00f1an y ejecutan proyectos respecto de la problem\u00e1tica vial, teniendo como fin la mejora de la convivencia en el tr\u00e1nsito. Nos proponemos trabajar sobre cuatro ejes fundamentales: infraestructura, control y legislaci\u00f3n, educaci\u00f3n vial y concientizaci\u00f3n, y compromiso ciudadano.","planproyectoobjetivo":"","planobjetivocod":"7","planjurisdiccioncod":"2","planproyectofdesde":"2016-09-01 00:00:00","planproyectofhasta":"2017-12-31 00:00:00","planproyectocompromiso":"0","planproyectoestadocod":"1","planproyectoestado":"10","planproyectofalta":"2017-08-14 16:36:01","ultmodfecha":"2017-08-14 16:37:10","ultmodusuario":"1","planobjetivocoddesc":"Mejorar la seguridad vial y a la accesibilidad f\u00edsica","planjurisdiccioncoddesc":"Ministerio de Desarrollo Urbano y Transporte (STRANS - CABA)","planproyectoestadocoddesc":"En curso"},"2780":{"planproyectocod":"2780","planproyectonombre":"Plan de Motos","planproyectodescripcion":"Llevamos adelante diferentes medidas orientadas a mejorar la seguridad vial del mill\u00f3n de personas que visitan el \u00c1rea Microcentro todos los d\u00edas. Teniendo en cuenta que una gran cantidad de las motos que circulan por la Ciudad lo hace por esta zona, luego de una etapa de concientizaci\u00f3n y otra de fiscalizaci\u00f3n; se incorporaron 3 gr\u00faas 0km especialmente dise\u00f1adas para acarrear los motoveh\u00edculos que se encuentren mal estacionados en Microcentro Peatonal. Se realiz\u00f3 una capacitaci\u00f3n especial a 21 Agentes de Tr\u00e1nsito para el manejo de las nuevas gr\u00faas y acarreo de las motos.  Esto se suma a la reglamentaci\u00f3n de la ley delivery, mediante la cual se debe crear un registro de qui\u00e9nes hacen reparto de paquetes o alimentos en motocicleta. ","planproyectoobjetivo":"","planobjetivocod":"7","planjurisdiccioncod":"2","planproyectofdesde":"2016-08-01 00:00:00","planproyectofhasta":"2017-12-31 00:00:00","planproyectocompromiso":"0","planproyectoestadocod":"1","planproyectoestado":"10","planproyectofalta":"2017-08-14 16:36:02","ultmodfecha":"2017-08-14 16:37:10","ultmodusuario":"1","planobjetivocoddesc":"Mejorar la seguridad vial y a la accesibilidad f\u00edsica","planjurisdiccioncoddesc":"Ministerio de Desarrollo Urbano y Transporte (STRANS - CABA)","planproyectoestadocoddesc":"En curso"},"2760":{"planproyectocod":"2760","planproyectonombre":"Mejora de la seguridad peatonal y vehicular en la intersecci\u00f3n de las  Avenidas Mart\u00edn Garc\u00eda y Regimiento Patricios","planproyectodescripcion":"El principal objetivo del proyecto es mejorar la seguridad tanto peatonal como vehicular. A partir de la incorporaci\u00f3n de isletas como apoyo peatonal,  se reduce la distancia de los cruces  y los excesos de velocidad. Adem\u00e1s se aument\u00f3 la superficie para el peat\u00f3n generando un beneficio para cerca de 6 mil personas.","planproyectoobjetivo":"","planobjetivocod":"7","planjurisdiccioncod":"2","planproyectofdesde":"2016-05-01 00:00:00","planproyectofhasta":"2016-10-30 00:00:00","planproyectocompromiso":"0","planproyectoestadocod":"1","planproyectoestado":"10","planproyectofalta":"2017-08-14 16:36:02","ultmodfecha":"2017-08-14 16:37:10","ultmodusuario":"1","planobjetivocoddesc":"Mejorar la seguridad vial y a la accesibilidad f\u00edsica","planjurisdiccioncoddesc":"Ministerio de Desarrollo Urbano y Transporte (STRANS - CABA)","planproyectoestadocoddesc":"En curso"},"2757":{"planproyectocod":"2757","planproyectonombre":"Espacio p\u00fablico peatonal ","planproyectodescripcion":"Este proyecto prev\u00e9 redise\u00f1ar el espacio p\u00fablico para darle prioridad a las personas y a las formas de movilidad que promueven un mayor disfrute de la Ciudad. La movilidad peatonal es especialmente impulsada a trav\u00e9s de la transformaci\u00f3n de las calles, desalentando el uso del auto y convirtiendo lugares antes destinados a la circulaci\u00f3n de veh\u00edculos en espacios de convivencia o exclusivos para peatones y bicicletas. Esto permite regenerar el espacio urbano, revitalizar los barrios y reactivar las econom\u00edas locales. Con el objetivo principal de mejorar la seguridad peatonal, durante 2016 el Gobierno de la Ciudad gener\u00f3 intervenciones que ganaron 5.160 metros cuadrados m\u00e1s de espacio peatonal; y sum\u00f3  75 cruces m\u00e1s seguros en 19 intersecciones intervenidas. En total, desde 2012 se lleg\u00f3 a recuperar un \u00e1rea equivalente al tama\u00f1o de un estadio de f\u00fatbol, es decir, m\u00e1s de 10 mil metros cuadrados de espacio p\u00fablico para los peatones.","planproyectoobjetivo":"","planobjetivocod":"7","planjurisdiccioncod":"2","planproyectofdesde":"2017-01-01 00:00:00","planproyectofhasta":"2017-05-31 00:00:00","planproyectocompromiso":"0","planproyectoestadocod":"1","planproyectoestado":"10","planproyectofalta":"2017-08-14 16:36:02","ultmodfecha":"2017-08-14 16:37:10","ultmodusuario":"1","planobjetivocoddesc":"Mejorar la seguridad vial y a la accesibilidad f\u00edsica","planjurisdiccioncoddesc":"Ministerio de Desarrollo Urbano y Transporte (STRANS - CABA)","planproyectoestadocoddesc":"En curso"},"2755":{"planproyectocod":"2755","planproyectonombre":"Fotomulta","planproyectodescripcion":"La incorporaci\u00f3n de nueva tecnolog\u00eda para optimizar los controles en la calle es de suma importancia en una ciudad como Buenos Aires, en la que circulan 1.800.000 autos por d\u00eda, 37 mil taxis y 10 mil colectivos. Las infracciones por mal estacionamiento ocupan el segundo lugar en el ranking de las faltas m\u00e1s comunes en la Ciudad de Buenos Aires, representando el 38,5% de las totales en 2016. Por eso, incorporamos 24 c\u00e1maras en cascos de Agentes. \u00c9stas se suman a las 44 c\u00e1maras: Rojo y peatonal; 146 c\u00e1maras de control de velocidad; 24 c\u00e1maras LPR\/lectora de patentes; y 10 c\u00e1maras en carriles exclusivos.  ","planproyectoobjetivo":"","planobjetivocod":"7","planjurisdiccioncod":"2","planproyectofdesde":"2016-01-01 00:00:00","planproyectofhasta":"2017-01-31 00:00:00","planproyectocompromiso":"0","planproyectoestadocod":"1","planproyectoestado":"10","planproyectofalta":"2017-08-14 16:36:02","ultmodfecha":"2017-08-14 16:37:10","ultmodusuario":"1","planobjetivocoddesc":"Mejorar la seguridad vial y a la accesibilidad f\u00edsica","planjurisdiccioncoddesc":"Ministerio de Desarrollo Urbano y Transporte (STRANS - CABA)","planproyectoestadocoddesc":"En curso"},"2750":{"planproyectocod":"2750","planproyectonombre":"Entorno Hospital Italiano","planproyectodescripcion":"El Hospital Italiano se encuentra en Almagro, uno de los barrios centrales de CABA, que cuenta con m\u00e1s de 30 mil habitantes. A fin de mes comenzar\u00e1 una obra en el \u00e1rea comprendida por las calles Sarmiento (al norte), Av. D\u00edaz V\u00e9lez (al sur), Pringles (al oeste) y Acu\u00f1a de Figueroa (al este) que mejorar\u00e1 su entorno en forma integral en materia de ordenamiento del tr\u00e1nsito y seguridad vial. Se mejorar\u00e1 la seguridad peatonal a trav\u00e9s de cruces peatonales m\u00e1s cortos y congruentes con las l\u00edneas de deseo del peat\u00f3n; se mejoraran las veredas; e incorproaremos rampas para mejorar la accesibilidad. Adem\u00e1s se reordenar\u00e1 el estacionamiento de motos y se demarcar\u00e1n zonas exclusivas de carga y descarga y de ascenso y descenso, para ordenar las operaciones y beneficiar el flujo de tr\u00e1fico vehicular. Tambi\u00e9n se incorporar\u00e1n nuevas se\u00f1ales verticales y accesos al Hospital y se reforzar\u00e1 la demarcaci\u00f3n horizontal del ingreso principal al Hospital.","planproyectoobjetivo":"","planobjetivocod":"7","planjurisdiccioncod":"2","planproyectofdesde":"2017-01-01 00:00:00","planproyectofhasta":"2017-09-15 00:00:00","planproyectocompromiso":"0","planproyectoestadocod":"1","planproyectoestado":"10","planproyectofalta":"2017-08-14 16:36:02","ultmodfecha":"2017-08-14 16:37:10","ultmodusuario":"1","planobjetivocoddesc":"Mejorar la seguridad vial y a la accesibilidad f\u00edsica","planjurisdiccioncoddesc":"Ministerio de Desarrollo Urbano y Transporte (STRANS - CABA)","planproyectoestadocoddesc":"En curso"},"2749":{"planproyectocod":"2749","planproyectonombre":"Entorno escuela N\u00b0 3","planproyectodescripcion":"La implementaci\u00f3n de recorridos seguros y las obras de puesta en valor del entorno de las escuelas implican una mejora en t\u00e9rminos de seguridad vial, beneficiando la movilidad saludable, sustentable y segura y recuperando el espacio p\u00fablico como un lugar de disfrute. Muchas veces las calles son vistas como un espacio desfavorable para los chicos ante la presencia de veh\u00edculos. Por eso recuperamos el espacio p\u00fablico para los m\u00e1s peque\u00f1os adapt\u00e1ndolo a sus necesidades. Se trata de hacer de las calles un lugar de disfrute y seguro para las ni\u00f1as y los ni\u00f1os. Se realizan intervenciones que beneficiar\u00e1n el \u00e1rea del camino escolar a partir de la inclusi\u00f3n de nuevos sem\u00e1foros peatonales y mejoras en la se\u00f1alizaci\u00f3n del entorno vial, brindando m\u00e1s seguridad a la movilidad peatonal. Adem\u00e1s se incorporan nuevas sendas escolares, se\u00f1alizaci\u00f3n vertical y demarcaci\u00f3n horizontal. Tambi\u00e9n se incorporan reductores de velocidad con pintura para las calles, logrando  intersecciones m\u00e1s seguras para la movilidad a pie y estar\u00e1n dise\u00f1adas especialmente para los chicos.","planproyectoobjetivo":"","planobjetivocod":"7","planjurisdiccioncod":"2","planproyectofdesde":"2017-03-01 00:00:00","planproyectofhasta":"2017-08-31 00:00:00","planproyectocompromiso":"0","planproyectoestadocod":"1","planproyectoestado":"10","planproyectofalta":"2017-08-14 16:36:02","ultmodfecha":"2017-08-14 16:37:10","ultmodusuario":"1","planobjetivocoddesc":"Mejorar la seguridad vial y a la accesibilidad f\u00edsica","planjurisdiccioncoddesc":"Ministerio de Desarrollo Urbano y Transporte (STRANS - CABA)","planproyectoestadocoddesc":"En curso"},"2748":{"planproyectocod":"2748","planproyectonombre":"Mejora de la seguridad peatonal y vehicular en Av. C\u00f3rdoba y Gasc\u00f3n ","planproyectodescripcion":"El principal objetivo del proyecto es mejorar la seguridad tanto peatonal como vehicular a trav\u00e9s de la prolongaci\u00f3n de la esquina. Esto genera cruces peatonales m\u00e1s cortos y visibles y elimina entrecruzamientos peligrosos de los veh\u00edculos que circulan por Av. C\u00f3rdoba, beneficiando cerca de 10 mil personas.","planproyectoobjetivo":"","planobjetivocod":"7","planjurisdiccioncod":"2","planproyectofdesde":"2016-04-01 00:00:00","planproyectofhasta":"2016-09-30 00:00:00","planproyectocompromiso":"0","planproyectoestadocod":"1","planproyectoestado":"10","planproyectofalta":"2017-08-14 16:36:02","ultmodfecha":"2017-08-14 16:37:10","ultmodusuario":"1","planobjetivocoddesc":"Mejorar la seguridad vial y a la accesibilidad f\u00edsica","planjurisdiccioncoddesc":"Ministerio de Desarrollo Urbano y Transporte (STRANS - CABA)","planproyectoestadocoddesc":"En curso"},"2746":{"planproyectocod":"2746","planproyectonombre":"Autoservicios para reparar bicicletas","planproyectodescripcion":"'Los dispositivos de Autoservicio para reparaci\u00f3n de bicicletas permiten realizar un service b\u00e1sico a la bici a trav\u00e9s de las 13 herramientas con las que cuenta. \nDe manera complementaria, se instalar\u00e1n infladores de uso p\u00fablico con un man\u00f3metro para controlar la presi\u00f3n del rodado y boquillas aptas para tres tipos de v\u00e1lvulas.'","planproyectoobjetivo":"","planobjetivocod":"7","planjurisdiccioncod":"2","planproyectofdesde":"2017-01-01 00:00:00","planproyectofhasta":"2017-06-30 00:00:00","planproyectocompromiso":"0","planproyectoestadocod":"1","planproyectoestado":"10","planproyectofalta":"2017-08-14 16:36:02","ultmodfecha":"2017-08-14 16:37:10","ultmodusuario":"1","planobjetivocoddesc":"Mejorar la seguridad vial y a la accesibilidad f\u00edsica","planjurisdiccioncoddesc":"Ministerio de Desarrollo Urbano y Transporte (STRANS - CABA)","planproyectoestadocoddesc":"En curso"},"2739":{"planproyectocod":"2739","planproyectonombre":"Centro de Trasbordo Pac\u00edfico ","planproyectodescripcion":"El Centro de Trasbordo Pac\u00edfico mejora la experiencia de viaje de m\u00e1s de 120 mil personas todos los d\u00edas y conecta con Metrobus Norte y Juan B. Justo, el Subte D, EcoBici, el FFCC San Mart\u00edn y Mitre. Se encuentra ubicado sobre la av. Santa Fe entre las calles Carranza y Thames. Posee una extensi\u00f3n de 1,1 km, beneficia 22 l\u00edneas de colectivo y cuenta con 11 paradores,. Adem\u00e1s mejora la experiencia de viaje de m\u00e1s de 120 mil personas todos los d\u00edas, ordenando el tr\u00e1nsito, la fluidez y la seguridad vial de la zona.","planproyectoobjetivo":"","planobjetivocod":"7","planjurisdiccioncod":"2","planproyectofdesde":"2016-01-01 00:00:00","planproyectofhasta":"2016-11-30 00:00:00","planproyectocompromiso":"0","planproyectoestadocod":"1","planproyectoestado":"10","planproyectofalta":"2017-08-14 16:36:02","ultmodfecha":"2017-08-14 16:37:10","ultmodusuario":"1","planobjetivocoddesc":"Mejorar la seguridad vial y a la accesibilidad f\u00edsica","planjurisdiccioncoddesc":"Ministerio de Desarrollo Urbano y Transporte (STRANS - CABA)","planproyectoestadocoddesc":"En curso"},"2737":{"planproyectocod":"2737","planproyectonombre":"Centro de Trasbordo Chacarita","planproyectodescripcion":"El Centro de Trasbordo Chacarita mejora la experiencia de viaje de m\u00e1s de 200 mil personas todos los d\u00edas y conecta con el Subte B, EcoBici, el FFCC Urquiza y 20 l\u00edneas de colectivos. Est\u00e1 delimitado por Av. Guzm\u00e1n, Av. Corrientes, Av. Federico Lacroze, y Maure. Con m\u00e1s de 57 mil trasbordos diarios cuenta con 4 paradores y mejora la experiencia de viaje de m\u00e1s de 200 mil vecinos todos los d\u00edas. Adem\u00e1s ordena el tr\u00e1nsito, la fluidez y la seguridad vial de la zona. La obra del Centro de Trasbordo Chacarita implic\u00f3 el reordenamiento de las paradas actuales, mejorando la movilidad y accesibilidad, generando conexiones m\u00e1s seguras subte-colectivo, e incorporando nuevo mobiliario urbano. Tambi\u00e9n se realiz\u00f3 una puesta en valor de la zona con la creaci\u00f3n de dos plazoletas que aumentan los espacios verdes en la zona.","planproyectoobjetivo":"","planobjetivocod":"7","planjurisdiccioncod":"2","planproyectofdesde":"2016-08-16 00:00:00","planproyectofhasta":"2017-02-20 00:00:00","planproyectocompromiso":"0","planproyectoestadocod":"1","planproyectoestado":"10","planproyectofalta":"2017-08-14 16:36:02","ultmodfecha":"2017-08-14 16:37:10","ultmodusuario":"1","planobjetivocoddesc":"Mejorar la seguridad vial y a la accesibilidad f\u00edsica","planjurisdiccioncoddesc":"Ministerio de Desarrollo Urbano y Transporte (STRANS - CABA)","planproyectoestadocoddesc":"En curso"},"2736":{"planproyectocod":"2736","planproyectonombre":"Cordoba carriles exclusivos","planproyectodescripcion":"Con el objetivo de priorizar el transporte p\u00fablico, obtener mayor seguridad vial y mejorar la calidad ambiental de la zona, implementamos carriles exclusivos en la avenida C\u00f3rdoba. Con el objetivo de priorizar el transporte p\u00fablico, obtener mayor seguridad vial y mejorar la calidad ambiental de la zona, implementamos carriles exclusivos en la avenida C\u00f3rdoba. Las obras de puesta en valor de los carriles exclusivos se extendieron a lo largo de 4,4 km e incluyeron la incorporaci\u00f3n de un cord\u00f3n amarillo para la separaci\u00f3n f\u00edsica del transporte p\u00fablico de los veh\u00edculos particulares para garantizar el tr\u00e1nsito fluido de los pasajeros. A su vez, contempl\u00f3 la implementaci\u00f3n de un sistema de control electr\u00f3nico de patentes para monitorear su correcto funcionamiento. Aquellos vecinos que tengan cocheras dentro de los carriles exclusivos deben gestionar de manera gratuita un permiso de acceso. ","planproyectoobjetivo":"","planobjetivocod":"7","planjurisdiccioncod":"2","planproyectofdesde":"2016-02-01 00:00:00","planproyectofhasta":"2017-03-15 00:00:00","planproyectocompromiso":"0","planproyectoestadocod":"1","planproyectoestado":"10","planproyectofalta":"2017-08-14 16:36:02","ultmodfecha":"2017-08-14 16:37:10","ultmodusuario":"1","planobjetivocoddesc":"Mejorar la seguridad vial y a la accesibilidad f\u00edsica","planjurisdiccioncoddesc":"Ministerio de Desarrollo Urbano y Transporte (STRANS - CABA)","planproyectoestadocoddesc":"En curso"},"2735":{"planproyectocod":"2735","planproyectonombre":"Continuidad de la Avenida Almirante Brown (sentido sur-norte)","planproyectodescripcion":"Con el objetivo de mejorar la circulaci\u00f3n y garantizar la seguridad vial en la zona, se implement\u00f3 la continuidad sentido sur a norte de la Avenida Almirante Brown, entre Pinz\u00f3n y Olavarr\u00eda. Adem\u00e1s, se sumaron dos sem\u00e1foros nuevos en las intersecciones de Pinz\u00f3n y Avenida Almirante Brown.","planproyectoobjetivo":"","planobjetivocod":"7","planjurisdiccioncod":"2","planproyectofdesde":"2016-02-01 00:00:00","planproyectofhasta":"2016-12-31 00:00:00","planproyectocompromiso":"0","planproyectoestadocod":"1","planproyectoestado":"10","planproyectofalta":"2017-08-14 16:36:02","ultmodfecha":"2017-08-14 16:37:10","ultmodusuario":"1","planobjetivocoddesc":"Mejorar la seguridad vial y a la accesibilidad f\u00edsica","planjurisdiccioncoddesc":"Ministerio de Desarrollo Urbano y Transporte (STRANS - CABA)","planproyectoestadocoddesc":"En curso"},"2730":{"planproyectocod":"2730","planproyectonombre":"Instalaci\u00f3n de bulbos en hospitales  ","planproyectodescripcion":"Con el objetivo de facilitar la seguridad de circulaci\u00f3n y la facilidad de acceso de pasajeros y choferes que se mueven en el entorno de los hospitales y centros de salud, se dispuso la colocaci\u00f3n de paradas elevadas para esperar el colectivo. Para su ubicaci\u00f3n, en todos los casos se analiz\u00f3 que los lugares contaran con paradas reglamentadas de colectivos. Adem\u00e1s, se contempl\u00f3 que  la calzada no solo permita el estacionamiento y la detenci\u00f3n de los colectivos; sino que tambi\u00e9n mantenga un carril libre de circulaci\u00f3n. En su primera Etapa, el  proyecto de Bulbos en Hospitales se implement\u00f3 en los entornos de 11 hospitales y centros de salud de la Ciudad, beneficiando a 26 l\u00edneas de colectivos. ","planproyectoobjetivo":"","planobjetivocod":"7","planjurisdiccioncod":"2","planproyectofdesde":"2017-01-01 00:00:00","planproyectofhasta":"2017-01-31 00:00:00","planproyectocompromiso":"0","planproyectoestadocod":"1","planproyectoestado":"10","planproyectofalta":"2017-08-14 16:36:02","ultmodfecha":"2017-08-14 16:37:10","ultmodusuario":"1","planobjetivocoddesc":"Mejorar la seguridad vial y a la accesibilidad f\u00edsica","planjurisdiccioncoddesc":"Ministerio de Desarrollo Urbano y Transporte (STRANS - CABA)","planproyectoestadocoddesc":"En curso"},"2727":{"planproyectocod":"2727","planproyectonombre":"Plan de Seguridad Vial: creaci\u00f3n de \u0093\u00c1reas 30\u0094 ","planproyectodescripcion":"'Las \u00c1reas 30 proponen soluciones viales de bajo costo para reducir la velocidad m\u00e1xima de los veh\u00edculos a 30 km\/h en zonas residenciales con niveles altos de siniestralidad. Tienen el objetivo de reordenar el tr\u00e1nsito y priorizar la movilidad peatonal y el uso de la bicicleta, mejorando as\u00ed la seguridad vial, la convivencia y las condiciones ambientales de la zona.\nLa primera Zona 30 de la Ciudad se realizar\u00e1 en el barrio de Villa Real. La intervenci\u00f3n incluye 47 manzanas y tiene como objetivo mejorar la seguridad del barrio. El proyecto consiste en una mejora integral de la zona a trav\u00e9s de la incorporaci\u00f3n de recursos como: se\u00f1al\u00e9tica y sendas peatonales elevadas en accesos al \u00e1rea, ciclov\u00edas protegidas, chicanas y nuevos espacios verdes; se buscar\u00e1 devolverle la calle a los vecinos del barrio generando un entorno m\u00e1s seguro y amigable para las 14 mil personas que viven y se mueven todos los d\u00edas por el per\u00edmetro comprendido por las calles Ram\u00f3n Lista, Nogoy\u00e1, Juan E. Mart\u00ednez e Irigoyen\n'","planproyectoobjetivo":"","planobjetivocod":"7","planjurisdiccioncod":"2","planproyectofdesde":"2017-01-10 00:00:00","planproyectofhasta":"2017-08-30 00:00:00","planproyectocompromiso":"0","planproyectoestadocod":"1","planproyectoestado":"10","planproyectofalta":"2017-08-14 16:36:02","ultmodfecha":"2017-08-14 16:37:10","ultmodusuario":"1","planobjetivocoddesc":"Mejorar la seguridad vial y a la accesibilidad f\u00edsica","planjurisdiccioncoddesc":"Ministerio de Desarrollo Urbano y Transporte (STRANS - CABA)","planproyectoestadocoddesc":"En curso"},"2695":{"planproyectocod":"2695","planproyectonombre":"Villa Ol\u00edmpica - Infrastructura Servicios P\u00fablicos","planproyectodescripcion":"Intalaci\u00f3n de red pluvial y pavimentos, de agua y cloaca, el\u00e9ctrica y de gas.","planproyectoobjetivo":"","planobjetivocod":"5","planjurisdiccioncod":"4","planproyectofdesde":"2016-05-02 00:00:00","planproyectofhasta":"2018-03-01 00:00:00","planproyectocompromiso":"0","planproyectoestadocod":"1","planproyectoestado":"10","planproyectofalta":"2017-08-14 16:36:02","ultmodfecha":"2017-08-14 16:37:10","ultmodusuario":"1","planobjetivocoddesc":"Regenerar el espacio p\u00fablico para promover el desarrollo sostenible de CABA","planjurisdiccioncoddesc":"Ministerio de Desarrollo Urbano y Transporte","planproyectoestadocoddesc":"En curso"},"2693":{"planproyectocod":"2693","planproyectonombre":"Villa Ol\u00edmpica - Viviendas","planproyectodescripcion":"<p>Complejo que albergar&aacute; a los atletas de los Juegos Ol&iacute;mpicos de la Juventud 2018, una vez finalizado el evento deportivo, ser&aacute; utilizado como viviendas para las familias de la zona para alrededor de 4500 personas.<\/p>","planproyectoobjetivo":"","planobjetivocod":"5","planjurisdiccioncod":"4","planproyectofdesde":"2015-01-23 00:00:00","planproyectofhasta":"2017-12-31 00:00:00","planproyectocompromiso":"1","planproyectoestadocod":"1","planproyectoestado":"10","planproyectofalta":"2017-08-14 16:36:02","ultmodfecha":"2017-08-20 20:23:56","ultmodusuario":"1","planobjetivocoddesc":"Regenerar el espacio p\u00fablico para promover el desarrollo sostenible de CABA","planjurisdiccioncoddesc":"Ministerio de Desarrollo Urbano y Transporte","planproyectoestadocoddesc":"En curso"},"2692":{"planproyectocod":"2692","planproyectonombre":"Villa Ol\u00edmpica - Espacio P\u00fablico","planproyectodescripcion":"El Parque de la Ciudad se reconfigurar\u00e1 para crear un parque metropolitano abierto. El espacio p\u00fablico, de extensi\u00f3n de 20 ha, se reforzar\u00e1 el barrio con la unificaci\u00f3n de pavimentos y la instalaci\u00f3n de boulevares, iluminaci\u00f3n y equipamiento urbano de calidad.","planproyectoobjetivo":"","planobjetivocod":"5","planjurisdiccioncod":"4","planproyectofdesde":"2016-02-01 00:00:00","planproyectofhasta":"2018-11-01 00:00:00","planproyectocompromiso":"0","planproyectoestadocod":"1","planproyectoestado":"10","planproyectofalta":"2017-08-14 16:36:02","ultmodfecha":"2017-08-14 16:37:10","ultmodusuario":"1","planobjetivocoddesc":"Regenerar el espacio p\u00fablico para promover el desarrollo sostenible de CABA","planjurisdiccioncoddesc":"Ministerio de Desarrollo Urbano y Transporte","planproyectoestadocoddesc":"En curso"},"2682":{"planproyectocod":"2682","planproyectonombre":"Sistema Hidrometeorol\u00f3gico de Observaci\u00f3n, Vigilancia y Alerta (SIHVIGILA)","planproyectodescripcion":"Sistema que aumenta la capacidad de predicci\u00f3n de mal tiempo en la Ciudad, advirtiendo sobre probables inundaciones y mejorando el manejo de situaciones de emergencia.","planproyectoobjetivo":"","planobjetivocod":"6","planjurisdiccioncod":"4","planproyectofdesde":"2016-10-31 00:00:00","planproyectofhasta":"2019-11-01 00:00:00","planproyectocompromiso":"0","planproyectoestadocod":"1","planproyectoestado":"10","planproyectofalta":"2017-08-14 16:36:01","ultmodfecha":"2017-08-14 16:37:10","ultmodusuario":"1","planobjetivocoddesc":"Ejecutar el Plan Plurianual Hidr\u00e1ulico","planjurisdiccioncoddesc":"Ministerio de Desarrollo Urbano y Transporte","planproyectoestadocoddesc":"En curso"},"2681":{"planproyectocod":"2681","planproyectonombre":"Plan Hidr\u00e1ulico: Red de Captaci\u00f3n VI Ramal Escalada","planproyectodescripcion":"Este proyecto prev\u00e9 la realizaci\u00f3n de obras que refuercen la red de desag\u00fces pluviales existentes mediante el agregado de nuevos conductos. As\u00ed, duplica la capacidad de escurrimiento del ramal actual, mitiga anegamientos en el Barrio 20, el Polo Farmac\u00e9utico, el Parque Indoamericano y el Parque de la Ciudad, completa el equipamiento y garantiza las condiciones de acceso a la Villa Ol\u00edmpica y Parque Roca.","planproyectoobjetivo":"","planobjetivocod":"6","planjurisdiccioncod":"4","planproyectofdesde":"2016-08-22 00:00:00","planproyectofhasta":"2017-10-31 00:00:00","planproyectocompromiso":"0","planproyectoestadocod":"1","planproyectoestado":"10","planproyectofalta":"2017-08-14 16:36:02","ultmodfecha":"2017-08-14 16:37:10","ultmodusuario":"1","planobjetivocoddesc":"Ejecutar el Plan Plurianual Hidr\u00e1ulico","planjurisdiccioncoddesc":"Ministerio de Desarrollo Urbano y Transporte","planproyectoestadocoddesc":"En curso"},"2680":{"planproyectocod":"2680","planproyectonombre":"Puente Lacarra","planproyectodescripcion":"Nuevo puente vehicular y peatonal sobre el Riachuelo que unir\u00e1 Soldati con Lan\u00fas, permitiendo la vinculaci\u00f3n de la Ciudad de Buenos Aires con el municipio de Lan\u00fas","planproyectoobjetivo":"","planobjetivocod":"5","planjurisdiccioncod":"4","planproyectofdesde":"2016-10-15 00:00:00","planproyectofhasta":"2018-06-30 00:00:00","planproyectocompromiso":"0","planproyectoestadocod":"1","planproyectoestado":"10","planproyectofalta":"2017-08-14 16:36:02","ultmodfecha":"2017-08-14 16:37:10","ultmodusuario":"1","planobjetivocoddesc":"Regenerar el espacio p\u00fablico para promover el desarrollo sostenible de CABA","planjurisdiccioncoddesc":"Ministerio de Desarrollo Urbano y Transporte","planproyectoestadocoddesc":"En curso"},"2679":{"planproyectocod":"2679","planproyectonombre":"Proyecto Cilda\u00f1ez","planproyectodescripcion":"Obras de construcci\u00f3n del \u00e1rea de retenci\u00f3n transitoria de excedentes h\u00eddricos en ramal Asturia Sur, Villa 6 y N\u00e1gera que tienen como finalidad contribuir a prevenir y mitigar las inundaciones que frecuentemente afectan la Ciudad de Buenos Aires, en este caso a un \u00e1rea importante de la Comuna 8.","planproyectoobjetivo":"","planobjetivocod":"6","planjurisdiccioncod":"4","planproyectofdesde":"2016-08-03 00:00:00","planproyectofhasta":"2018-05-14 00:00:00","planproyectocompromiso":"0","planproyectoestadocod":"1","planproyectoestado":"10","planproyectofalta":"2017-08-14 16:36:02","ultmodfecha":"2017-08-14 16:37:10","ultmodusuario":"1","planobjetivocoddesc":"Ejecutar el Plan Plurianual Hidr\u00e1ulico","planjurisdiccioncoddesc":"Ministerio de Desarrollo Urbano y Transporte","planproyectoestadocoddesc":"En curso"},"2674":{"planproyectocod":"2674","planproyectonombre":"C\u00f3digo de Edificaci\u00f3n","planproyectodescripcion":"Nuevo C\u00f3digo de Edificaci\u00f3n capaz de responder a las demandas actuales y cambiantes de la realidad constructiva, que contemple la implementaci\u00f3n y la innovaci\u00f3n de las tecnolog\u00edas y regule el uso de materiales, brindando habitabilidad, seguridad y tecnolog\u00eda de la construcci\u00f3n para lograr una ciudad m\u00e1s verde, segura y accesible.","planproyectoobjetivo":"","planobjetivocod":"5","planjurisdiccioncod":"4","planproyectofdesde":"2017-02-01 00:00:00","planproyectofhasta":"2017-11-01 00:00:00","planproyectocompromiso":"0","planproyectoestadocod":"1","planproyectoestado":"10","planproyectofalta":"2017-08-14 16:36:01","ultmodfecha":"2017-08-14 16:37:10","ultmodusuario":"1","planobjetivocoddesc":"Regenerar el espacio p\u00fablico para promover el desarrollo sostenible de CABA","planjurisdiccioncoddesc":"Ministerio de Desarrollo Urbano y Transporte","planproyectoestadocoddesc":"En curso"},"2664":{"planproyectocod":"2664","planproyectonombre":"Desarrollo de la Estaci\u00f3n de bombeo 5 Boca - Barracas","planproyectodescripcion":"Comprende la finalizaci\u00f3n de la obra  \u0093Desag\u00fces y Control de Inundaciones de la Boca-Barracas\u0094 para la protecci\u00f3n contra las inundaciones producidas por el aumento de nivel del R\u00edo de La Plata y del Riachuelo y la mitigaci\u00f3n de las inundaciones producidas en la propia cuenca.","planproyectoobjetivo":"","planobjetivocod":"6","planjurisdiccioncod":"4","planproyectofdesde":"2013-08-01 00:00:00","planproyectofhasta":"2017-05-31 00:00:00","planproyectocompromiso":"0","planproyectoestadocod":"1","planproyectoestado":"10","planproyectofalta":"2017-08-14 16:36:02","ultmodfecha":"2017-08-14 16:37:10","ultmodusuario":"1","planobjetivocoddesc":"Ejecutar el Plan Plurianual Hidr\u00e1ulico","planjurisdiccioncoddesc":"Ministerio de Desarrollo Urbano y Transporte","planproyectoestadocoddesc":"En curso"},"2663":{"planproyectocod":"2663","planproyectonombre":"Plan Hidr\u00e1ulico Caaguaz\u00fa","planproyectodescripcion":"La obra prevista del Ramal Caaguaz\u00fa tiene por finalidad completar las ya construidas en la Cuenca Cilda\u00f1ez a partir del Plan Director de Obras H\u00eddricas de la Ciudad de Buenos Aires (PDOHCBA) y su ampliaci\u00f3n.","planproyectoobjetivo":"","planobjetivocod":"6","planjurisdiccioncod":"4","planproyectofdesde":"2016-07-25 00:00:00","planproyectofhasta":"2017-10-30 00:00:00","planproyectocompromiso":"0","planproyectoestadocod":"1","planproyectoestado":"10","planproyectofalta":"2017-08-14 16:36:02","ultmodfecha":"2017-08-14 16:37:10","ultmodusuario":"1","planobjetivocoddesc":"Ejecutar el Plan Plurianual Hidr\u00e1ulico","planjurisdiccioncoddesc":"Ministerio de Desarrollo Urbano y Transporte","planproyectoestadocoddesc":"En curso"},"2662":{"planproyectocod":"2662","planproyectonombre":"Plan Hidr\u00e1ulico 2\u00b0 Emisario Arroyo Vega","planproyectodescripcion":"El nuevo emisario tendr\u00e1 8,4 km de extensi\u00f3n y permitir\u00e1 duplicar la capacidad de conducci\u00f3n de agua del emisario principal, ya existente, hasta su desembocadura en el R\u00edo de la Plata.","planproyectoobjetivo":"","planobjetivocod":"6","planjurisdiccioncod":"4","planproyectofdesde":"2016-10-03 00:00:00","planproyectofhasta":"2019-08-28 00:00:00","planproyectocompromiso":"0","planproyectoestadocod":"1","planproyectoestado":"10","planproyectofalta":"2017-08-14 16:36:02","ultmodfecha":"2017-08-14 16:37:10","ultmodusuario":"1","planobjetivocoddesc":"Ejecutar el Plan Plurianual Hidr\u00e1ulico","planjurisdiccioncoddesc":"Ministerio de Desarrollo Urbano y Transporte","planproyectoestadocoddesc":"En curso"},"2659":{"planproyectocod":"2659","planproyectonombre":"Paso Bajo Nivel Nazca","planproyectodescripcion":"Construcci\u00f3n de un cruce vehicular y peatonal bajo nivel en la intersecci\u00f3n de la Av. Nazca y las v\u00edas del FFCC San Mart\u00edn. Se mejorar\u00e1n las condiciones de seguridad vial tanto de los autom\u00f3viles como de los peatones.  ","planproyectoobjetivo":"","planobjetivocod":"10","planjurisdiccioncod":"4","planproyectofdesde":"2016-12-21 00:00:00","planproyectofhasta":"2018-05-31 00:00:00","planproyectocompromiso":"1","planproyectoestadocod":"1","planproyectoestado":"10","planproyectofalta":"2017-08-14 16:36:02","ultmodfecha":"2017-08-14 16:37:10","ultmodusuario":"1","planobjetivocoddesc":"Aumentar el uso de PASES y reducir el tiempo promedio de su tramitaci\u00f3n (AUSA) ","planjurisdiccioncoddesc":"Ministerio de Desarrollo Urbano y Transporte","planproyectoestadocoddesc":"En curso"},"2656":{"planproyectocod":"2656","planproyectonombre":"Paso Bajo Nivel Beir\u00f3","planproyectodescripcion":"El paso Bajo Nivel Av. Beir\u00f3 y el FFCC Urquiza es la arteria m\u00e1s importante del barrio de Agronom\u00eda, en la Comuna 15, elimina las demoras e interrupciones de tr\u00e1nsito que se originaban en el cruce con las v\u00edas del ferrocarril Urquiza.","planproyectoobjetivo":"","planobjetivocod":"10","planjurisdiccioncod":"4","planproyectofdesde":"2014-09-15 00:00:00","planproyectofhasta":"2017-06-19 00:00:00","planproyectocompromiso":"1","planproyectoestadocod":"1","planproyectoestado":"10","planproyectofalta":"2017-08-14 16:36:02","ultmodfecha":"2017-08-14 16:37:10","ultmodusuario":"1","planobjetivocoddesc":"Aumentar el uso de PASES y reducir el tiempo promedio de su tramitaci\u00f3n (AUSA) ","planjurisdiccioncoddesc":"Ministerio de Desarrollo Urbano y Transporte","planproyectoestadocoddesc":"En curso"},"2655":{"planproyectocod":"2655","planproyectonombre":"Paso Bajo Nivel Balb\u00edn","planproyectodescripcion":"El paso bajo nivel en Av. Balb\u00edn y v\u00edas del ferrocarril Mitre ramal Mitre, en el barrio de Saavedra, permitir\u00e1 eliminar el paso a nivel existente con el objetivo de  incrementar la seguridad vial, agilizar el tr\u00e1nsito y lograr una mayor conectividad entre ambos lados de las v\u00edas, contribuyendo tambi\u00e9n a mejorar el medio ambiente. ","planproyectoobjetivo":"","planobjetivocod":"10","planjurisdiccioncod":"4","planproyectofdesde":"2016-08-25 00:00:00","planproyectofhasta":"2018-02-28 00:00:00","planproyectocompromiso":"1","planproyectoestadocod":"1","planproyectoestado":"10","planproyectofalta":"2017-08-14 16:36:02","ultmodfecha":"2017-08-14 16:37:10","ultmodusuario":"1","planobjetivocoddesc":"Aumentar el uso de PASES y reducir el tiempo promedio de su tramitaci\u00f3n (AUSA) ","planjurisdiccioncoddesc":"Ministerio de Desarrollo Urbano y Transporte","planproyectoestadocoddesc":"En curso"},"2654":{"planproyectocod":"2654","planproyectonombre":"Paseo del Bajo","planproyectodescripcion":"Nuevo corredor vial exclusivo para tr\u00e1nsito pesado y \u00f3mnibus larga distancia, que conectar\u00e1 de manera \u00e1gil el sur y el norte de la Ciudad, adem\u00e1s de crear nuevos espacios verdes y de recreaci\u00f3n para el vecino. ","planproyectoobjetivo":"","planobjetivocod":"5","planjurisdiccioncod":"4","planproyectofdesde":"2016-12-01 00:00:00","planproyectofhasta":"2019-04-30 00:00:00","planproyectocompromiso":"1","planproyectoestadocod":"1","planproyectoestado":"10","planproyectofalta":"2017-08-14 16:36:02","ultmodfecha":"2017-08-14 16:37:10","ultmodusuario":"1","planobjetivocoddesc":"Regenerar el espacio p\u00fablico para promover el desarrollo sostenible de CABA","planjurisdiccioncoddesc":"Ministerio de Desarrollo Urbano y Transporte","planproyectoestadocoddesc":"En curso"},"2652":{"planproyectocod":"2652","planproyectonombre":"Parque Patricios","planproyectodescripcion":"La obra propone generar un espacio p\u00fablico de encuentro e interacci\u00f3n para los vecinos del barrio y usuarios de otras partes de la ciudad. ","planproyectoobjetivo":"","planobjetivocod":"5","planjurisdiccioncod":"4","planproyectofdesde":"2016-11-01 00:00:00","planproyectofhasta":"2017-07-31 00:00:00","planproyectocompromiso":"0","planproyectoestadocod":"1","planproyectoestado":"10","planproyectofalta":"2017-08-14 16:36:02","ultmodfecha":"2017-08-14 16:37:10","ultmodusuario":"1","planobjetivocoddesc":"Regenerar el espacio p\u00fablico para promover el desarrollo sostenible de CABA","planjurisdiccioncoddesc":"Ministerio de Desarrollo Urbano y Transporte","planproyectoestadocoddesc":"En curso"},"2651":{"planproyectocod":"2651","planproyectonombre":"Parque Ol\u00edmpico","planproyectodescripcion":"Predio interdisciplinario deportivo que ser\u00e1 utilizado en los Juegos Ol\u00edmpicos de la Juventud 2018, tras el cual se conservar\u00e1 para el uso de los atletas argentinos.","planproyectoobjetivo":"","planobjetivocod":"5","planjurisdiccioncod":"4","planproyectofdesde":"2016-09-10 00:00:00","planproyectofhasta":"2018-10-30 00:00:00","planproyectocompromiso":"0","planproyectoestadocod":"1","planproyectoestado":"10","planproyectofalta":"2017-08-14 16:36:02","ultmodfecha":"2017-08-14 16:37:10","ultmodusuario":"1","planobjetivocoddesc":"Regenerar el espacio p\u00fablico para promover el desarrollo sostenible de CABA","planjurisdiccioncoddesc":"Ministerio de Desarrollo Urbano y Transporte","planproyectoestadocoddesc":"En curso"},"2636":{"planproyectocod":"2636","planproyectonombre":"Villa Ol\u00edmpica - Jardin Maternal","planproyectodescripcion":"Creaci\u00f3n de un Jard\u00edn Maternal en predio lindero a las viviendas de la Villa Ol\u00edmpica, con m\u00e1s y mejores instalaciones para su formaci\u00f3n-contenci\u00f3n y estad\u00eda.","planproyectoobjetivo":"","planobjetivocod":"5","planjurisdiccioncod":"4","planproyectofdesde":"2016-01-01 00:00:00","planproyectofhasta":"2017-09-30 00:00:00","planproyectocompromiso":"0","planproyectoestadocod":"1","planproyectoestado":"10","planproyectofalta":"2017-08-14 16:36:02","ultmodfecha":"2017-08-14 16:37:10","ultmodusuario":"1","planobjetivocoddesc":"Regenerar el espacio p\u00fablico para promover el desarrollo sostenible de CABA","planjurisdiccioncoddesc":"Ministerio de Desarrollo Urbano y Transporte","planproyectoestadocoddesc":"En curso"},"2629":{"planproyectocod":"2629","planproyectonombre":"Cuenca Maldonado","planproyectodescripcion":"Ampliar la red hidr\u00e1ulica implica realizar enormes y complejas obras de ingenier\u00eda. Una de las principales consiste en la construcci\u00f3n de dos grandes t\u00faneles aliviadores en la cuenca del Arroyo Maldonado con la finalidad de aumentar su capacidad de captaci\u00f3n.","planproyectoobjetivo":"","planobjetivocod":"6","planjurisdiccioncod":"4","planproyectofdesde":"2015-05-04 00:00:00","planproyectofhasta":"2017-03-30 00:00:00","planproyectocompromiso":"0","planproyectoestadocod":"1","planproyectoestado":"10","planproyectofalta":"2017-08-14 16:36:02","ultmodfecha":"2017-08-14 16:37:10","ultmodusuario":"1","planobjetivocoddesc":"Ejecutar el Plan Plurianual Hidr\u00e1ulico","planjurisdiccioncoddesc":"Ministerio de Desarrollo Urbano y Transporte","planproyectoestadocoddesc":"En curso"},"2628":{"planproyectocod":"2628","planproyectonombre":"Cubierta Arena Parque Roca","planproyectodescripcion":"Construcci\u00f3n de una cubierta en Parque Roca que servir\u00e1 de infraestructura en el marco de los JJOO 2018. El estadio generar\u00e1, adem\u00e1s de los eventos deportivos, actividades musicales y culturales, formando parte de la reactivaci\u00f3n de la zona.","planproyectoobjetivo":"","planobjetivocod":"5","planjurisdiccioncod":"4","planproyectofdesde":"2017-05-15 00:00:00","planproyectofhasta":"2018-04-30 00:00:00","planproyectocompromiso":"0","planproyectoestadocod":"1","planproyectoestado":"10","planproyectofalta":"2017-08-14 16:36:02","ultmodfecha":"2017-08-14 16:37:10","ultmodusuario":"1","planobjetivocoddesc":"Regenerar el espacio p\u00fablico para promover el desarrollo sostenible de CABA","planjurisdiccioncoddesc":"Ministerio de Desarrollo Urbano y Transporte","planproyectoestadocoddesc":"En curso"},"2625":{"planproyectocod":"2625","planproyectonombre":"C\u00f3digo de Planeamiento Urbano","planproyectodescripcion":"El C\u00f3digo es un instrumento de planificaci\u00f3n urbana que regula y ordena el tejido y los usos del suelo de la ciudad. En \u00e9l se establece qu\u00e9 y d\u00f3nde se puede construir.","planproyectoobjetivo":"","planobjetivocod":"5","planjurisdiccioncod":"4","planproyectofdesde":"2016-12-15 00:00:00","planproyectofhasta":"2017-11-01 00:00:00","planproyectocompromiso":"0","planproyectoestadocod":"1","planproyectoestado":"10","planproyectofalta":"2017-08-14 16:36:01","ultmodfecha":"2017-08-14 16:37:10","ultmodusuario":"1","planobjetivocoddesc":"Regenerar el espacio p\u00fablico para promover el desarrollo sostenible de CABA","planjurisdiccioncoddesc":"Ministerio de Desarrollo Urbano y Transporte","planproyectoestadocoddesc":"En curso"},"2624":{"planproyectocod":"2624","planproyectonombre":"Nueva Sede Comunal 12 ","planproyectodescripcion":"Creaci\u00f3n de la nueva Sede Comunal 12, ubicada en el Barrio Parque Donado-Holmberg.  El equipamiento y la infraestructura de este nuevo edificio siguen las \u00faltimas normas medioambientales: un dise\u00f1o que prioriza el mayor uso posible de luz natural para optimizar el ahorro energ\u00e9tico; captaci\u00f3n de agua de lluvia para riego y limpieza; calentadores solares de agua e iluminaci\u00f3n LED.","planproyectoobjetivo":"","planobjetivocod":"5","planjurisdiccioncod":"4","planproyectofdesde":"2013-10-28 00:00:00","planproyectofhasta":"2017-04-17 00:00:00","planproyectocompromiso":"0","planproyectoestadocod":"1","planproyectoestado":"10","planproyectofalta":"2017-08-14 16:36:02","ultmodfecha":"2017-08-14 16:37:10","ultmodusuario":"1","planobjetivocoddesc":"Regenerar el espacio p\u00fablico para promover el desarrollo sostenible de CABA","planjurisdiccioncoddesc":"Ministerio de Desarrollo Urbano y Transporte","planproyectoestadocoddesc":"En curso"},"2618":{"planproyectocod":"2618","planproyectonombre":"Parque lineal Camino de Sirga \u0096 Etapa II","planproyectodescripcion":"En el marco de la creaci\u00f3n de un parque lineal en el margen izquierdo del Riachuelo, llamado \u0093Camino de Sirga\u0094, esta etapa del proyectocontempla la desocupaci\u00f3n y revalorizaci\u00f3n de la franja costera, y comprende la ejecuci\u00f3n de una calle de servicio y el dise\u00f1o del paisaje.","planproyectoobjetivo":"","planobjetivocod":"5","planjurisdiccioncod":"4","planproyectofdesde":"2016-08-15 00:00:00","planproyectofhasta":"2017-05-31 00:00:00","planproyectocompromiso":"0","planproyectoestadocod":"1","planproyectoestado":"10","planproyectofalta":"2017-08-14 16:36:02","ultmodfecha":"2017-08-14 16:37:10","ultmodusuario":"1","planobjetivocoddesc":"Regenerar el espacio p\u00fablico para promover el desarrollo sostenible de CABA","planjurisdiccioncoddesc":"Ministerio de Desarrollo Urbano y Transporte","planproyectoestadocoddesc":"En curso"},"2614":{"planproyectocod":"2614","planproyectonombre":"\u00c1rea Central Microcentro - Calle Esmeralda","planproyectodescripcion":"Puesta en valor del espacio p\u00fablico sobre la calle Esmeralda entre Av. Santa Fe y la Av. de Mayo. Las obras consisten en la nivelaci\u00f3n con el objetivo de dejar un carril central para tr\u00e1nsito liviano, restringiendo el paso de colectivos.","planproyectoobjetivo":"","planobjetivocod":"5","planjurisdiccioncod":"4","planproyectofdesde":"2014-10-27 00:00:00","planproyectofhasta":"2017-02-28 00:00:00","planproyectocompromiso":"0","planproyectoestadocod":"1","planproyectoestado":"10","planproyectofalta":"2017-08-14 16:36:02","ultmodfecha":"2017-08-14 16:37:10","ultmodusuario":"1","planobjetivocoddesc":"Regenerar el espacio p\u00fablico para promover el desarrollo sostenible de CABA","planjurisdiccioncoddesc":"Ministerio de Desarrollo Urbano y Transporte","planproyectoestadocoddesc":"En curso"},"2612":{"planproyectocod":"2612","planproyectonombre":"Barrio Fraga: Apertura de calle Triunvirato","planproyectodescripcion":"<p>Las obras de extensi&oacute;n de la Av. Triunvirato ya se pueden ver sobre los terrenos ferroviarios. Se reducir&aacute;n los tiempos de viaje, mejorar&aacute; la seguridad vial y se integrar&aacute; la Villa Fraga al barrio de Chacarita.<\/p>","planproyectoobjetivo":"","planobjetivocod":"5","planjurisdiccioncod":"4","planproyectofdesde":"2016-06-01 00:00:00","planproyectofhasta":"2018-03-30 00:00:00","planproyectocompromiso":"0","planproyectoestadocod":"1","planproyectoestado":"10","planproyectofalta":"2017-08-14 16:36:02","ultmodfecha":"2017-08-16 14:27:57","ultmodusuario":"2","planobjetivocoddesc":"Regenerar el espacio p\u00fablico para promover el desarrollo sostenible de CABA","planjurisdiccioncoddesc":"Ministerio de Desarrollo Urbano y Transporte","planproyectoestadocoddesc":"En curso"},"2611":{"planproyectocod":"2611","planproyectonombre":"Ampliaci\u00f3n Red Pluvial IV","planproyectodescripcion":"Ejecuci\u00f3n de Ramal Miller, Ramal Pepir\u00ed e intervenciones hidr\u00e1ulicas en nivelaci\u00f3n de cruces del Barrio Parque Donado Holmberg.","planproyectoobjetivo":"","planobjetivocod":"6","planjurisdiccioncod":"4","planproyectofdesde":"2017-01-01 00:00:00","planproyectofhasta":"2017-03-01 00:00:00","planproyectocompromiso":"0","planproyectoestadocod":"1","planproyectoestado":"10","planproyectofalta":"2017-08-14 16:36:02","ultmodfecha":"2017-08-14 16:37:10","ultmodusuario":"1","planobjetivocoddesc":"Ejecutar el Plan Plurianual Hidr\u00e1ulico","planjurisdiccioncoddesc":"Ministerio de Desarrollo Urbano y Transporte","planproyectoestadocoddesc":"En curso"},"2609":{"planproyectocod":"2609","planproyectonombre":"Plan Hidr\u00e1ulico: obra Austria, Etapas I y II","planproyectodescripcion":"La obra \u0093Ramal Austria\u0094, ubicada en la zona de la Avenida del Libertador y Austria, se inscribe dentro del Plan Hidr\u00e1ulico. En su primera etapa, el acueducto descarga en un conducto colector general existente en la prolongaci\u00f3n del eje de la calle Austria con el cruce de la Autopista Ilia, para continuar luego, en la segunda etapa, hacia la D\u00e1rsena F de Puerto Nuevo.","planproyectoobjetivo":"","planobjetivocod":"5","planjurisdiccioncod":"4","planproyectofdesde":"2015-05-26 00:00:00","planproyectofhasta":"2017-10-30 00:00:00","planproyectocompromiso":"0","planproyectoestadocod":"1","planproyectoestado":"10","planproyectofalta":"2017-08-14 16:36:02","ultmodfecha":"2017-08-14 16:37:10","ultmodusuario":"1","planobjetivocoddesc":"Regenerar el espacio p\u00fablico para promover el desarrollo sostenible de CABA","planjurisdiccioncoddesc":"Ministerio de Desarrollo Urbano y Transporte","planproyectoestadocoddesc":"En curso"},"2606":{"planproyectocod":"2606","planproyectonombre":"Parque de la Memoria, pabell\u00f3n de acceso","planproyectodescripcion":"<p>El proyecto consiste en la construcci&oacute;n de un pabell&oacute;n de acceso al Parque de la Memoria con mejoras en la informaci&oacute;n al p&uacute;blico y la seguridad de la entrada.<\/p>","planproyectoobjetivo":"","planobjetivocod":"5","planjurisdiccioncod":"4","planproyectofdesde":"2016-02-01 00:00:00","planproyectofhasta":"2017-01-31 00:00:00","planproyectocompromiso":"0","planproyectoestadocod":"1","planproyectoestado":"10","planproyectofalta":"2017-08-14 16:36:02","ultmodfecha":"2017-08-16 13:26:42","ultmodusuario":"2","planobjetivocoddesc":"Regenerar el espacio p\u00fablico para promover el desarrollo sostenible de CABA","planjurisdiccioncoddesc":"Ministerio de Desarrollo Urbano y Transporte","planproyectoestadocoddesc":"En curso"},"2605":{"planproyectocod":"2605","planproyectonombre":"Obras Villa 21-24 PROMEBA","planproyectodescripcion":"La Subsecretar\u00eda de H\u00e1bitat e Inclusi\u00f3n se encuentra trabajando en la recuperaci\u00f3n y fortalecimiento de los espacios p\u00fablicos a partir de un planeamiento urbano participativo que incluye la perspectiva de g\u00e9nero y la ambiental.  Las obras que se realizan en todos los barrios tienen repercusiones positivas en el ambiente al agregar m\u00e1s espacios abiertos y verdes en la comunidad: espacios de recreaci\u00f3n, deportivos, mobiliario urbano, contenedores de basura y espacios para estacionamiento; tambi\u00e9n se interviene en redes de infraestructura, como: redes de cloaca, de agua potable, pluvial, alumbrado p\u00fablico; que mejoran la calidad de vida de las personas y de estas con el ambiente. \u0095 Red Peatonal y de Infraestructura, Eje Luna - Villa 21- 24 \u0095 Red Peatonal y de Infraestructura, Eje Iguaz\u00fa - Villa 21- 24","planproyectoobjetivo":"","planobjetivocod":"109","planjurisdiccioncod":"9","planproyectofdesde":"2016-02-01 00:00:00","planproyectofhasta":"2018-08-30 00:00:00","planproyectocompromiso":"1","planproyectoestadocod":"1","planproyectoestado":"10","planproyectofalta":"2017-08-14 16:36:02","ultmodfecha":"2017-08-14 16:37:10","ultmodusuario":"1","planobjetivocoddesc":"Crear las condiciones que garanticen la Integraci\u00f3n Urbana y la participaci\u00f3n comunitaria a trav\u00e9s de la Gesti\u00f3n Social del H\u00e1bitat","planjurisdiccioncoddesc":"Ministerio de Desarrollo Humano y H\u00e1bitat","planproyectoestadocoddesc":"En curso"},"2604":{"planproyectocod":"2604","planproyectonombre":"Obras Villa 21-24 y Zavaleta FF","planproyectodescripcion":"La Subsecretar\u00eda de H\u00e1bitat e Inclusi\u00f3n se encuentra trabajando en la recuperaci\u00f3n y fortalecimiento de los espacios p\u00fablicos a partir de un planeamiento urbano participativo que incluye la perspectiva de g\u00e9nero y la ambiental.  Las obras que se realizan en todos los barrios tienen repercusiones positivas en el ambiente al agregar m\u00e1s espacios abiertos y verdes en la comunidad: espacios de recreaci\u00f3n, deportivos, mobiliario urbano, contenedores de basura y espacios para estacionamiento; tambi\u00e9n se interviene en redes de infraestructura, como: redes de cloaca, de agua potable, pluvial, alumbrado p\u00fablico; que mejoran la calidad de vida de las personas y de estas con el ambiente. \u0095 Eje Daniel de la Sierra, redes de infraestuctura y espacio publico. \u0095 Pasaje Pedro Bali\u00f1a, redes de infraestructura y espacio publico.","planproyectoobjetivo":"","planobjetivocod":"109","planjurisdiccioncod":"9","planproyectofdesde":"2016-04-01 00:00:00","planproyectofhasta":"2018-12-26 00:00:00","planproyectocompromiso":"1","planproyectoestadocod":"1","planproyectoestado":"10","planproyectofalta":"2017-08-14 16:36:02","ultmodfecha":"2017-08-14 16:37:10","ultmodusuario":"1","planobjetivocoddesc":"Crear las condiciones que garanticen la Integraci\u00f3n Urbana y la participaci\u00f3n comunitaria a trav\u00e9s de la Gesti\u00f3n Social del H\u00e1bitat","planjurisdiccioncoddesc":"Ministerio de Desarrollo Humano y H\u00e1bitat","planproyectoestadocoddesc":"En curso"},"2603":{"planproyectocod":"2603","planproyectonombre":"Obras Villa 21-24 y Zavaleta FC","planproyectodescripcion":"La Subsecretar\u00eda de H\u00e1bitat e Inclusi\u00f3n se encuentra trabajando en los barrios a trav\u00e9s de su esquema de Gesti\u00f3n Social del H\u00e1bitat, con presencia permanente en territorio, interviniendo en la recuperaci\u00f3n y fortalecimiento de los espacios p\u00fablicos a partir de un planeamiento urbano participativo que incluye la perspectiva de g\u00e9nero y la ambiental. El objetivo es la generaci\u00f3n de espacios de encuentro, que fomenten una mayor relaci\u00f3n de convivencia entre vecinos. Las obras consisten en la intervenci\u00f3n del espacio p\u00fablico degradado y su recuperaci\u00f3n para el uso recreativo y reacondicionamiento de redes de infraestructura.  \u0095 Canchas Tierra Amarilla, refuncionalizacion y puesta en valor.  \u0095 Club Zavavleta Jr. Etapa 2, refuncionalizacion y puesta en valor. \u0095 Infraestructura Mz 12 y 13, reacondicionamiento.  \u0095 Plaza Cinthia, refuncionalizacion y puesta en valor.  \u0095 Plaza Secad, refuncionalizacion y puesta en valor. \u0095 Portal Mundo Grua, obra nueva. \u0095 Sede Zavaleta Alegre Etapa 2, puesta en valor.","planproyectoobjetivo":"","planobjetivocod":"109","planjurisdiccioncod":"9","planproyectofdesde":"2014-01-01 00:00:00","planproyectofhasta":"2019-12-31 00:00:00","planproyectocompromiso":"1","planproyectoestadocod":"1","planproyectoestado":"10","planproyectofalta":"2017-08-14 16:36:02","ultmodfecha":"2017-08-14 16:37:10","ultmodusuario":"1","planobjetivocoddesc":"Crear las condiciones que garanticen la Integraci\u00f3n Urbana y la participaci\u00f3n comunitaria a trav\u00e9s de la Gesti\u00f3n Social del H\u00e1bitat","planjurisdiccioncoddesc":"Ministerio de Desarrollo Humano y H\u00e1bitat","planproyectoestadocoddesc":"En curso"},"2602":{"planproyectocod":"2602","planproyectonombre":"Obras Villa 20 PROMEBA","planproyectodescripcion":"La Subsecretar\u00eda de H\u00e1bitat e Inclusi\u00f3n se encuentra trabajando en la recuperaci\u00f3n y fortalecimiento de los espacios p\u00fablicos a partir de un planeamiento urbano participativo que incluye la perspectiva de g\u00e9nero y la ambiental.  Las obras que se realizan en todos los barrios tienen repercusiones positivas en el ambiente al agregar m\u00e1s espacios abiertos y verdes en la comunidad: espacios de recreaci\u00f3n, deportivos, mobiliario urbano, contenedores de basura y espacios para estacionamiento; tambi\u00e9n se interviene en redes de infraestructura, como: redes de cloaca, de agua potable, pluvial, alumbrado p\u00fablico; que mejoran la calidad de vida de las personas y de estas con el ambiente. \u0095 Sector Consolidado Villa 20-Red de Infraestructura \u0095 Sector Consolidado Villa 20-Red Peatonal y de alumbrado","planproyectoobjetivo":"","planobjetivocod":"109","planjurisdiccioncod":"9","planproyectofdesde":"2016-01-01 00:00:00","planproyectofhasta":"2018-08-01 00:00:00","planproyectocompromiso":"1","planproyectoestadocod":"1","planproyectoestado":"10","planproyectofalta":"2017-08-14 16:36:02","ultmodfecha":"2017-08-14 16:37:10","ultmodusuario":"1","planobjetivocoddesc":"Crear las condiciones que garanticen la Integraci\u00f3n Urbana y la participaci\u00f3n comunitaria a trav\u00e9s de la Gesti\u00f3n Social del H\u00e1bitat","planjurisdiccioncoddesc":"Ministerio de Desarrollo Humano y H\u00e1bitat","planproyectoestadocoddesc":"En curso"},"2601":{"planproyectocod":"2601","planproyectonombre":"Obras Villa 20 FF","planproyectodescripcion":"La Subsecretar\u00eda de H\u00e1bitat e Inclusi\u00f3n se encuentra trabajando en la recuperaci\u00f3n y fortalecimiento de los espacios p\u00fablicos a partir de un planeamiento urbano participativo que incluye la perspectiva de g\u00e9nero y la ambiental.  Las obras que se realizan en todos los barrios tienen repercusiones positivas en el ambiente al agregar m\u00e1s espacios abiertos y verdes en la comunidad: espacios de recreaci\u00f3n, deportivos, mobiliario urbano, contenedores de basura y espacios para estacionamiento; tambi\u00e9n se interviene en redes de infraestructura, como: redes de cloaca, de agua potable, pluvial, alumbrado p\u00fablico; que mejoran la calidad de vida de las personas y de estas con el ambiente. \u0095 Cancha de los Huerfanos, refuncionalizacion y puesta en valor espacio deportivo y espacio publico. \u0095 Ejes Principales Villa 20, redes de infraestructura y espacio publico.","planproyectoobjetivo":"","planobjetivocod":"109","planjurisdiccioncod":"9","planproyectofdesde":"2016-04-02 00:00:00","planproyectofhasta":"2018-11-17 00:00:00","planproyectocompromiso":"1","planproyectoestadocod":"1","planproyectoestado":"10","planproyectofalta":"2017-08-14 16:36:02","ultmodfecha":"2017-08-14 16:37:10","ultmodusuario":"1","planobjetivocoddesc":"Crear las condiciones que garanticen la Integraci\u00f3n Urbana y la participaci\u00f3n comunitaria a trav\u00e9s de la Gesti\u00f3n Social del H\u00e1bitat","planjurisdiccioncoddesc":"Ministerio de Desarrollo Humano y H\u00e1bitat","planproyectoestadocoddesc":"En curso"},"2600":{"planproyectocod":"2600","planproyectonombre":"Obras Villa 20 FC","planproyectodescripcion":"La Subsecretar\u00eda de H\u00e1bitat e Inclusi\u00f3n se encuentra trabajando en los barrios a trav\u00e9s de su esquema de Gesti\u00f3n Social del H\u00e1bitat, con presencia permanente en territorio, interviniendo en la recuperaci\u00f3n y fortalecimiento de los espacios p\u00fablicos a partir de un planeamiento urbano participativo que incluye la perspectiva de g\u00e9nero y la ambiental. El objetivo es la generaci\u00f3n de espacios de encuentro, que fomenten una mayor relaci\u00f3n de convivencia entre vecinos. Las obras consisten en la intervenci\u00f3n del espacio p\u00fablico degradado y su recuperaci\u00f3n para el uso recreativo y reacondicionamiento de redes de infraestructura.  \u0095 Alumbrado Publico General \u0095 Mantenimiento general del Polideportivo Villa 20","planproyectoobjetivo":"","planobjetivocod":"109","planjurisdiccioncod":"9","planproyectofdesde":"2016-01-04 00:00:00","planproyectofhasta":"2018-05-30 00:00:00","planproyectocompromiso":"1","planproyectoestadocod":"1","planproyectoestado":"10","planproyectofalta":"2017-08-14 16:36:02","ultmodfecha":"2017-08-14 16:37:10","ultmodusuario":"1","planobjetivocoddesc":"Crear las condiciones que garanticen la Integraci\u00f3n Urbana y la participaci\u00f3n comunitaria a trav\u00e9s de la Gesti\u00f3n Social del H\u00e1bitat","planjurisdiccioncoddesc":"Ministerio de Desarrollo Humano y H\u00e1bitat","planproyectoestadocoddesc":"En curso"},"2598":{"planproyectocod":"2598","planproyectonombre":"Obras Villa 15 FF","planproyectodescripcion":"La Subsecretar\u00eda de H\u00e1bitat e Inclusi\u00f3n se encuentra trabajando en la recuperaci\u00f3n y fortalecimiento de los espacios p\u00fablicos a partir de un planeamiento urbano participativo que incluye la perspectiva de g\u00e9nero y la ambiental.  Las obras que se realizan en todos los barrios tienen repercusiones positivas en el ambiente al agregar m\u00e1s espacios abiertos y verdes en la comunidad: espacios de recreaci\u00f3n, deportivos, mobiliario urbano, contenedores de basura y espacios para estacionamiento; tambi\u00e9n se interviene en redes de infraestructura, como: redes de cloaca, de agua potable, pluvial, alumbrado p\u00fablico; que mejoran la calidad de vida de las personas y de estas con el ambiente. \u0095 Eje El Ferroviario, espacio publico y redes de infraestructura. \u0095 Eje Radial, espacio publico y redes de infraestructura. \u0095 Entono Elefante, espacio publico y redes de infraestructura.","planproyectoobjetivo":"","planobjetivocod":"109","planjurisdiccioncod":"9","planproyectofdesde":"2016-01-04 00:00:00","planproyectofhasta":"2018-12-26 00:00:00","planproyectocompromiso":"0","planproyectoestadocod":"1","planproyectoestado":"10","planproyectofalta":"2017-08-14 16:36:02","ultmodfecha":"2017-08-14 16:37:10","ultmodusuario":"1","planobjetivocoddesc":"Crear las condiciones que garanticen la Integraci\u00f3n Urbana y la participaci\u00f3n comunitaria a trav\u00e9s de la Gesti\u00f3n Social del H\u00e1bitat","planjurisdiccioncoddesc":"Ministerio de Desarrollo Humano y H\u00e1bitat","planproyectoestadocoddesc":"En curso"},"2597":{"planproyectocod":"2597","planproyectonombre":"Obras Villa 15 FC","planproyectodescripcion":"'La Subsecretar\u00eda de H\u00e1bitat e Inclusi\u00f3n se encuentra trabajando en los barrios a trav\u00e9s de su esquema de Gesti\u00f3n Social del H\u00e1bitat, con presencia permanente en territorio, interviniendo en la recuperaci\u00f3n y fortalecimiento de los espacios p\u00fablicos a partir de un planeamiento urbano participativo que incluye la perspectiva de g\u00e9nero y la ambiental. El objetivo es la generaci\u00f3n de espacios de encuentro, que fomenten una mayor relaci\u00f3n de convivencia entre vecinos. Las obras consisten en la intervenci\u00f3n del espacio p\u00fablico degradado y su recuperaci\u00f3n para el uso recreativo y reacondicionamietno de redes de infraestructura.  \u0095 Ca\u00f1ada de gomez, espacio publico y reacondicionamiento de redes de infraestructura. \u0095 MO conexi\u00f3n cloacal y agua Mz 21 \/ 22 \/23 \/24 \/25, reacondicionamiento de red de infraestructura. \u0095 Pirelli, plaza Soria , espacio vagon, refuncionalizacion y puesta en valor del espacio publico.NoMigrado2.MediaCompletarA+2.MediaAprobadoA tiempoEn ejecucion9.00 Completar9Ciudadano en General2017-03-032017-12-272017-03-032017-12-27ii. Elefante Blanco: Mudanza del Ministerio y construcci\u00f3n de viviendas \/ Regeneraci\u00f3n Urbana90000002250000250000035000002000000050000028000000700000'","planproyectoobjetivo":"","planobjetivocod":"109","planjurisdiccioncod":"9","planproyectofdesde":"2017-03-03 00:00:00","planproyectofhasta":"2018-06-06 00:00:00","planproyectocompromiso":"0","planproyectoestadocod":"1","planproyectoestado":"10","planproyectofalta":"2017-08-14 16:36:02","ultmodfecha":"2017-08-14 16:37:10","ultmodusuario":"1","planobjetivocoddesc":"Crear las condiciones que garanticen la Integraci\u00f3n Urbana y la participaci\u00f3n comunitaria a trav\u00e9s de la Gesti\u00f3n Social del H\u00e1bitat","planjurisdiccioncoddesc":"Ministerio de Desarrollo Humano y H\u00e1bitat","planproyectoestadocoddesc":"En curso"},"2596":{"planproyectocod":"2596","planproyectonombre":"Obras Villa 1-11-14 FF","planproyectodescripcion":"La Subsecretar\u00eda de H\u00e1bitat e Inclusi\u00f3n se encuentra trabajando en la recuperaci\u00f3n y fortalecimiento de los espacios p\u00fablicos a partir de un planeamiento urbano participativo que incluye la perspectiva de g\u00e9nero y la ambiental.  Las obras que se realizan en todos los barrios tienen repercusiones positivas en el ambiente al agregar m\u00e1s espacios abiertos y verdes en la comunidad: espacios de recreaci\u00f3n, deportivos, mobiliario urbano, contenedores de basura y espacios para estacionamiento; tambi\u00e9n se interviene en redes de infraestructura, como: redes de cloaca, de agua potable, pluvial, alumbrado p\u00fablico; que mejoran la calidad de vida de las personas y de estas con el ambiente. \u0095 Aliviador Varela, redes de infraestructura. \u0095 Cancha Paraguayos, espacio deportivo y red de infraestructura. \u0095 Cancha Varela y Frentes Perito Moreno, espacio deportivo y redes de infraestructura.","planproyectoobjetivo":"","planobjetivocod":"109","planjurisdiccioncod":"9","planproyectofdesde":"2016-03-10 00:00:00","planproyectofhasta":"2019-07-16 00:00:00","planproyectocompromiso":"0","planproyectoestadocod":"1","planproyectoestado":"10","planproyectofalta":"2017-08-14 16:36:02","ultmodfecha":"2017-08-14 16:37:10","ultmodusuario":"1","planobjetivocoddesc":"Crear las condiciones que garanticen la Integraci\u00f3n Urbana y la participaci\u00f3n comunitaria a trav\u00e9s de la Gesti\u00f3n Social del H\u00e1bitat","planjurisdiccioncoddesc":"Ministerio de Desarrollo Humano y H\u00e1bitat","planproyectoestadocoddesc":"En curso"},"2595":{"planproyectocod":"2595","planproyectonombre":"Obras Villa 1-11-14 FC","planproyectodescripcion":"La Subsecretar\u00eda de H\u00e1bitat e Inclusi\u00f3n se encuentra trabajando en los barrios a trav\u00e9s de su esquema de Gesti\u00f3n Social del H\u00e1bitat, con presencia permanente en territorio, interviniendo en la recuperaci\u00f3n y fortalecimiento de los espacios p\u00fablicos a partir de un planeamiento urbano participativo que incluye la perspectiva de g\u00e9nero y la ambiental. El objetivo es la generaci\u00f3n de espacios de encuentro, que fomenten una mayor relaci\u00f3n de convivencia entre vecinos. Las obras consisten en la intervenci\u00f3n del espacio p\u00fablico degradado y su recuperaci\u00f3n para el uso recreativo y reacondicionamiento de redes de infraestructura.  \u0095 Cloacas Mz 1-2-3, reacondicionamiento.  \u0095 Cloacas Mz 29, reacondicionamiento. \u0095 Cloacas Paraguayos, reacondicionamiento. \u0095 Cloacas San Jorge, reacondicionamiento","planproyectoobjetivo":"","planobjetivocod":"109","planjurisdiccioncod":"9","planproyectofdesde":"2017-02-03 00:00:00","planproyectofhasta":"2018-02-28 00:00:00","planproyectocompromiso":"0","planproyectoestadocod":"1","planproyectoestado":"10","planproyectofalta":"2017-08-14 16:36:02","ultmodfecha":"2017-08-14 16:37:10","ultmodusuario":"1","planobjetivocoddesc":"Crear las condiciones que garanticen la Integraci\u00f3n Urbana y la participaci\u00f3n comunitaria a trav\u00e9s de la Gesti\u00f3n Social del H\u00e1bitat","planjurisdiccioncoddesc":"Ministerio de Desarrollo Humano y H\u00e1bitat","planproyectoestadocoddesc":"En curso"},"2590":{"planproyectocod":"2590","planproyectonombre":"Obras Soldati y Piletones FF","planproyectodescripcion":"La Subsecretar\u00eda de H\u00e1bitat e Inclusi\u00f3n se encuentra trabajando en la recuperaci\u00f3n y fortalecimiento de los espacios p\u00fablicos a partir de un planeamiento urbano participativo que incluye la perspectiva de g\u00e9nero y la ambiental.  Las obras que se realizan en todos los barrios tienen repercusiones positivas en el ambiente al agregar m\u00e1s espacios abiertos y verdes en la comunidad: espacios de recreaci\u00f3n, deportivos, mobiliario urbano, contenedores de basura y espacios para estacionamiento; tambi\u00e9n se interviene en redes de infraestructura, como: redes de cloaca, de agua potable, pluvial, alumbrado p\u00fablico; que mejoran la calidad de vida de las personas y de estas con el ambiente. \u0095 Ampliacion Nido Soldati, obra nueva. \u0095 Complejo 8 Torres, refuncionalizacion y puesta en valor del espacio publico.","planproyectoobjetivo":"","planobjetivocod":"109","planjurisdiccioncod":"9","planproyectofdesde":"2016-04-01 00:00:00","planproyectofhasta":"2018-07-23 00:00:00","planproyectocompromiso":"0","planproyectoestadocod":"1","planproyectoestado":"10","planproyectofalta":"2017-08-14 16:36:02","ultmodfecha":"2017-08-14 16:37:10","ultmodusuario":"1","planobjetivocoddesc":"Crear las condiciones que garanticen la Integraci\u00f3n Urbana y la participaci\u00f3n comunitaria a trav\u00e9s de la Gesti\u00f3n Social del H\u00e1bitat","planjurisdiccioncoddesc":"Ministerio de Desarrollo Humano y H\u00e1bitat","planproyectoestadocoddesc":"En curso"},"2588":{"planproyectocod":"2588","planproyectonombre":"Obras Soldati, Piletones, F\u00e1tima FC","planproyectodescripcion":"<p>La Subsecretar&iacute;a de H&aacute;bitat e Inclusi&oacute;n se encuentra trabajando en los barrios a trav&eacute;s de su esquema de Gesti&oacute;n Social del H&aacute;bitat, con presencia permanente en territorio, interviniendo en la recuperaci&oacute;n y fortalecimiento de los espacios p&uacute;blicos a partir de un planeamiento urbano participativo que incluye la perspectiva de g&eacute;nero y la ambiental. El objetivo es la generaci&oacute;n de espacios de encuentro, que fomenten una mayor relaci&oacute;n de convivencia entre vecinos. Las obras consisten en la intervenci&oacute;n del espacio p&uacute;blico degradado y su recuperaci&oacute;n para el uso recreativo y reacondicionamientno de redes de infraestructura. &bull; Plaza de juegos y espacio deportivo, calle Lacarra (entre Riestra y Somellera) &bull; Plaza y Cancha, Club Atletico Lacarra, puesta en valor. &bull; Polideportivo Piletones, puesta en valor. &bull; Vereda y Feria CH Soldati, puesta en valor y ordenamiento del espacio publico.<\/p>","planproyectoobjetivo":"","planobjetivocod":"109","planjurisdiccioncod":"9","planproyectofdesde":"2016-01-04 00:00:00","planproyectofhasta":"2018-02-28 00:00:00","planproyectocompromiso":"0","planproyectoestadocod":"1","planproyectoestado":"10","planproyectofalta":"2017-08-14 16:36:02","ultmodfecha":"2017-08-16 14:40:47","ultmodusuario":"2","planobjetivocoddesc":"Crear las condiciones que garanticen la Integraci\u00f3n Urbana y la participaci\u00f3n comunitaria a trav\u00e9s de la Gesti\u00f3n Social del H\u00e1bitat","planjurisdiccioncoddesc":"Ministerio de Desarrollo Humano y H\u00e1bitat","planproyectoestadocoddesc":"En curso"},"2576":{"planproyectocod":"2576","planproyectonombre":"Mujer y H\u00e1bitat","planproyectodescripcion":"El programa propone incorporar la perspectiva de g\u00e9nero a proyectos vinculados al h\u00e1bitat en las villas, complejos habitacionales y n\u00facleos habitacionales transitorios de la Ciudad de Buenos Aires. Las condiciones del h\u00e1bitat y de la vida cotidiana inciden en la construcci\u00f3n de las relaciones de g\u00e9nero, que son netamente sociales, aunque muchas veces se les atribuya una caracter\u00edstica intr\u00ednseca. La perspectiva de g\u00e9nero permite comprender las desigualdades derivadas de esta cuesti\u00f3n, poniendo el \u00e9nfasis en la noci\u00f3n de multiplicidad de identidades. En este proceso, se fortalecen los v\u00ednculos de confianza promoviendo la conformaci\u00f3n de redes de colaboraci\u00f3n y cooperaci\u00f3n.","planproyectoobjetivo":"","planobjetivocod":"109","planjurisdiccioncod":"9","planproyectofdesde":"2017-01-01 00:00:00","planproyectofhasta":"2017-12-31 00:00:00","planproyectocompromiso":"0","planproyectoestadocod":"1","planproyectoestado":"10","planproyectofalta":"2017-08-14 16:36:02","ultmodfecha":"2017-08-14 16:37:10","ultmodusuario":"1","planobjetivocoddesc":"Crear las condiciones que garanticen la Integraci\u00f3n Urbana y la participaci\u00f3n comunitaria a trav\u00e9s de la Gesti\u00f3n Social del H\u00e1bitat","planjurisdiccioncoddesc":"Ministerio de Desarrollo Humano y H\u00e1bitat","planproyectoestadocoddesc":"En curso"},"2568":{"planproyectocod":"2568","planproyectonombre":"Elefante Blanco","planproyectodescripcion":"'El proyecto, que forma parte de nuestro plan de integraci\u00f3n urbana para eliminar las barreras formales e informales que dividen a los barrios vulnerables del resto de la Ciudad, consiste en mudar el Ministerio de Desarrollo Humano y H\u00e1bitat al predio del Elefante Blanco. Con esta obra, daremos nuevo impulso a esta zona del sur de la Ciudad con miles de personas que ir\u00e1n todos los d\u00edas a trabajar al barrio y potenciar\u00e1n la actividad comercial de la zona.\nAdem\u00e1s, el proyecto contempla la demolici\u00f3n del Elefante Blanco y la construcci\u00f3n de un gran espacio verde al cual los vecinos podr\u00e1n dar un uso recreativo y disfrutar al aire libre de manera c\u00f3moda y segura.'","planproyectoobjetivo":"","planobjetivocod":"109","planjurisdiccioncod":"9","planproyectofdesde":"2016-12-01 00:00:00","planproyectofhasta":"2019-04-30 00:00:00","planproyectocompromiso":"1","planproyectoestadocod":"1","planproyectoestado":"10","planproyectofalta":"2017-08-14 16:36:02","ultmodfecha":"2017-08-14 16:37:10","ultmodusuario":"1","planobjetivocoddesc":"Crear las condiciones que garanticen la Integraci\u00f3n Urbana y la participaci\u00f3n comunitaria a trav\u00e9s de la Gesti\u00f3n Social del H\u00e1bitat","planjurisdiccioncoddesc":"Ministerio de Desarrollo Humano y H\u00e1bitat","planproyectoestadocoddesc":"En curso"},"2566":{"planproyectocod":"2566","planproyectonombre":"Deporte Inclusivo","planproyectodescripcion":"El deporte es un veh\u00edculo para Inclusi\u00f3n en las villas, n\u00facleos habitacionales transitorios y complejos habitacionales de la Ciudad de Buenos Aires, dado que convoca y promueve la participaci\u00f3n, especialmente entre los ni\u00f1os y j\u00f3venes, y da a los participantes la posibilidad de pertenecer a un grupo. Con el deporte se favorece el desarrollo saludable de las personas y se propicia el ejercicio de valores positivos en la comunidad con la ocupaci\u00f3n sana de los espacios p\u00fablicos. El Proyecto de Deporte Inclusivo habilita espacios de encuentro dentro de cada barrio y entre distintos barrios y regiones, fortaleciendo el sentido de pertenencia comunitario y la integraci\u00f3n social a la ciudad.","planproyectoobjetivo":"","planobjetivocod":"109","planjurisdiccioncod":"9","planproyectofdesde":"2017-01-01 00:00:00","planproyectofhasta":"2017-12-31 00:00:00","planproyectocompromiso":"0","planproyectoestadocod":"1","planproyectoestado":"10","planproyectofalta":"2017-08-14 16:36:02","ultmodfecha":"2017-08-14 16:37:10","ultmodusuario":"1","planobjetivocoddesc":"Crear las condiciones que garanticen la Integraci\u00f3n Urbana y la participaci\u00f3n comunitaria a trav\u00e9s de la Gesti\u00f3n Social del H\u00e1bitat","planjurisdiccioncoddesc":"Ministerio de Desarrollo Humano y H\u00e1bitat","planproyectoestadocoddesc":"En curso"},"2565":{"planproyectocod":"2565","planproyectonombre":"Cultura Viva Comunitaria","planproyectodescripcion":"Cultura Viva Comunitaria es un movimiento en Latinoam\u00e9rica que se propone fortalecer las organizaciones y expresiones culturales al interior de las comunidades. Valora la promoci\u00f3n de la cultura local como una dimensi\u00f3n fundamental para el desarrollo integral de las comunidades, otorgando al Estado un rol activo en el desarrollo de pol\u00edticas p\u00fablicas que brinden las herramientas y recursos necesarios para el pleno desarrollo de las manifestaciones culturales de cada territorio. Inspirado en estos principios, el programa Cultura Viva Comunitaria se propone identificar y potenciar las diversas manifestaciones culturales de los barrios, as\u00ed como fomentar los v\u00ednculos entre las mismas y las propuestas y circuitos que se desarrollan en toda la ciudad. De este modo, apuntamos hacia una integraci\u00f3n urbana que contemple diversos tipos de intercambio entre los barrios, teniendo por objetivo equiparar las condiciones de acceso y las posibilidades de producci\u00f3n art\u00edstico-culturales.","planproyectoobjetivo":"","planobjetivocod":"109","planjurisdiccioncod":"9","planproyectofdesde":"2017-01-01 00:00:00","planproyectofhasta":"2017-12-31 00:00:00","planproyectocompromiso":"0","planproyectoestadocod":"1","planproyectoestado":"10","planproyectofalta":"2017-08-14 16:36:02","ultmodfecha":"2017-08-14 16:37:10","ultmodusuario":"1","planobjetivocoddesc":"Crear las condiciones que garanticen la Integraci\u00f3n Urbana y la participaci\u00f3n comunitaria a trav\u00e9s de la Gesti\u00f3n Social del H\u00e1bitat","planjurisdiccioncoddesc":"Ministerio de Desarrollo Humano y H\u00e1bitat","planproyectoestadocoddesc":"En curso"},"2563":{"planproyectocod":"2563","planproyectonombre":"Ciudadan\u00eda y Convivencia","planproyectodescripcion":"La transformaci\u00f3n f\u00edsica y social de las villas del sur de la ciudad es el objetivo de la Subsecretar\u00eda de H\u00e1bitat e Inclusi\u00f3n y para ello es clave un Estado presente en el barrio, el fortalecimiento de canales de di\u00e1logo entre la comunidad y el Estado y la participaci\u00f3n de los vecinos en la \u0093cosa p\u00fablica\u0094. El espacio p\u00fablico es el campo privilegiado para trabajar aprendizajes sobre la participaci\u00f3n comunitaria, el respeto al otro y la construcci\u00f3n de normas de convivencia. Cuando los espacios p\u00fablicos se piensan para y con la comunidad estas posibilidades se potencian.","planproyectoobjetivo":"","planobjetivocod":"109","planjurisdiccioncod":"9","planproyectofdesde":"2017-01-01 00:00:00","planproyectofhasta":"2017-12-31 00:00:00","planproyectocompromiso":"0","planproyectoestadocod":"1","planproyectoestado":"10","planproyectofalta":"2017-08-14 16:36:02","ultmodfecha":"2017-08-14 16:37:10","ultmodusuario":"1","planobjetivocoddesc":"Crear las condiciones que garanticen la Integraci\u00f3n Urbana y la participaci\u00f3n comunitaria a trav\u00e9s de la Gesti\u00f3n Social del H\u00e1bitat","planjurisdiccioncoddesc":"Ministerio de Desarrollo Humano y H\u00e1bitat","planproyectoestadocoddesc":"En curso"},"2561":{"planproyectocod":"2561","planproyectonombre":"Obras de infraestructura y espacio p\u00fablico, barrio Cild\u00e1\u00f1ez","planproyectodescripcion":"La Subsecretar\u00eda de H\u00e1bitat e Inclusi\u00f3n trabaja en la recuperaci\u00f3n y fortalecimiento de los espacios p\u00fablicos a partir de un planeamiento urbano participativo que incluye la perspectiva de g\u00e9nero y la ambiental. Las obras que se realizan en todos los barrios tienen repercusiones positivas en el ambiente al agregar m\u00e1s espacios abiertos y verdes en la comunidad: espacios de recreaci\u00f3n, deportivos, mobiliario urbano, contenedores de basura y espacios para estacionamiento. Tambi\u00e9n se interviene en redes de infraestructura, como redes de cloaca, de agua potable, pluvial, y alumbrado p\u00fablico, que mejoran la calidad de vida de las personas y de estas con el ambiente. Este proyecto incluye la realizaci\u00f3n de redes de infraestructura y espacio p\u00fablico en el Eje White y en el Eje Zuvir\u00eda.","planproyectoobjetivo":"","planobjetivocod":"109","planjurisdiccioncod":"9","planproyectofdesde":"2016-03-10 00:00:00","planproyectofhasta":"2018-12-26 00:00:00","planproyectocompromiso":"0","planproyectoestadocod":"1","planproyectoestado":"10","planproyectofalta":"2017-08-14 16:36:02","ultmodfecha":"2017-08-14 16:37:10","ultmodusuario":"1","planobjetivocoddesc":"Crear las condiciones que garanticen la Integraci\u00f3n Urbana y la participaci\u00f3n comunitaria a trav\u00e9s de la Gesti\u00f3n Social del H\u00e1bitat","planjurisdiccioncoddesc":"Ministerio de Desarrollo Humano y H\u00e1bitat","planproyectoestadocoddesc":"En curso"},"2560":{"planproyectocod":"2560","planproyectonombre":"Obras de reacondicionamiento, barrio Cild\u00e1\u00f1ez","planproyectodescripcion":"La Subsecretar\u00eda de H\u00e1bitat e Inclusi\u00f3n trabaja en los barrios a trav\u00e9s de su esquema de Gesti\u00f3n Social del H\u00e1bitat, con presencia permanente en territorio, donde interviene en la recuperaci\u00f3n y fortalecimiento de los espacios p\u00fablicos a partir de un planeamiento urbano participativo que incluye la perspectiva de g\u00e9nero y la ambiental. El objetivo es la generaci\u00f3n de espacios de encuentro, que fomenten una mayor relaci\u00f3n de convivencia entre vecinos. Las obras consisten en la intervenci\u00f3n del espacio p\u00fablico degradado y su recuperaci\u00f3n para el uso recreativo y reacondicionamiento de redes de infraestructura. Este proyecto prev\u00e9 el reacondicionamiento de Boulevard La Salle y de las Manzanas A y C, del barrio de Cild\u00e1\u00f1ez.","planproyectoobjetivo":"","planobjetivocod":"109","planjurisdiccioncod":"9","planproyectofdesde":"2017-03-03 00:00:00","planproyectofhasta":"2017-12-15 00:00:00","planproyectocompromiso":"0","planproyectoestadocod":"1","planproyectoestado":"10","planproyectofalta":"2017-08-14 16:36:02","ultmodfecha":"2017-08-14 16:37:10","ultmodusuario":"1","planobjetivocoddesc":"Crear las condiciones que garanticen la Integraci\u00f3n Urbana y la participaci\u00f3n comunitaria a trav\u00e9s de la Gesti\u00f3n Social del H\u00e1bitat","planjurisdiccioncoddesc":"Ministerio de Desarrollo Humano y H\u00e1bitat","planproyectoestadocoddesc":"En curso"},"2559":{"planproyectocod":"2559","planproyectonombre":"Centro de Apoyo para la Inclusi\u00f3n Educativa","planproyectodescripcion":"El Centro de Apoyo para la Inclusi\u00f3n Educativa de Alumnos con Discapacidad tiene como objetivo proveer los apoyos necesarios para garantizar el derecho a la educaci\u00f3n de calidad. Posee tres grandes proyectos: uno de dotaci\u00f3n de sistemas aumentativos\/ alternativos de comunicaci\u00f3n a 100 alumnos incluidos en escuelas p\u00fablicas comunes de la Ciudad; una p\u00e1gina web de libros escolares accesibles para personas con discapacidad visual y otras relacionadas a la lectura (www.librosescolares.buenosaires.gob.ar); y un registro de profesionales de la educaci\u00f3n y la salud aptos para cumplir el rol de mestro intergrador en escuelas p\u00fablicas y privadas de CABA seg\u00fan la normativa municipal y nacional.","planproyectoobjetivo":"","planobjetivocod":"19","planjurisdiccioncod":"9","planproyectofdesde":"2016-07-01 00:00:00","planproyectofhasta":"2017-03-30 00:00:00","planproyectocompromiso":"0","planproyectoestadocod":"1","planproyectoestado":"10","planproyectofalta":"2017-08-14 16:36:02","ultmodfecha":"2017-08-14 16:37:10","ultmodusuario":"1","planobjetivocoddesc":"Aumentar la igualdad de oportunidades para personas en situaci\u00f3n de vulnerabilidad","planjurisdiccioncoddesc":"Ministerio de Desarrollo Humano y H\u00e1bitat","planproyectoestadocoddesc":"En curso"},"2509":{"planproyectocod":"2509","planproyectonombre":"Protecci\u00f3n fachada y mejora en aceras Santa Casa de Ejercicios Espirituales","planproyectodescripcion":"La propuesta incluye el ensanche de aceras sobre Av. Independencia entre Lima y Salta y de calle Salta entre Estados Unidos y Av. Independencia, la iluminaci\u00f3n de fachadas del edificio sobre calle Estados Unidos, Salta y Av. Independencia.","planproyectoobjetivo":"","planobjetivocod":"24","planjurisdiccioncod":"10","planproyectofdesde":"2016-04-01 00:00:00","planproyectofhasta":"2017-03-06 00:00:00","planproyectocompromiso":"0","planproyectoestadocod":"1","planproyectoestado":"10","planproyectofalta":"2017-08-14 16:36:02","ultmodfecha":"2017-08-14 16:37:10","ultmodusuario":"1","planobjetivocoddesc":"Lograr una mejor calidad y uso del espacio p\u00fablico a trav\u00e9s del desarrollo de acciones que promuevan su correcto desarrollo y uso, consolidando a la Ciudad de Buenos Aires como una ciudad a escala humana ","planjurisdiccioncoddesc":"Ministerio de Ambiente y Espacio P\u00fablico","planproyectoestadocoddesc":"En curso"},"2483":{"planproyectocod":"2483","planproyectonombre":"Iglesia Santa Felicitas","planproyectodescripcion":"'La obra comprende la impremeabilizaci\u00f3n de la envolvente del edificio, la consolidaci\u00f3n y reposici\u00f3n de revoques, la conservaci\u00f2n y reemplazo de instalaci\u00f3n el\u00e9ctrica integral del edificio.\n'","planproyectoobjetivo":"","planobjetivocod":"24","planjurisdiccioncod":"10","planproyectofdesde":"2016-01-01 00:00:00","planproyectofhasta":"2017-04-28 00:00:00","planproyectocompromiso":"0","planproyectoestadocod":"1","planproyectoestado":"10","planproyectofalta":"2017-08-14 16:36:02","ultmodfecha":"2017-08-14 16:37:10","ultmodusuario":"1","planobjetivocoddesc":"Lograr una mejor calidad y uso del espacio p\u00fablico a trav\u00e9s del desarrollo de acciones que promuevan su correcto desarrollo y uso, consolidando a la Ciudad de Buenos Aires como una ciudad a escala humana ","planjurisdiccioncoddesc":"Ministerio de Ambiente y Espacio P\u00fablico","planproyectoestadocoddesc":"En curso"},"2482":{"planproyectocod":"2482","planproyectonombre":"CCCA: Provisi\u00f3n e Instalaci\u00f3n de Farolas Ornamentales","planproyectodescripcion":"En el marco del plan de puesta en valor de Centros Comerciales a Cielo Abierto, esta obra tiene como principal objetivo reforzar el alumbrado de car\u00e1cter peatonal y embellecer el espacio p\u00fablico a trav\u00e9s de la incorporaci\u00f3n de farolas de estilo hist\u00f3ricas. La intervenci\u00f3n proyectada se llevar\u00e1 a cabo en la Av. C\u00f3rdoba, en el boulevard de la Av. Riestra y en la Av. Sarmiento. A su vez, en esta \u00faltima ubicaci\u00f3n, se proceder\u00e1 a renovar el solado con hormig\u00f3n peinado y panes de c\u00e9sped en el sector espec\u00edfico de Plaza Seeber (Av. Sarmiento entre Av. Colombia y Av. del Libertador).","planproyectoobjetivo":"","planobjetivocod":"24","planjurisdiccioncod":"10","planproyectofdesde":"2016-05-01 00:00:00","planproyectofhasta":"2017-05-02 00:00:00","planproyectocompromiso":"0","planproyectoestadocod":"1","planproyectoestado":"10","planproyectofalta":"2017-08-14 16:36:02","ultmodfecha":"2017-08-14 16:37:10","ultmodusuario":"1","planobjetivocoddesc":"Lograr una mejor calidad y uso del espacio p\u00fablico a trav\u00e9s del desarrollo de acciones que promuevan su correcto desarrollo y uso, consolidando a la Ciudad de Buenos Aires como una ciudad a escala humana ","planjurisdiccioncoddesc":"Ministerio de Ambiente y Espacio P\u00fablico","planproyectoestadocoddesc":"En curso"},"2469":{"planproyectocod":"2469","planproyectonombre":"Conector ambiental Av. Soldado de la Frontera (Etapa I)","planproyectodescripcion":"La obra comprende la ampliaci\u00f3n , renovaci\u00f3n y equipamiento  integral de veredas y canteros en d\u00e1rsenas para colectivos, plazas  y plazoletas, el completamiento y ampliaci\u00f3n de especies arb\u00f3reas, la ampliaci\u00f3n de espacios verdes en boulevares, d\u00e1rsenas y plazoletas, la incorporaci\u00f3n de iluminaci\u00f3n peatonal, la creaci\u00f3n de nuevos cruces peatonales elevados y rampas. ","planproyectoobjetivo":"","planobjetivocod":"24","planjurisdiccioncod":"10","planproyectofdesde":"2016-02-01 00:00:00","planproyectofhasta":"2017-08-15 00:00:00","planproyectocompromiso":"0","planproyectoestadocod":"1","planproyectoestado":"10","planproyectofalta":"2017-08-14 16:36:02","ultmodfecha":"2017-08-14 16:37:10","ultmodusuario":"1","planobjetivocoddesc":"Lograr una mejor calidad y uso del espacio p\u00fablico a trav\u00e9s del desarrollo de acciones que promuevan su correcto desarrollo y uso, consolidando a la Ciudad de Buenos Aires como una ciudad a escala humana ","planjurisdiccioncoddesc":"Ministerio de Ambiente y Espacio P\u00fablico","planproyectoestadocoddesc":"En curso"},"2458":{"planproyectocod":"2458","planproyectonombre":"Programa Arte en la Ciudad","planproyectodescripcion":"El programa \u0093Arte en la Ciudad\u0094 apunta a aumentar el sentido de pertenencia y potenciar la apropiaci\u00f3n de los entornos por parte de las personas que viven y circulan por la Ciudad de Buenos Aires.  Busca impulsar el rol de los espacios p\u00fablicos como lugares de encuentro e intercambio en los que diferentes expresiones culturales puedan tener lugar. ","planproyectoobjetivo":"","planobjetivocod":"24","planjurisdiccioncod":"10","planproyectofdesde":"2017-02-07 00:00:00","planproyectofhasta":"2017-12-29 00:00:00","planproyectocompromiso":"0","planproyectoestadocod":"1","planproyectoestado":"10","planproyectofalta":"2017-08-14 16:36:02","ultmodfecha":"2017-08-14 16:37:10","ultmodusuario":"1","planobjetivocoddesc":"Lograr una mejor calidad y uso del espacio p\u00fablico a trav\u00e9s del desarrollo de acciones que promuevan su correcto desarrollo y uso, consolidando a la Ciudad de Buenos Aires como una ciudad a escala humana ","planjurisdiccioncoddesc":"Ministerio de Ambiente y Espacio P\u00fablico","planproyectoestadocoddesc":"En curso"},"2429":{"planproyectocod":"2429","planproyectonombre":"Ejecuci\u00f3n Temporada 2017","planproyectodescripcion":"'Como cada a\u00f1o, el Teatro Col\u00f3n convoca a figuras destacadas en el mundo, que engalanan el escenario asegurando la excelencia que lo define. \nCon versiones cl\u00e1sicas que cautivan al p\u00fablico de todos los tiempos y nuevas propuestas art\u00edsticas vanguardistas, el Teatro Col\u00f3n asegura un encuentro \u00fanico con el arte y la cultura.                                               Este a\u00f1o la Temporada cuenta con 8 t\u00edtulos de \u00f3pera, 6 de ballet, 17 funciones de la OFBA, el Festival Barenboim, el Abono Verde, el Abono Familiar, funciones gratuitas de Int\u00e9rpres Argentinos, entre otros espect\u00e1culos y propuestas. Adem\u00e1s este a\u00f1o se incrementaron las funciones de ballet.\n'","planproyectoobjetivo":"","planobjetivocod":"108","planjurisdiccioncod":"14","planproyectofdesde":"2017-02-18 00:00:00","planproyectofhasta":"2017-12-31 00:00:00","planproyectocompromiso":"0","planproyectoestadocod":"1","planproyectoestado":"10","planproyectofalta":"2017-08-14 16:36:02","ultmodfecha":"2017-08-14 16:37:10","ultmodusuario":"1","planobjetivocoddesc":"Brindar una oferta cultural y art\u00edstica de nivel y calidad incrementando la cantidad de p\u00fablico.","planjurisdiccioncoddesc":"Ente Autarquico Teatro Col\u00f3n","planproyectoestadocoddesc":"En curso"},"2360":{"planproyectocod":"2360","planproyectonombre":"V\u00ednculo de Impacto Social","planproyectodescripcion":"El VIS tiene el objetivo de promover la inserci\u00f3n laboral de j\u00f3venes entre 17 y 24 a\u00f1os de la zona sur de la Ciudad, que tengan una alta vulnerabilidad laboral. Este instrumento permite apalancar el trabajo que el Gobierno ya est\u00e1 realizando sobre empleabilidad con un enfoque distinto, escalando iniciativas efectivas de OSCs e innovando en el dise\u00f1o de sus programas. En particular, el VIS permite incorporar la gesti\u00f3n por resultados en el desarrollo de pol\u00edticas p\u00fablicas; abordar una problem\u00e1tica prioritaria con un modelo innovador de contrataci\u00f3n y financiamiento que no requiere una inversi\u00f3n inicial por parte del Gobierno; profundizar las colaboraciones intersectoriales, coordinando las acciones del GCBA y las organizaciones de la sociedad civil en el dise\u00f1o y ejecuci\u00f3n de programas.","planproyectoobjetivo":"","planobjetivocod":"106","planjurisdiccioncod":"25","planproyectofdesde":"2017-01-02 00:00:00","planproyectofhasta":"2019-12-30 00:00:00","planproyectocompromiso":"0","planproyectoestadocod":"1","planproyectoestado":"10","planproyectofalta":"2017-08-14 16:36:02","ultmodfecha":"2017-08-14 16:37:10","ultmodusuario":"1","planobjetivocoddesc":"Objetivo estrat\u00e9gico 1","planjurisdiccioncoddesc":"Secretar\u00eda de Planificaci\u00f3n, Evaluaci\u00f3n y Coordinaci\u00f3n de Gesti\u00f3n","planproyectoestadocoddesc":"En curso"},"2350":{"planproyectocod":"2350","planproyectonombre":"Paseo de la Ribera \u0096 Puesta en valor de Defensa Costera - Etapa 1","planproyectodescripcion":"Puesta en valor de la costa del Riachuelo en un tramo entre calle Rocha y Puente Barracas, sumando un espacio p\u00fablico al paseo costero que se prolonga hasta Caminito.","planproyectoobjetivo":"","planobjetivocod":"5","planjurisdiccioncod":"4","planproyectofdesde":"2016-12-15 00:00:00","planproyectofhasta":"2017-07-15 00:00:00","planproyectocompromiso":"0","planproyectoestadocod":"1","planproyectoestado":"10","planproyectofalta":"2017-08-14 16:36:02","ultmodfecha":"2017-08-14 16:37:10","ultmodusuario":"1","planobjetivocoddesc":"Regenerar el espacio p\u00fablico para promover el desarrollo sostenible de CABA","planjurisdiccioncoddesc":"Ministerio de Desarrollo Urbano y Transporte","planproyectoestadocoddesc":"En curso"},"2340":{"planproyectocod":"2340","planproyectonombre":"\u00c1rea Ambiental San Telmo","planproyectodescripcion":"<p>Proyecto que promueve la optimizaci&oacute;n y ampliaci&oacute;n de la superficie del espacio p&uacute;blico destinado al tr&aacute;nsito peatonal, favoreciendo a la diversidad de actividades y promoviendo su recuperaci&oacute;n funcional y social.<\/p>","planproyectoobjetivo":"","planobjetivocod":"5","planjurisdiccioncod":"4","planproyectofdesde":"2016-10-13 00:00:00","planproyectofhasta":"2017-09-16 00:00:00","planproyectocompromiso":"0","planproyectoestadocod":"1","planproyectoestado":"10","planproyectofalta":"2017-08-14 16:36:02","ultmodfecha":"2017-08-16 14:26:18","ultmodusuario":"2","planobjetivocoddesc":"Regenerar el espacio p\u00fablico para promover el desarrollo sostenible de CABA","planjurisdiccioncoddesc":"Ministerio de Desarrollo Urbano y Transporte","planproyectoestadocoddesc":"En curso"},"2315":{"planproyectocod":"2315","planproyectonombre":"Teatro Col\u00f3n - Talleres la Nube I y II","planproyectodescripcion":"Reparaci\u00f3n de cubiertas, adecuaci\u00f3n de desag\u00fces pluviales y vestuarios en los talleres La Nube del Teatro Col\u00f3n.","planproyectoobjetivo":"","planobjetivocod":"107","planjurisdiccioncod":"4","planproyectofdesde":"2017-01-02 00:00:00","planproyectofhasta":"2017-06-15 00:00:00","planproyectocompromiso":"0","planproyectoestadocod":"1","planproyectoestado":"10","planproyectofalta":"2017-08-14 16:36:02","ultmodfecha":"2017-08-14 16:37:10","ultmodusuario":"1","planobjetivocoddesc":"Eficientizar los tr\u00e1mites de registro de obras y catastro","planjurisdiccioncoddesc":"Ministerio de Desarrollo Urbano y Transporte","planproyectoestadocoddesc":"En curso"},"2304":{"planproyectocod":"2304","planproyectonombre":"Creaci\u00f3n de un nuevo espacio p\u00fablico y verde en la Manzana 66","planproyectodescripcion":"Nuevo espacio p\u00fablico con usos complementarios que generen actividad para la manzana 66. El proceso involucra la permuta del lote por otro ubicado en la Calle San Isidro Labrador en la comuna 13. En ambos espacios se generar\u00e1n espacios verdes de acceso p\u00fablico.","planproyectoobjetivo":"","planobjetivocod":"5","planjurisdiccioncod":"4","planproyectofdesde":"2017-01-17 00:00:00","planproyectofhasta":"2018-12-19 00:00:00","planproyectocompromiso":"1","planproyectoestadocod":"1","planproyectoestado":"10","planproyectofalta":"2017-08-14 16:36:02","ultmodfecha":"2017-08-14 16:37:10","ultmodusuario":"1","planobjetivocoddesc":"Regenerar el espacio p\u00fablico para promover el desarrollo sostenible de CABA","planjurisdiccioncoddesc":"Ministerio de Desarrollo Urbano y Transporte","planproyectoestadocoddesc":"En curso"},"2299":{"planproyectocod":"2299","planproyectonombre":"Parque de la Estaci\u00f3n","planproyectodescripcion":"Proyecto que contempla la creaci\u00f3n de un parque p\u00fablico, en los terrenos de la Estaci\u00f3n Once del Ferrocarril Sarmiento y la recuperaci\u00f3n del galp\u00f3n ferroviario que se encuentra en sus inmediaciones. ","planproyectoobjetivo":"","planobjetivocod":"5","planjurisdiccioncod":"4","planproyectofdesde":"2016-10-06 00:00:00","planproyectofhasta":"2018-10-04 00:00:00","planproyectocompromiso":"1","planproyectoestadocod":"1","planproyectoestado":"10","planproyectofalta":"2017-08-14 16:36:02","ultmodfecha":"2017-08-14 16:37:10","ultmodusuario":"1","planobjetivocoddesc":"Regenerar el espacio p\u00fablico para promover el desarrollo sostenible de CABA","planjurisdiccioncoddesc":"Ministerio de Desarrollo Urbano y Transporte","planproyectoestadocoddesc":"En curso"},"2277":{"planproyectocod":"2277","planproyectonombre":"Estacionamiento Casa Rosada","planproyectodescripcion":"Relocalizaci\u00f3n del estacionamiento de Casa Rosada (dividido en el estacionamiento subterr\u00e1neo a construirse y en el estacionamiento subterr\u00e1neo del CCK).","planproyectoobjetivo":"","planobjetivocod":"5","planjurisdiccioncod":"4","planproyectofdesde":"2016-12-01 00:00:00","planproyectofhasta":"2019-02-28 00:00:00","planproyectocompromiso":"0","planproyectoestadocod":"1","planproyectoestado":"10","planproyectofalta":"2017-08-14 16:36:01","ultmodfecha":"2017-08-14 16:37:10","ultmodusuario":"1","planobjetivocoddesc":"Regenerar el espacio p\u00fablico para promover el desarrollo sostenible de CABA","planjurisdiccioncoddesc":"Ministerio de Desarrollo Urbano y Transporte","planproyectoestadocoddesc":"En curso"},"2137":{"planproyectocod":"2137","planproyectonombre":"Centros de Intervenciones Asistenciales Comunitarias (CIAC)","planproyectodescripcion":"Los Dispositivos Territoriales brindan asistencia terap\u00e9utica, prevenci\u00f3n y orientaci\u00f3n a personas con consumo problem\u00e1tico de sustancias psicoactivas, como as\u00ed tambi\u00e9n a sus familiares y allegados. El abordaje se realiza de manera articulada con organizaciones sociales barriales e instituciones educativas, que trabajan sobre la misma tem\u00e1tica, ofreciendo apoyo y contenci\u00f3n a trav\u00e9s de atenci\u00f3n individual y grupal ambulatoria de distinta intensidad. Estos centros cuentan con diferentes recursos y modalidades terap\u00e9uticas para el abordaje de casos: asistencia en la problem\u00e1tica de consumo de sustancias psicoactivas, grupos de apoyo, se realiza intervenci\u00f3n temprana, trabajo comunitario y reinserci\u00f3n social. Asimismo, se desarrollan acciones para la prevenci\u00f3n.","planproyectoobjetivo":"","planobjetivocod":"57","planjurisdiccioncod":"9","planproyectofdesde":"2017-02-15 00:00:00","planproyectofhasta":"2017-04-30 00:00:00","planproyectocompromiso":"0","planproyectoestadocod":"1","planproyectoestado":"10","planproyectofalta":"2017-08-14 16:36:02","ultmodfecha":"2017-08-14 16:37:10","ultmodusuario":"1","planobjetivocoddesc":"Dar respuesta ante las situaciones de emergencia social","planjurisdiccioncoddesc":"Ministerio de Desarrollo Humano y H\u00e1bitat","planproyectoestadocoddesc":"En curso"},"2134":{"planproyectocod":"2134","planproyectonombre":"La noche es joda, pero no te la tomes en joda","planproyectodescripcion":"'Plan Integral para una noche m\u00e1s segura, concientizando y brindando herramientas a los j\u00f3venes para que la Seguridad y el Consumo Responsable sean un tema importante a la hora de divertirse en la noche: buscamos que los j\u00f3venes est\u00e9n informados, que elijan y se comporten en base a la Seguridad y Consumo Responsable, y facilitarles medios para Denunciar las irregularidades\n- INFORMACI\u00d3N IN SITU: Video de reproducci\u00f3n obligatoria que informe las medidas de Seguridad y Consumo Responsable. \n- CAMPA\u00d1A DE CONCIENTIZACI\u00d3N en Primarios, Secundarios, y Universidades\/Terciarios,\nPrimaria (6to\/7mo grado): sobre Consumo Responsable, una vez al a\u00f1o para todo el alumnado del colegio. \nSecundaria: sobre Consumo Responsable y Seguridad. \n- FACILITAR LOS CANALES DE PARTICIPACI\u00d3N, DENUNCIAS, Y CONSULTAS'","planproyectoobjetivo":"","planobjetivocod":"69","planjurisdiccioncod":"18","planproyectofdesde":"2017-01-01 00:00:00","planproyectofhasta":"2017-05-31 00:00:00","planproyectocompromiso":"0","planproyectoestadocod":"1","planproyectoestado":"10","planproyectofalta":"2017-08-14 16:36:02","ultmodfecha":"2017-08-14 16:37:10","ultmodusuario":"1","planobjetivocoddesc":"Incrementar el cumplimiento de las normas por parte de los vecinos de la ciudad de Buenos Aires","planjurisdiccioncoddesc":"Agencia Gubernamental de Control","planproyectoestadocoddesc":"En curso"},"2125":{"planproyectocod":"2125","planproyectonombre":"Rastro Cero","planproyectodescripcion":"Brindar herramientas en los eventos masivos de gobierno para generar la participaci\u00f3n de los vecinos a fin de lograr un encuentro limpio a trav\u00e9s de una convivencia org\u00e1nica y fomentando el respeto por el espacio p\u00fablico. Todo esto lo realizamos a trav\u00e9s de mensajes y din\u00e1micas desde el escenario, apoyo visual de elementos emplazados en diversos lugares del predio y la entrega de ecobolsas.","planproyectoobjetivo":"","planobjetivocod":"16","planjurisdiccioncod":"1","planproyectofdesde":"2017-01-09 00:00:00","planproyectofhasta":"2017-11-30 00:00:00","planproyectocompromiso":"0","planproyectoestadocod":"1","planproyectoestado":"10","planproyectofalta":"2017-08-14 16:36:02","ultmodfecha":"2017-08-14 16:37:10","ultmodusuario":"1","planobjetivocoddesc":"Lograr que los vecinos de CABA sean protagonistas de una Ciudad que disfruta del encuentro y convivencia de espacio p\u00fablico","planjurisdiccioncoddesc":"Secretar\u00eda de Cultura Ciudadana y Funci\u00f3n P\u00fablica","planproyectoestadocoddesc":"En curso"},"2124":{"planproyectocod":"2124","planproyectonombre":"BA Noche","planproyectodescripcion":"Dise\u00f1ar el plan de largo plazo para la vida nocturna de la ciudad, de forma participativa con el sector privado. Se tendr\u00e1 un enfoque global, teniendo en cuenta las distintas \u00e1reas involucradas: econom\u00eda, turismo, trabajo, recreaci\u00f3n, descanso, seguridad, movilidad y comunicaci\u00f3n.","planproyectoobjetivo":"","planobjetivocod":"106","planjurisdiccioncod":"25","planproyectofdesde":"2017-01-02 00:00:00","planproyectofhasta":"2017-12-29 00:00:00","planproyectocompromiso":"0","planproyectoestadocod":"1","planproyectoestado":"10","planproyectofalta":"2017-08-14 16:36:02","ultmodfecha":"2017-08-14 16:37:10","ultmodusuario":"1","planobjetivocoddesc":"Objetivo estrat\u00e9gico 1","planjurisdiccioncoddesc":"Secretar\u00eda de Planificaci\u00f3n, Evaluaci\u00f3n y Coordinaci\u00f3n de Gesti\u00f3n","planproyectoestadocoddesc":"En curso"},"2118":{"planproyectocod":"2118","planproyectonombre":"Estar","planproyectodescripcion":"El proyecto \"Estar\" busca generar un v\u00ednculo cercano entre el GCBA y el vecino que est\u00e1 atravesando el dif\u00edcil momento de p\u00e9rdida de un ser querido, simplificando el tr\u00e1mite de inscripci\u00f3n de defunciones, brindando informaci\u00f3n clara y precisa y solucionando los posibles inconvenientes. Queremos labrar la partida de defunci\u00f3n dentro de las 24hs sin intervenci\u00f3n de cocher\u00edas e informando el hecho de muerte a la ANSES para facilitar reintegros por sepelio y\/o pensiones.","planproyectoobjetivo":"","planobjetivocod":"28","planjurisdiccioncod":"13","planproyectofdesde":"2017-01-01 00:00:00","planproyectofhasta":"2019-04-20 00:00:00","planproyectocompromiso":"0","planproyectoestadocod":"1","planproyectoestado":"10","planproyectofalta":"2017-08-14 16:36:02","ultmodfecha":"2017-08-14 16:37:10","ultmodusuario":"1","planobjetivocoddesc":"Potenciar la gesti\u00f3n innovadora y transparente a trav\u00e9s de la ejecuci\u00f3n de proyectos de reforma pol\u00edtica, de la creaci\u00f3n de nuevos canales de atenci\u00f3n ciudadana y del fortalecimiento del acceso a la informaci\u00f3n publica","planjurisdiccioncoddesc":"Ministerio de Gobierno","planproyectoestadocoddesc":"En curso"},"2116":{"planproyectocod":"2116","planproyectonombre":"Segunda Vuelta","planproyectodescripcion":"Plan de fortalecimiento en habilidades orientadas al trabajo del futuro para personas de 40 a 55 a\u00f1os, con el fin de su actualizaci\u00f3n y\/o reconversi\u00f3n laboral frente a los cambios que se aproximan en el mercado.","planproyectoobjetivo":"","planobjetivocod":"105","planjurisdiccioncod":"12","planproyectofdesde":"2017-01-02 00:00:00","planproyectofhasta":"2017-12-31 00:00:00","planproyectocompromiso":"0","planproyectoestadocod":"1","planproyectoestado":"10","planproyectofalta":"2017-08-14 16:36:02","ultmodfecha":"2017-08-14 16:37:10","ultmodusuario":"1","planobjetivocoddesc":"Formar a ciudadanos en habilidades del futuro","planjurisdiccioncoddesc":"Ministerio de Modernizaci\u00f3n, Innovaci\u00f3n y Tecnolog\u00eda","planproyectoestadocoddesc":"En curso"},"2113":{"planproyectocod":"2113","planproyectonombre":"Te gusta?... Venite","planproyectodescripcion":"'El programa \u0093Te gusta?... Venite\u0094\npropone actividades para pasar una tarde en familia mientras se disfrutan espect\u00e1culos culturales. As\u00ed, busca acercar la oferta cultural a las familias mediante muestras rel\u00e1mpago que anticipen a partir de experiencias los grandes eventos masivos organizados por Ciudad. Tambi\u00e9n se trata de irrumpir en el espacio cotidiano y p\u00fablico generando eventos a escala barrial que sirvan como semillero y\narticulen con los grandes festivales, y generen tambi\u00e9n mayor convocatoria.\n'","planproyectoobjetivo":"","planobjetivocod":"93","planjurisdiccioncod":"23","planproyectofdesde":"2017-01-08 00:00:00","planproyectofhasta":"2017-12-24 00:00:00","planproyectocompromiso":"0","planproyectoestadocod":"1","planproyectoestado":"10","planproyectofalta":"2017-08-14 16:36:02","ultmodfecha":"2017-08-14 16:37:10","ultmodusuario":"1","planobjetivocoddesc":"Aumentar la participaci\u00f3n en actividades culturales en espacios abiertos","planjurisdiccioncoddesc":"Ministerio de Cultura","planproyectoestadocoddesc":"En curso"},"2112":{"planproyectocod":"2112","planproyectonombre":"Biblioteca Modelo","planproyectodescripcion":"'Biblioteca Cort\u00e1zar \/Casa de la lectura. Lavalleja 924 (Villa Crespo)\nEl objetivo es posicionarla como la primera Biblioteca modelo, una biblioteca moderna: lugar vital para la democratizaci\u00f3n de la informaci\u00f3n en la era digital; un espacio donde conviven la innovaci\u00f3n, el compromiso y el empoderamiento de las comunidades.\n\u00bfC\u00f3mo? refuncionalizando sus espacios, instalando tecnolog\u00eda y nuevos espacios de lectura, implementando la primera Biblioteca Digital. \n1)Infraestructura, remodelaci\u00f3n y equipamiento: \nCaf\u00e9 literario, distintos climas de lectura, S.U.M. flexible (espacio infantil y auditorio), espacios flexibles (nuevos espacios de lectura, espacios para trabajo colaborativo, Tic de juegos y creaci\u00f3n, talleres y servicios para la comunidad).\n2) Vidateca: vinculo de la Biblioteca con el barrio:\nRegistrar distintas expresiones sobre la vida cultural de los barrios y, en ese proceso, convocar nuevas audiencias para que aprendan a producir contenidos digitales y revitalicen el espacio en las biblioteca. Ser\u00e1 un atlas de las memorias colectivas del barrio. En la biblioteca se producir\u00e1n los contenidos de manera colaborativa para subir a la web y generar un archivo on line.'","planproyectoobjetivo":"","planobjetivocod":"92","planjurisdiccioncod":"23","planproyectofdesde":"2017-03-01 00:00:00","planproyectofhasta":"2017-12-31 00:00:00","planproyectocompromiso":"0","planproyectoestadocod":"1","planproyectoestado":"10","planproyectofalta":"2017-08-14 16:36:02","ultmodfecha":"2017-08-14 16:37:10","ultmodusuario":"1","planobjetivocoddesc":"Descentralizar la oferta cultural de calidad en los barrios de la Ciudad","planjurisdiccioncoddesc":"Ministerio de Cultura","planproyectoestadocoddesc":"En curso"},"2111":{"planproyectocod":"2111","planproyectonombre":"Bancamos tu tiempo","planproyectodescripcion":"Transformar la experiencia del ciudadano simplificando la forma de relacionarse con el Banco Ciudad, respetando sus tiempos y brindando mayor eficiencia en servicios y procesos.","planproyectoobjetivo":"","planobjetivocod":"85","planjurisdiccioncod":"21","planproyectofdesde":"2017-01-01 00:00:00","planproyectofhasta":"2017-12-31 00:00:00","planproyectocompromiso":"0","planproyectoestadocod":"1","planproyectoestado":"10","planproyectofalta":"2017-08-14 16:36:02","ultmodfecha":"2017-08-14 16:37:10","ultmodusuario":"1","planobjetivocoddesc":"Aumentar la proporci\u00f3n de la poblaci\u00f3n activa de CABA que sea cliente del BCBA y consuma con las tarjetas de cr\u00e9dito o d\u00e9bito del Banco (2015: 11%)","planjurisdiccioncoddesc":"Banco Ciudad de Buenos Aires","planproyectoestadocoddesc":"En curso"},"2106":{"planproyectocod":"2106","planproyectonombre":"Estrellas de Corrientes 2","planproyectodescripcion":"La segunda edici\u00f3n de Las Estrellas en Calle Corrientes propone la din\u00e1mica de seis escenarios funcionando en paralelo desde Pellegrini hasta Florida con la presentaci\u00f3n de artistas musicales populares de primer nivel propiciando el encuentro entre los vecinos con las estrellas populares en sus barrios y el disfrute de una de las avenidas m\u00e1s importantes del mundo, La Avenida Corrientes.","planproyectoobjetivo":"","planobjetivocod":"93","planjurisdiccioncod":"23","planproyectofdesde":"2017-09-16 00:00:00","planproyectofhasta":"2017-09-16 00:00:00","planproyectocompromiso":"0","planproyectoestadocod":"1","planproyectoestado":"10","planproyectofalta":"2017-08-14 16:36:02","ultmodfecha":"2017-08-14 16:37:10","ultmodusuario":"1","planobjetivocoddesc":"Aumentar la participaci\u00f3n en actividades culturales en espacios abiertos","planjurisdiccioncoddesc":"Ministerio de Cultura","planproyectoestadocoddesc":"En curso"},"2104":{"planproyectocod":"2104","planproyectonombre":"Plataforma Tecnol\u00f3gica en Buses","planproyectodescripcion":"'El Sistema Predictivo en colectivos, es un plan de incorporaci\u00f3n tecnol\u00f3gica en los 10 mil colectivos que circulan por la Ciudad. Este permitir\u00e1 revisar en tiempo real, desde una aplicaci\u00f3n m\u00f3vil, cu\u00e1ndo llega el pr\u00f3ximo colectivo de una l\u00ednea o si se desviar\u00e1 por un corte no programado y, tambi\u00e9n, saber por d\u00f3nde seguir\u00e1 circulando. Adem\u00e1s, incorporaremos carteler\u00eda especial en Metrobus, centros de transbordo y corredores principales e instalaremos paradas inteligentes con la informaci\u00f3n que los vecinos necesitan para optimizar su tiempo a la hora de viajar, disminuyendo la espera en las paradas y mejorando la previsibilidad. \nA fines de 2018 el Sistema Predictivo en colectivos todos los colectivos estar\u00e1n integrados pudiendo realizarse el seguimiento de cada una de las unidades para conocer su ubicaci\u00f3n de manera permanente y proyectar horarios de llegada, cruzando estos datos con los del estado del tr\u00e1nsito.'","planproyectoobjetivo":"","planobjetivocod":"2","planjurisdiccioncod":"2","planproyectofdesde":"2017-05-01 00:00:00","planproyectofhasta":"2019-12-31 00:00:00","planproyectocompromiso":"0","planproyectoestadocod":"1","planproyectoestado":"10","planproyectofalta":"2017-08-14 16:36:01","ultmodfecha":"2017-08-14 16:37:10","ultmodusuario":"1","planobjetivocoddesc":"Mejorar la oferta y calidad del transporte p\u00fablico en general para potenciar su uso y reducir su impacto ambiental","planjurisdiccioncoddesc":"Ministerio de Desarrollo Urbano y Transporte (STRANS - CABA)","planproyectoestadocoddesc":"En curso"},"2101":{"planproyectocod":"2101","planproyectonombre":"Di\u00e1logo intersectorial de pol\u00edticas","planproyectodescripcion":"'Con este proyecto, el Gobierno de la Ciudad se propone dise\u00f1ar un dispositivo institucional para abordar desaf\u00edos y coyunturas complejas con un mecanismo que garantice la coordinaci\u00f3n de m\u00faltiples sectores. Para ello, la iniciativa crea y busca institucionalizar \u00e1mbitos de trabajo colaborativo en los que participen actores gubernamentales y no gubernamentales; y establece metodolog\u00edas y dispositivos para dise\u00f1ar pol\u00edticas p\u00fablicas basadas en buenas pr\u00e1cticas internacionales. Entre las iniciativas destacadas, se encuentran: \n- La creaci\u00f3n de una Mesa de Di\u00e1logo sobre Adicciones (M\u00e1s informaci\u00f3n en: http:\/\/www.buenosaires.gob.ar\/adicciones) \n- El desarrollo de un sistema de indicadores de g\u00e9nero de la Ciudad\n'","planproyectoobjetivo":"","planobjetivocod":"99","planjurisdiccioncod":"24","planproyectofdesde":"2017-01-01 00:00:00","planproyectofhasta":"2017-12-31 00:00:00","planproyectocompromiso":"0","planproyectoestadocod":"1","planproyectoestado":"10","planproyectofalta":"2017-08-14 16:36:02","ultmodfecha":"2017-08-14 16:37:10","ultmodusuario":"1","planobjetivocoddesc":"Apoyar la incorporaci\u00f3n de evidencia, conocimiento y datos en pol\u00edticas y programas de gobierno prioritarios.","planjurisdiccioncoddesc":"Secretar\u00eda General y Relaciones Internacionales","planproyectoestadocoddesc":"En curso"},"2100":{"planproyectocod":"2100","planproyectonombre":"Objetivos de Desarrollo Sostenible","planproyectodescripcion":"En 2016 la Ciudad de Buenos Aires adhiri\u00f3 formalmente a la Agenda 2030 para el Desarrollo Sostenible que impulsan las Naciones Unidas. Este proyecto busca definir las metas 2019 y 2030 para la Ciudad de Buenos Aires enmarcadas en los Objetivos de Desarrollo Sostenible, monitorear su cumplimiento y transferir la experiencia de la Ciudad a otros gobiernos subnacionales.","planproyectoobjetivo":"","planobjetivocod":"99","planjurisdiccioncod":"24","planproyectofdesde":"2017-01-01 00:00:00","planproyectofhasta":"2017-12-31 00:00:00","planproyectocompromiso":"0","planproyectoestadocod":"1","planproyectoestado":"10","planproyectofalta":"2017-08-14 16:36:02","ultmodfecha":"2017-08-14 16:37:10","ultmodusuario":"1","planobjetivocoddesc":"Apoyar la incorporaci\u00f3n de evidencia, conocimiento y datos en pol\u00edticas y programas de gobierno prioritarios.","planjurisdiccioncoddesc":"Secretar\u00eda General y Relaciones Internacionales","planproyectoestadocoddesc":"En curso"},"2099":{"planproyectocod":"2099","planproyectonombre":"Teatro Col\u00f3n en los Barrios y en las Provincias","planproyectodescripcion":"Este proyecto se propone sostener y profundizar la cooperaci\u00f3n cultural federal llevando el Teatro Col\u00f3n a todos los barrios de la Ciudad y las provincias del pa\u00eds. Para ello, los artistas del Teatro Col\u00f3n realizan funciones en los diferentes barrios de la Ciudad y en las provincias. Asimismo, el proyecto promueve la cooperaci\u00f3n y el intercambio cultural entre la Ciudad y las provincias.","planproyectoobjetivo":"","planobjetivocod":"104","planjurisdiccioncod":"24","planproyectofdesde":"2017-01-01 00:00:00","planproyectofhasta":"2017-12-31 00:00:00","planproyectocompromiso":"0","planproyectoestadocod":"1","planproyectoestado":"10","planproyectofalta":"2017-08-14 16:36:02","ultmodfecha":"2017-08-14 16:37:10","ultmodusuario":"1","planobjetivocoddesc":"Promover iniciativas de cooperaci\u00f3n con gobiernos sub-nacionales para la implementaci\u00f3n de proyectos conjuntos y el intercambio de buenas pr\u00e1cticas de gesti\u00f3n.","planjurisdiccioncoddesc":"Secretar\u00eda General y Relaciones Internacionales","planproyectoestadocoddesc":"En curso"},"2098":{"planproyectocod":"2098","planproyectonombre":"Centro Colaborador con Gobiernos Subnacionales","planproyectodescripcion":"El Centro Colaborador entre Ciudades promueve el intercambio de pol\u00edticas p\u00fablicas innovadoras en la gesti\u00f3n subnacional y local. A trav\u00e9s de talleres presenciales y virtuales, el Centro busca generar una red de articulaci\u00f3n de buenas pr\u00e1cticas entre gobiernos, para conocer experiencias exitosas implementadas en otras ciudades y socializar las propias.","planproyectoobjetivo":"","planobjetivocod":"104","planjurisdiccioncod":"24","planproyectofdesde":"2017-01-01 00:00:00","planproyectofhasta":"2017-12-31 00:00:00","planproyectocompromiso":"0","planproyectoestadocod":"1","planproyectoestado":"10","planproyectofalta":"2017-08-14 16:36:02","ultmodfecha":"2017-08-14 16:37:10","ultmodusuario":"1","planobjetivocoddesc":"Promover iniciativas de cooperaci\u00f3n con gobiernos sub-nacionales para la implementaci\u00f3n de proyectos conjuntos y el intercambio de buenas pr\u00e1cticas de gesti\u00f3n.","planjurisdiccioncoddesc":"Secretar\u00eda General y Relaciones Internacionales","planproyectoestadocoddesc":"En curso"},"2097":{"planproyectocod":"2097","planproyectonombre":"Experiencia Buenos Aires Internacional","planproyectodescripcion":"Experiencia Buenos Aires Internacional (EBAI) es un programa de pr\u00e1cticas profesionales no rentadas y de intercambio cultural del Gobierno de la Ciudad. Est\u00e1 dirigido a j\u00f3venes talentosos de las universidades m\u00e1s prestigiosas del mundo, que tengan un fuerte inter\u00e9s en gesti\u00f3n y pol\u00edticas p\u00fablicas. La iniciativa busca diversificar los v\u00ednculos de la Ciudad como polo de atracci\u00f3n de talentos globales, enriquecer al Gobierno con la mirada de los j\u00f3venes profesionales provenientes de diferentes ciudades y promocionar internacionalmente el trabajo y la gesti\u00f3n del Gobierno de la Ciudad de Buenos Aires.","planproyectoobjetivo":"","planobjetivocod":"103","planjurisdiccioncod":"24","planproyectofdesde":"2017-01-01 00:00:00","planproyectofhasta":"2017-10-01 00:00:00","planproyectocompromiso":"0","planproyectoestadocod":"1","planproyectoestado":"10","planproyectofalta":"2017-08-14 16:36:02","ultmodfecha":"2017-08-14 16:37:10","ultmodusuario":"1","planobjetivocoddesc":"Proyectar internacionalmente la ciudad y la gesti\u00f3n del GCBA","planjurisdiccioncoddesc":"Secretar\u00eda General y Relaciones Internacionales","planproyectoestadocoddesc":"En curso"},"2096":{"planproyectocod":"2096","planproyectonombre":"Voceros de BA en el mundo","planproyectodescripcion":"El programa permite a la Ciudad vincularse con argentinos residentes en el exterior que se destacan por su trayectoria profesional e iniciativa emprendedora y est\u00e1n comprometidos con el desarrollo de la Ciudad. Es una red que busca aprovechar los talentos argentinos en el exterior para generar oportunidades de vinculaci\u00f3n internacional y posicionamiento de la Ciudad. La iniciativa incluye el desarrollo de la plataforma Vecinos en el Exterior, que permite el trabajo colaborativo entre los porte\u00f1os que residen en el exterior y el Gobierno de la Ciudad.","planproyectoobjetivo":"","planobjetivocod":"103","planjurisdiccioncod":"24","planproyectofdesde":"2017-01-01 00:00:00","planproyectofhasta":"2017-12-31 00:00:00","planproyectocompromiso":"0","planproyectoestadocod":"1","planproyectoestado":"10","planproyectofalta":"2017-08-14 16:36:02","ultmodfecha":"2017-08-14 16:37:10","ultmodusuario":"1","planobjetivocoddesc":"Proyectar internacionalmente la ciudad y la gesti\u00f3n del GCBA","planjurisdiccioncoddesc":"Secretar\u00eda General y Relaciones Internacionales","planproyectoestadocoddesc":"En curso"},"2095":{"planproyectocod":"2095","planproyectonombre":"BA Ciudad Global ","planproyectodescripcion":"'La estrategia de posicionamiento internacional busca proyectar a Buenos Aires como Ciudad Global. Para ello, trabaja en diversos ejes:\n-La participaci\u00f3n y el posicionamiento de la Ciudad en los rankings internacionales que permiten una inserci\u00f3n competitiva global.\n-La aplicaci\u00f3n sistem\u00e1tica a premios internacionales que reconozcan y permitan difundir buenas pr\u00e1cticas de gobierno. \n-El posicionamiento de la Ciudad como sede de grandes eventos internacionales. \n'","planproyectoobjetivo":"","planobjetivocod":"103","planjurisdiccioncod":"24","planproyectofdesde":"2016-12-01 00:00:00","planproyectofhasta":"2017-12-31 00:00:00","planproyectocompromiso":"0","planproyectoestadocod":"1","planproyectoestado":"10","planproyectofalta":"2017-08-14 16:36:02","ultmodfecha":"2017-08-14 16:37:10","ultmodusuario":"1","planobjetivocoddesc":"Proyectar internacionalmente la ciudad y la gesti\u00f3n del GCBA","planjurisdiccioncoddesc":"Secretar\u00eda General y Relaciones Internacionales","planproyectoestadocoddesc":"En curso"},"2094":{"planproyectocod":"2094","planproyectonombre":"Agenda urbana global en la Ciudad ","planproyectodescripcion":"'Con este proyecto, el Gobierno identifica e implementa en la Ciudad de Buenos Aires pol\u00edticas p\u00fablicas de la nueva agenda urbana global y difunde en el exterior sus propias iniciativas. Algunas de las iniciativas destacadas de esta agenda incluyen:\n- La adhesi\u00f3n en 2016 de la Ciudad a la Agenda 2030 para el Desarrollo Sostenible, que impulsa las Naciones Unidas.\n- La incorporaci\u00f3n de la Ciudad en el Programa \"100 ciudades Resilientes\" http:\/\/www.buenosaires.gob.ar\/jefedegobierno\/secretariageneral\/buenos-aires-ciudad-resiliente\n-El lanzamiento del Concurso Internacional Ciudad para las Personas, una iniciativa del Gobierno de la Ciudad destinada a ciudades de Am\u00e9rica Latina y El Caribe de entre 50 mil y 1 mill\u00f3n de habitantes. \n-El lanzamiento del programa Cuidemos los Alimentos, en el marco de una pol\u00edtica alimentaria urbana sostenible (http:\/\/www.buenosaires.gob.ar\/alimentos).\n'","planproyectoobjetivo":"","planobjetivocod":"103","planjurisdiccioncod":"24","planproyectofdesde":"2017-01-01 00:00:00","planproyectofhasta":"2017-12-30 00:00:00","planproyectocompromiso":"0","planproyectoestadocod":"1","planproyectoestado":"10","planproyectofalta":"2017-08-14 16:36:02","ultmodfecha":"2017-08-14 16:37:10","ultmodusuario":"1","planobjetivocoddesc":"Proyectar internacionalmente la ciudad y la gesti\u00f3n del GCBA","planjurisdiccioncoddesc":"Secretar\u00eda General y Relaciones Internacionales","planproyectoestadocoddesc":"En curso"},"2093":{"planproyectocod":"2093","planproyectonombre":"CoPE: Consejo de Planeamiento Estrat\u00e9gico: relacionamiento institucional ","planproyectodescripcion":"'Este proyecto busca instituir al Consejo de Planeamiento Estrat\u00e9gico (CoPE) de la Ciudad como un foro de di\u00e1logo sobre la visi\u00f3n urbana de la Ciudad. Para ello, llevar\u00e1 adelante un plan de relacionamiento institucional con actores de la Ciudad, el \u00c1rea Metropolitana de Buenos Aires (AMBA) y actores internacionales. La iniciativa incluye diversos ejes de trabajo:\n-Transferir el conocimiento y la experiencia del CoPE a los Consejos Consultivos de las Comunas de la Ciudad y de los 40 municipios del AMBA. \n-Implementar el Programa de Capacitaci\u00f3n para la formaci\u00f3n de Estrategas Urbanos del AMBA. \nM\u00e1s informaci\u00f3n en: http:\/\/www.buenosaires.gob.ar\/cope\n'","planproyectoobjetivo":"","planobjetivocod":"102","planjurisdiccioncod":"24","planproyectofdesde":"2017-02-15 00:00:00","planproyectofhasta":"2017-12-20 00:00:00","planproyectocompromiso":"0","planproyectoestadocod":"1","planproyectoestado":"10","planproyectofalta":"2017-08-14 16:36:02","ultmodfecha":"2017-08-14 16:37:10","ultmodusuario":"1","planobjetivocoddesc":"Generar un di\u00e1logo sistem\u00e1tico del Jefe de Gobierno y su gabinete con actores clave de la sociedad","planjurisdiccioncoddesc":"Secretar\u00eda General y Relaciones Internacionales","planproyectoestadocoddesc":"En curso"},"2092":{"planproyectocod":"2092","planproyectonombre":"CoPE: Plan Estrat\u00e9gico 2017-2035","planproyectodescripcion":"'El Consejo de Planeamiento Estrat\u00e9gico (CoPE) de la Ciudad elaborar\u00e1 un Plan Estrat\u00e9gico 2017-2030 con perspectiva metropolitana, y una visi\u00f3n integral del desarrollo urbano, econ\u00f3mico, pol\u00edtico y social de la Ciudad. En articulaci\u00f3n con todas las \u00e1reas del Gobierno de la Ciudad, y los gobiernos nacional y de la provincia de Buenos Aires, el CoPE elaborar\u00e1 el Plan Estrat\u00e9gico 2017-2035, que ser\u00e1 sometido a la validaci\u00f3n de las 190 organizaciones de la sociedad civil que integran el Consejo. Una vez aprobado el Plan, el CoPE establecer\u00e1 una Oficina de Monitoreo para analizar su implementaci\u00f3n.\nM\u00e1s informaci\u00f3n en: http:\/\/www.buenosaires.gob.ar\/cope \n'","planproyectoobjetivo":"","planobjetivocod":"102","planjurisdiccioncod":"24","planproyectofdesde":"2017-01-01 00:00:00","planproyectofhasta":"2017-12-31 00:00:00","planproyectocompromiso":"0","planproyectoestadocod":"1","planproyectoestado":"10","planproyectofalta":"2017-08-14 16:36:02","ultmodfecha":"2017-08-14 16:37:10","ultmodusuario":"1","planobjetivocoddesc":"Generar un di\u00e1logo sistem\u00e1tico del Jefe de Gobierno y su gabinete con actores clave de la sociedad","planjurisdiccioncoddesc":"Secretar\u00eda General y Relaciones Internacionales","planproyectoestadocoddesc":"En curso"},"2091":{"planproyectocod":"2091","planproyectonombre":"BA Capital del Encuentro, la Convivencia y el Di\u00e1logo Interreligioso","planproyectodescripcion":"<p>Este proyecto promueve a la Ciudad de Buenos Aires como la Capital Latinoamericana del Encuentro, la Convivencia y el Di&aacute;logo Interreligioso. Para ello, el Gobierno crea diferentes espacios de di&aacute;logo que fortalezcan la convivencia interreligiosa en la Ciudad, y refuercen el v&iacute;nculo con las comunidades de fe.<\/p>","planproyectoobjetivo":"","planobjetivocod":"102","planjurisdiccioncod":"24","planproyectofdesde":"2017-02-03 00:00:00","planproyectofhasta":"2017-12-31 00:00:00","planproyectocompromiso":"0","planproyectoestadocod":"1","planproyectoestado":"10","planproyectofalta":"2017-08-14 16:36:02","ultmodfecha":"2017-08-16 14:30:30","ultmodusuario":"2","planobjetivocoddesc":"Generar un di\u00e1logo sistem\u00e1tico del Jefe de Gobierno y su gabinete con actores clave de la sociedad","planjurisdiccioncoddesc":"Secretar\u00eda General y Relaciones Internacionales","planproyectoestadocoddesc":"En curso"},"2090":{"planproyectocod":"2090","planproyectonombre":"Acompa\u00f1amiento a Comunidades de Fe","planproyectodescripcion":"<p>Con este proyecto, el Gobierno apoya y potencia las acciones sociales que realizan las comunidades de fe en la Ciudad, con especial foco en aquellas comunidades que trabajan en la integraci&oacute;n urbana de zonas vulnerables.<\/p>","planproyectoobjetivo":"","planobjetivocod":"102","planjurisdiccioncod":"24","planproyectofdesde":"2017-01-01 00:00:00","planproyectofhasta":"2017-12-16 00:00:00","planproyectocompromiso":"0","planproyectoestadocod":"1","planproyectoestado":"10","planproyectofalta":"2017-08-14 16:36:02","ultmodfecha":"2017-08-16 14:23:53","ultmodusuario":"2","planobjetivocoddesc":"Generar un di\u00e1logo sistem\u00e1tico del Jefe de Gobierno y su gabinete con actores clave de la sociedad","planjurisdiccioncoddesc":"Secretar\u00eda General y Relaciones Internacionales","planproyectoestadocoddesc":"En curso"},"2089":{"planproyectocod":"2089","planproyectonombre":"Anfiteatro Interreligioso","planproyectodescripcion":"<p>En di&aacute;logo y con el consenso de las comunidades de fe, se desarrollar&aacute; un anfiteatro interreligioso, que ser&aacute; un espacio para la celebraci&oacute;n de los diferentes cultos de la Ciudad.<\/p>","planproyectoobjetivo":"","planobjetivocod":"102","planjurisdiccioncod":"24","planproyectofdesde":"2017-01-01 00:00:00","planproyectofhasta":"2017-03-09 00:00:00","planproyectocompromiso":"0","planproyectoestadocod":"1","planproyectoestado":"10","planproyectofalta":"2017-08-14 16:36:02","ultmodfecha":"2017-08-16 14:24:59","ultmodusuario":"2","planobjetivocoddesc":"Generar un di\u00e1logo sistem\u00e1tico del Jefe de Gobierno y su gabinete con actores clave de la sociedad","planjurisdiccioncoddesc":"Secretar\u00eda General y Relaciones Internacionales","planproyectoestadocoddesc":"En curso"},"2088":{"planproyectocod":"2088","planproyectonombre":"Relacionamiento internacional de la Ciudad ","planproyectodescripcion":"'Este proyecto contempla el desarrollo y la implementaci\u00f3n de una agenda de relacionamiento internacional para la Ciudad. Para ello, aborda diferentes l\u00edneas de trabajo:\n-La participaci\u00f3n del Jefe de Gobierno en los eventos internacionales m\u00e1s relevantes para la Ciudad. \n-Encuentros bilaterales entre el Jefe de Gobierno y diferentes funcionarios con l\u00edderes globales y funcionarios de otras ciudades. \n-La participaci\u00f3n activa de la Ciudad en las redes internacionales C40, 100 Ciudades Resilientes, CGLU, UCCI, Mercociudades, Metr\u00f3polis, CIDEU, ICLEI, Ciudades creativas \u0096UNESCO y Strong Cities Network, entre otras.'","planproyectoobjetivo":"","planobjetivocod":"102","planjurisdiccioncod":"24","planproyectofdesde":"2017-01-01 00:00:00","planproyectofhasta":"2017-12-31 00:00:00","planproyectocompromiso":"0","planproyectoestadocod":"1","planproyectoestado":"10","planproyectofalta":"2017-08-14 16:36:02","ultmodfecha":"2017-08-14 16:37:10","ultmodusuario":"1","planobjetivocoddesc":"Generar un di\u00e1logo sistem\u00e1tico del Jefe de Gobierno y su gabinete con actores clave de la sociedad","planjurisdiccioncoddesc":"Secretar\u00eda General y Relaciones Internacionales","planproyectoestadocoddesc":"En curso"},"2087":{"planproyectocod":"2087","planproyectonombre":"Plan de Relacionamiento Institucional","planproyectodescripcion":"'Este proyecto busca implementar un plan para articular las relaciones del Gobierno de la Ciudad con organizaciones de la sociedad civil, universidades, comunidades de fe, el sector privado y organismos internacionales. \n'","planproyectoobjetivo":"","planobjetivocod":"102","planjurisdiccioncod":"24","planproyectofdesde":"2017-01-01 00:00:00","planproyectofhasta":"2017-12-31 00:00:00","planproyectocompromiso":"0","planproyectoestadocod":"1","planproyectoestado":"10","planproyectofalta":"2017-08-14 16:36:02","ultmodfecha":"2017-08-14 16:37:10","ultmodusuario":"1","planobjetivocoddesc":"Generar un di\u00e1logo sistem\u00e1tico del Jefe de Gobierno y su gabinete con actores clave de la sociedad","planjurisdiccioncoddesc":"Secretar\u00eda General y Relaciones Internacionales","planproyectoestadocoddesc":"En curso"},"2085":{"planproyectocod":"2085","planproyectonombre":"AMBA Data","planproyectodescripcion":"Este proyecto crear\u00e1 un sistema de informaci\u00f3n estad\u00edstica y georreferenciada del \u00c1rea Metropolitana de Buenos Aires (AMBA) en l\u00ednea, para apoyar la gesti\u00f3n en ambos distritos y como portal de datos abiertos al p\u00fablico. Incluye la armonizaci\u00f3n y sistematizaci\u00f3n de datos ya existentes en ambos distritos; la recolecci\u00f3n de informaci\u00f3n actualmente no disponible; el desarrollo de visualizaciones y mapas que faciliten su uso; y el establecimiento de una gobernanza conjunta para operar y mantener el sistema.","planproyectoobjetivo":"","planobjetivocod":"101","planjurisdiccioncod":"24","planproyectofdesde":"2017-01-01 00:00:00","planproyectofhasta":"2019-12-31 00:00:00","planproyectocompromiso":"0","planproyectoestadocod":"1","planproyectoestado":"10","planproyectofalta":"2017-08-14 16:36:02","ultmodfecha":"2017-08-14 16:37:10","ultmodusuario":"1","planobjetivocoddesc":"Generar proyectos AMBA para fomentar una cultura metropolitana","planjurisdiccioncoddesc":"Secretar\u00eda General y Relaciones Internacionales","planproyectoestadocoddesc":"En curso"},"2084":{"planproyectocod":"2084","planproyectonombre":"Gabinete Metropolitano","planproyectodescripcion":"El Gobierno de la Ciudad Aut\u00f3noma de Buenos Aires y el Gobierno de la Provincia de Buenos Aires constituyeron el Gabinete Metropolitano para abordar conjuntamente los desaf\u00edos que supone el \u00c1rea Metropolitana Buenos Aires (AMBA). Es un \u00e1mbito de coordinaci\u00f3n interjurisdiccional para dise\u00f1ar e implementar pol\u00edticas metropolitanas. Participan de este \u00e1mbito el Jefe de Gobierno de la Ciudad y la Gobernadora de la Provincia junto a los respectivos ministros de cada distrito con responsabilidad por las iniciativas conjuntas.","planproyectoobjetivo":"","planobjetivocod":"101","planjurisdiccioncod":"24","planproyectofdesde":"2017-01-01 00:00:00","planproyectofhasta":"2017-12-31 00:00:00","planproyectocompromiso":"0","planproyectoestadocod":"1","planproyectoestado":"10","planproyectofalta":"2017-08-14 16:36:02","ultmodfecha":"2017-08-14 16:37:10","ultmodusuario":"1","planobjetivocoddesc":"Generar proyectos AMBA para fomentar una cultura metropolitana","planjurisdiccioncoddesc":"Secretar\u00eda General y Relaciones Internacionales","planproyectoestadocoddesc":"En curso"},"2083":{"planproyectocod":"2083","planproyectonombre":"Buenos Aires en la Alianza para el Gobierno Abierto","planproyectodescripcion":"'Este proyecto contin\u00faa la participaci\u00f3n de Buenos Aires en el programa piloto de gobiernos subnacionales de la Alianza para el Gobierno Abierto (OGP, por sus siglas en ingl\u00e9s). OGP es una iniciativa global de m\u00e1s de 69 pa\u00edses que promueven la transparencia, la participaci\u00f3n y la innovaci\u00f3n gubernamental a trav\u00e9s del uso de nuevas tecnolog\u00edas y del di\u00e1logo permanente con la sociedad civil. Las ciudades participantes definen planes de acci\u00f3n a trav\u00e9s de la cocreaci\u00f3n entre el gobierno y la sociedad civil. \nM\u00e1s informaci\u00f3n en: http:\/\/www.buenosaires.gob.ar\/agendadetransparencia\/gobierno-abierto\/buenos-aires-en-alianza-para-el-gobierno-abierto\n'","planproyectoobjetivo":"","planobjetivocod":"100","planjurisdiccioncod":"24","planproyectofdesde":"2017-01-01 00:00:00","planproyectofhasta":"2017-12-15 00:00:00","planproyectocompromiso":"0","planproyectoestadocod":"1","planproyectoestado":"10","planproyectofalta":"2017-08-14 16:36:02","ultmodfecha":"2017-08-14 16:37:10","ultmodusuario":"1","planobjetivocoddesc":"Impulsar iniciativas de innovaci\u00f3n institucional en el GCBA","planjurisdiccioncoddesc":"Secretar\u00eda General y Relaciones Internacionales","planproyectoestadocoddesc":"En curso"},"2082":{"planproyectocod":"2082","planproyectonombre":"Agenda de Transparencia e Innovaci\u00f3n Institucional: Gobierno Responsable e Inteligente","planproyectodescripcion":"Con esta agenda, la Secretar\u00eda General desarrolla y acompa\u00f1a diversas iniciativas del Gobierno para potenciar la rendici\u00f3n de cuentas y la co-creaci\u00f3n de pol\u00edticas p\u00fablicas con los vecinos. M\u00e1s informaci\u00f3n en http:\/\/www.buenosaires.gob.ar\/agendadetransparencia\/gobierno-inteligente","planproyectoobjetivo":"","planobjetivocod":"100","planjurisdiccioncod":"24","planproyectofdesde":"2017-01-01 00:00:00","planproyectofhasta":"2017-12-20 00:00:00","planproyectocompromiso":"0","planproyectoestadocod":"1","planproyectoestado":"10","planproyectofalta":"2017-08-14 16:36:02","ultmodfecha":"2017-08-14 16:37:10","ultmodusuario":"1","planobjetivocoddesc":"Impulsar iniciativas de innovaci\u00f3n institucional en el GCBA","planjurisdiccioncoddesc":"Secretar\u00eda General y Relaciones Internacionales","planproyectoestadocoddesc":"En curso"},"2081":{"planproyectocod":"2081","planproyectonombre":"Agenda de Transparencia e Innovaci\u00f3n Institucional: Gobierno Abierto","planproyectodescripcion":"'Este proyecto busca consolidar un gobierno abierto, que impulsa la participaci\u00f3n ciudadana, el acceso a la informaci\u00f3n y la rendici\u00f3n cuentas ante los vecinos. Siguiendo los est\u00e1ndares internacionales en materia de gobierno abierto, promueve que los vecinos usen la informaci\u00f3n p\u00fablica para mejorar la calidad de los servicios p\u00fablicos.\nM\u00e1s informaci\u00f3n en: http:\/\/www.buenosaires.gob.ar\/agendadetransparencia\/gobierno-abierto \n'","planproyectoobjetivo":"","planobjetivocod":"100","planjurisdiccioncod":"24","planproyectofdesde":"2017-01-01 00:00:00","planproyectofhasta":"2017-12-31 00:00:00","planproyectocompromiso":"0","planproyectoestadocod":"1","planproyectoestado":"10","planproyectofalta":"2017-08-14 16:36:02","ultmodfecha":"2017-08-14 16:37:10","ultmodusuario":"1","planobjetivocoddesc":"Impulsar iniciativas de innovaci\u00f3n institucional en el GCBA","planjurisdiccioncoddesc":"Secretar\u00eda General y Relaciones Internacionales","planproyectoestadocoddesc":"En curso"},"2079":{"planproyectocod":"2079","planproyectonombre":"Pol\u00edticas Basadas en la Evidencia","planproyectodescripcion":"'A trav\u00e9s de este proyecto, la Secretar\u00eda General y de Relaciones Internacionales de la Ciudad asiste a las diferentes \u00e1reas del Gobierno implementando diferentes modalidades para generar y usar evidencia en la toma de decisiones. Entre otras cuestiones, este proyecto realiza: \n-An\u00e1lisis estad\u00edsticos y espaciales de informaci\u00f3n de desempe\u00f1o de programas prioritarios.\n-Estudios cuali-cuantitativos en profundidad en conjunto con universidades y expertos. \n-Experimentaci\u00f3n sobre la base de conocimientos de la econom\u00eda del comportamiento para optimizar el desempe\u00f1o de la administraci\u00f3n y la interacci\u00f3n con los vecinos. \n-Evaluaci\u00f3n de programas prioritarios de gobierno.'","planproyectoobjetivo":"","planobjetivocod":"99","planjurisdiccioncod":"24","planproyectofdesde":"2017-01-01 00:00:00","planproyectofhasta":"2017-12-31 00:00:00","planproyectocompromiso":"0","planproyectoestadocod":"1","planproyectoestado":"10","planproyectofalta":"2017-08-14 16:36:02","ultmodfecha":"2017-08-14 16:37:10","ultmodusuario":"1","planobjetivocoddesc":"Apoyar la incorporaci\u00f3n de evidencia, conocimiento y datos en pol\u00edticas y programas de gobierno prioritarios.","planjurisdiccioncoddesc":"Secretar\u00eda General y Relaciones Internacionales","planproyectoestadocoddesc":"En curso"},"2078":{"planproyectocod":"2078","planproyectonombre":"Compromisos de Gobierno","planproyectodescripcion":"'Los Compromisos de Gobierno son objetivos espec\u00edficos y medibles, enunciados por el Jefe de Gobierno al inicio de la gesti\u00f3n, sobre los que el Gobierno de la Ciudad rinde cuentas constantemente ante la ciudadan\u00eda, para que todos juntos podamos medir c\u00f3mo vamos. \nM\u00e1s informaci\u00f3n en http:\/\/www.buenosaires.gob.ar\/compromisos'","planproyectoobjetivo":"","planobjetivocod":"98","planjurisdiccioncod":"24","planproyectofdesde":"2017-01-01 00:00:00","planproyectofhasta":"2017-12-31 00:00:00","planproyectocompromiso":"1","planproyectoestadocod":"1","planproyectoestado":"10","planproyectofalta":"2017-08-14 16:36:02","ultmodfecha":"2017-08-14 16:37:10","ultmodusuario":"1","planobjetivocoddesc":"Institucionalizar el uso de compromisos p\u00fablicos para promover el cumplimiento y la rendici\u00f3n de cuentas del GCBA","planjurisdiccioncoddesc":"Secretar\u00eda General y Relaciones Internacionales","planproyectoestadocoddesc":"En curso"},"2053":{"planproyectocod":"2053","planproyectonombre":"Actividades Culturales en La Casa de la Cultura","planproyectodescripcion":"Programaci\u00f3n Art\u00edstica del Sal\u00f3n Dorado de la Casa de la Cultura. Presentaci\u00f3n de Libros, Conciertos, Exposiciones, Ciclos de Tango, Encuentros corales e inclusi\u00f3n a las visitas guiadas para conocer este espacio emblem\u00e1tico de la Ciudad.","planproyectoobjetivo":"","planobjetivocod":"97","planjurisdiccioncod":"23","planproyectofdesde":"2017-05-01 00:00:00","planproyectofhasta":"2017-12-31 00:00:00","planproyectocompromiso":"0","planproyectoestadocod":"1","planproyectoestado":"10","planproyectofalta":"2017-08-14 16:36:02","ultmodfecha":"2017-08-14 16:37:10","ultmodusuario":"1","planobjetivocoddesc":"Posicionar a Buenos Aires entre los primeros pa\u00edses del Ranking de consumo cultural de la regi\u00f3n","planjurisdiccioncoddesc":"Ministerio de Cultura","planproyectoestadocoddesc":"En curso"},"2049":{"planproyectocod":"2049","planproyectonombre":"Festival de Piano","planproyectodescripcion":"Cinco pianos suenan al un\u00edsono en diferentes espacios de la Ciudad. Cinco importantes pianistas como Alberto Bohbouth, Antonio Formaro, Federico Mizmahi, Hern\u00e1n Matorra y Juan Nevani en un encuentro musical \u00fanico.","planproyectoobjetivo":"","planobjetivocod":"97","planjurisdiccioncod":"23","planproyectofdesde":"2017-08-04 00:00:00","planproyectofhasta":"2017-11-17 00:00:00","planproyectocompromiso":"0","planproyectoestadocod":"1","planproyectoestado":"10","planproyectofalta":"2017-08-14 16:36:02","ultmodfecha":"2017-08-14 16:37:10","ultmodusuario":"1","planobjetivocoddesc":"Posicionar a Buenos Aires entre los primeros pa\u00edses del Ranking de consumo cultural de la regi\u00f3n","planjurisdiccioncoddesc":"Ministerio de Cultura","planproyectoestadocoddesc":"En curso"},"2045":{"planproyectocod":"2045","planproyectonombre":"Festival Beethoven de m\u00fasica cl\u00e1sica con orquestas de la ciudad","planproyectodescripcion":"A 190 a\u00f1os de la muerte de Beethoven, el festival se desarrollar\u00e1 a lo largo de siete intensos d\u00edas  realizando el primer gran Festival de M\u00fasica Cl\u00e1sica, elevando los par\u00e1metros de calidad frente a la mirada internacional y, a su vez, acercando a todos los vecinos las grandes obras.","planproyectoobjetivo":"","planobjetivocod":"97","planjurisdiccioncod":"23","planproyectofdesde":"2017-12-11 00:00:00","planproyectofhasta":"2017-12-16 00:00:00","planproyectocompromiso":"0","planproyectoestadocod":"1","planproyectoestado":"10","planproyectofalta":"2017-08-14 16:36:02","ultmodfecha":"2017-08-14 16:37:10","ultmodusuario":"1","planobjetivocoddesc":"Posicionar a Buenos Aires entre los primeros pa\u00edses del Ranking de consumo cultural de la regi\u00f3n","planjurisdiccioncoddesc":"Ministerio de Cultura","planproyectoestadocoddesc":"En curso"},"2042":{"planproyectocod":"2042","planproyectonombre":"Feria del Libro Infantil","planproyectodescripcion":"Propuestas de charlas, talleres, entrevistas, narraci\u00f3n de cuentos para chicos de todas las edades, todos los d\u00edas de la feria. Espacio de lectura en el stand, presencia de colegios primarios de la ciudad. ","planproyectoobjetivo":"","planobjetivocod":"96","planjurisdiccioncod":"23","planproyectofdesde":"2017-07-01 00:00:00","planproyectofhasta":"2017-07-31 00:00:00","planproyectocompromiso":"0","planproyectoestadocod":"1","planproyectoestado":"10","planproyectofalta":"2017-08-14 16:36:02","ultmodfecha":"2017-08-14 16:37:10","ultmodusuario":"1","planobjetivocoddesc":"Fomentar y difundir la cultura no estatal articulando con las agrupaciones que la representan","planjurisdiccioncoddesc":"Ministerio de Cultura","planproyectoestadocoddesc":"En curso"},"2041":{"planproyectocod":"2041","planproyectonombre":"Feria del Libro","planproyectodescripcion":"M\u00e1s de 50 propuestas y actividades durante toda la Feria del libro. Con la participaci\u00f3n de destacadas figuras del mundo de la cultura, la literatura y el espect\u00e1culo (Luisa Valenzuela, Ra\u00fal Lavi\u00e9, Claudia Pi\u00f1eiro, Gonzalo Valenzuela, Gerardo Roz\u00edn, Bobby Flores, entre otros). Firma de convenio hermandad entre las Redes de Bibliotecas P\u00fablicas de Los \u00c1ngeles y Buenos Aires.  ","planproyectoobjetivo":"","planobjetivocod":"96","planjurisdiccioncod":"23","planproyectofdesde":"2017-04-01 00:00:00","planproyectofhasta":"2017-05-27 00:00:00","planproyectocompromiso":"0","planproyectoestadocod":"1","planproyectoestado":"10","planproyectofalta":"2017-08-14 16:36:02","ultmodfecha":"2017-08-14 16:37:10","ultmodusuario":"1","planobjetivocoddesc":"Fomentar y difundir la cultura no estatal articulando con las agrupaciones que la representan","planjurisdiccioncoddesc":"Ministerio de Cultura","planproyectoestadocoddesc":"En curso"},"2035":{"planproyectocod":"2035","planproyectonombre":"Centro Cultural Nuevo 25 Mayo","planproyectodescripcion":"'El emblem\u00e1tico cine teatro de Villa Urquiza se transforma en un Centro Cultural 25 de Mayo, creciendo para transformarse en el polo cultural del norte de la Ciudad de Buenos Aires.\nNuevos espacios y equipamiento. Nuevos contenidos. Nuevos p\u00fablicos de edades diversificadas.\nTeatro popular, teatro musical, m\u00fasica, experiencias multidisciplinarias, danza y danza teatro. Adem\u00e1s \u0093El 25 va a los barrios\u0093  un programa de nuevos p\u00fablicos que afianza la relaci\u00f3n con el barrio, Verano en la terraza, Camping Cultural para grandes y chicos en vacaciones, milonga, programaci\u00f3n internacional y artistas residentes de agrupaciones barriales.'","planproyectoobjetivo":"","planobjetivocod":"92","planjurisdiccioncod":"23","planproyectofdesde":"2017-03-17 00:00:00","planproyectofhasta":"2017-11-30 00:00:00","planproyectocompromiso":"0","planproyectoestadocod":"1","planproyectoestado":"10","planproyectofalta":"2017-08-14 16:36:02","ultmodfecha":"2017-08-14 16:37:10","ultmodusuario":"1","planobjetivocoddesc":"Descentralizar la oferta cultural de calidad en los barrios de la Ciudad","planjurisdiccioncoddesc":"Ministerio de Cultura","planproyectoestadocoddesc":"En curso"},"2034":{"planproyectocod":"2034","planproyectonombre":"Bienal Arte Joven Buenos Aires","planproyectodescripcion":"<p>La Edici&oacute;n 2017-2018 de la Bienal Arte Joven Buenos Aires se realizar&aacute; en el Centro Cultural Recoleta del lunes 25\/9 hasta el 21\/10 y contar&aacute; con la participaci&oacute;n de m&aacute;s de 800 artistas que expondr&aacute;n sus creaciones en toda la Ciudad. Adem&aacute;s, en conjunto con la Subsecretar&iacute;a de Movilidad Sustentable y Segura y la Subsecretar&iacute;a de Asuntos Interjurisdiccionales y Pol&iacute;tica Metropolitana, se realizar&aacute;n cuatro intervenciones notables en puntos neur&aacute;lgicos de la Ciudad para ampliar la experiencia cultural.&nbsp;<\/p>\r\n<p>M&aacute;s informaci&oacute;n en:&nbsp;<a href=\"https:\/\/bienal.buenosaires.gob.ar\/\" target=\"_blank\">https:\/\/bienal.buenosaires.gob.ar\/<\/a><\/p>","planproyectoobjetivo":"","planobjetivocod":"95","planjurisdiccioncod":"23","planproyectofdesde":"2017-02-05 00:00:00","planproyectofhasta":"2017-10-01 00:00:00","planproyectocompromiso":"0","planproyectoestadocod":"1","planproyectoestado":"10","planproyectofalta":"2017-08-14 16:36:02","ultmodfecha":"2017-08-16 13:21:55","ultmodusuario":"2","planobjetivocoddesc":"Estimular y difundir la cultura joven","planjurisdiccioncoddesc":"Ministerio de Cultura","planproyectoestadocoddesc":"En curso"},"2033":{"planproyectocod":"2033","planproyectonombre":"Formaci\u00f3n Art\u00edstica: Recuperaci\u00f3n edilicia en Conservatorios e Institutos Art\u00edsticos","planproyectodescripcion":"'La Direcci\u00f3n General de Ense\u00f1anza Art\u00edstica lleva adelante un plan de puesta en valor de los edificios de los institutos que incluye: EMAD: Remodelaci\u00f3n y reacondicionamiento de los tres pisos de la sede Forest. Instituto Vocacional de Arte Manuel Jos\u00e9 de Labard\u00e9n: Construcci\u00f3n de un dep\u00f3sito de materiales did\u00e1cticos en la sede P\u00edo Collivadino.\nConservatorio Superior de M\u00fasica de la Ciudad de Buenos Aires \"Astor Piazzolla\" y Conservatorio Superior de M\u00fasica \"Manuel de Falla\": Puesta en valor de la fachada del edificio y acustizaci\u00f3n de aulas del 2\u00b0piso. '","planproyectoobjetivo":"","planobjetivocod":"95","planjurisdiccioncod":"23","planproyectofdesde":"2017-04-20 00:00:00","planproyectofhasta":"2017-09-02 00:00:00","planproyectocompromiso":"0","planproyectoestadocod":"1","planproyectoestado":"10","planproyectofalta":"2017-08-14 16:36:02","ultmodfecha":"2017-08-14 16:37:10","ultmodusuario":"1","planobjetivocoddesc":"Estimular y difundir la cultura joven","planjurisdiccioncoddesc":"Ministerio de Cultura","planproyectoestadocoddesc":"En curso"},"2032":{"planproyectocod":"2032","planproyectonombre":"Centro Cultural Recoleta - Programaci\u00f3n","planproyectodescripcion":"EL CCR es ahora un punto de encuentro de todas las generaciones, de toda la ciudad, que pone especial atenci\u00f3n en abrir un espacio a los j\u00f3venes de 18 a 30 a\u00f1os a trav\u00e9s de 22 programas que apoyan a la creaci\u00f3n, la formaci\u00f3n, la exhibici\u00f3n cultural y art\u00edstica: laboratorios de producci\u00f3n, residencias creativas, talleres programados a partir de convocatorias abiertas y p\u00fablicas, clases maestras, ciclos de teatro y danza, cine, m\u00fasica, artes pl\u00e1sticas, grandes eventos impulsados desde el centro y en colaboraci\u00f3n con todas las \u00e1reas de gobierno, organizaciones de la sociedad civil y colectivos de artistas independientes. Lo imaginamos como un espacio de encuentro y de todos. Abrimos 6 nuevos espacios para acercarse al Recoleta a leer, a dibujar, a jugar, a venir a estar y creamos l\u00edneas de programaci\u00f3n que dialogaran con los artistas pero tambi\u00e9n con aquellos vecinos que no se sintieran parte del mapa art\u00edstico y cultural. Este a\u00f1o tambi\u00e9n los m\u00e1s j\u00f3venes desde 13 a 17 a\u00f1os encuentran un lugar de pertenencia en el Recoleta para que sean parte de esta experiencia cultural, consolidando un nuevo \u00edcono de la cultura joven en la Ciudad.","planproyectoobjetivo":"","planobjetivocod":"95","planjurisdiccioncod":"23","planproyectofdesde":"2016-12-14 00:00:00","planproyectofhasta":"2017-12-17 00:00:00","planproyectocompromiso":"0","planproyectoestadocod":"1","planproyectoestado":"10","planproyectofalta":"2017-08-14 16:36:02","ultmodfecha":"2017-08-14 16:37:10","ultmodusuario":"1","planobjetivocoddesc":"Estimular y difundir la cultura joven","planjurisdiccioncoddesc":"Ministerio de Cultura","planproyectoestadocoddesc":"En curso"},"2031":{"planproyectocod":"2031","planproyectonombre":"Bibliotecas Siglo XXI","planproyectodescripcion":"'Convertir las bibliotecas en 29 nuevos centros de la cultura barrial, espacio de lectura, trabajo y aprendizaje: SABER-HACER-DISFRUTAR. Centros de encuentro e intercambio social y cultural. Programaci\u00f3n: BUENOS AIRES TE CUENTA UN CUENTO, HOMENAJE A HORACIO QUIROGA, HOMENAJE A OLVIERIO GIRONDO, FESTIVAL GABRIEL GARC\u00cdA MARQUEZ \"MACONDO EN BA\", MUESTRA HOMENAJE SOBRE ROBERTO ARLT, FESTIVAL DE NO FICCI\u00d3N,GRAN ACCI\u00d3N CON EJE EN EL 100 ANIVERSARIO DE LA REVOLUCI\u00d3N RUSA.\nPuesta en valor: EDIFICIOS Y EQUIPAMIENTO ( BIBLIOTECAS 2017 + 2 BIBLIOTECAS 2016 (41% DE LA RED)).\nPuesta en valor de 2 bibliotecas durante el a\u00f1o 2016: Guido y Spano, Ricardo G\u00fciraldes.\nPuesta en valor de 4 bibliotecas en 2017: Biblioteca Enrique Banchs, Biblioteca Jos\u00e9 Hern\u00e1ndez, Biblioteca Casa de la Lectura, Biblioteca Manuel G\u00e1lvez.\nNueva estrategia: La propuesta de encuentro e intercambio social y cultural consiste en convertir a las bibliotecas en espacios de aprendizaje y trabajo colaborativo. Que sean centros culturales del barrio, donde los vecinos puedan participar de charlas, exposiciones, talleres y ciclos de actividades, basados en tres ejes: disfrutar, hacer y aprender. Las tem\u00e1ticas de estas acciones giran en torno a: culturas urbanas, buen vivir, tradiciones mutadas y tecnolog\u00edas disruptivas.\nA diferencia del paradigma tradicional, hace foco en una  mirada en las bibliotecas como espacios din\u00e1micos y ruidosos; y no \u00fanicamente orientada hacia la consulta de obras y la lectura individual. Revalorizando los espacios, logra invitar a los ciudadanos a las bibliotecas como espacios abiertos referentes de su barrio.'","planproyectoobjetivo":"","planobjetivocod":"92","planjurisdiccioncod":"23","planproyectofdesde":"2017-01-01 00:00:00","planproyectofhasta":"2017-12-31 00:00:00","planproyectocompromiso":"0","planproyectoestadocod":"1","planproyectoestado":"10","planproyectofalta":"2017-08-14 16:36:02","ultmodfecha":"2017-08-14 16:37:10","ultmodusuario":"1","planobjetivocoddesc":"Descentralizar la oferta cultural de calidad en los barrios de la Ciudad","planjurisdiccioncoddesc":"Ministerio de Cultura","planproyectoestadocoddesc":"En curso"},"2029":{"planproyectocod":"2029","planproyectonombre":"Arte en Barrios","planproyectodescripcion":"<p>Programa del Gobierno de la Ciudad de Buenos Aires, donde trabajan en conjunto el Ministerio de Cultura, el Ministerio de Desarrollo Humano y H&aacute;bitat, la Secretar&iacute;a de Integraci&oacute;n Social y Urbana y el Instituto de la Vivienda. Arte en Barrios busca incluir a todos los barrios de la Ciudad de Buenos Aires en el circuito de la cultura oficial y potenciar los proyectos culturales ya existentes. El programa acerca la actividad cultural a trav&eacute;s de la oferta de oficios y talleres; realiza funciones de cine; promueve salidas y visitas guiadas; genera actividades especiales durante vacaciones de invierno, acerca los Festivales de la Ciudad, presenta charlas con escritores y artistas, entre otras m&uacute;ltiples propuestas.<\/p>","planproyectoobjetivo":"","planobjetivocod":"94","planjurisdiccioncod":"23","planproyectofdesde":"2017-03-01 00:00:00","planproyectofhasta":"2017-12-29 00:00:00","planproyectocompromiso":"0","planproyectoestadocod":"1","planproyectoestado":"10","planproyectofalta":"2017-08-14 16:36:02","ultmodfecha":"2017-08-16 14:29:30","ultmodusuario":"2","planobjetivocoddesc":"Aumentar las actividades culturales en el Sur de la Ciudad","planjurisdiccioncoddesc":"Ministerio de Cultura","planproyectoestadocoddesc":"En curso"},"2028":{"planproyectocod":"2028","planproyectonombre":"Distrito de las Artes","planproyectodescripcion":"Programa que busca potenciar y generar actividades culturales que promuevan el desarrollo y crecimiento del distrito de las Artes. Con este objetivo hemos traslado a la Usina y sus alrededores las sedes centrales de alguno de los Festivales de la Ciudad (Tango, Jazz, Ciudad Emergente, Conectados). La Usina gastronomica convoca a los maximos referentes del sector a participar de multiples actividades. La plaza de la Usina un nuevo espacio verde que contar\u00e1 con un escenario al aire libre. ColorBA en cada una de las ediciones convoca a los grandes muralistas del mundo, de la Ciudad y del Barrio, donde convergen los colores de la tradici\u00f3n y las nuevas tendencias de esta disciplina. Trabajar y potenciar los distintos proyectos artisticos del barrio, promover a los nuevos artistas y galerias que se acercan al distrito, asi como acercar a los vecinos a disfrutar de gran oferta cultural que se genera.","planproyectoobjetivo":"","planobjetivocod":"94","planjurisdiccioncod":"23","planproyectofdesde":"2016-01-01 00:00:00","planproyectofhasta":"2018-04-15 00:00:00","planproyectocompromiso":"0","planproyectoestadocod":"1","planproyectoestado":"10","planproyectofalta":"2017-08-14 16:36:02","ultmodfecha":"2017-08-14 16:37:10","ultmodusuario":"1","planobjetivocoddesc":"Aumentar las actividades culturales en el Sur de la Ciudad","planjurisdiccioncoddesc":"Ministerio de Cultura","planproyectoestadocoddesc":"En curso"},"2027":{"planproyectocod":"2027","planproyectonombre":"Usina del Arte - Programaci\u00f3n","planproyectodescripcion":"Icono arquitectonico de la ciudad convertido en un enorme espacio cultural, su programaci\u00f3n integra espect\u00e1culos musicales internacionales y nacionales de alto impacto, ciclos de gastronom\u00eda, muestras de artes visuales de alto nivel, espect\u00e1culos para toda la familia, adem\u00e1s de ser sede de los eventos y festivales m\u00e1s importantes de Buenos Aires","planproyectoobjetivo":"","planobjetivocod":"94","planjurisdiccioncod":"23","planproyectofdesde":"2016-01-01 00:00:00","planproyectofhasta":"2017-11-30 00:00:00","planproyectocompromiso":"0","planproyectoestadocod":"1","planproyectoestado":"10","planproyectofalta":"2017-08-14 16:36:02","ultmodfecha":"2017-08-14 16:37:10","ultmodusuario":"1","planobjetivocoddesc":"Aumentar las actividades culturales en el Sur de la Ciudad","planjurisdiccioncoddesc":"Ministerio de Cultura","planproyectoestadocoddesc":"En curso"},"2025":{"planproyectocod":"2025","planproyectonombre":"Realizaci\u00f3n de Conciertos de C\u00e1mara en la Ciudad ","planproyectodescripcion":"' Presentaciones en Centros Culturales Barriales, Museos y Bibliotecas de la Ciudad.\n Se presentan cuartetos de cuerdas, quintetos de vientos, \nla Camerata Bariloche y el grupo Violonchelos Argentinos liderados por Carlos Nozzi, entre otros.\n Orquestas invitadas al ciclo: \n Orquesta Estudiantil de Tango, \n Orquesta Juvenil Emilio Balcarce. \n Orquesta sinf\u00f3nica de San Mart\u00edn. \n Orquesta de la Municipal de 3 de Febrero. \n Orquesta de la Polic\u00eda Federal.'","planproyectoobjetivo":"","planobjetivocod":"92","planjurisdiccioncod":"23","planproyectofdesde":"2017-03-06 00:00:00","planproyectofhasta":"2017-12-20 00:00:00","planproyectocompromiso":"0","planproyectoestadocod":"1","planproyectoestado":"10","planproyectofalta":"2017-08-14 16:36:02","ultmodfecha":"2017-08-14 16:37:10","ultmodusuario":"1","planobjetivocoddesc":"Descentralizar la oferta cultural de calidad en los barrios de la Ciudad","planjurisdiccioncoddesc":"Ministerio de Cultura","planproyectoestadocoddesc":"En curso"},"2022":{"planproyectocod":"2022","planproyectonombre":"Buenos Aires Cuenta","planproyectodescripcion":" Presentaciones de grandes artistas como Norma Aleandro, Claudia Lapac\u00f3, Luisa Kuliok, Ana Mar\u00eda Piccio y Pablo Alarc\u00f3n, dirigidos por Helena Tritek narrando cuentos para chicos en las bibliotecas de la Ciudad con el objetivo de promocionar la lectura y estimular el encuentro con la tradici\u00f3n oral del narrador.","planproyectoobjetivo":"","planobjetivocod":"92","planjurisdiccioncod":"23","planproyectofdesde":"2017-03-26 00:00:00","planproyectofhasta":"2017-09-24 00:00:00","planproyectocompromiso":"0","planproyectoestadocod":"1","planproyectoestado":"10","planproyectofalta":"2017-08-14 16:36:02","ultmodfecha":"2017-08-14 16:37:10","ultmodusuario":"1","planobjetivocoddesc":"Descentralizar la oferta cultural de calidad en los barrios de la Ciudad","planjurisdiccioncoddesc":"Ministerio de Cultura","planproyectoestadocoddesc":"En curso"},"2021":{"planproyectocod":"2021","planproyectonombre":"Estrellas en tu Barrio","planproyectodescripcion":"Con el mismo formato y din\u00e1mica de Las Estrellas en Calle Corrientes, se realizar\u00e1n 11 presentaciones de cantantes populares en 6 escenarios instalados en 6 esquinas diferentes de las 11 comunas restantes de la Ciudad.  4 Comunas se cubren durante el 2016.Busca potenciar el encuentro de los vecinos con las estrellas populares en sus barrios, crear mayor pertenencia ciudadana y darle valor a los teatros y centros culturales barriales.","planproyectoobjetivo":"","planobjetivocod":"92","planjurisdiccioncod":"23","planproyectofdesde":"2017-01-27 00:00:00","planproyectofhasta":"2017-11-11 00:00:00","planproyectocompromiso":"0","planproyectoestadocod":"1","planproyectoestado":"10","planproyectofalta":"2017-08-14 16:36:02","ultmodfecha":"2017-08-14 16:37:10","ultmodusuario":"1","planobjetivocoddesc":"Descentralizar la oferta cultural de calidad en los barrios de la Ciudad","planjurisdiccioncoddesc":"Ministerio de Cultura","planproyectoestadocoddesc":"En curso"},"2019":{"planproyectocod":"2019","planproyectonombre":"Los Tres Tenores Argentinos","planproyectodescripcion":"La Banda Sinf\u00f3nica de la Ciudad se presenta en diversos espacios culturales junto a los tenores Enrique Folguer, Iv\u00e1n Gancedo y Gustavo L\u00f3pez Manzitti rindiendole homenaje al repertorio cl\u00e1sico operistico de Los Tres Tenores.","planproyectoobjetivo":"","planobjetivocod":"93","planjurisdiccioncod":"23","planproyectofdesde":"2017-05-06 00:00:00","planproyectofhasta":"2017-11-04 00:00:00","planproyectocompromiso":"0","planproyectoestadocod":"1","planproyectoestado":"10","planproyectofalta":"2017-08-14 16:36:02","ultmodfecha":"2017-08-14 16:37:10","ultmodusuario":"1","planobjetivocoddesc":"Aumentar la participaci\u00f3n en actividades culturales en espacios abiertos","planjurisdiccioncoddesc":"Ministerio de Cultura","planproyectoestadocoddesc":"En curso"},"2018":{"planproyectocod":"2018","planproyectonombre":"Camerata en tu Barrio","planproyectodescripcion":" Presentaciones de la Camerata Bariloche en distintos puntos de la Ciudad que completan las 15 comunas para potenciar el disfrute de la M\u00fasica en el espacio p\u00fablico y difundir a los grandes cl\u00e1sicos de Vivaldi, Mozart, Tchaicovsky para acercar sus obras a todos los vecinos.","planproyectoobjetivo":"","planobjetivocod":"93","planjurisdiccioncod":"23","planproyectofdesde":"2017-03-30 00:00:00","planproyectofhasta":"2017-09-28 00:00:00","planproyectocompromiso":"0","planproyectoestadocod":"1","planproyectoestado":"10","planproyectofalta":"2017-08-14 16:36:02","ultmodfecha":"2017-08-14 16:37:10","ultmodusuario":"1","planobjetivocoddesc":"Aumentar la participaci\u00f3n en actividades culturales en espacios abiertos","planjurisdiccioncoddesc":"Ministerio de Cultura","planproyectoestadocoddesc":"En curso"},"2017":{"planproyectocod":"2017","planproyectonombre":"Buenos Aires M\u00e1gica","planproyectodescripcion":"60 Ilusionistas generando experiencias m\u00e1gicas en Plazas y Parques de la Ciudad.","planproyectoobjetivo":"","planobjetivocod":"93","planjurisdiccioncod":"23","planproyectofdesde":"2017-01-01 00:00:00","planproyectofhasta":"2019-12-31 00:00:00","planproyectocompromiso":"0","planproyectoestadocod":"1","planproyectoestado":"10","planproyectofalta":"2017-08-14 16:36:02","ultmodfecha":"2017-08-14 16:37:10","ultmodusuario":"1","planobjetivocoddesc":"Aumentar la participaci\u00f3n en actividades culturales en espacios abiertos","planjurisdiccioncoddesc":"Ministerio de Cultura","planproyectoestadocoddesc":"En curso"},"2016":{"planproyectocod":"2016","planproyectonombre":"Radioteatros en barrios y centros culturales","planproyectodescripcion":"Presentaciones en Auditorios, Centros Culturales y Teatros homenajeando un formato cl\u00e1sico porte\u00f1o como el Radioteatro.","planproyectoobjetivo":"","planobjetivocod":"93","planjurisdiccioncod":"23","planproyectofdesde":"2017-01-22 00:00:00","planproyectofhasta":"2017-03-19 00:00:00","planproyectocompromiso":"0","planproyectoestadocod":"1","planproyectoestado":"10","planproyectofalta":"2017-08-14 16:36:02","ultmodfecha":"2017-08-14 16:37:10","ultmodusuario":"1","planobjetivocoddesc":"Aumentar la participaci\u00f3n en actividades culturales en espacios abiertos","planjurisdiccioncoddesc":"Ministerio de Cultura","planproyectoestadocoddesc":"En curso"},"2010":{"planproyectocod":"2010","planproyectonombre":"Buenos Aires en Concierto con la Banda Sinf\u00f3nica y Cantantes","planproyectodescripcion":" Presentaciones en Teatros, Centros Culturales y al Aire Libre de la Banda Sinf\u00f3nica de Buenos Aires para consolidar el patrimonio de las instituciones vivas y potenciar el disfrute de la M\u00fasica en los barrios.","planproyectoobjetivo":"","planobjetivocod":"93","planjurisdiccioncod":"23","planproyectofdesde":"2017-03-02 00:00:00","planproyectofhasta":"2017-12-29 00:00:00","planproyectocompromiso":"0","planproyectoestadocod":"1","planproyectoestado":"10","planproyectofalta":"2017-08-14 16:36:02","ultmodfecha":"2017-08-14 16:37:10","ultmodusuario":"1","planobjetivocoddesc":"Aumentar la participaci\u00f3n en actividades culturales en espacios abiertos","planjurisdiccioncoddesc":"Ministerio de Cultura","planproyectoestadocoddesc":"En curso"},"2009":{"planproyectocod":"2009","planproyectonombre":"Buenos Aires Baila el Tango\/ O.T.B.A.","planproyectodescripcion":" Presentaciones en Teatros, Centros Culturales y al Aire Libre de la Orquesta de Tango con espacios de baile dise\u00f1ados para los vecinos especialmente para estimular la danza e integrar a las generaciones y, a la vez, hacer uso del espacio p\u00fablico abierto compartiendo uno de nuestros \u00edconos culturales:  El Tango, patrimonio de la humanidad y parte fundamental de nuestra identidad. ","planproyectoobjetivo":"","planobjetivocod":"93","planjurisdiccioncod":"23","planproyectofdesde":"2017-03-17 00:00:00","planproyectofhasta":"2017-12-22 00:00:00","planproyectocompromiso":"0","planproyectoestadocod":"1","planproyectoestado":"10","planproyectofalta":"2017-08-14 16:36:02","ultmodfecha":"2017-08-14 16:37:10","ultmodusuario":"1","planobjetivocoddesc":"Aumentar la participaci\u00f3n en actividades culturales en espacios abiertos","planjurisdiccioncoddesc":"Ministerio de Cultura","planproyectoestadocoddesc":"En curso"},"2008":{"planproyectocod":"2008","planproyectonombre":"Noches BA","planproyectodescripcion":"Actividades gratuitas con propuestas para que toda la familia disfrute las multiples propuestas de la Ciudad. Las Noches BA son: Noche de las Ideas; Noche de los Teatros; Noche de la M\u00fasica; Noche de la Danza; etc.","planproyectoobjetivo":"","planobjetivocod":"92","planjurisdiccioncod":"23","planproyectofdesde":"2017-04-01 00:00:00","planproyectofhasta":"2017-11-18 00:00:00","planproyectocompromiso":"0","planproyectoestadocod":"1","planproyectoestado":"10","planproyectofalta":"2017-08-14 16:36:02","ultmodfecha":"2017-08-14 16:37:10","ultmodusuario":"1","planobjetivocoddesc":"Descentralizar la oferta cultural de calidad en los barrios de la Ciudad","planjurisdiccioncoddesc":"Ministerio de Cultura","planproyectoestadocoddesc":"En curso"},"1985":{"planproyectocod":"1985","planproyectonombre":"Planes Operativos de Bomberos y Organismos de Emergencias","planproyectodescripcion":"Elaboraci\u00f3n y actualizaci\u00f3n de planes operativos de emergencia conforme a las 21 amenazas consideradas en el Plan Director de Emergencias, con el fin de integrar a los Organismos de la Ciudad que poseen intervenci\u00f3n en el abordaje de una emergencia de magnitud, al servicio de respuesta coordinado. ","planproyectoobjetivo":"","planobjetivocod":"91","planjurisdiccioncod":"22","planproyectofdesde":"2017-01-01 00:00:00","planproyectofhasta":"2017-12-31 00:00:00","planproyectocompromiso":"0","planproyectoestadocod":"1","planproyectoestado":"10","planproyectofalta":"2017-08-14 16:36:02","ultmodfecha":"2017-08-14 16:37:10","ultmodusuario":"1","planobjetivocoddesc":"Mejorar la satisfacci\u00f3n del ciudadano con el servicio de emergencia y el cuerpo de bomberos","planjurisdiccioncoddesc":"Ministerio de Justicia y Seguridad - Justicia y Emergencias","planproyectoestadocoddesc":"En curso"},"1983":{"planproyectocod":"1983","planproyectonombre":"Incorporacion del Nuevo Cuerpo de Bomberos de la Ciudad al Servicio Preventivo de Respuesta ante Alertas Meteorologicas","planproyectodescripcion":"Integraci\u00f3n y fortalecimiento del Cuerpo de Bomberos al servicio preventivo de respuesta ante alertas meteorol\u00f3gicos, potenciando su capacidad de acci\u00f3n a trav\u00e9s de la adquisici\u00f3n de nuevas unidades y recursos materiales.","planproyectoobjetivo":"","planobjetivocod":"90","planjurisdiccioncod":"22","planproyectofdesde":"2017-01-01 00:00:00","planproyectofhasta":"2017-03-31 00:00:00","planproyectocompromiso":"0","planproyectoestadocod":"1","planproyectoestado":"10","planproyectofalta":"2017-08-14 16:36:02","ultmodfecha":"2017-08-14 16:37:10","ultmodusuario":"1","planobjetivocoddesc":"Fortalecer la capacidad de respuesta del cuerpo de bomberos de la ciudad y las direcciones generales dedicadas a la atenci\u00f3n de emergencias civiles","planjurisdiccioncoddesc":"Ministerio de Justicia y Seguridad - Justicia y Emergencias","planproyectoestadocoddesc":"En curso"},"1982":{"planproyectocod":"1982","planproyectonombre":"Estrategia Comunicaciones Destidada a la Identificacion de Bomberos como un nuevo efector operativo de emergencias de CABA","planproyectodescripcion":"Programa de capacitaci\u00f3n en t\u00e9cnicas de  comunicaci\u00f3n al personal seleccionado de cuarteles de bomberos, para establecer comunicaci\u00f3n directa y efectiva durante el desarrollo de una emergencia.","planproyectoobjetivo":"","planobjetivocod":"90","planjurisdiccioncod":"22","planproyectofdesde":"2017-01-01 00:00:00","planproyectofhasta":"2017-12-31 00:00:00","planproyectocompromiso":"0","planproyectoestadocod":"1","planproyectoestado":"10","planproyectofalta":"2017-08-14 16:36:02","ultmodfecha":"2017-08-14 16:37:10","ultmodusuario":"1","planobjetivocoddesc":"Fortalecer la capacidad de respuesta del cuerpo de bomberos de la ciudad y las direcciones generales dedicadas a la atenci\u00f3n de emergencias civiles","planjurisdiccioncoddesc":"Ministerio de Justicia y Seguridad - Justicia y Emergencias","planproyectoestadocoddesc":"En curso"},"1981":{"planproyectocod":"1981","planproyectonombre":"Traslado de Central de Alarmas Comando de Bomberos","planproyectodescripcion":"Construcci\u00f3n de un nuevo edificio en el cual tenga asiento el Comando de Bomberos de la Ciudad para la atenci\u00f3n y gesti\u00f3n de las emergencias.","planproyectoobjetivo":"","planobjetivocod":"90","planjurisdiccioncod":"22","planproyectofdesde":"2016-11-01 00:00:00","planproyectofhasta":"2017-12-31 00:00:00","planproyectocompromiso":"0","planproyectoestadocod":"1","planproyectoestado":"10","planproyectofalta":"2017-08-14 16:36:02","ultmodfecha":"2017-08-14 16:37:10","ultmodusuario":"1","planobjetivocoddesc":"Fortalecer la capacidad de respuesta del cuerpo de bomberos de la ciudad y las direcciones generales dedicadas a la atenci\u00f3n de emergencias civiles","planjurisdiccioncoddesc":"Ministerio de Justicia y Seguridad - Justicia y Emergencias","planproyectoestadocoddesc":"En curso"},"1980":{"planproyectocod":"1980","planproyectonombre":"Programa de capacitaci\u00f3n en comunicaci\u00f3n para cuarteles de bomberos ","planproyectodescripcion":"Programa de capacitaci\u00f3n en t\u00e9cnicas de  comunicaci\u00f3n al personal seleccionado de cuarteles de bomberos, para establecer comunicaci\u00f3n directa y efectiva durante el desarrollo de una emergencia.","planproyectoobjetivo":"","planobjetivocod":"90","planjurisdiccioncod":"22","planproyectofdesde":"2017-01-01 00:00:00","planproyectofhasta":"2017-12-31 00:00:00","planproyectocompromiso":"0","planproyectoestadocod":"1","planproyectoestado":"10","planproyectofalta":"2017-08-14 16:36:02","ultmodfecha":"2017-08-14 16:37:10","ultmodusuario":"1","planobjetivocoddesc":"Fortalecer la capacidad de respuesta del cuerpo de bomberos de la ciudad y las direcciones generales dedicadas a la atenci\u00f3n de emergencias civiles","planjurisdiccioncoddesc":"Ministerio de Justicia y Seguridad - Justicia y Emergencias","planproyectoestadocoddesc":"En curso"},"1974":{"planproyectocod":"1974","planproyectonombre":"Impugnaciones On-Line","planproyectodescripcion":"Plataforma web que permite al ciudadano discutir sus infracciones con un controlador sin tener que asistir presencialmente a la Administraci\u00f3n de Infracciones de la Ciudad.","planproyectoobjetivo":"","planobjetivocod":"89","planjurisdiccioncod":"22","planproyectofdesde":"2016-10-01 00:00:00","planproyectofhasta":"2017-12-31 00:00:00","planproyectocompromiso":"0","planproyectoestadocod":"1","planproyectoestado":"10","planproyectofalta":"2017-08-14 16:36:02","ultmodfecha":"2017-08-14 16:37:10","ultmodusuario":"1","planobjetivocoddesc":"Lograr el 100% de la digitalizaci\u00f3n de los tr\u00e1mites","planjurisdiccioncoddesc":"Ministerio de Justicia y Seguridad - Justicia y Emergencias","planproyectoestadocoddesc":"En curso"},"1973":{"planproyectocod":"1973","planproyectonombre":"Generacion de Deuda On-Line","planproyectodescripcion":"<p>El proyecto crear&aacute; una plataforma web para facilitar la realizaci&oacute;n del tr&aacute;mite de libre de deuda&nbsp; de manera online, sin &nbsp;concurrir a la Direcci&oacute;n General de Administraci&oacute;n de Infracciones de la Ciudad.<\/p>","planproyectoobjetivo":"","planobjetivocod":"89","planjurisdiccioncod":"22","planproyectofdesde":"2017-01-02 00:00:00","planproyectofhasta":"2017-12-01 00:00:00","planproyectocompromiso":"0","planproyectoestadocod":"1","planproyectoestado":"10","planproyectofalta":"2017-08-14 16:36:02","ultmodfecha":"2017-08-16 12:54:37","ultmodusuario":"2","planobjetivocoddesc":"Lograr el 100% de la digitalizaci\u00f3n de los tr\u00e1mites","planjurisdiccioncoddesc":"Ministerio de Justicia y Seguridad - Justicia y Emergencias","planproyectoestadocoddesc":"En curso"},"1972":{"planproyectocod":"1972","planproyectonombre":"Mediacion Comunitaria a Distancia","planproyectodescripcion":"Desarrollo del procedimiento y soporte t\u00e9cnico necesario para la implementaci\u00f3n de mediaciones comunitarias v\u00eda web. ","planproyectoobjetivo":"","planobjetivocod":"89","planjurisdiccioncod":"22","planproyectofdesde":"2016-12-01 00:00:00","planproyectofhasta":"2017-12-31 00:00:00","planproyectocompromiso":"0","planproyectoestadocod":"1","planproyectoestado":"10","planproyectofalta":"2017-08-14 16:36:02","ultmodfecha":"2017-08-14 16:37:10","ultmodusuario":"1","planobjetivocoddesc":"Lograr el 100% de la digitalizaci\u00f3n de los tr\u00e1mites","planjurisdiccioncoddesc":"Ministerio de Justicia y Seguridad - Justicia y Emergencias","planproyectoestadocoddesc":"En curso"},"1970":{"planproyectocod":"1970","planproyectonombre":"Arresto Domiciliario","planproyectodescripcion":"Utilizaci\u00f3n de dispositivos de georeferencia que permiten controlar y monitorear en forma permanente el cumplimiento de la pena privativa de la libertad en casos de arresto domiciliario.","planproyectoobjetivo":"","planobjetivocod":"89","planjurisdiccioncod":"22","planproyectofdesde":"2016-09-05 00:00:00","planproyectofhasta":"2017-12-31 00:00:00","planproyectocompromiso":"0","planproyectoestadocod":"1","planproyectoestado":"10","planproyectofalta":"2017-08-14 16:36:02","ultmodfecha":"2017-08-14 16:37:10","ultmodusuario":"1","planobjetivocoddesc":"Lograr el 100% de la digitalizaci\u00f3n de los tr\u00e1mites","planjurisdiccioncoddesc":"Ministerio de Justicia y Seguridad - Justicia y Emergencias","planproyectoestadocoddesc":"En curso"},"1969":{"planproyectocod":"1969","planproyectonombre":"Violencia de Genero","planproyectodescripcion":"Utilizaci\u00f3n de dispositivos de georeferencia para supervisar el cumplimiento de las medidas de restricci\u00f3n de acercamiento dictadas en casos de violencia de g\u00e9nero por jueces de la Ciudad, por jueces de familia y tambi\u00e9n a requerimiento de jueces nacionales.","planproyectoobjetivo":"","planobjetivocod":"89","planjurisdiccioncod":"22","planproyectofdesde":"2016-09-05 00:00:00","planproyectofhasta":"2017-12-31 00:00:00","planproyectocompromiso":"0","planproyectoestadocod":"1","planproyectoestado":"10","planproyectofalta":"2017-08-14 16:36:02","ultmodfecha":"2017-08-14 16:37:10","ultmodusuario":"1","planobjetivocoddesc":"Lograr el 100% de la digitalizaci\u00f3n de los tr\u00e1mites","planjurisdiccioncoddesc":"Ministerio de Justicia y Seguridad - Justicia y Emergencias","planproyectoestadocoddesc":"En curso"},"1964":{"planproyectocod":"1964","planproyectonombre":"Puesta en valor de polideportivos y clubes","planproyectodescripcion":"Puesta en valor de polideportivos y grandes parques de la ciudad para mejorar la oferta deportiva.","planproyectoobjetivo":"","planobjetivocod":"88","planjurisdiccioncod":"11","planproyectofdesde":"2017-01-01 00:00:00","planproyectofhasta":"2017-12-31 00:00:00","planproyectocompromiso":"1","planproyectoestadocod":"1","planproyectoestado":"10","planproyectofalta":"2017-08-14 16:36:02","ultmodfecha":"2017-08-14 16:37:10","ultmodusuario":"1","planobjetivocoddesc":"Promover la actividad f\u00edsica como derecho y contenido de la calidad de vida de toda la poblaci\u00f3n","planjurisdiccioncoddesc":"Secretar\u00eda de Desarrollo Ciudadano (Vicejefatura)","planproyectoestadocoddesc":"En curso"},"1963":{"planproyectocod":"1963","planproyectonombre":"Juegos Porte\u00f1os 2017","planproyectodescripcion":"<p>Realizaci&oacute;n de los Juegos Porte&ntilde;os 2017, que ser&aacute;n clasificatorios de los Juegos Evita. M&aacute;s informaci&oacute;n en <a href=\"http:\/\/www.buenosaires.gob.ar\/vicejefatura\/deportes\/juegosportenos\" target=\"_blank\">http:\/\/www.buenosaires.gob.ar\/vicejefatura\/deportes\/juegosportenos<\/a><\/p>","planproyectoobjetivo":"","planobjetivocod":"88","planjurisdiccioncod":"11","planproyectofdesde":"2017-02-01 00:00:00","planproyectofhasta":"2017-12-15 00:00:00","planproyectocompromiso":"0","planproyectoestadocod":"1","planproyectoestado":"10","planproyectofalta":"2017-08-14 16:36:02","ultmodfecha":"2017-08-16 11:39:53","ultmodusuario":"2","planobjetivocoddesc":"Promover la actividad f\u00edsica como derecho y contenido de la calidad de vida de toda la poblaci\u00f3n","planjurisdiccioncoddesc":"Secretar\u00eda de Desarrollo Ciudadano (Vicejefatura)","planproyectoestadocoddesc":"En curso"},"1962":{"planproyectocod":"1962","planproyectonombre":"Deporte en Espacio P\u00fablico","planproyectodescripcion":"'Conformado por los siguientes programas:\n-Plazas Activas: las plazas de la Ciudad se llenan de actividades para todos los gustos y edades. Cada d\u00eda m\u00e1s vecinos se acercan a los espacios verdes para hacer ejercicio y divertirse. http:\/\/www.buenosaires.gob.ar\/deportes\/plazas-activas\n-Buenos Aires Corre: entrenamiento en running, dirigido a j\u00f3venes y adultos de todos los niveles. Las clases se dictan en diferentes barrios porte\u00f1os.http:\/\/www.buenosaires.gob.ar\/deportes\/actividades-gratuitas\/buenos-aires-corre\n-Running BA (con Turismo): conocer las atracciones m\u00e1s emblem\u00e1ticas de la ciudad, corriendo. https:\/\/turismo.buenosaires.gob.ar\/es\/article\/running-ba-corr%C3%A9-buenos-aires\n-Asesor\u00edas Deportivas (en conjunto con Estaciones Saludables): asesor\u00eda Deportiva en las Estaciones Saludables. http:\/\/www.buenosaires.gob.ar\/noticias\/asesoria-deportiva-en-las-estaciones-saludables\n-Parque Cerrado: durante todas las carreras y maratones que se organizan en la Ciudad, pod\u00e9s acercarte en bicicleta y dejarla al cuidado del parque cerrado mientras particip\u00e1s de la actividad. Tambi\u00e9n es un punto en el que profesores de educaci\u00f3n f\u00edsica del programa Buenos Aires Corre de la Subsecretar\u00eda de Deportes brindan la entrada en calor para la competencia, adem\u00e1s de aportar tips y consejos saludables. http:\/\/www.buenosaires.gob.ar\/deportes\/actividades-gratuitas\/parque-cerrado\n-Club BA: actividades deportivas en clubes y polideprotivos. http:\/\/www.buenosaires.gob.ar\/deportes\/actividades-gratuitas'","planproyectoobjetivo":"","planobjetivocod":"88","planjurisdiccioncod":"11","planproyectofdesde":"2017-01-01 00:00:00","planproyectofhasta":"2017-12-31 00:00:00","planproyectocompromiso":"0","planproyectoestadocod":"1","planproyectoestado":"10","planproyectofalta":"2017-08-14 16:36:02","ultmodfecha":"2017-08-14 16:37:10","ultmodusuario":"1","planobjetivocoddesc":"Promover la actividad f\u00edsica como derecho y contenido de la calidad de vida de toda la poblaci\u00f3n","planjurisdiccioncoddesc":"Secretar\u00eda de Desarrollo Ciudadano (Vicejefatura)","planproyectoestadocoddesc":"En curso"},"1961":{"planproyectocod":"1961","planproyectonombre":"Deporte Social","planproyectodescripcion":"<p>A trav&eacute;s de eventos deportivos y competencias, esta iniciativa promueve la integraci&oacute;n social, la formaci&oacute;n y la salud de los ciudadanos. Incluye los siguientes programas:<\/p>\r\n<p>-N&uacute;cleos Deportivos:&nbsp;<a href=\"http:\/\/www.buenosaires.gob.ar\/deportes\/actividades-gratuitas\/nucleos-deportivos\" target=\"_blank\">http:\/\/www.buenosaires.gob.ar\/deportes\/actividades-gratuitas\/nucleos-deportivos<\/a><\/p>\r\n<p>-Barrios en Juego<\/p>\r\n<p>-Deporte Metropolitano<\/p>\r\n<p>-Bebes en movimiento<\/p>\r\n<p>-Primeros Pasos<\/p>\r\n<p>-J&oacute;venes en Progreso<\/p>","planproyectoobjetivo":"","planobjetivocod":"88","planjurisdiccioncod":"11","planproyectofdesde":"2017-02-01 00:00:00","planproyectofhasta":"2017-12-31 00:00:00","planproyectocompromiso":"0","planproyectoestadocod":"1","planproyectoestado":"10","planproyectofalta":"2017-08-14 16:36:02","ultmodfecha":"2017-08-16 11:38:36","ultmodusuario":"2","planobjetivocoddesc":"Promover la actividad f\u00edsica como derecho y contenido de la calidad de vida de toda la poblaci\u00f3n","planjurisdiccioncoddesc":"Secretar\u00eda de Desarrollo Ciudadano (Vicejefatura)","planproyectoestadocoddesc":"En curso"},"1956":{"planproyectocod":"1956","planproyectonombre":"Clubes de Barrio","planproyectodescripcion":"'La misi\u00f3n es fortalecer a los clubes de barrio de la Ciudad, trabajando junto a ellos para brindarles el apoyo que necesitan para poder acompa\u00f1ar a los chicos en sus primeros pasos en el deporte.\nA trav\u00e9s del Registro \u00danico de Instituciones Deportivas (RUID), los clubes de barrio pueden acceder a subsidios, participar de los eventos y programas que organizamos desde la Ciudad, acceder a beneficios especiales y a tarifas sociales para servicios p\u00fablicos. Adem\u00e1s, pueden solicitar la exenci\u00f3n del pago de Ingresos Brutos y recibir asesoramiento legal y contable.\nLos clubes de barrio tienen en la Ciudad un aliado para seguir creciendo. Capacitamos a dirigentes de clubes, realizamos actividades deportivas para fortalecer los v\u00ednculos entre clubes y promovimos su interacci\u00f3n con los Centros de Salud y Atenci\u00f3n Comunitaria. Actualmente integran el Registro Unico de Instituciones Deportivas 172 clubes de barrio.\nhttp:\/\/www.buenosaires.gob.ar\/deportes\/clubes-de-barrio'","planproyectoobjetivo":"","planobjetivocod":"88","planjurisdiccioncod":"11","planproyectofdesde":"2017-03-29 00:00:00","planproyectofhasta":"2017-12-05 00:00:00","planproyectocompromiso":"0","planproyectoestadocod":"1","planproyectoestado":"10","planproyectofalta":"2017-08-14 16:36:02","ultmodfecha":"2017-08-14 16:37:10","ultmodusuario":"1","planobjetivocoddesc":"Promover la actividad f\u00edsica como derecho y contenido de la calidad de vida de toda la poblaci\u00f3n","planjurisdiccioncoddesc":"Secretar\u00eda de Desarrollo Ciudadano (Vicejefatura)","planproyectoestadocoddesc":"En curso"},"1952":{"planproyectocod":"1952","planproyectonombre":"Centros de Desarrollo Deportivo (Parque Sarmiento)","planproyectodescripcion":"Puesta en valor de dos gimnasios en el Parque Sarmiento y sector aleda\u00f1os (Principales \u00e1reas: Dormis, pat\u00edn, softball, hockey, atletismo, pista de BMX)","planproyectoobjetivo":"","planobjetivocod":"88","planjurisdiccioncod":"11","planproyectofdesde":"2017-04-15 00:00:00","planproyectofhasta":"2018-06-30 00:00:00","planproyectocompromiso":"0","planproyectoestadocod":"1","planproyectoestado":"10","planproyectofalta":"2017-08-14 16:36:02","ultmodfecha":"2017-08-14 16:37:10","ultmodusuario":"1","planobjetivocoddesc":"Promover la actividad f\u00edsica como derecho y contenido de la calidad de vida de toda la poblaci\u00f3n","planjurisdiccioncoddesc":"Secretar\u00eda de Desarrollo Ciudadano (Vicejefatura)","planproyectoestadocoddesc":"En curso"},"1704":{"planproyectocod":"1704","planproyectonombre":"Oferta digital para proveedores","planproyectodescripcion":"Evoluci\u00f3n hacia una gesti\u00f3n soportada completamente en forma electr\u00f3nica, eliminando el expediente en papel y logrando eficiencia en costos, tiempos y procesos en lo que respecta a oferta de proveedores.","planproyectoobjetivo":"","planobjetivocod":"87","planjurisdiccioncod":"21","planproyectofdesde":"2016-09-30 00:00:00","planproyectofhasta":"2017-09-30 00:00:00","planproyectocompromiso":"0","planproyectoestadocod":"1","planproyectoestado":"10","planproyectofalta":"2017-08-14 16:36:02","ultmodfecha":"2017-08-14 16:37:10","ultmodusuario":"1","planobjetivocoddesc":"Mantener el valor real del patrimonio neto, alcanzando un ROE positivo en t\u00e9rminos reales en 2019 (ROE mayor a la inflaci\u00f3n).","planjurisdiccioncoddesc":"Banco Ciudad de Buenos Aires","planproyectoestadocoddesc":"En curso"},"1702":{"planproyectocod":"1702","planproyectonombre":"Apertura de sucursales","planproyectodescripcion":"A partir del an\u00e1lisis de localizaci\u00f3n estrat\u00e9gica del Banco Ciudad, definir la apertura de sucursales para mejorar la atenci\u00f3n a los clientes. ","planproyectoobjetivo":"","planobjetivocod":"86","planjurisdiccioncod":"21","planproyectofdesde":"2016-06-01 00:00:00","planproyectofhasta":"2018-08-31 00:00:00","planproyectocompromiso":"0","planproyectoestadocod":"1","planproyectoestado":"10","planproyectofalta":"2017-08-14 16:36:02","ultmodfecha":"2017-08-14 16:37:10","ultmodusuario":"1","planobjetivocoddesc":"Aumentar la cercan\u00eda con el cliente a trav\u00e9s de presencia f\u00edsica y canales no tradicionales","planjurisdiccioncoddesc":"Banco Ciudad de Buenos Aires","planproyectoestadocoddesc":"En curso"},"1701":{"planproyectocod":"1701","planproyectonombre":"Cajeros Automaticos y Terminales de Autoservicio","planproyectodescripcion":"Recambio e instalaci\u00f3n de nuevos Cajeros Autom\u00e1ticos y Terminales de Autoservicio para mejorar la atenci\u00f3n a los clientes.","planproyectoobjetivo":"","planobjetivocod":"86","planjurisdiccioncod":"21","planproyectofdesde":"2016-01-01 00:00:00","planproyectofhasta":"2017-12-31 00:00:00","planproyectocompromiso":"0","planproyectoestadocod":"1","planproyectoestado":"10","planproyectofalta":"2017-08-14 16:36:02","ultmodfecha":"2017-08-14 16:37:10","ultmodusuario":"1","planobjetivocoddesc":"Aumentar la cercan\u00eda con el cliente a trav\u00e9s de presencia f\u00edsica y canales no tradicionales","planjurisdiccioncoddesc":"Banco Ciudad de Buenos Aires","planproyectoestadocoddesc":"En curso"},"1700":{"planproyectocod":"1700","planproyectonombre":"Proyecto de Home Banking propio","planproyectodescripcion":"Brindar un mejor servicio de Home Banking a los clientes pasando de una plataforma terciarizada a una plataforma propia de Home Banking, la cual permitir\u00e1 controlar un activo que requiere de innovaci\u00f3n permanente.","planproyectoobjetivo":"","planobjetivocod":"86","planjurisdiccioncod":"21","planproyectofdesde":"2016-12-01 00:00:00","planproyectofhasta":"2017-03-11 00:00:00","planproyectocompromiso":"0","planproyectoestadocod":"1","planproyectoestado":"10","planproyectofalta":"2017-08-14 16:36:02","ultmodfecha":"2017-08-14 16:37:10","ultmodusuario":"1","planobjetivocoddesc":"Aumentar la cercan\u00eda con el cliente a trav\u00e9s de presencia f\u00edsica y canales no tradicionales","planjurisdiccioncoddesc":"Banco Ciudad de Buenos Aires","planproyectoestadocoddesc":"En curso"},"1699":{"planproyectocod":"1699","planproyectonombre":"Sucursal virtual","planproyectodescripcion":"'Posicionar al sitio web como principal referente de informaci\u00f3n sobre los productos y servicios que la entidad ofrece, con la posibilidad de realizar solicitudes y tr\u00e1mites online.\nhttps:\/\/www.bancociudad.com.ar\/autogestion\/'","planproyectoobjetivo":"","planobjetivocod":"86","planjurisdiccioncod":"21","planproyectofdesde":"2016-03-11 00:00:00","planproyectofhasta":"2017-12-31 00:00:00","planproyectocompromiso":"0","planproyectoestadocod":"1","planproyectoestado":"10","planproyectofalta":"2017-08-14 16:36:02","ultmodfecha":"2017-08-14 16:37:10","ultmodusuario":"1","planobjetivocoddesc":"Aumentar la cercan\u00eda con el cliente a trav\u00e9s de presencia f\u00edsica y canales no tradicionales","planjurisdiccioncoddesc":"Banco Ciudad de Buenos Aires","planproyectoestadocoddesc":"En curso"},"1694":{"planproyectocod":"1694","planproyectonombre":"Remodelaci\u00f3n y relocalizaci\u00f3n de sucursales","planproyectodescripcion":"Analizar e implementar la localizaci\u00f3n estrat\u00e9gica de los puntos de atenci\u00f3n y la remodelaci\u00f3n de dependencias del Banco Ciudad.","planproyectoobjetivo":"","planobjetivocod":"85","planjurisdiccioncod":"21","planproyectofdesde":"2016-01-01 00:00:00","planproyectofhasta":"2019-12-31 00:00:00","planproyectocompromiso":"0","planproyectoestadocod":"1","planproyectoestado":"10","planproyectofalta":"2017-08-14 16:36:02","ultmodfecha":"2017-08-14 16:37:10","ultmodusuario":"1","planobjetivocoddesc":"Aumentar la proporci\u00f3n de la poblaci\u00f3n activa de CABA que sea cliente del BCBA y consuma con las tarjetas de cr\u00e9dito o d\u00e9bito del Banco (2015: 11%)","planjurisdiccioncoddesc":"Banco Ciudad de Buenos Aires","planproyectoestadocoddesc":"En curso"},"1693":{"planproyectocod":"1693","planproyectonombre":"Experiencia del cliente","planproyectodescripcion":"Plan destinado a simplificar y agilizar la apertura de cuentas y la entrega de tarjetas de cr\u00e9dito.","planproyectoobjetivo":"","planobjetivocod":"85","planjurisdiccioncod":"21","planproyectofdesde":"2017-01-01 00:00:00","planproyectofhasta":"2018-12-31 00:00:00","planproyectocompromiso":"0","planproyectoestadocod":"1","planproyectoestado":"10","planproyectofalta":"2017-08-14 16:36:02","ultmodfecha":"2017-08-14 16:37:10","ultmodusuario":"1","planobjetivocoddesc":"Aumentar la proporci\u00f3n de la poblaci\u00f3n activa de CABA que sea cliente del BCBA y consuma con las tarjetas de cr\u00e9dito o d\u00e9bito del Banco (2015: 11%)","planjurisdiccioncoddesc":"Banco Ciudad de Buenos Aires","planproyectoestadocoddesc":"En curso"},"1689":{"planproyectocod":"1689","planproyectonombre":"Nuevos productos empresas","planproyectodescripcion":"Lanzamiento de nuevos productos para acompa\u00f1ar a las empresas en el desarrollo y ampliaci\u00f3n de sus negocios, se destacan los pr\u00e9stamos Preaprobados Pymes.","planproyectoobjetivo":"","planobjetivocod":"84","planjurisdiccioncod":"21","planproyectofdesde":"2017-01-01 00:00:00","planproyectofhasta":"2017-08-15 00:00:00","planproyectocompromiso":"0","planproyectoestadocod":"1","planproyectoestado":"10","planproyectofalta":"2017-08-14 16:36:02","ultmodfecha":"2017-08-14 16:37:10","ultmodusuario":"1","planobjetivocoddesc":"Crecer en asistencia a Pymes y Mypes por encima de los 5.000 clientes, alcanzando un market share de pr\u00e9stamos a empresas del 3,5% del mercado.","planjurisdiccioncoddesc":"Banco Ciudad de Buenos Aires","planproyectoestadocoddesc":"En curso"},"1687":{"planproyectocod":"1687","planproyectonombre":"Bancarizaci\u00f3n","planproyectodescripcion":"Promover la inclusi\u00f3n financiera de los segmentos de bajos ingresos, ampliando su oferta crediticia, otorgando pr\u00e9stamos sociales y microcr\u00e9ditos.","planproyectoobjetivo":"","planobjetivocod":"83","planjurisdiccioncod":"21","planproyectofdesde":"2017-01-01 00:00:00","planproyectofhasta":"2017-12-31 00:00:00","planproyectocompromiso":"0","planproyectoestadocod":"1","planproyectoestado":"10","planproyectofalta":"2017-08-14 16:36:02","ultmodfecha":"2017-08-14 16:37:10","ultmodusuario":"1","planobjetivocoddesc":"Mantener el market share de pr\u00e9stamos hipotecarios a individuos ofreciendo alternativas accesibles de financiamiento a la vivienda con \u00e9nfasis los segmentos de bajos ingresos","planjurisdiccioncoddesc":"Banco Ciudad de Buenos Aires","planproyectoestadocoddesc":"En curso"},"1685":{"planproyectocod":"1685","planproyectonombre":"CCCA: Avenida Varela","planproyectodescripcion":"En el marco del plan de puesta en valor de Centros Comerciales a Cielo Abierto, en Av. Varela, en el tramo comprendido entre la calle Primera Junta y la Av. Eva Per\u00f3n, se propone el recambio de la totalidad de las veredas, el soterramiento de cables, la renovaci\u00f3n de la iluminaci\u00f3n a nivel peatonal, la incorporaci\u00f3n de arbolado, nuevas rampas de accesibilidad e intervenciones art\u00edsticas en el sector del bajo autopista.","planproyectoobjetivo":"","planobjetivocod":"24","planjurisdiccioncod":"10","planproyectofdesde":"2016-09-02 00:00:00","planproyectofhasta":"2017-09-18 00:00:00","planproyectocompromiso":"0","planproyectoestadocod":"1","planproyectoestado":"10","planproyectofalta":"2017-08-14 16:36:02","ultmodfecha":"2017-08-14 16:37:10","ultmodusuario":"1","planobjetivocoddesc":"Lograr una mejor calidad y uso del espacio p\u00fablico a trav\u00e9s del desarrollo de acciones que promuevan su correcto desarrollo y uso, consolidando a la Ciudad de Buenos Aires como una ciudad a escala humana ","planjurisdiccioncoddesc":"Ministerio de Ambiente y Espacio P\u00fablico","planproyectoestadocoddesc":"En curso"},"1684":{"planproyectocod":"1684","planproyectonombre":"CCCA: Barracas - Av. Montes de Oca e\/ Suarez - Av. M. Garcia.","planproyectodescripcion":"En el marco del plan de puesta en valor de Centros Comerciales a Cielo Abierto, se propone la incorporaci\u00f3n de nuevo arbolado, incorporaci\u00f3n de farolas  ornamentales  LED  en aceras, incorporaci\u00f3n de  luminarias viales LED en el boulevard de Montes  de  Oca, Renovaci\u00f3n total de aceras, Soterrado de servicios e incorporaci\u00f3n de nuevo equipamiento urbano.","planproyectoobjetivo":"","planobjetivocod":"24","planjurisdiccioncod":"10","planproyectofdesde":"2017-03-01 00:00:00","planproyectofhasta":"2018-07-30 00:00:00","planproyectocompromiso":"0","planproyectoestadocod":"1","planproyectoestado":"10","planproyectofalta":"2017-08-14 16:36:02","ultmodfecha":"2017-08-14 16:37:10","ultmodusuario":"1","planobjetivocoddesc":"Lograr una mejor calidad y uso del espacio p\u00fablico a trav\u00e9s del desarrollo de acciones que promuevan su correcto desarrollo y uso, consolidando a la Ciudad de Buenos Aires como una ciudad a escala humana ","planjurisdiccioncoddesc":"Ministerio de Ambiente y Espacio P\u00fablico","planproyectoestadocoddesc":"En curso"},"1678":{"planproyectocod":"1678","planproyectonombre":"CCCA: Lavalle","planproyectodescripcion":"En el marco del plan de puesta en valor de Centros Comerciales a Cielo Abierto, el el tramo de Lavalle entre Carlos Pellegrini y Florida, se propone la renovaci\u00f3n integral de aceras, cazoletas y vados peatonales, la incorporaci\u00f3n de nuevos artefactos de iluminaci\u00f3n LED peatonal, y el ordenamiento del espacio p\u00fablico en general.","planproyectoobjetivo":"","planobjetivocod":"24","planjurisdiccioncod":"10","planproyectofdesde":"2017-01-01 00:00:00","planproyectofhasta":"2018-01-30 00:00:00","planproyectocompromiso":"0","planproyectoestadocod":"1","planproyectoestado":"10","planproyectofalta":"2017-08-14 16:36:02","ultmodfecha":"2017-08-14 16:37:10","ultmodusuario":"1","planobjetivocoddesc":"Lograr una mejor calidad y uso del espacio p\u00fablico a trav\u00e9s del desarrollo de acciones que promuevan su correcto desarrollo y uso, consolidando a la Ciudad de Buenos Aires como una ciudad a escala humana ","planjurisdiccioncoddesc":"Ministerio de Ambiente y Espacio P\u00fablico","planproyectoestadocoddesc":"En curso"},"1674":{"planproyectocod":"1674","planproyectonombre":"CCCA: Av. Corrientes (entre Mario Bravo y Palestina)","planproyectodescripcion":"En el marco del plan de puesta en valor de Centros Comerciales a Cielo Abierto, se propone la renovaci\u00f3n integral de aceras, cazoletas y vados peatonales, el soterramiento de cableado a\u00e9reo, la incorporaci\u00f3n de iluminaci\u00f3n peatonal y el completamiento del arbolado de alineaci\u00f3n. ","planproyectoobjetivo":"","planobjetivocod":"24","planjurisdiccioncod":"10","planproyectofdesde":"2016-09-01 00:00:00","planproyectofhasta":"2017-09-15 00:00:00","planproyectocompromiso":"0","planproyectoestadocod":"1","planproyectoestado":"10","planproyectofalta":"2017-08-14 16:36:02","ultmodfecha":"2017-08-14 16:37:10","ultmodusuario":"1","planobjetivocoddesc":"Lograr una mejor calidad y uso del espacio p\u00fablico a trav\u00e9s del desarrollo de acciones que promuevan su correcto desarrollo y uso, consolidando a la Ciudad de Buenos Aires como una ciudad a escala humana ","planjurisdiccioncoddesc":"Ministerio de Ambiente y Espacio P\u00fablico","planproyectoestadocoddesc":"En curso"},"1668":{"planproyectocod":"1668","planproyectonombre":"CCCA: Av. Corrientes Etapa 2 (entre Acevedo y J. Alvarez)","planproyectodescripcion":"En el marco del plan de puesta en valor de Centros Comerciales a Cielo Abierto, se propone la renovaci\u00f3n integral de aceras, cazoletas y vados peatonales, el soterramiento de cableado a\u00e9reo, la incorporaci\u00f3n de iluminaci\u00f3n peatonal y el completamiento del arbolado de alineaci\u00f3n. Se incluye adem\u00e1s la renovaci\u00f3n del Monumento a Osvaldo Pugliese.","planproyectoobjetivo":"","planobjetivocod":"24","planjurisdiccioncod":"10","planproyectofdesde":"2016-09-01 00:00:00","planproyectofhasta":"2017-11-03 00:00:00","planproyectocompromiso":"0","planproyectoestadocod":"1","planproyectoestado":"10","planproyectofalta":"2017-08-14 16:36:02","ultmodfecha":"2017-08-14 16:37:10","ultmodusuario":"1","planobjetivocoddesc":"Lograr una mejor calidad y uso del espacio p\u00fablico a trav\u00e9s del desarrollo de acciones que promuevan su correcto desarrollo y uso, consolidando a la Ciudad de Buenos Aires como una ciudad a escala humana ","planjurisdiccioncoddesc":"Ministerio de Ambiente y Espacio P\u00fablico","planproyectoestadocoddesc":"En curso"},"1666":{"planproyectocod":"1666","planproyectonombre":"CCCA: Almirante Brown","planproyectodescripcion":"En el marco del plan de puesta en valor de Centros Comerciales a Cielo Abierto, esta obra tiene como principal objetivo incentivar el uso, goce y tr\u00e1nsito seguro del espacio urbano. Para tal fin, se propone la reparaci\u00f3n de veredas, el soterramiento de cableados a\u00e9reos, la incorporaci\u00f3n de elementos de alumbrado y el completamiento del arbolado. ","planproyectoobjetivo":"","planobjetivocod":"24","planjurisdiccioncod":"10","planproyectofdesde":"2016-11-29 00:00:00","planproyectofhasta":"2017-12-15 00:00:00","planproyectocompromiso":"0","planproyectoestadocod":"1","planproyectoestado":"10","planproyectofalta":"2017-08-14 16:36:02","ultmodfecha":"2017-08-14 16:37:10","ultmodusuario":"1","planobjetivocoddesc":"Lograr una mejor calidad y uso del espacio p\u00fablico a trav\u00e9s del desarrollo de acciones que promuevan su correcto desarrollo y uso, consolidando a la Ciudad de Buenos Aires como una ciudad a escala humana ","planjurisdiccioncoddesc":"Ministerio de Ambiente y Espacio P\u00fablico","planproyectoestadocoddesc":"En curso"},"1664":{"planproyectocod":"1664","planproyectonombre":"Av. Suarez entre Av. Patricios e Isabel la Cat\u00f3lica","planproyectodescripcion":"En el marco del plan de puesta en valor de Centros Comerciales a Cielo Abierto, se propone el ensanche de la acera par y de esquinas, el ordenamiento de estacionamientos, la incorporaci\u00f3n de arbolado nuevo, el reemplazo de catenarias por alumbrado LED vial y peatonal, la renovaci\u00f3n total de aceras incorporando el soterrado de servicios, la puesta en valor de esquinas con l\u00ednea municipal particularizada, la mejora y ampliaci\u00f3n de desag\u00fces pluviales en calzada y la puesta en valor de Plaza Quinquela Mart\u00edn.","planproyectoobjetivo":"","planobjetivocod":"24","planjurisdiccioncod":"10","planproyectofdesde":"2016-11-15 00:00:00","planproyectofhasta":"2018-02-28 00:00:00","planproyectocompromiso":"0","planproyectoestadocod":"1","planproyectoestado":"10","planproyectofalta":"2017-08-14 16:36:02","ultmodfecha":"2017-08-14 16:37:10","ultmodusuario":"1","planobjetivocoddesc":"Lograr una mejor calidad y uso del espacio p\u00fablico a trav\u00e9s del desarrollo de acciones que promuevan su correcto desarrollo y uso, consolidando a la Ciudad de Buenos Aires como una ciudad a escala humana ","planjurisdiccioncoddesc":"Ministerio de Ambiente y Espacio P\u00fablico","planproyectoestadocoddesc":"En curso"},"1663":{"planproyectocod":"1663","planproyectonombre":"CCCA: Av. Rivadavia (entre Helguera y Donato Alvarez)","planproyectodescripcion":"En el marco del plan de puesta en valor de Centros Comerciales a Cielo Abierto, se propone la renovaci\u00f3n y reparaci\u00f3n de veredas en todo el sector, se refuerza y corrige la iluminaci\u00f3n peatonal, se incorpora arbolado, se realiza un ordenamiento del espacio p\u00fablico y soterramiento del cableado a\u00e9reo. A su vez, se propone la nivelaci\u00f3n de algunos cruces peatonales, para acentuar la continuidad del recorrido peatonal.","planproyectoobjetivo":"","planobjetivocod":"24","planjurisdiccioncod":"10","planproyectofdesde":"2016-08-01 00:00:00","planproyectofhasta":"2018-01-07 00:00:00","planproyectocompromiso":"0","planproyectoestadocod":"1","planproyectoestado":"10","planproyectofalta":"2017-08-14 16:36:02","ultmodfecha":"2017-08-14 16:37:10","ultmodusuario":"1","planobjetivocoddesc":"Lograr una mejor calidad y uso del espacio p\u00fablico a trav\u00e9s del desarrollo de acciones que promuevan su correcto desarrollo y uso, consolidando a la Ciudad de Buenos Aires como una ciudad a escala humana ","planjurisdiccioncoddesc":"Ministerio de Ambiente y Espacio P\u00fablico","planproyectoestadocoddesc":"En curso"},"1653":{"planproyectocod":"1653","planproyectonombre":"Puesta en valor Av. Alvarez Jonte (e\/Joaqu\u00edn V. Gonz\u00e1lez y Lope de Vega)","planproyectodescripcion":"El proyecto se enmarca en el plan de puesta en valor de Centro Comercial a Cielo abierto que se extiende a lo largo de la Av. Alvarez Jonte entre las avenidas Lope de Vega y la Av. Joaqu\u00edn V. Gonz\u00e1lez en el barrio de Montecastro. Los trabajos que se realizar\u00e1n est\u00e1n orientados extender las pautas de dise\u00f1o existentes en el tramo Lope de Vega \u0096 Segurola,  al tramo que arranca desde esta \u00faltima hasta la av. Joaqu\u00edn V. Gonz\u00e1lez. Se propone el recambio de veredas en todo el sector a intervenir, el soterramiento de cables, se renueva y completa la iluminaci\u00f3n a nivel peatonal, se incorpora arbolado y equipamiento urbano. ","planproyectoobjetivo":"","planobjetivocod":"24","planjurisdiccioncod":"10","planproyectofdesde":"2016-06-01 00:00:00","planproyectofhasta":"2017-08-01 00:00:00","planproyectocompromiso":"0","planproyectoestadocod":"1","planproyectoestado":"10","planproyectofalta":"2017-08-14 16:36:02","ultmodfecha":"2017-08-14 16:37:10","ultmodusuario":"1","planobjetivocoddesc":"Lograr una mejor calidad y uso del espacio p\u00fablico a trav\u00e9s del desarrollo de acciones que promuevan su correcto desarrollo y uso, consolidando a la Ciudad de Buenos Aires como una ciudad a escala humana ","planjurisdiccioncoddesc":"Ministerio de Ambiente y Espacio P\u00fablico","planproyectoestadocoddesc":"En curso"},"1582":{"planproyectocod":"1582","planproyectonombre":"Entorno urbano Hospital Rivadavia (fachada y guardia)","planproyectodescripcion":"Recuperaci\u00f3n de la fachada de la Maternidad del Hospital Rivadavia para mejorar el acceso y funcionamiento interno del hospital. Puesta en valor de uno de los elementos arquitect\u00f3nicos de identidad barrial, que acompa\u00f1a el conjunto de la Biblioteca Nacional, el CEMIC, la Iglesia San Agust\u00edn","planproyectoobjetivo":"","planobjetivocod":"24","planjurisdiccioncod":"10","planproyectofdesde":"2017-01-01 00:00:00","planproyectofhasta":"2018-04-25 00:00:00","planproyectocompromiso":"0","planproyectoestadocod":"1","planproyectoestado":"10","planproyectofalta":"2017-08-14 16:36:02","ultmodfecha":"2017-08-14 16:37:10","ultmodusuario":"1","planobjetivocoddesc":"Lograr una mejor calidad y uso del espacio p\u00fablico a trav\u00e9s del desarrollo de acciones que promuevan su correcto desarrollo y uso, consolidando a la Ciudad de Buenos Aires como una ciudad a escala humana ","planjurisdiccioncoddesc":"Ministerio de Ambiente y Espacio P\u00fablico","planproyectoestadocoddesc":"En curso"},"1576":{"planproyectocod":"1576","planproyectonombre":"AA Once: Entorno Plaza Miserere","planproyectodescripcion":"Como parte del plan de renovaci\u00f3n del \u00e1rea ambiental Once, la puesta en valor del entorno de la Plaza Miserere contempla la Incorporaci\u00f3n de nuevo arbolado, alumbrado LED peatonal en aceras, renovaci\u00f3n total de aceras, soterrado de servicios y reacondicionamientos de d\u00e1rsenas de colectivos sobre calle Ecuador.","planproyectoobjetivo":"","planobjetivocod":"24","planjurisdiccioncod":"10","planproyectofdesde":"2016-09-01 00:00:00","planproyectofhasta":"2017-12-02 00:00:00","planproyectocompromiso":"0","planproyectoestadocod":"1","planproyectoestado":"10","planproyectofalta":"2017-08-14 16:36:02","ultmodfecha":"2017-08-14 16:37:10","ultmodusuario":"1","planobjetivocoddesc":"Lograr una mejor calidad y uso del espacio p\u00fablico a trav\u00e9s del desarrollo de acciones que promuevan su correcto desarrollo y uso, consolidando a la Ciudad de Buenos Aires como una ciudad a escala humana ","planjurisdiccioncoddesc":"Ministerio de Ambiente y Espacio P\u00fablico","planproyectoestadocoddesc":"En curso"},"1572":{"planproyectocod":"1572","planproyectonombre":"Recuperaci\u00f3n de fachada Templo Libertad + Museo","planproyectodescripcion":"Dentro del plan que comprende el \u00e1rea ambiental Tribunales, el objetivo de la restauraci\u00f3n es devolver al estado original las fachadas del conjunto de tres edificios correspondientes a la Congregaci\u00f3n Israelita de la Rep\u00fablica Argentina, incluyendo para ello la variedad de ornamentaciones, herrer\u00eda art\u00edstica, molduras, aberturas y pilastras, como as\u00ed tambi\u00e9n la superficie muraria y todo aquel elemento arquitect\u00f3nico de valor patrimonial que estuviese afectado, recuperando su forma, textura, color y dise\u00f1o. ","planproyectoobjetivo":"","planobjetivocod":"24","planjurisdiccioncod":"10","planproyectofdesde":"2016-10-02 00:00:00","planproyectofhasta":"2017-10-15 00:00:00","planproyectocompromiso":"0","planproyectoestadocod":"1","planproyectoestado":"10","planproyectofalta":"2017-08-14 16:36:02","ultmodfecha":"2017-08-14 16:37:10","ultmodusuario":"1","planobjetivocoddesc":"Lograr una mejor calidad y uso del espacio p\u00fablico a trav\u00e9s del desarrollo de acciones que promuevan su correcto desarrollo y uso, consolidando a la Ciudad de Buenos Aires como una ciudad a escala humana ","planjurisdiccioncoddesc":"Ministerio de Ambiente y Espacio P\u00fablico","planproyectoestadocoddesc":"En curso"},"1567":{"planproyectocod":"1567","planproyectonombre":"Rehabilitaci\u00f3n Calle Lavalle","planproyectodescripcion":"En el marco del plan para el \u00e1rea de Tribunales, la obra comprende el recambio de aceras, cazoletas y vados peatonales, la restauraci\u00f3n de equipamiento urbano, el completamiento del arbolado de alineaci\u00f3n, soterramiento de cableado a\u00e9reo, puesta en valor fachada escuela t\u00e9cnica N\u00ba 9 \u0093Alejandro Volta\u0094 y transformaci\u00f3n de d\u00e1rsenas de estacionamiento existente en nuevas \u00e1reas peatonales.","planproyectoobjetivo":"","planobjetivocod":"24","planjurisdiccioncod":"10","planproyectofdesde":"2017-03-02 00:00:00","planproyectofhasta":"2018-02-28 00:00:00","planproyectocompromiso":"0","planproyectoestadocod":"1","planproyectoestado":"10","planproyectofalta":"2017-08-14 16:36:02","ultmodfecha":"2017-08-14 16:37:10","ultmodusuario":"1","planobjetivocoddesc":"Lograr una mejor calidad y uso del espacio p\u00fablico a trav\u00e9s del desarrollo de acciones que promuevan su correcto desarrollo y uso, consolidando a la Ciudad de Buenos Aires como una ciudad a escala humana ","planjurisdiccioncoddesc":"Ministerio de Ambiente y Espacio P\u00fablico","planproyectoestadocoddesc":"En curso"},"1566":{"planproyectocod":"1566","planproyectonombre":"\u00c1rea Ambiental Tribunales I: Puesta en valor Plaza Lavalle","planproyectodescripcion":"En el marco del plan para el \u00e1rea de Tribunales, el proyecto plantea la traza de un camino principal que \u0093enlaza\u0094 las tres manzanas uniendo los puntos principales y de tr\u00e1nsito frecuente. El mismo  nace en el extremo de Diagonal Norte, uniendo la plaza con el Obelisco y la boca del Subte L\u00ednea D, hasta llegar a Av. C\u00f3rdoba en su intersecci\u00f3n con la calle Libertad. Se incorporan caminos secundarios m\u00e1s angostos y se prev\u00e9 el ensanche de la vereda frente al Teatro Col\u00f3n, proyectando un espacio a modo de \u0093Atrio\u0094. Se contempla la reubicaci\u00f3n de la feria de libreros, y la disminuci\u00f3n de la presencia de automoviles trasladando los estacionamientos al subsuelo, se incorpora un nuevo patio de juegos y nuevo solado perimetral. ","planproyectoobjetivo":"","planobjetivocod":"24","planjurisdiccioncod":"10","planproyectofdesde":"2016-03-01 00:00:00","planproyectofhasta":"2017-08-15 00:00:00","planproyectocompromiso":"0","planproyectoestadocod":"1","planproyectoestado":"10","planproyectofalta":"2017-08-14 16:36:02","ultmodfecha":"2017-08-14 16:37:10","ultmodusuario":"1","planobjetivocoddesc":"Lograr una mejor calidad y uso del espacio p\u00fablico a trav\u00e9s del desarrollo de acciones que promuevan su correcto desarrollo y uso, consolidando a la Ciudad de Buenos Aires como una ciudad a escala humana ","planjurisdiccioncoddesc":"Ministerio de Ambiente y Espacio P\u00fablico","planproyectoestadocoddesc":"En curso"},"1516":{"planproyectocod":"1516","planproyectonombre":"Mejora de la vivienda","planproyectodescripcion":"Productos de ahorro programado y cr\u00e9dito, destinados a hogares que sufren exclusi\u00f3n financiera y d\u00e9ficit habitacional, orientados a la refacci\u00f3n y mejora continua de viviendas precarias.","planproyectoobjetivo":"","planobjetivocod":"83","planjurisdiccioncod":"21","planproyectofdesde":"2017-01-01 00:00:00","planproyectofhasta":"2017-12-31 00:00:00","planproyectocompromiso":"0","planproyectoestadocod":"1","planproyectoestado":"10","planproyectofalta":"2017-08-14 16:36:02","ultmodfecha":"2017-08-14 16:37:10","ultmodusuario":"1","planobjetivocoddesc":"Mantener el market share de pr\u00e9stamos hipotecarios a individuos ofreciendo alternativas accesibles de financiamiento a la vivienda con \u00e9nfasis los segmentos de bajos ingresos","planjurisdiccioncoddesc":"Banco Ciudad de Buenos Aires","planproyectoestadocoddesc":"En curso"},"1515":{"planproyectocod":"1515","planproyectonombre":"Nuevas l\u00edneas de pr\u00e9stamos hipotecarios: Cartera General, Subsidiados, UVAs","planproyectodescripcion":"Continuar con oferta de productos en el mercado hipotecario para la compra de una primera vivienda, las principales l\u00edneas de cr\u00e9dito son Hipotecarios UVAs, Primera Casa BA IVC y ProCrear Soluci\u00f3n Casa Propia.","planproyectoobjetivo":"","planobjetivocod":"83","planjurisdiccioncod":"21","planproyectofdesde":"2017-01-01 00:00:00","planproyectofhasta":"2017-12-31 00:00:00","planproyectocompromiso":"0","planproyectoestadocod":"1","planproyectoestado":"10","planproyectofalta":"2017-08-14 16:36:02","ultmodfecha":"2017-08-14 16:37:10","ultmodusuario":"1","planobjetivocoddesc":"Mantener el market share de pr\u00e9stamos hipotecarios a individuos ofreciendo alternativas accesibles de financiamiento a la vivienda con \u00e9nfasis los segmentos de bajos ingresos","planjurisdiccioncoddesc":"Banco Ciudad de Buenos Aires","planproyectoestadocoddesc":"En curso"},"1509":{"planproyectocod":"1509","planproyectonombre":"Escuela de Auditores","planproyectodescripcion":"La Escuela de Auditores del Estado tiene por objeto el desarrollo de estudios, investigaciones, publicaciones, as\u00ed como tambi\u00e9n el desarrollo de programas de formaci\u00f3n acad\u00e9mica y perfeccionamiento t\u00e9cnico en materia de control interno y auditor\u00eda gubernamental para el personal vinculado a organismos p\u00fablicos. La primera reuni\u00f3n de la Escuela de Auditores del Estado se llev\u00f3 acabo el d\u00eda jueves 22 de junio y cont\u00f3 con la presencia de destacadas personalidades del \u00e1mbito acad\u00e9mico que conforman el Consejo Acad\u00e9mico Asesor de la Escuela.","planproyectoobjetivo":"","planobjetivocod":"82","planjurisdiccioncod":"20","planproyectofdesde":"2016-11-03 00:00:00","planproyectofhasta":"2017-11-15 00:00:00","planproyectocompromiso":"0","planproyectoestadocod":"1","planproyectoestado":"10","planproyectofalta":"2017-08-14 16:36:02","ultmodfecha":"2017-08-14 16:37:10","ultmodusuario":"1","planobjetivocoddesc":"Promover la excelencia acad\u00e9mica y profesional de todos los agentes de la Sindicatura General y la Unidades de Auditor\u00eda Interna","planjurisdiccioncoddesc":"Sindicatura General de la Ciudad de Buenos Aires","planproyectoestadocoddesc":"En curso"},"1508":{"planproyectocod":"1508","planproyectonombre":"PEAI","planproyectodescripcion":"El Programa de Entrenamiento para Auditores Internos (PEAI) es un programa de capacitaci\u00f3n aprobado por el Instituto Superior de la Carrera (ISC), cuyo fin es la formaci\u00f3n del personal en las competencias t\u00e9cnicas necesarias para ejercer de manera profesional el rol de auditor. Se estructura en tres m\u00f3dulos curriculares que abarcan aspectos de Control Interno, Gesti\u00f3n de Calidad, Funci\u00f3n P\u00fablica y Auditor\u00eda.","planproyectoobjetivo":"","planobjetivocod":"82","planjurisdiccioncod":"20","planproyectofdesde":"2016-12-01 00:00:00","planproyectofhasta":"2017-11-30 00:00:00","planproyectocompromiso":"0","planproyectoestadocod":"1","planproyectoestado":"10","planproyectofalta":"2017-08-14 16:36:02","ultmodfecha":"2017-08-14 16:37:10","ultmodusuario":"1","planobjetivocoddesc":"Promover la excelencia acad\u00e9mica y profesional de todos los agentes de la Sindicatura General y la Unidades de Auditor\u00eda Interna","planjurisdiccioncoddesc":"Sindicatura General de la Ciudad de Buenos Aires","planproyectoestadocoddesc":"En curso"},"1505":{"planproyectocod":"1505","planproyectonombre":"Difusi\u00f3n Manual de Control Interno","planproyectodescripcion":"Se reedit\u00f3 y actualiz\u00f3 el Manual de Control Interno en su versi\u00f3n digital el cual se difundi\u00f3 entre organismos de control nacionales y provinciales, universidades, instituciones colegiadas, embajadas y organismos internacionales. \u00c9ste se encuentra en la p\u00e1gina Web de la Sindicatura General para quienes deseen consultarlo.","planproyectoobjetivo":"","planobjetivocod":"82","planjurisdiccioncod":"20","planproyectofdesde":"2017-02-01 00:00:00","planproyectofhasta":"2017-03-31 00:00:00","planproyectocompromiso":"0","planproyectoestadocod":"1","planproyectoestado":"10","planproyectofalta":"2017-08-14 16:36:02","ultmodfecha":"2017-08-14 16:37:10","ultmodusuario":"1","planobjetivocoddesc":"Promover la excelencia acad\u00e9mica y profesional de todos los agentes de la Sindicatura General y la Unidades de Auditor\u00eda Interna","planjurisdiccioncoddesc":"Sindicatura General de la Ciudad de Buenos Aires","planproyectoestadocoddesc":"En curso"},"1503":{"planproyectocod":"1503","planproyectonombre":"Revista de Auditores del Estado","planproyectodescripcion":"La Revista de Auditores del Estado tiene como objetivo reflexionar y analizar el universo de temas de Control Interno y de Auditor\u00eda Gubernamental, tanto a nivel local, provincial, nacional como internacional. La misma se encuetra publicada en formato digital en la p\u00e1gina Web de la Sindicatura General.","planproyectoobjetivo":"","planobjetivocod":"82","planjurisdiccioncod":"20","planproyectofdesde":"2017-02-01 00:00:00","planproyectofhasta":"2017-12-29 00:00:00","planproyectocompromiso":"0","planproyectoestadocod":"1","planproyectoestado":"10","planproyectofalta":"2017-08-14 16:36:02","ultmodfecha":"2017-08-14 16:37:10","ultmodusuario":"1","planobjetivocoddesc":"Promover la excelencia acad\u00e9mica y profesional de todos los agentes de la Sindicatura General y la Unidades de Auditor\u00eda Interna","planjurisdiccioncoddesc":"Sindicatura General de la Ciudad de Buenos Aires","planproyectoestadocoddesc":"En curso"},"1500":{"planproyectocod":"1500","planproyectonombre":"Diplomatura en Control Interno Gubernamental","planproyectodescripcion":"'El objetivo principal de la Diplomatura en Control Interno y Gubernamental es formar y capacitar a los agentes y auditores internos de la Administraci\u00f3n P\u00fablica Nacional, Provincial, Municipal y de la Ciudad Aut\u00f3noma de Buenos Aires, para lograr una excelencia acad\u00e9mica y profesional aplicada al control interno y la auditor\u00eda gubernamental. Est\u00e1 desarrollada por la Sindicatura General conjuntamente con la Universidad de Belgrano, como Carrera de Estado con doble titulaci\u00f3n. \nM\u00e1s informaci\u00f3n en:\nhttp:\/\/www.buenosaires.gob.ar\/noticias\/inscripcion-diplomatura-en-control-interno-gubernamental\n'","planproyectoobjetivo":"","planobjetivocod":"82","planjurisdiccioncod":"20","planproyectofdesde":"2016-11-03 00:00:00","planproyectofhasta":"2017-12-20 00:00:00","planproyectocompromiso":"0","planproyectoestadocod":"1","planproyectoestado":"10","planproyectofalta":"2017-08-14 16:36:02","ultmodfecha":"2017-08-14 16:37:10","ultmodusuario":"1","planobjetivocoddesc":"Promover la excelencia acad\u00e9mica y profesional de todos los agentes de la Sindicatura General y la Unidades de Auditor\u00eda Interna","planjurisdiccioncoddesc":"Sindicatura General de la Ciudad de Buenos Aires","planproyectoestadocoddesc":"En curso"},"1499":{"planproyectocod":"1499","planproyectonombre":"SICOR","planproyectodescripcion":"'El Sistema Inteligente de Control de Gesti\u00f3n de Riesgos (SICOR) consiste en una soluci\u00f3n inform\u00e1tica que controla el proceso de gesti\u00f3n de riesgos. Permite interrelacionar datos existentes de otras aplicaciones, con los hallazgos de cada auditor\u00eda y, concatenarlos con ponderadores de amenazas y eventos probables de Riesgo. \n'","planproyectoobjetivo":"","planobjetivocod":"81","planjurisdiccioncod":"20","planproyectofdesde":"2017-02-15 00:00:00","planproyectofhasta":"2017-12-29 00:00:00","planproyectocompromiso":"0","planproyectoestadocod":"1","planproyectoestado":"10","planproyectofalta":"2017-08-14 16:36:02","ultmodfecha":"2017-08-14 16:37:10","ultmodusuario":"1","planobjetivocoddesc":"Mejorar y consolidar el Sistema de Control Interno del GCBA","planjurisdiccioncoddesc":"Sindicatura General de la Ciudad de Buenos Aires","planproyectoestadocoddesc":"En curso"},"1496":{"planproyectocod":"1496","planproyectonombre":"Certificaci\u00f3n UAI","planproyectodescripcion":"Se desarrollan capacitaciones continuas referidas a las tres etapas del Referencial IRAM N\u00b0 15 para el acompa\u00f1amiento a las Unidades de Auditor\u00eda Interna de todos los Ministerios hasta el momento de la certificaci\u00f3n.","planproyectoobjetivo":"","planobjetivocod":"80","planjurisdiccioncod":"20","planproyectofdesde":"2016-09-21 00:00:00","planproyectofhasta":"2017-11-30 00:00:00","planproyectocompromiso":"0","planproyectoestadocod":"1","planproyectoestado":"10","planproyectofalta":"2017-08-14 16:36:02","ultmodfecha":"2017-08-14 16:37:10","ultmodusuario":"1","planobjetivocoddesc":"Profundizar la eficiencia y buenas pr\u00e1cticas en los procesos internos de las \u00e1reas","planjurisdiccioncoddesc":"Sindicatura General de la Ciudad de Buenos Aires","planproyectoestadocoddesc":"En curso"},"1495":{"planproyectocod":"1495","planproyectonombre":"Sistema Gesti\u00f3n de Calidad","planproyectodescripcion":"Desarrollo de las Auditor\u00edas Internas en todas las Gerencias Generales, Gerencias y Subgerencias de la Sindicatura General en funci\u00f3n del mantenimiento y mejora del Sistema de Gesti\u00f3n de Calidad de acuerdo a los  criterios de la Norma ISO 9001:2015.","planproyectoobjetivo":"","planobjetivocod":"80","planjurisdiccioncod":"20","planproyectofdesde":"2017-01-02 00:00:00","planproyectofhasta":"2017-12-29 00:00:00","planproyectocompromiso":"0","planproyectoestadocod":"1","planproyectoestado":"10","planproyectofalta":"2017-08-14 16:36:02","ultmodfecha":"2017-08-14 16:37:10","ultmodusuario":"1","planobjetivocoddesc":"Profundizar la eficiencia y buenas pr\u00e1cticas en los procesos internos de las \u00e1reas","planjurisdiccioncoddesc":"Sindicatura General de la Ciudad de Buenos Aires","planproyectoestadocoddesc":"En curso"},"1494":{"planproyectocod":"1494","planproyectonombre":"Certificaci\u00f3n ISO","planproyectodescripcion":"Elevar el nivel de calidad de la de la Sindicatura General a trav\u00e9s de su adecuaci\u00f3n al Sistema de Gesti\u00f3n de Calidad a la nueva norma ISO 9001:2015. ","planproyectoobjetivo":"","planobjetivocod":"80","planjurisdiccioncod":"20","planproyectofdesde":"2016-09-01 00:00:00","planproyectofhasta":"2017-08-31 00:00:00","planproyectocompromiso":"0","planproyectoestadocod":"1","planproyectoestado":"10","planproyectofalta":"2017-08-14 16:36:02","ultmodfecha":"2017-08-14 16:37:10","ultmodusuario":"1","planobjetivocoddesc":"Profundizar la eficiencia y buenas pr\u00e1cticas en los procesos internos de las \u00e1reas","planjurisdiccioncoddesc":"Sindicatura General de la Ciudad de Buenos Aires","planproyectoestadocoddesc":"En curso"},"1492":{"planproyectocod":"1492","planproyectonombre":"SIGECI","planproyectodescripcion":"Se ha implementado el Sistema Integral de Gesti\u00f3n de Control Interno (SIGECI) en todas las Unidades de Auditor\u00eda Interna en v\u00edas de generar mayor eficiencia en los procesos de control interno. ","planproyectoobjetivo":"","planobjetivocod":"80","planjurisdiccioncod":"20","planproyectofdesde":"2017-01-02 00:00:00","planproyectofhasta":"2017-12-29 00:00:00","planproyectocompromiso":"0","planproyectoestadocod":"1","planproyectoestado":"10","planproyectofalta":"2017-08-14 16:36:02","ultmodfecha":"2017-08-14 16:37:10","ultmodusuario":"1","planobjetivocoddesc":"Profundizar la eficiencia y buenas pr\u00e1cticas en los procesos internos de las \u00e1reas","planjurisdiccioncoddesc":"Sindicatura General de la Ciudad de Buenos Aires","planproyectoestadocoddesc":"En curso"},"1491":{"planproyectocod":"1491","planproyectonombre":"Red Federal de Control P\u00fablico ","planproyectodescripcion":"Participaci\u00f3n en la Red Federal de Control P\u00fablico en v\u00edas de generar una mayor coordinaci\u00f3n entre los \u00f3rganos de auditor\u00eda.","planproyectoobjetivo":"","planobjetivocod":"80","planjurisdiccioncod":"20","planproyectofdesde":"2017-01-02 00:00:00","planproyectofhasta":"2017-12-29 00:00:00","planproyectocompromiso":"0","planproyectoestadocod":"1","planproyectoestado":"10","planproyectofalta":"2017-08-14 16:36:02","ultmodfecha":"2017-08-14 16:37:10","ultmodusuario":"1","planobjetivocoddesc":"Profundizar la eficiencia y buenas pr\u00e1cticas en los procesos internos de las \u00e1reas","planjurisdiccioncoddesc":"Sindicatura General de la Ciudad de Buenos Aires","planproyectoestadocoddesc":"En curso"},"1490":{"planproyectocod":"1490","planproyectonombre":"Desarrollo de auditor\u00edas","planproyectodescripcion":"Desarrollo del Plan de Auditor\u00edas de gobierno. M\u00e1s informaci\u00f3n: http:\/\/www.buenosaires.gob.ar\/sindicatura-general\/planificacion-0","planproyectoobjetivo":"","planobjetivocod":"80","planjurisdiccioncod":"20","planproyectofdesde":"2017-01-02 00:00:00","planproyectofhasta":"2017-12-29 00:00:00","planproyectocompromiso":"0","planproyectoestadocod":"1","planproyectoestado":"10","planproyectofalta":"2017-08-14 16:36:02","ultmodfecha":"2017-08-14 16:37:10","ultmodusuario":"1","planobjetivocoddesc":"Profundizar la eficiencia y buenas pr\u00e1cticas en los procesos internos de las \u00e1reas","planjurisdiccioncoddesc":"Sindicatura General de la Ciudad de Buenos Aires","planproyectoestadocoddesc":"En curso"},"1439":{"planproyectocod":"1439","planproyectonombre":"Fortalecimiento de la vigilancia ep\u00eddemiol\u00f3gica en la Ciudad de Buenos Aires","planproyectodescripcion":"Implementar estrategias de an\u00e1lisis y difusi\u00f3n integral e integradas de los procesos de salud-enfermedad-cuidado y sus factores determinantes para aplicarse en una adecuada gesti\u00f3n en salud; mejorar la gesti\u00f3n del Sistema de Vigilancia de la Salud y Control de Enfermedades de la Ciudad (SVSCE) integrando los distintos componentes involucrados, en especial la vigilancia animal, ambiental y alimentaria.","planproyectoobjetivo":"","planobjetivocod":"79","planjurisdiccioncod":"8","planproyectofdesde":"2017-03-01 00:00:00","planproyectofhasta":"2019-01-01 00:00:00","planproyectocompromiso":"0","planproyectoestadocod":"1","planproyectoestado":"10","planproyectofalta":"2017-08-14 16:36:02","ultmodfecha":"2017-08-14 16:37:10","ultmodusuario":"1","planobjetivocoddesc":"Mejorar el desempe\u00f1o econ\u00f3mico del sistema p\u00fablico de salud, haciendo m\u00e1s eficiente los gastos hospitalarios, optimizando la compra de medicamentos e incrementando el recupero por facturaciones a terceros","planjurisdiccioncoddesc":"Ministerio de Salud","planproyectoestadocoddesc":"En curso"},"1420":{"planproyectocod":"1420","planproyectonombre":"Procuraci\u00f3n General de la Ciudad: violencia dom\u00e9stica ","planproyectodescripcion":"<p>Este proyecto prev&eacute; aumentar el plantel de abogados para ampliar la prestaci&oacute;n del servicio jur&iacute;dico gratuito a la comunidad que presta la Procuraci&oacute;n General de la Ciudad en casos de violencia dom&eacute;stica.<\/p>","planproyectoobjetivo":"","planobjetivocod":"78","planjurisdiccioncod":"19","planproyectofdesde":"2017-01-01 00:00:00","planproyectofhasta":"2017-12-31 00:00:00","planproyectocompromiso":"0","planproyectoestadocod":"1","planproyectoestado":"10","planproyectofalta":"2017-08-14 16:36:02","ultmodfecha":"2017-08-16 11:06:42","ultmodusuario":"2","planobjetivocoddesc":"Asegurar la continuidad de servicios jur\u00eddicos de calidad gratuitos a favor de la comunidad","planjurisdiccioncoddesc":"Procuraci\u00f3n General","planproyectoestadocoddesc":"En curso"},"1408":{"planproyectocod":"1408","planproyectonombre":"V Congreso Internacional de Abogac\u00eda Estatal local y federal","planproyectodescripcion":"La organizaci\u00f3n y realizaci\u00f3n del V Congreso anual internacional de abogac\u00eda estatal, local y federal, que la PG organiza hace 4 a\u00f1os, con excelentes resultados: acad\u00e9micos del m\u00e1s alto renombre como expositores y asistencia gratuita y masiva.","planproyectoobjetivo":"","planobjetivocod":"77","planjurisdiccioncod":"19","planproyectofdesde":"2017-08-01 00:00:00","planproyectofhasta":"2017-10-31 00:00:00","planproyectocompromiso":"0","planproyectoestadocod":"1","planproyectoestado":"10","planproyectofalta":"2017-08-14 16:36:02","ultmodfecha":"2017-08-14 16:37:10","ultmodusuario":"1","planobjetivocoddesc":"Jerarquizar a la PG como una instituci\u00f3n modelo de la abogac\u00eda p\u00fablica","planjurisdiccioncoddesc":"Procuraci\u00f3n General","planproyectoestadocoddesc":"En curso"},"1406":{"planproyectocod":"1406","planproyectonombre":"Etapa 2 de la remodelaci\u00f3n de los pisos 6 y 9 del edificio patrimonio hist\u00f3rico de la Procuraci\u00f3n General de la Ciudad. ","planproyectodescripcion":"<p>Etapa 2 de la remodelaci&oacute;n de los pisos 6 y 9 del edificio patrimonio hist&oacute;rico de la Procuraci&oacute;n General de la Ciudad.<\/p>","planproyectoobjetivo":"","planobjetivocod":"76","planjurisdiccioncod":"19","planproyectofdesde":"2017-02-01 00:00:00","planproyectofhasta":"2017-12-31 00:00:00","planproyectocompromiso":"0","planproyectoestadocod":"1","planproyectoestado":"10","planproyectofalta":"2017-08-14 16:36:02","ultmodfecha":"2017-08-16 11:06:00","ultmodusuario":"2","planobjetivocoddesc":"Mejorar la calidad profesional de la PG mediante la capacitaci\u00f3n permanente de sus integrantes.","planjurisdiccioncoddesc":"Procuraci\u00f3n General","planproyectoestadocoddesc":"En curso"},"1404":{"planproyectocod":"1404","planproyectonombre":"Relevamiento y optimizaci\u00f3n de circuitos administrativos para la baja de residuos inform\u00e1ticos y mobiliarios en centros educativos","planproyectodescripcion":"Relevar los centros educativos de la Ciudad para detectar  los inconvenientes que causa la acumulaci\u00f3n de residuos inform\u00e1ticos y de mobiliarios. Acompa\u00f1ar a las escuelas en el proceso de baja de bienes en desuso, optimizando los circuitos administrativos y colaborando con la log\u00edstica para el retiro y destino de dichos bienes.","planproyectoobjetivo":"","planobjetivocod":"11","planjurisdiccioncod":"6","planproyectofdesde":"2017-03-01 00:00:00","planproyectofhasta":"2017-12-01 00:00:00","planproyectocompromiso":"0","planproyectoestadocod":"1","planproyectoestado":"10","planproyectofalta":"2017-08-14 16:36:02","ultmodfecha":"2017-08-14 16:37:10","ultmodusuario":"1","planobjetivocoddesc":"Mejorar la infraestructura y los entornos de los establecimientos educativos","planjurisdiccioncoddesc":"Ministerio de Educaci\u00f3n","planproyectoestadocoddesc":"En curso"},"1403":{"planproyectocod":"1403","planproyectonombre":"Digitalizaci\u00f3n de los procesos de cobertura de cargos docentes interinos y suplentes","planproyectodescripcion":"Digitalizaci\u00f3n de los procesos de cobertura de cargos docentes interinos y suplentes en todas las \u00e1reas y niveles.","planproyectoobjetivo":"","planobjetivocod":"11","planjurisdiccioncod":"6","planproyectofdesde":"2017-04-03 00:00:00","planproyectofhasta":"2017-11-20 00:00:00","planproyectocompromiso":"0","planproyectoestadocod":"1","planproyectoestado":"10","planproyectofalta":"2017-08-14 16:36:02","ultmodfecha":"2017-08-14 16:37:10","ultmodusuario":"1","planobjetivocoddesc":"Mejorar la infraestructura y los entornos de los establecimientos educativos","planjurisdiccioncoddesc":"Ministerio de Educaci\u00f3n","planproyectoestadocoddesc":"En curso"},"1402":{"planproyectocod":"1402","planproyectonombre":"Auxiliares administrativos itinerantes","planproyectodescripcion":"Se pretende incorporar personal capacitado para realizar todas las tareas administrativas de los establecimientos educativos, brindando apoyo t\u00e9cnico administrativo al personal de conducci\u00f3n de los establecimientos educativos de gesti\u00f3n estatal. ","planproyectoobjetivo":"","planobjetivocod":"11","planjurisdiccioncod":"6","planproyectofdesde":"2017-01-03 00:00:00","planproyectofhasta":"2017-12-31 00:00:00","planproyectocompromiso":"0","planproyectoestadocod":"1","planproyectoestado":"10","planproyectofalta":"2017-08-14 16:36:02","ultmodfecha":"2017-08-14 16:37:10","ultmodusuario":"1","planobjetivocoddesc":"Mejorar la infraestructura y los entornos de los establecimientos educativos","planjurisdiccioncoddesc":"Ministerio de Educaci\u00f3n","planproyectoestadocoddesc":"En curso"},"1401":{"planproyectocod":"1401","planproyectonombre":"Aulas Digitales","planproyectodescripcion":"Se busca transformar los laboratorios de computaci\u00f3n en aulas digitales, que le permita a los alumnos hacer uso de las tecnologia de siglo XXI","planproyectoobjetivo":"","planobjetivocod":"74","planjurisdiccioncod":"6","planproyectofdesde":"2017-01-01 00:00:00","planproyectofhasta":"2017-12-31 00:00:00","planproyectocompromiso":"0","planproyectoestadocod":"1","planproyectoestado":"10","planproyectofalta":"2017-08-14 16:36:02","ultmodfecha":"2017-08-14 16:37:10","ultmodusuario":"1","planobjetivocoddesc":"Poner al alcance de los alumnos de gesti\u00f3n estatal las herramientas tecnol\u00f3gicas necesarias para insertarse exitosamente en la sociedad y el mundo del trabajo","planjurisdiccioncoddesc":"Ministerio de Educaci\u00f3n","planproyectoestadocoddesc":"En curso"},"1400":{"planproyectocod":"1400","planproyectonombre":"Programa Ministerio Sustentable ","planproyectodescripcion":"El\u00a0Programa Ministerio Sustentable\u00a0se encarga de promover procesos y pr\u00e1cticas sustentables al interior del Ministerio de Educaci\u00f3n de la Ciudad Aut\u00f3noma de Buenos Aires. Sus ejes de acci\u00f3n se basan en promover una cultura organizacional m\u00e1s sustentable (capacitar y sensibilizar a los empleados), mejorar los procesos de gesti\u00f3n ambiental de ministerio, incluir criterios de sustentabilidad en las compras y desarrollar de gu\u00edas de procedimientos para los procesos.","planproyectoobjetivo":"","planobjetivocod":"74","planjurisdiccioncod":"6","planproyectofdesde":"2016-11-01 00:00:00","planproyectofhasta":"2017-12-31 00:00:00","planproyectocompromiso":"0","planproyectoestadocod":"1","planproyectoestado":"10","planproyectofalta":"2017-08-14 16:36:02","ultmodfecha":"2017-08-14 16:37:10","ultmodusuario":"1","planobjetivocoddesc":"Poner al alcance de los alumnos de gesti\u00f3n estatal las herramientas tecnol\u00f3gicas necesarias para insertarse exitosamente en la sociedad y el mundo del trabajo","planjurisdiccioncoddesc":"Ministerio de Educaci\u00f3n","planproyectoestadocoddesc":"En curso"},"1399":{"planproyectocod":"1399","planproyectonombre":"\u00cdndice de Confianza en la Educaci\u00f3n P\u00fablica","planproyectodescripcion":"Desarrollo de un \u00edndice de confianza en la escuela p\u00fablica que permita dar cuenta de la evoluci\u00f3n en la percepci\u00f3n que tiene la ciudadan\u00eda sobre la educaci\u00f3n p\u00fablica, tomando como insumo la informaci\u00f3n relevada sistem\u00e1ticamente por el Gobierno de la Ciudad de Buenos Aires.","planproyectoobjetivo":"","planobjetivocod":"75","planjurisdiccioncod":"6","planproyectofdesde":"2015-05-02 00:00:00","planproyectofhasta":"2018-12-22 00:00:00","planproyectocompromiso":"0","planproyectoestadocod":"1","planproyectoestado":"10","planproyectofalta":"2017-08-14 16:36:02","ultmodfecha":"2017-08-14 16:37:10","ultmodusuario":"1","planobjetivocoddesc":"Incrementar la confianza en la educaci\u00f3n p\u00fablica","planjurisdiccioncoddesc":"Ministerio de Educaci\u00f3n","planproyectoestadocoddesc":"En curso"},"1392":{"planproyectocod":"1392","planproyectonombre":"Mejora de los entornos de establecimientos educativos del Corredor Rivadavia","planproyectodescripcion":"Articulamos el trabajo entre distintos organismos del Estado para que los entornos de establecimientos educativos del corredor Rivadavia, especialmente escuelas p\u00fablicas, sean de los m\u00e1s cuidados y valorados de la zona. El corredor Rivadavia, que abarca 5 cuadras a la derecha y a la izquierda de la Av. Rivadavia, es una de las 7 franjas en que dividimos la Ciudad para las etapas en la mejora de los Entornos Educativos y es la primera que abordamos con esta metodolog\u00eda. La meta de Entornos Educativos para este corredor durante el 2017 es que los edificios educativos p\u00fablicos tengan las veredas sanas, accesibilidad, luminaria sustentable para alumbrar la calle y la vereda, se\u00f1al\u00e9tica de entorno escolar correspondiente, sendas escolares especiales en cruces peligrosos o de alto tr\u00e1nsito, arbolada cuidada, contenedores y cestos para la higiene del entorno, fachadas pintadas e iluminadas, y seguridad en el camino a la escuela.","planproyectoobjetivo":"","planobjetivocod":"11","planjurisdiccioncod":"6","planproyectofdesde":"2017-01-01 00:00:00","planproyectofhasta":"2017-03-31 00:00:00","planproyectocompromiso":"0","planproyectoestadocod":"1","planproyectoestado":"10","planproyectofalta":"2017-08-14 16:36:02","ultmodfecha":"2017-08-14 16:37:10","ultmodusuario":"1","planobjetivocoddesc":"Mejorar la infraestructura y los entornos de los establecimientos educativos","planjurisdiccioncoddesc":"Ministerio de Educaci\u00f3n","planproyectoestadocoddesc":"En curso"},"1390":{"planproyectocod":"1390","planproyectonombre":"Ciudad educadora","planproyectodescripcion":"Realizar diferentes tipos de eventos con el objetivo de promover el concepto de Ciudad Educadora, fomentar la educaci\u00f3n como valor, incrementar la confianza en la educaci\u00f3n p\u00fablica y generar espacios de participaci\u00f3n y aprendizaje. Esperamos que 20000 chicos participen de INNOVA, 15000 chicos en la Promesa de la Bandera . Por otro lado se instalan stands tanto en Innova, como en la Feria del Libro Internacional y en la Infantil-Juvenil creando un espacio para que los chicos y sus maestros puedan experimentar nuevas formas de aprender y compartir conocimiento, con desarrollos tecnol\u00f3gicos vinculados a la educaci\u00f3n.","planproyectoobjetivo":"","planobjetivocod":"75","planjurisdiccioncod":"6","planproyectofdesde":"2017-01-16 00:00:00","planproyectofhasta":"2017-12-31 00:00:00","planproyectocompromiso":"0","planproyectoestadocod":"1","planproyectoestado":"10","planproyectofalta":"2017-08-14 16:36:02","ultmodfecha":"2017-08-14 16:37:10","ultmodusuario":"1","planobjetivocoddesc":"Incrementar la confianza en la educaci\u00f3n p\u00fablica","planjurisdiccioncoddesc":"Ministerio de Educaci\u00f3n","planproyectoestadocoddesc":"En curso"},"1389":{"planproyectocod":"1389","planproyectonombre":"Programa Escuelas Verdes","planproyectodescripcion":"El Programa Escuelas Verdes fomenta la sustentabilidad a trav\u00e9s de la educaci\u00f3n y la gesti\u00f3n ambiental en las escuelas. Realiza acciones de CAPACITACI\u00d3N, brinda talleres, seminarios y acciones de divulgaci\u00f3n y sensibilizaci\u00f3n y lleva a cabo acciones de GESTI\u00d3N AMBIENTAL integr\u00e1ndolas al proceso de aprendizaje. DESARROLLA CONTENIDOS y recursos pedag\u00f3gicos teniendo en cuenta su vinculaci\u00f3n con el dise\u00f1o curricular vigente.","planproyectoobjetivo":"","planobjetivocod":"74","planjurisdiccioncod":"6","planproyectofdesde":"2017-01-01 00:00:00","planproyectofhasta":"2017-12-31 00:00:00","planproyectocompromiso":"0","planproyectoestadocod":"1","planproyectoestado":"10","planproyectofalta":"2017-08-14 16:36:02","ultmodfecha":"2017-08-14 16:37:10","ultmodusuario":"1","planobjetivocoddesc":"Poner al alcance de los alumnos de gesti\u00f3n estatal las herramientas tecnol\u00f3gicas necesarias para insertarse exitosamente en la sociedad y el mundo del trabajo","planjurisdiccioncoddesc":"Ministerio de Educaci\u00f3n","planproyectoestadocoddesc":"En curso"},"1388":{"planproyectocod":"1388","planproyectonombre":"Respuesta Integral a V\u00edctimas de Trata de Personas - Acompa\u00f1amiento en Allanamientos","planproyectodescripcion":"Este programa brinda asistencia integral (psicol\u00f3gica, jur\u00eddica y social) a v\u00edctimas del delito de Trata de Personas. Dise\u00f1a, proyecta e implementa acciones de sensibilizaci\u00f3n y talleres de capacitaci\u00f3n sobre la problem\u00e1tica. Interviene en allanamientos y procedimientos inspectivos convocados por la Justicia, las Fuerzas de Seguridad y la Agencia Gubernamental de Control.","planproyectoobjetivo":"","planobjetivocod":"57","planjurisdiccioncod":"9","planproyectofdesde":"2017-02-01 00:00:00","planproyectofhasta":"2017-12-31 00:00:00","planproyectocompromiso":"0","planproyectoestadocod":"1","planproyectoestado":"10","planproyectofalta":"2017-08-14 16:36:02","ultmodfecha":"2017-08-14 16:37:10","ultmodusuario":"1","planobjetivocoddesc":"Dar respuesta ante las situaciones de emergencia social","planjurisdiccioncoddesc":"Ministerio de Desarrollo Humano y H\u00e1bitat","planproyectoestadocoddesc":"En curso"},"1386":{"planproyectocod":"1386","planproyectonombre":"Proyectos de innovaci\u00f3n en educaci\u00f3n: 3D, rob\u00f3tica y realidad aumentada ","planproyectodescripcion":"El objetivo es acercar la tecnolog\u00eda a la comunidad educativa acompa\u00f1ada de capacitaci\u00f3n docente, lo cual permite experiencias de \"aprender creando\" en las escuelas, fortaleciendo la creatividad, la capacidad para resolver problemas y la participaci\u00f3n en el aprendizaje.","planproyectoobjetivo":"","planobjetivocod":"74","planjurisdiccioncod":"6","planproyectofdesde":"2017-01-01 00:00:00","planproyectofhasta":"2017-12-15 00:00:00","planproyectocompromiso":"0","planproyectoestadocod":"1","planproyectoestado":"10","planproyectofalta":"2017-08-14 16:36:02","ultmodfecha":"2017-08-14 16:37:10","ultmodusuario":"1","planobjetivocoddesc":"Poner al alcance de los alumnos de gesti\u00f3n estatal las herramientas tecnol\u00f3gicas necesarias para insertarse exitosamente en la sociedad y el mundo del trabajo","planjurisdiccioncoddesc":"Ministerio de Educaci\u00f3n","planproyectoestadocoddesc":"En curso"},"1385":{"planproyectocod":"1385","planproyectonombre":"Codo a Codo","planproyectodescripcion":"Es un proyecto que apunta, a trav\u00e9s de una gran articulaci\u00f3n entre los Ministerios de Modernizaci\u00f3n y Educaci\u00f3n y tambi\u00e9n entre el sector p\u00fablico y el privado, a formar 5.000 programadores durante 2017 con una r\u00e1pida inserci\u00f3n laboral.","planproyectoobjetivo":"","planobjetivocod":"74","planjurisdiccioncod":"6","planproyectofdesde":"2016-10-01 00:00:00","planproyectofhasta":"2017-12-31 00:00:00","planproyectocompromiso":"0","planproyectoestadocod":"1","planproyectoestado":"10","planproyectofalta":"2017-08-14 16:36:02","ultmodfecha":"2017-08-14 16:37:10","ultmodusuario":"1","planobjetivocoddesc":"Poner al alcance de los alumnos de gesti\u00f3n estatal las herramientas tecnol\u00f3gicas necesarias para insertarse exitosamente en la sociedad y el mundo del trabajo","planjurisdiccioncoddesc":"Ministerio de Educaci\u00f3n","planproyectoestadocoddesc":"En curso"},"1384":{"planproyectocod":"1384","planproyectonombre":"Plan Sarmiento nivel primario etapa II \u0096 Plataformas de Aprendizaje","planproyectodescripcion":"Se busca incorporar distintas herramientas y plataformas que permitan desarrollar y trabajar los contenidos estrat\u00e9gicos del Ministerio. Entre las principales plataformas de Aprendizaje que se van a desarrollar se destaca una Plataforma de Aulas Virtuales, Contendedor Digital y Plataforma de Idiomas. La Plataforma de Idiomas nos permitir\u00e1 utilizar la tecnolog\u00eda como herramienta pedag\u00f3gica durante la ense\u00f1anza garantizando el uso de dispositivos en el aula, a saber: jornada Simple, 3 horas semanales; jornada completa, 5 horas semanales; pluriling\u00fces, 8 horas semanales.","planproyectoobjetivo":"","planobjetivocod":"75","planjurisdiccioncod":"6","planproyectofdesde":"2017-02-01 00:00:00","planproyectofhasta":"2017-12-01 00:00:00","planproyectocompromiso":"0","planproyectoestadocod":"1","planproyectoestado":"10","planproyectofalta":"2017-08-14 16:36:02","ultmodfecha":"2017-08-14 16:37:10","ultmodusuario":"1","planobjetivocoddesc":"Incrementar la confianza en la educaci\u00f3n p\u00fablica","planjurisdiccioncoddesc":"Ministerio de Educaci\u00f3n","planproyectoestadocoddesc":"En curso"},"1383":{"planproyectocod":"1383","planproyectonombre":"Plan Sarmiento nivel primario etapa II - Equipamiento","planproyectodescripcion":"En el marco del Plan Sarmiento, este proyecto consiste en la entrega de una netbook por alumno y por docente. Para los alumnos del Primer Ciclo, se comprar\u00e1 el 66% de la matricula en el 2017 y el 33% en el 2018. Para los alumnos de 4to y 6to grado, la totalidad de los dispositivos necesarios se completar\u00e1 en 2017. El plan de implementaci\u00f3n de dispositivos para docentes renovar\u00e1 1000 dispositivos en 2017 y proyecta en el per\u00edodo 2018-2020 la renovaci\u00f3n de 4000 dispositivos por a\u00f1o.","planproyectoobjetivo":"","planobjetivocod":"74","planjurisdiccioncod":"6","planproyectofdesde":"2017-01-15 00:00:00","planproyectofhasta":"2017-10-31 00:00:00","planproyectocompromiso":"0","planproyectoestadocod":"1","planproyectoestado":"10","planproyectofalta":"2017-08-14 16:36:02","ultmodfecha":"2017-08-14 16:37:10","ultmodusuario":"1","planobjetivocoddesc":"Poner al alcance de los alumnos de gesti\u00f3n estatal las herramientas tecnol\u00f3gicas necesarias para insertarse exitosamente en la sociedad y el mundo del trabajo","planjurisdiccioncoddesc":"Ministerio de Educaci\u00f3n","planproyectoestadocoddesc":"En curso"},"1382":{"planproyectocod":"1382","planproyectonombre":"Plan Sarmiento nivel primario etapa II - Conectividad","planproyectodescripcion":"El Plan S@rmiento BA es el camino hacia la innovaci\u00f3n en los procesos de ense\u00f1anza y aprendizaje, en el marco de los desaf\u00edos que plantea la sociedad digital. Provee de netbooks a los alumnos, notebooks a los docentes y brinda conectividad a Internet en las escuelas. A trav\u00e9s de la incorporaci\u00f3n de tecnolog\u00eda y del constante acompa\u00f1amiento, se forma a los alumnos brind\u00e1ndoles herramientas para desarrollar todo su potencial en una sociedad en cambio constante.  Para m\u00e1s informaci\u00f3n ingres\u00e1 a buenosaires.gob.ar\/sarmientoba","planproyectoobjetivo":"","planobjetivocod":"74","planjurisdiccioncod":"6","planproyectofdesde":"2017-01-02 00:00:00","planproyectofhasta":"2019-03-15 00:00:00","planproyectocompromiso":"0","planproyectoestadocod":"1","planproyectoestado":"10","planproyectofalta":"2017-08-14 16:36:02","ultmodfecha":"2017-08-14 16:37:10","ultmodusuario":"1","planobjetivocoddesc":"Poner al alcance de los alumnos de gesti\u00f3n estatal las herramientas tecnol\u00f3gicas necesarias para insertarse exitosamente en la sociedad y el mundo del trabajo","planjurisdiccioncoddesc":"Ministerio de Educaci\u00f3n","planproyectoestadocoddesc":"En curso"},"1381":{"planproyectocod":"1381","planproyectonombre":"Plan Sarmiento, Atelier Digital, nivel inicial ","planproyectodescripcion":"El proyecto busca proveer a cada escuela con un Atelier Digital: 30 tablets, 1 proyector, Parlantes \/ C\u00e1mara de fotos, entre otros componentes. Para fin de 2017 se implementar\u00e1n 350 Altelieres digitales.","planproyectoobjetivo":"","planobjetivocod":"74","planjurisdiccioncod":"6","planproyectofdesde":"2017-03-06 00:00:00","planproyectofhasta":"2017-09-30 00:00:00","planproyectocompromiso":"0","planproyectoestadocod":"1","planproyectoestado":"10","planproyectofalta":"2017-08-14 16:36:02","ultmodfecha":"2017-08-14 16:37:10","ultmodusuario":"1","planobjetivocoddesc":"Poner al alcance de los alumnos de gesti\u00f3n estatal las herramientas tecnol\u00f3gicas necesarias para insertarse exitosamente en la sociedad y el mundo del trabajo","planjurisdiccioncoddesc":"Ministerio de Educaci\u00f3n","planproyectoestadocoddesc":"En curso"},"1380":{"planproyectocod":"1380","planproyectonombre":"Plan Sarmiento, docentes de nivel inicial","planproyectodescripcion":"Este proyecto prev\u00e9 entregar 5.000 netbooksa docentes de nivel inicial.","planproyectoobjetivo":"","planobjetivocod":"74","planjurisdiccioncod":"6","planproyectofdesde":"2017-04-24 00:00:00","planproyectofhasta":"2017-09-30 00:00:00","planproyectocompromiso":"0","planproyectoestadocod":"1","planproyectoestado":"10","planproyectofalta":"2017-08-14 16:36:02","ultmodfecha":"2017-08-14 16:37:10","ultmodusuario":"1","planobjetivocoddesc":"Poner al alcance de los alumnos de gesti\u00f3n estatal las herramientas tecnol\u00f3gicas necesarias para insertarse exitosamente en la sociedad y el mundo del trabajo","planjurisdiccioncoddesc":"Ministerio de Educaci\u00f3n","planproyectoestadocoddesc":"En curso"},"1378":{"planproyectocod":"1378","planproyectonombre":"Portal administrativo para escuelas ","planproyectodescripcion":"Generar un \u00fanico portal de contenido e informaci\u00f3n que permita el acceso a todos los sistemas del Ministerio de Educaci\u00f3n, tanto para los equipos de conducci\u00f3n como para toda la comunidad educativa. En \u00e9l se incluye el acceso a todas las Aplicaci\u00f3n y Sistemas del Ministerio y la integraci\u00f3n de los accesos a los Sistemas de Gobierno.","planproyectoobjetivo":"","planobjetivocod":"73","planjurisdiccioncod":"6","planproyectofdesde":"2016-01-01 00:00:00","planproyectofhasta":"2019-12-31 00:00:00","planproyectocompromiso":"0","planproyectoestadocod":"1","planproyectoestado":"10","planproyectofalta":"2017-08-14 16:36:02","ultmodfecha":"2017-08-14 16:37:10","ultmodusuario":"1","planobjetivocoddesc":"Mejorar las trayectorias escolares de los estudiantes de secundaria","planjurisdiccioncoddesc":"Ministerio de Educaci\u00f3n","planproyectoestadocoddesc":"En curso"},"1373":{"planproyectocod":"1373","planproyectonombre":"Polo Educativo Mataderos (nivel inicial)","planproyectodescripcion":"La obra actual consiste en un jard\u00edn de creaci\u00f3n que contar\u00e1 con 6 aulas y una matr\u00edcula de 120.","planproyectoobjetivo":"","planobjetivocod":"11","planjurisdiccioncod":"6","planproyectofdesde":"2016-07-01 00:00:00","planproyectofhasta":"2019-02-01 00:00:00","planproyectocompromiso":"1","planproyectoestadocod":"1","planproyectoestado":"10","planproyectofalta":"2017-08-14 16:36:02","ultmodfecha":"2017-08-14 16:37:10","ultmodusuario":"1","planobjetivocoddesc":"Mejorar la infraestructura y los entornos de los establecimientos educativos","planjurisdiccioncoddesc":"Ministerio de Educaci\u00f3n","planproyectoestadocoddesc":"En curso"},"1372":{"planproyectocod":"1372","planproyectonombre":"Polo Educativo Lugano ","planproyectodescripcion":"La obra del Polo Lugano ser\u00e1 un jard\u00edn de infantes que contar\u00e1 con 3 salas y 75 vacantes. Por otro lado, la obra de la escuela primaria contar\u00e1 con 7 aulas y 175 vacantes. ","planproyectoobjetivo":"","planobjetivocod":"11","planjurisdiccioncod":"6","planproyectofdesde":"2016-11-01 00:00:00","planproyectofhasta":"2018-07-01 00:00:00","planproyectocompromiso":"1","planproyectoestadocod":"1","planproyectoestado":"10","planproyectofalta":"2017-08-14 16:36:02","ultmodfecha":"2017-08-14 16:37:10","ultmodusuario":"1","planobjetivocoddesc":"Mejorar la infraestructura y los entornos de los establecimientos educativos","planjurisdiccioncoddesc":"Ministerio de Educaci\u00f3n","planproyectoestadocoddesc":"En curso"},"1369":{"planproyectocod":"1369","planproyectonombre":"Polo Educativo Piedrabuena","planproyectodescripcion":"La obra del Polo Piedrabuena ser\u00e1 un jard\u00edn de infantes que reemplazar\u00e1 tres jardines y contar\u00e1 con una matr\u00edcula de 300 repartida en 12 aulas. ","planproyectoobjetivo":"","planobjetivocod":"11","planjurisdiccioncod":"6","planproyectofdesde":"2016-12-31 00:00:00","planproyectofhasta":"2019-01-01 00:00:00","planproyectocompromiso":"1","planproyectoestadocod":"1","planproyectoestado":"10","planproyectofalta":"2017-08-14 16:36:02","ultmodfecha":"2017-08-14 16:37:10","ultmodusuario":"1","planobjetivocoddesc":"Mejorar la infraestructura y los entornos de los establecimientos educativos","planjurisdiccioncoddesc":"Ministerio de Educaci\u00f3n","planproyectoestadocoddesc":"En curso"},"1367":{"planproyectocod":"1367","planproyectonombre":"Programa Est\u00edmulo a la Formaci\u00f3n Docente","planproyectodescripcion":"A trav\u00e9s del Programa Est\u00edmulo a la Formaci\u00f3n Docente, los estudiantes avanzados de los Profesorados de Educaci\u00f3n Primaria de Gesti\u00f3n Estatal (con el 40% o el 50% aprobado de la carrera), pueden desempe\u00f1arse como auxiliares pedag\u00f3gicos acompa\u00f1ando al docente de 1\u00ba, 2\u00ba o 3\u00ba grado, recibiendo un est\u00edmulo econ\u00f3mico. Tiene por fin mejorar la calidad de la formaci\u00f3n docente duplicando las horas de pr\u00e1ctica y planificaci\u00f3n, acortar los plazos de graduaci\u00f3n, entre otros.","planproyectoobjetivo":"","planobjetivocod":"71","planjurisdiccioncod":"6","planproyectofdesde":"2017-02-20 00:00:00","planproyectofhasta":"2018-02-15 00:00:00","planproyectocompromiso":"0","planproyectoestadocod":"1","planproyectoestado":"10","planproyectofalta":"2017-08-14 16:36:02","ultmodfecha":"2017-08-14 16:37:10","ultmodusuario":"1","planobjetivocoddesc":"Promover e incrementar la formaci\u00f3n docente, fortaleciendo habilidades para el SXXI","planjurisdiccioncoddesc":"Ministerio de Educaci\u00f3n","planproyectoestadocoddesc":"En curso"},"1366":{"planproyectocod":"1366","planproyectonombre":"Aprend\u00e9 Programando ","planproyectodescripcion":"Aprend\u00e9 Programando es una iniciativa del Ministerio que tiene por objetivo que estudiantes de los \u00faltimos a\u00f1os de nivel secundario, CENS, Adultos 2000 y Termin\u00e1 la Secundaria adquieran conocimientos b\u00e1sicos de programaci\u00f3n. Brind\u00e1ndoles estas herramientas, a trav\u00e9s de un curso semipresencial de 4 meses, los chicos se introducir\u00e1n en el mundo de la programaci\u00f3n y tendr\u00e1n los conocimientos necesarios para iniciarse en la industria como Desarrollador Front-end Jr, con experiencia en las tecnolog\u00edas JavaScript, HTML y CSS.  Para m\u00e1s informaci\u00f3n ingres\u00e1 a buenosaires.gob.ar\/aprendeprogramando","planproyectoobjetivo":"","planobjetivocod":"74","planjurisdiccioncod":"6","planproyectofdesde":"2016-11-01 00:00:00","planproyectofhasta":"2017-07-14 00:00:00","planproyectocompromiso":"0","planproyectoestadocod":"1","planproyectoestado":"10","planproyectofalta":"2017-08-14 16:36:02","ultmodfecha":"2017-08-14 16:37:10","ultmodusuario":"1","planobjetivocoddesc":"Poner al alcance de los alumnos de gesti\u00f3n estatal las herramientas tecnol\u00f3gicas necesarias para insertarse exitosamente en la sociedad y el mundo del trabajo","planjurisdiccioncoddesc":"Ministerio de Educaci\u00f3n","planproyectoestadocoddesc":"En curso"},"1365":{"planproyectocod":"1365","planproyectonombre":"Polo Educativo Padre Mugica","planproyectodescripcion":"El proyecto consiste en la construcci\u00f3n de un \u00fanico edificio donde convivir\u00e1n en forma independiente una Escuela Inicial con capacidad para 496 alumnos, una Escuela Primaria de jornada Completa con capacidad para 875 y una Escuela Media con capacidad para 250 alumnos por turno.La construcci\u00f3n de este proyecto se desarrollar\u00e1 sobre la misma planta que hoy se ubica la escuela Banderita Argentina.","planproyectoobjetivo":"","planobjetivocod":"11","planjurisdiccioncod":"6","planproyectofdesde":"2016-10-01 00:00:00","planproyectofhasta":"2019-04-30 00:00:00","planproyectocompromiso":"0","planproyectoestadocod":"1","planproyectoestado":"10","planproyectofalta":"2017-08-14 16:36:02","ultmodfecha":"2017-08-14 16:37:10","ultmodusuario":"1","planobjetivocoddesc":"Mejorar la infraestructura y los entornos de los establecimientos educativos","planjurisdiccioncoddesc":"Ministerio de Educaci\u00f3n","planproyectoestadocoddesc":"En curso"},"1362":{"planproyectocod":"1362","planproyectonombre":"Jornada Extendida Primaria y Media\u00a0","planproyectodescripcion":"Extensi\u00f3n de la jornada simple de las escuelas primarias y medias estatales para alumnos de 6to y 7mo grado3 veces por semana y de 1\u00b0 y 2\u00b0 a\u00f1o, 2 veces por semana. Representa 90 d\u00edas m\u00e1s de clase en primaria y 45 d\u00edas en media. La jornada extendida contin\u00faa los aprendizajes de la escuela, con otras modalidades y estrategias de ense\u00f1anza. Se dicta en la escuela y espacios del terreno comunitario como clubes y bibliotecas.","planproyectoobjetivo":"","planobjetivocod":"70","planjurisdiccioncod":"6","planproyectofdesde":"2016-12-01 00:00:00","planproyectofhasta":"2018-02-15 00:00:00","planproyectocompromiso":"1","planproyectoestadocod":"1","planproyectoestado":"10","planproyectofalta":"2017-08-14 16:36:02","ultmodfecha":"2017-08-14 16:37:10","ultmodusuario":"1","planobjetivocoddesc":"Reducir las brechas de inequidad entre las comunas con peores y mejores indicadores escolares","planjurisdiccioncoddesc":"Ministerio de Educaci\u00f3n","planproyectoestadocoddesc":"En curso"},"1361":{"planproyectocod":"1361","planproyectonombre":"Nuevas tecnolog\u00edas en escuelas de gesti\u00f3n estatal de jornada completa ","planproyectodescripcion":"Se intensificar\u00e1n escuelas de Jornada Completa de gesti\u00f3n estatal en Nuevas Tecnolog\u00edas para que los alumnos puedan ser los protagonistas de las tecnolog\u00edas del ma\u00f1ana: usuarios cr\u00edticos, aut\u00f3nomos, ciudadanos digitales, creadores de tecnolog\u00eda y miembros de comunidades de aprendizaje. Comenzaremos con la intensificaci\u00f3n de 6 escuelas en 2017.","planproyectoobjetivo":"","planobjetivocod":"72","planjurisdiccioncod":"6","planproyectofdesde":"2016-08-01 00:00:00","planproyectofhasta":"2018-02-28 00:00:00","planproyectocompromiso":"0","planproyectoestadocod":"1","planproyectoestado":"10","planproyectofalta":"2017-08-14 16:36:02","ultmodfecha":"2017-08-14 16:37:10","ultmodusuario":"1","planobjetivocoddesc":"Mejorar la calidad educativa reduciendo la proporci\u00f3n de alumnos con mayores dificultades en Lengua y Matem\u00e1tica","planjurisdiccioncoddesc":"Ministerio de Educaci\u00f3n","planproyectoestadocoddesc":"En curso"},"1342":{"planproyectocod":"1342","planproyectonombre":"Sistema de Inscripci\u00f3n Online del Ministerio de Educaci\u00f3n  ","planproyectodescripcion":"Inscripci\u00f3n en l\u00ednea es un sistema web del Ministerio de Educaci\u00f3n para la preinscripci\u00f3n de aspirantes a ingresar a las escuelas p\u00fablicas de gesti\u00f3n estatal, programas SocioEducativos, Centros de Formaci\u00f3n Profesional, entre otros. Para m\u00e1s informaci\u00f3n ingres\u00e1 a buenosaires.gob.ar\/inscripcionescolar","planproyectoobjetivo":"","planobjetivocod":"73","planjurisdiccioncod":"6","planproyectofdesde":"2016-12-02 00:00:00","planproyectofhasta":"2017-09-01 00:00:00","planproyectocompromiso":"0","planproyectoestadocod":"1","planproyectoestado":"10","planproyectofalta":"2017-08-14 16:36:02","ultmodfecha":"2017-08-14 16:37:10","ultmodusuario":"1","planobjetivocoddesc":"Mejorar las trayectorias escolares de los estudiantes de secundaria","planjurisdiccioncoddesc":"Ministerio de Educaci\u00f3n","planproyectoestadocoddesc":"En curso"},"1340":{"planproyectocod":"1340","planproyectonombre":"Presentismo de alumnos ","planproyectodescripcion":"El sistema digitalizar\u00e1 la toma de asistencias para cada alumno que se encuentre dentro del sistema escolar de gesti\u00f3n estatal a partir de una plataforma y aplicaci\u00f3n m\u00f3vil de gesti\u00f3n de asistencia. Se plantea la incorporaci\u00f3n de tablets en los establecimientos con el fin de optimizar y agilizar la toma de asistencia diaria.","planproyectoobjetivo":"","planobjetivocod":"73","planjurisdiccioncod":"6","planproyectofdesde":"2017-01-01 00:00:00","planproyectofhasta":"2017-05-31 00:00:00","planproyectocompromiso":"0","planproyectoestadocod":"1","planproyectoestado":"10","planproyectofalta":"2017-08-14 16:36:02","ultmodfecha":"2017-08-14 16:37:10","ultmodusuario":"1","planobjetivocoddesc":"Mejorar las trayectorias escolares de los estudiantes de secundaria","planjurisdiccioncoddesc":"Ministerio de Educaci\u00f3n","planproyectoestadocoddesc":"En curso"},"1339":{"planproyectocod":"1339","planproyectonombre":"Becas alimentarias ","planproyectodescripcion":"Las Becas Alimentarias son un beneficio al que pueden acceder todos los alumnos de establecimientos educativos de gesti\u00f3n estatal pertenecientes a las diferentes \u00e1reas educativas: inicial, primaria, especial, superior, media, art\u00edstica, adultos y otros programas del sistema educativo. M\u00e1s informaci\u00f3n en http:\/\/www.buenosaires.gob.ar\/educacion\/alimentacion-saludable\/becas-alimentarias","planproyectoobjetivo":"","planobjetivocod":"11","planjurisdiccioncod":"6","planproyectofdesde":"2016-11-01 00:00:00","planproyectofhasta":"2017-05-31 00:00:00","planproyectocompromiso":"0","planproyectoestadocod":"1","planproyectoestado":"10","planproyectofalta":"2017-08-14 16:36:02","ultmodfecha":"2017-08-14 16:37:10","ultmodusuario":"1","planobjetivocoddesc":"Mejorar la infraestructura y los entornos de los establecimientos educativos","planjurisdiccioncoddesc":"Ministerio de Educaci\u00f3n","planproyectoestadocoddesc":"En curso"},"1317":{"planproyectocod":"1317","planproyectonombre":"Censo de infraestructura escolar 217","planproyectodescripcion":"El CIE 2017 se propone contar con informaci\u00f3n precisa y actualizada de infraestructura escolar, relativa a capacidad, equipamiento y estado de todos los edificios donde funcionan servicios de educaci\u00f3n de sector estatal de todos los niveles y modalidades en el territorio de la Ciudad de Buenos Aires. La misma es un insumo esencial para el planeamiento educativo de mediano y largo plazo, especialmente en el contexto actual signado por los requerimientos del nuevo marco normativo nacional que define, entre otros objetivos, la extensi\u00f3n de la escolaridad obligatoria en los niveles inicial y secundario y la implementaci\u00f3n de la extensi\u00f3n de la jornada escolar en el nivel primario. ","planproyectoobjetivo":"","planobjetivocod":"11","planjurisdiccioncod":"6","planproyectofdesde":"2016-12-01 00:00:00","planproyectofhasta":"2017-12-15 00:00:00","planproyectocompromiso":"0","planproyectoestadocod":"1","planproyectoestado":"10","planproyectofalta":"2017-08-14 16:36:02","ultmodfecha":"2017-08-14 16:37:10","ultmodusuario":"1","planobjetivocoddesc":"Mejorar la infraestructura y los entornos de los establecimientos educativos","planjurisdiccioncoddesc":"Ministerio de Educaci\u00f3n","planproyectoestadocoddesc":"En curso"},"1312":{"planproyectocod":"1312","planproyectonombre":"Estudio Internacional sobre Docencia y Aprendizaje  de la OCDE","planproyectodescripcion":"El Estudio Internacional sobre Docencia y Aprendizaje (TALIS, por sus siglas en ingl\u00e9s) de la Organizaci\u00f3n para la Cooperaci\u00f3n y el Desarrollo Econ\u00f3micos (OCDE) contribuye a analizar y elaborar pol\u00edticas que creen las condiciones para una educaci\u00f3n eficaz. A trav\u00e9s de cuestionarios dirigidos a docentes y directivos se recoger\u00e1 informaci\u00f3n sobre aspectos claves del contexto escolar, que pueden contribuir a la mejora de la calidad educativa. Entre ellos: (i) c\u00f3mo perciben los docentes y directivos que su tarea es reconocida, valorada y acompa\u00f1ada; (ii) si las necesidades de desarrollo profesional son atendidas; (iii) las valoraciones sobre las pr\u00e1cticas pedag\u00f3gicas usuales, el liderazgo y la conducci\u00f3n de la escuela, la gesti\u00f3n del tiempo escolar y las pr\u00e1cticas de evaluaci\u00f3n; (iii) el clima escolar, las oportunidades de innovaci\u00f3n en el aula, las instancias de trabajo colaborativo entre docentes y la disponibilidad de acompa\u00f1amiento profesional.","planproyectoobjetivo":"","planobjetivocod":"71","planjurisdiccioncod":"6","planproyectofdesde":"2016-11-02 00:00:00","planproyectofhasta":"2017-12-01 00:00:00","planproyectocompromiso":"0","planproyectoestadocod":"1","planproyectoestado":"10","planproyectofalta":"2017-08-14 16:36:02","ultmodfecha":"2017-08-14 16:37:10","ultmodusuario":"1","planobjetivocoddesc":"Promover e incrementar la formaci\u00f3n docente, fortaleciendo habilidades para el SXXI","planjurisdiccioncoddesc":"Ministerio de Educaci\u00f3n","planproyectoestadocoddesc":"En curso"},"1311":{"planproyectocod":"1311","planproyectonombre":"Nueva Carrera para el Liderazgo y la Gesti\u00f3n Educativa","planproyectodescripcion":"Este proyecto propone, a trav\u00e9s de la creaci\u00f3n de una Carrera de Liderazgo y Gesti\u00f3n, brindar una formaci\u00f3n de alta calidad a aquellos docentes que aspiren a ocupar cargos de conducci\u00f3n. Este programa se crea con el objetivo de estudiar y profundizar aquellas competencias que caracterizan a una buena direcci\u00f3n escolar, brindando herramientas indispensables y novedosas de gesti\u00f3n y pr\u00e1ctica para mejorar las capacidades de liderazgo pedag\u00f3gico. Los contenidos se dividen en tres m\u00f3dulos que se desarrollan a lo largo de dos cuatrimestres, integrados por encuentros presenciales, actividades con tutores en la plataforma virtual, trabajo de campo y actividades de extensi\u00f3n.","planproyectoobjetivo":"","planobjetivocod":"71","planjurisdiccioncod":"6","planproyectofdesde":"2016-04-01 00:00:00","planproyectofhasta":"2018-07-31 00:00:00","planproyectocompromiso":"0","planproyectoestadocod":"1","planproyectoestado":"10","planproyectofalta":"2017-08-14 16:36:02","ultmodfecha":"2017-08-14 16:37:10","ultmodusuario":"1","planobjetivocoddesc":"Promover e incrementar la formaci\u00f3n docente, fortaleciendo habilidades para el SXXI","planjurisdiccioncoddesc":"Ministerio de Educaci\u00f3n","planproyectoestadocoddesc":"En curso"},"1310":{"planproyectocod":"1310","planproyectonombre":"Comunidad escolar: formaci\u00f3n en roles de acompa\u00f1amiento pedag\u00f3gico","planproyectodescripcion":"<p>El proyecto tiene como objetivo formar actores de la comunidad escolar en conocimientos y competencias que permitan acompa&ntilde;ar y orientar las trayectorias de los alumnos y las pr&aacute;cticas de los docentes para lograr el desarrollo de las escuelas. Se fundamenta en un nuevo modelo de desarrollo profesional docente orientado al ascenso horizontal. La formaci&oacute;n se enfoca en los siguientes roles:<\/p>\r\n<p>&nbsp;<\/p>\r\n<ul>\r\n<li>Maestro Acompa&ntilde;ante de Trayectorias Escolares (MATE): docente titular del establecimiento que focaliza su accionar en encauzar las trayectorias de los ni&ntilde;os\/as en el nivel primario.<\/li>\r\n<li>Co-formadores: docentes que reciben y alojan a los docentes residentes.<\/li>\r\n<li>Mentores: supervisores y directivos jubilados que orientan los inicios de los directivos n&oacute;veles en el nivel primario e inicial.<\/li>\r\n<\/ul>\r\n<p>Equipos de Orientaci&oacute;n Escolar (EOE): los EOE realizan tareas de prevenci&oacute;n, detecci&oacute;n, orientaci&oacute;n y asesoramiento en las escuelas en el nivel inicial, primario, media, art&iacute;stica y normales, y en adultos y adolescentes. Implementan intervenciones directas e indirectas a nivel institucional a trav&eacute;s de acciones grupales e individuales.<\/p>","planproyectoobjetivo":"","planobjetivocod":"71","planjurisdiccioncod":"6","planproyectofdesde":"2017-02-01 00:00:00","planproyectofhasta":"2017-12-31 00:00:00","planproyectocompromiso":"0","planproyectoestadocod":"1","planproyectoestado":"10","planproyectofalta":"2017-08-14 16:36:02","ultmodfecha":"2017-08-16 13:11:51","ultmodusuario":"2","planobjetivocoddesc":"Promover e incrementar la formaci\u00f3n docente, fortaleciendo habilidades para el SXXI","planjurisdiccioncoddesc":"Ministerio de Educaci\u00f3n","planproyectoestadocoddesc":"En curso"},"1309":{"planproyectocod":"1309","planproyectonombre":"Formaci\u00f3n docente cient\u00edfica y tecnol\u00f3gica para la innovaci\u00f3n ","planproyectodescripcion":"Se realizan distintas acciones para promover e intensificar la ense\u00f1anza de las ciencias en la escuela bajo el enfoque STEAM, el trabajo colaborativo y el aprendizaje basado en problemas. Se est\u00e1n llevando adelante diversas acciones con el objeto de despertar vocaciones tempranas en los estudiantes, motivar la curiosidad por las ciencias y favorecer el desarrollo de aptitudes en un contexto de trabajo por proyecto y colaborativo. Una de esas acciones es \u0093Desaf\u00edos Cient\u00edficos Hackat\u00f3n\u0094, evento que propone un encuentro educativo para dise\u00f1ar en equipo soluciones creativas e innovadoras a problemas cient\u00edficos del mundo real, poniendo en juego conocimientos cient\u00edficos y tecnol\u00f3gicos, la imaginaci\u00f3n, el trabajo colaborativo y el esp\u00edritu emprendedor. Adem\u00e1s, se realizan instancias de formaci\u00f3n docente continua y elaboraci\u00f3n de materiales did\u00e1cticos. Importa proveer a las escuelas de materiales innovadores como es el caso de los simuladores o uso de im\u00e1genes satelitales, gu\u00edas o secuencias did\u00e1cticas para el trabajo con formatos no hegem\u00f3nicos as\u00ed como para el uso de nuevas tecnolog\u00edas. ","planproyectoobjetivo":"","planobjetivocod":"71","planjurisdiccioncod":"6","planproyectofdesde":"2017-02-01 00:00:00","planproyectofhasta":"2017-12-01 00:00:00","planproyectocompromiso":"0","planproyectoestadocod":"1","planproyectoestado":"10","planproyectofalta":"2017-08-14 16:36:02","ultmodfecha":"2017-08-14 16:37:10","ultmodusuario":"1","planobjetivocoddesc":"Promover e incrementar la formaci\u00f3n docente, fortaleciendo habilidades para el SXXI","planjurisdiccioncoddesc":"Ministerio de Educaci\u00f3n","planproyectoestadocoddesc":"En curso"},"1306":{"planproyectocod":"1306","planproyectonombre":"Identificaci\u00f3n y difusi\u00f3n de buenas pr\u00e1cticas en escuelas primarias ","planproyectodescripcion":"Este estudio se propone identificar factores relacionados con la gesti\u00f3n institucional, el clima escolar, los procesos de ense\u00f1anza y aprendizaje y la interacci\u00f3n con la comunidad que contribuyen a explicar trayectorias de mejora en distintos tipos de escuelas primarias. El reconocimiento de \"buenas pr\u00e1cticas\" implementadas en aquellas escuelas que evidenciaron mejoras sostenidas en las pruebas de aprendizaje constituyen un insumo de gran valor para orientar el dise\u00f1o de acciones en escuelas con caracter\u00edsticas similares.","planproyectoobjetivo":"","planobjetivocod":"70","planjurisdiccioncod":"6","planproyectofdesde":"2016-12-19 00:00:00","planproyectofhasta":"2018-03-30 00:00:00","planproyectocompromiso":"0","planproyectoestadocod":"1","planproyectoestado":"10","planproyectofalta":"2017-08-14 16:36:02","ultmodfecha":"2017-08-14 16:37:10","ultmodusuario":"1","planobjetivocoddesc":"Reducir las brechas de inequidad entre las comunas con peores y mejores indicadores escolares","planjurisdiccioncoddesc":"Ministerio de Educaci\u00f3n","planproyectoestadocoddesc":"En curso"},"1305":{"planproyectocod":"1305","planproyectonombre":"Boleto estudiantil fase II y III","planproyectodescripcion":"Este beneficio permite que alumnos y docentes pertenecientes a escuelas de gesti\u00f3n estatal - Salas de 4 y 5, Primarias y Secundarias p\u00fablicas - Salas de 4 y 5, Primarias y Secundarias privadas con subsidio al 100% y cuota 0, de la Ciudad de Buenos Aires, escuelas p\u00fablicas de modalidad especial y  CFPs y escuelas nacionales dependientes de la Universidad de Buenos Aires viajen en colectivos, subte y premetro de manera no arancelada. Para m\u00e1s informaci\u00f3n acced\u00e9 a buenosaires.gob.ar\/boletoestudiantil","planproyectoobjetivo":"","planobjetivocod":"70","planjurisdiccioncod":"6","planproyectofdesde":"2016-11-01 00:00:00","planproyectofhasta":"2017-12-01 00:00:00","planproyectocompromiso":"0","planproyectoestadocod":"1","planproyectoestado":"10","planproyectofalta":"2017-08-14 16:36:02","ultmodfecha":"2017-08-14 16:37:10","ultmodusuario":"1","planobjetivocoddesc":"Reducir las brechas de inequidad entre las comunas con peores y mejores indicadores escolares","planjurisdiccioncoddesc":"Ministerio de Educaci\u00f3n","planproyectoestadocoddesc":"En curso"},"1304":{"planproyectocod":"1304","planproyectonombre":"Terminalidad de primaria para adultos  ","planproyectodescripcion":"Organizamos las m\u00faltiples ofertas de terminalidad de Nivel Primario y Nivel Secundario que existen en la actualidad, revisando y reelaborando los contenidos que precisen articulaci\u00f3n y actualizaci\u00f3n. Como resultado, contamos con diferentes m\u00f3dulos de aprendizaje para que todos los adultos puedan finalizar sus estudios seg\u00fan el nivel de aprendizaje que acrediten.","planproyectoobjetivo":"","planobjetivocod":"70","planjurisdiccioncod":"6","planproyectofdesde":"2016-06-01 00:00:00","planproyectofhasta":"2018-01-31 00:00:00","planproyectocompromiso":"0","planproyectoestadocod":"1","planproyectoestado":"10","planproyectofalta":"2017-08-14 16:36:02","ultmodfecha":"2017-08-14 16:37:10","ultmodusuario":"1","planobjetivocoddesc":"Reducir las brechas de inequidad entre las comunas con peores y mejores indicadores escolares","planjurisdiccioncoddesc":"Ministerio de Educaci\u00f3n","planproyectoestadocoddesc":"En curso"},"1303":{"planproyectocod":"1303","planproyectonombre":"Red Comunitaria de Apoyo Escolar ","planproyectodescripcion":"Se abren nuevos Centros de Apoyo Escolar gratuitos en Barrio 31, que brindan apoyo escolar en las materias b\u00e1sicas de primaria y secundaria , para garantizar la continuidad de sus estudios. Contamos con centros distribuidos por toda la Ciudad, donde se acompa\u00f1a el recorrido escolar de ni\u00f1os, ni\u00f1as, adolescentes y a sus familias.","planproyectoobjetivo":"","planobjetivocod":"70","planjurisdiccioncod":"6","planproyectofdesde":"2017-02-13 00:00:00","planproyectofhasta":"2017-12-20 00:00:00","planproyectocompromiso":"0","planproyectoestadocod":"1","planproyectoestado":"10","planproyectofalta":"2017-08-14 16:36:02","ultmodfecha":"2017-08-14 16:37:10","ultmodusuario":"1","planobjetivocoddesc":"Reducir las brechas de inequidad entre las comunas con peores y mejores indicadores escolares","planjurisdiccioncoddesc":"Ministerio de Educaci\u00f3n","planproyectoestadocoddesc":"En curso"},"1292":{"planproyectocod":"1292","planproyectonombre":"Curso de articulaci\u00f3n entre primaria y secundaria","planproyectodescripcion":"Curso de articulaci\u00f3n y nivelaci\u00f3n obligatorio para los alumnos que ingresan a 1\u00ba a\u00f1o de la secundaria estatal con el fin de reforzar los contenidos nodales de Matem\u00e1tica y Lengua y trabajar en t\u00e9cnicas de estudio. Se agregan 10 d\u00edas m\u00e1s de clase antes del comienzo lectivo.","planproyectoobjetivo":"","planobjetivocod":"70","planjurisdiccioncod":"6","planproyectofdesde":"2016-08-01 00:00:00","planproyectofhasta":"2017-12-31 00:00:00","planproyectocompromiso":"0","planproyectoestadocod":"1","planproyectoestado":"10","planproyectofalta":"2017-08-14 16:36:02","ultmodfecha":"2017-08-14 16:37:10","ultmodusuario":"1","planobjetivocoddesc":"Reducir las brechas de inequidad entre las comunas con peores y mejores indicadores escolares","planjurisdiccioncoddesc":"Ministerio de Educaci\u00f3n","planproyectoestadocoddesc":"En curso"},"1289":{"planproyectocod":"1289","planproyectonombre":"Leer para crecer","planproyectodescripcion":"El objetivo es dotar a las escuelas de libros de texto y de lengua inglesa, favoreciendo el aprendizaje de la lectura y de la escritura en las escuelas de CABA. Se apunta a fomentar las pr\u00e1cticas de lectura para formar a los alumnos como grandes lectores e intensificar la lectura con la finalidad de lograr mejores trayectorias escolares de ni\u00f1as y ni\u00f1os.","planproyectoobjetivo":"","planobjetivocod":"72","planjurisdiccioncod":"6","planproyectofdesde":"2017-06-05 00:00:00","planproyectofhasta":"2018-02-23 00:00:00","planproyectocompromiso":"0","planproyectoestadocod":"1","planproyectoestado":"10","planproyectofalta":"2017-08-14 16:36:02","ultmodfecha":"2017-08-14 16:37:10","ultmodusuario":"1","planobjetivocoddesc":"Mejorar la calidad educativa reduciendo la proporci\u00f3n de alumnos con mayores dificultades en Lengua y Matem\u00e1tica","planjurisdiccioncoddesc":"Ministerio de Educaci\u00f3n","planproyectoestadocoddesc":"En curso"},"1285":{"planproyectocod":"1285","planproyectonombre":"Implementar las evaluaciones FEBPA y TESBA y favorecer la apropiaci\u00f3n de sus resultados","planproyectodescripcion":"FEPBA es una evaluaci\u00f3n que se aplica anualmente a todos a los alumnos de 7\u00b0 grado de las escuelas primarias de gesti\u00f3n estatal y de gesti\u00f3n privada de la Ciudad. TESBA, por su parte, es una evaluaci\u00f3n que a partir de 2017 se aplicar\u00e1 a todos los estudiantes de 3\u00ba a\u00f1o de los establecimientos secundarios de gesti\u00f3n estatal y de gesti\u00f3n privada de la Ciudad. Este proyecto busca ampliar las pruebas y cuestionarios complementarios de FEPBA y TESBA, con la incorporaci\u00f3n de mejoras en el dise\u00f1o de los instrumentos, los procesos de an\u00e1lisis de la informaci\u00f3n y las estrategias de devoluci\u00f3n para que den lugar a intervenciones concretas de mejora.","planproyectoobjetivo":"","planobjetivocod":"72","planjurisdiccioncod":"6","planproyectofdesde":"2017-01-02 00:00:00","planproyectofhasta":"2018-02-15 00:00:00","planproyectocompromiso":"0","planproyectoestadocod":"1","planproyectoestado":"10","planproyectofalta":"2017-08-14 16:36:02","ultmodfecha":"2017-08-14 16:37:10","ultmodusuario":"1","planobjetivocoddesc":"Mejorar la calidad educativa reduciendo la proporci\u00f3n de alumnos con mayores dificultades en Lengua y Matem\u00e1tica","planjurisdiccioncoddesc":"Ministerio de Educaci\u00f3n","planproyectoestadocoddesc":"En curso"},"1189":{"planproyectocod":"1189","planproyectonombre":"Integraci\u00f3n de sistemas: hacia un modelo de ciudadano digital","planproyectodescripcion":"'Este proyecto se propone integrar diferentes sistemas que hoy utiliza el Gobierno de la Ciudad, lo que permitir\u00e1 integrar informaci\u00f3n que hoy est\u00e1 fragmentada. Incluye la integraci\u00f3n de los siguientes sistemas: \nSistema Integrado de Gesti\u00f3n y Administraci\u00f3n Financiera (SIGAF), SAP, Sistema de Administraci\u00f3n de Documentos Electr\u00f3nicos (SADE), Sistema \u00danico de Atenci\u00f3n Ciudadana (SUACI), Sistema Integrado de Administraci\u00f3n y Liquidaci\u00f3n (SIAL), SAI, Administraci\u00f3n Gubernamental de Ingresos P\u00fablicos (AGIP), Registro \u00danico de Bienes Inmuebles (RUBI), entre otros. \n'","planproyectoobjetivo":"","planobjetivocod":"60","planjurisdiccioncod":"15","planproyectofdesde":"2017-01-01 00:00:00","planproyectofhasta":"2017-12-31 00:00:00","planproyectocompromiso":"0","planproyectoestadocod":"1","planproyectoestado":"10","planproyectofalta":"2017-08-14 16:36:02","ultmodfecha":"2017-08-14 16:37:10","ultmodusuario":"1","planobjetivocoddesc":"Incrementar la eficiencia y productividad de los sistemas de informaci\u00f3n del GCBA, logrando que la infraestructura y sistemas cumplan con los SLAs acordados","planjurisdiccioncoddesc":"Subsecretar\u00eda de Sistemas y Procesos","planproyectoestadocoddesc":"En curso"},"1139":{"planproyectocod":"1139","planproyectonombre":"Reforma del Sistema de Puntaje Docente ","planproyectodescripcion":"Clasificaci\u00f3n de los docentes en funci\u00f3n de los Cursos de Capacitaci\u00f3n Docente, antecedentes pedag\u00f3gicos y culturales de acuerdo a los criterios establecidos por el Ministerio de Educaci\u00f3n a partir de la modificaci\u00f3n de la reglamentaci\u00f3n del Art. 17 del Estatuto Docente.","planproyectoobjetivo":"","planobjetivocod":"71","planjurisdiccioncod":"6","planproyectofdesde":"2016-01-01 00:00:00","planproyectofhasta":"2019-12-31 00:00:00","planproyectocompromiso":"0","planproyectoestadocod":"1","planproyectoestado":"10","planproyectofalta":"2017-08-14 16:36:02","ultmodfecha":"2017-08-14 16:37:10","ultmodusuario":"1","planobjetivocoddesc":"Promover e incrementar la formaci\u00f3n docente, fortaleciendo habilidades para el SXXI","planjurisdiccioncoddesc":"Ministerio de Educaci\u00f3n","planproyectoestadocoddesc":"En curso"},"1124":{"planproyectocod":"1124","planproyectonombre":"Nuevo  Centro de Educaci\u00f3n Temprana en el Barrio 31","planproyectodescripcion":"Se abre un nuevo Centro de Educaci\u00f3n Temprana en Barrio 31 para que m\u00e1s familias puedan participar con sus hijos en actividades educativas sobre crianza y pautas de aprendizaje desde los primeros a\u00f1os de vida.","planproyectoobjetivo":"","planobjetivocod":"70","planjurisdiccioncod":"6","planproyectofdesde":"2017-02-13 00:00:00","planproyectofhasta":"2017-12-20 00:00:00","planproyectocompromiso":"0","planproyectoestadocod":"1","planproyectoestado":"10","planproyectofalta":"2017-08-14 16:36:02","ultmodfecha":"2017-08-14 16:37:10","ultmodusuario":"1","planobjetivocoddesc":"Reducir las brechas de inequidad entre las comunas con peores y mejores indicadores escolares","planjurisdiccioncoddesc":"Ministerio de Educaci\u00f3n","planproyectoestadocoddesc":"En curso"},"1116":{"planproyectocod":"1116","planproyectonombre":"R\u00e9gimen de Convivencia en las escuelas","planproyectodescripcion":"Consiste en que todas las escuelas primarias elaboren su Reglamento de Convivencia y constituyan el Consejo de Convivencia, a los fines de establecer pautas de convivencia que sean conocidos y promovidos por toda la comunidad educativa.","planproyectoobjetivo":"","planobjetivocod":"70","planjurisdiccioncod":"6","planproyectofdesde":"2017-03-01 00:00:00","planproyectofhasta":"2017-12-30 00:00:00","planproyectocompromiso":"0","planproyectoestadocod":"1","planproyectoestado":"10","planproyectofalta":"2017-08-14 16:36:02","ultmodfecha":"2017-08-14 16:37:10","ultmodusuario":"1","planobjetivocoddesc":"Reducir las brechas de inequidad entre las comunas con peores y mejores indicadores escolares","planjurisdiccioncoddesc":"Ministerio de Educaci\u00f3n","planproyectoestadocoddesc":"En curso"},"1088":{"planproyectocod":"1088","planproyectonombre":"Mantenimiento de instalaciones","planproyectodescripcion":"'Integraci\u00f3n de los sistemas para facilitar la gesti\u00f3n de la informaci\u00f3n, permitiendo la consulta integral por parcela y la administraci\u00f3n de las instalaciones de manera unificada.\nIntegraci\u00f3n de libros digitales con procesos de fiscalizaci\u00f3n. \nDesarrollo de nuevas funcionalidades para identificaci\u00f3n univoca de ascensores, incorporaci\u00f3n de interfaces con colegios profesionales y empresas mantenedoras y conservadoras; e incorporaci\u00f3n de notificaciones electr\u00f3nicas autom\u00e1ticas.\nMonitoreo de desv\u00edos de objetos mantenidos.\nReadecuaci\u00f3n de todos los sistemas y procesos de registro de instalaciones a fin de incrementar la cantidad de inscriptos.'","planproyectoobjetivo":"","planobjetivocod":"69","planjurisdiccioncod":"18","planproyectofdesde":"2017-01-01 00:00:00","planproyectofhasta":"2018-01-31 00:00:00","planproyectocompromiso":"0","planproyectoestadocod":"1","planproyectoestado":"10","planproyectofalta":"2017-08-14 16:36:02","ultmodfecha":"2017-08-14 16:37:10","ultmodusuario":"1","planobjetivocoddesc":"Incrementar el cumplimiento de las normas por parte de los vecinos de la ciudad de Buenos Aires","planjurisdiccioncoddesc":"Agencia Gubernamental de Control","planproyectoestadocoddesc":"En curso"},"1086":{"planproyectocod":"1086","planproyectonombre":"Campa\u00f1as de Comunicaci\u00f3n y prevenci\u00f3n","planproyectodescripcion":"'Realizaci\u00f3n de campa\u00f1as de prevenci\u00f3n en eventos que desarrolle el Gobierno de la Ciudad de Buenos Aires y continuaci\u00f3n de la tarea de voluntariado para la difusi\u00f3n de temas relacionados prevenci\u00f3n de riesgos .\nDesarrollo e implementaci\u00f3n de campa\u00f1as focalizadas a partir de las diversas problem\u00e1ticas que puedan ir surgiendo en las reuniones con las diferentes c\u00e1maras o asociaciones civiles.\nActualizaci\u00f3n de sitio web con toda la informaci\u00f3n de las campa\u00f1as (fechas, informaci\u00f3n, datos, videos , etc.). \nRealizaci\u00f3n de campa\u00f1as presenciales y en redes en fechas particulares , entrega de materiales informativos y otros .'","planproyectoobjetivo":"","planobjetivocod":"69","planjurisdiccioncod":"18","planproyectofdesde":"2017-01-01 00:00:00","planproyectofhasta":"2017-12-31 00:00:00","planproyectocompromiso":"0","planproyectoestadocod":"1","planproyectoestado":"10","planproyectofalta":"2017-08-14 16:36:02","ultmodfecha":"2017-08-14 16:37:10","ultmodusuario":"1","planobjetivocoddesc":"Incrementar el cumplimiento de las normas por parte de los vecinos de la ciudad de Buenos Aires","planjurisdiccioncoddesc":"Agencia Gubernamental de Control","planproyectoestadocoddesc":"En curso"},"1085":{"planproyectocod":"1085","planproyectonombre":"Relevamiento de universo inspeccionable","planproyectodescripcion":"'Se realizar\u00e1 un relevamiento en campo a trav\u00e9s de dispositivos m\u00f3viles , para determinar las actividades comerciales existentes sujetas a una posible inspecci\u00f3n\nSe realizar\u00e1n cruces de informacion con datos registrales , tendientes a avances con depuracion informativa hist\u00f3rica .\nEste relevamiento en campo validar\u00e1 adem\u00e1s, aquella informaci\u00f3n de cruce entre AGIP y AGC en relaci\u00f3n a las diferencias existentes entre la actividad comercial declarada y la habilitada, '","planproyectoobjetivo":"","planobjetivocod":"69","planjurisdiccioncod":"18","planproyectofdesde":"2017-06-01 00:00:00","planproyectofhasta":"2018-01-31 00:00:00","planproyectocompromiso":"0","planproyectoestadocod":"1","planproyectoestado":"10","planproyectofalta":"2017-08-14 16:36:02","ultmodfecha":"2017-08-14 16:37:10","ultmodusuario":"1","planobjetivocoddesc":"Incrementar el cumplimiento de las normas por parte de los vecinos de la ciudad de Buenos Aires","planjurisdiccioncoddesc":"Agencia Gubernamental de Control","planproyectoestadocoddesc":"En curso"},"1084":{"planproyectocod":"1084","planproyectonombre":"Sistema de scoring para gesti\u00f3n del riesgo y criticidad","planproyectodescripcion":"'Se revisar\u00e1 el proceso de programaci\u00f3n y definir\u00e1n criterios objetivos de programaci\u00f3n de inspecciones para todas las \u00e1reas de la Agencia.\nSe dise\u00f1ar\u00e1 un sistema para que, en funcion de diferentes par\u00e1metros (resultado \u00faltima inspecci\u00f3n, clausuras, etc.) arroje un resultado que pueda categorizarse seg\u00fan su riesgo\/criticidad (1=riesgo bajo; 1=riego alto) para programar inspecciones.\nSe evaluar\u00e1 difundir esta categorizaci\u00f3n en cuanto a, por ejemplo , condiciones de seguridad e higiene. La visibilidad y publicidad de la calificaci\u00f3n de los establecimientos impulsar\u00e1 que los establecimientos se interesen en potenciar las buenas pr\u00e1cticas.'","planproyectoobjetivo":"","planobjetivocod":"69","planjurisdiccioncod":"18","planproyectofdesde":"2017-03-01 00:00:00","planproyectofhasta":"2017-11-30 00:00:00","planproyectocompromiso":"0","planproyectoestadocod":"1","planproyectoestado":"10","planproyectofalta":"2017-08-14 16:36:02","ultmodfecha":"2017-08-14 16:37:10","ultmodusuario":"1","planobjetivocoddesc":"Incrementar el cumplimiento de las normas por parte de los vecinos de la ciudad de Buenos Aires","planjurisdiccioncoddesc":"Agencia Gubernamental de Control","planproyectoestadocoddesc":"En curso"},"1083":{"planproyectocod":"1083","planproyectonombre":"Centralizaci\u00f3n de procesos para inspecci\u00f3n polivalente","planproyectodescripcion":"'\nModulo de reporte de fiscalizaciones de realizadas, reportes de seguimiento de inspectores, modificaciones e integralidad parametrica para busqueda de antecedentes  y an\u00e1lisis estad\u00edstico centralizado.\nNormalizacion de los procesos administravos de las distintas DG  , con seguimiento sistemico , para vision transversal de alcance y acciones. \nReadecuaci\u00f3n del sistema de inspecci\u00f3n, desarrollo e implementaci\u00f3n de los procesos administrativos de apoyo para la puesta en marcha de la inspecci\u00f3n polivalente.\nReorganizaci\u00f3n interna de manera de centralizar \u00e1reas administrativas, de programaci\u00f3n y estad\u00edsticas, a fin de utilizar los recursos de manera mas eficiente. \n'","planproyectoobjetivo":"","planobjetivocod":"69","planjurisdiccioncod":"18","planproyectofdesde":"2017-01-01 00:00:00","planproyectofhasta":"2017-12-31 00:00:00","planproyectocompromiso":"0","planproyectoestadocod":"1","planproyectoestado":"10","planproyectofalta":"2017-08-14 16:36:02","ultmodfecha":"2017-08-14 16:37:10","ultmodusuario":"1","planobjetivocoddesc":"Incrementar el cumplimiento de las normas por parte de los vecinos de la ciudad de Buenos Aires","planjurisdiccioncoddesc":"Agencia Gubernamental de Control","planproyectoestadocoddesc":"En curso"},"1080":{"planproyectocod":"1080","planproyectonombre":"Consolidaci\u00f3n del proceso de fiscalizaci\u00f3n","planproyectodescripcion":"'Este proyecto busca introducir ajustes y mejoras para robustecer el proceso de fiscalizaci\u00f3n, mediante las siguientes acciones:\na) Incluir el proceso administrativo de Clausuras\nb) Integrar y unificar informes inspectivos. \nc) Ampliar la b\u00fasqueda e incorporaci\u00f3n de antecedes (registros internos y otros repositorios externos).\nd) Implementar un plan de contingencia para el cierre del sistema de registro de fiscalizaci\u00f3n anterior (FISCA)\ne) Incorporar la fiscalizaci\u00f3n en LIZA de: veh\u00edculos de transporte alimenticios en v\u00eda p\u00fablica, establecimientos  de salud y educativos\nf) \u00c1rea de Contra inspecci\u00f3n. \ng) Readecuar el proceso administrativo para dar trazabilidad de tr\u00e1mite de manera integrada por EE.\n'","planproyectoobjetivo":"","planobjetivocod":"69","planjurisdiccioncod":"18","planproyectofdesde":"2017-01-01 00:00:00","planproyectofhasta":"2017-12-31 00:00:00","planproyectocompromiso":"0","planproyectoestadocod":"1","planproyectoestado":"10","planproyectofalta":"2017-08-14 16:36:02","ultmodfecha":"2017-08-14 16:37:10","ultmodusuario":"1","planobjetivocoddesc":"Incrementar el cumplimiento de las normas por parte de los vecinos de la ciudad de Buenos Aires","planjurisdiccioncoddesc":"Agencia Gubernamental de Control","planproyectoestadocoddesc":"En curso"},"1077":{"planproyectocod":"1077","planproyectonombre":"Habilitaci\u00f3n de unidades de transporte alimenticio","planproyectodescripcion":"<p>El proyecto modificar&aacute; la reglamentaci&oacute;n vigente a trav&eacute;s de una nueva disposici&oacute;n para el otorgamiento de la habilitaci&oacute;n de unidades de transporte alimenticio. &nbsp;Para ello, se implementar&aacute; el sistema online para la habilitaci&oacute;n de las unidades de transporte alimenticio y el seguimiento de todo el proceso de inspecci&oacute;n previa vehicular hasta la entrega del c&oacute;digo QR, que tendr&aacute; informaci&oacute;n verificable en la plataforma online. Adem&aacute;s se integrar&aacute; el proceso con el Sistema de Administraci&oacute;n de Documentos Electr&oacute;nicos (SADE) y el Registro Legajo Multiprop&oacute;sito (RLM). Asimismo, se integrar&aacute; el procedimiento del Registro de Foodtrucks de la Direcci&oacute;n General de Desarrollo Gastron&oacute;mico con el sistema de la Agencia Gubernamental de Control (AGC) en una plataforma &uacute;nica.<\/p>","planproyectoobjetivo":"","planobjetivocod":"68","planjurisdiccioncod":"18","planproyectofdesde":"2017-01-01 00:00:00","planproyectofhasta":"2017-10-31 00:00:00","planproyectocompromiso":"0","planproyectoestadocod":"1","planproyectoestado":"10","planproyectofalta":"2017-08-14 16:36:02","ultmodfecha":"2017-08-16 13:17:51","ultmodusuario":"2","planobjetivocoddesc":"Incrementar la satisfacci\u00f3n del administrado que realiza tramites dentro de la AGC","planjurisdiccioncoddesc":"Agencia Gubernamental de Control","planproyectoestadocoddesc":"En curso"},"1076":{"planproyectocod":"1076","planproyectonombre":"Registro de alcohol","planproyectodescripcion":"<p>El proyecto implementar&aacute; un sistema que realice la inscripci&oacute;n al registro de alcohol utilizando el m&oacute;dulo de tr&aacute;mite a distancia. Adem&aacute;s se analizar&aacute; la preexistencia de regularidad de los establecimientos solicitantes.<\/p>","planproyectoobjetivo":"","planobjetivocod":"68","planjurisdiccioncod":"18","planproyectofdesde":"2017-01-01 00:00:00","planproyectofhasta":"2017-09-30 00:00:00","planproyectocompromiso":"0","planproyectoestadocod":"1","planproyectoestado":"10","planproyectofalta":"2017-08-14 16:36:02","ultmodfecha":"2017-08-16 13:15:12","ultmodusuario":"2","planobjetivocoddesc":"Incrementar la satisfacci\u00f3n del administrado que realiza tramites dentro de la AGC","planjurisdiccioncoddesc":"Agencia Gubernamental de Control","planproyectoestadocoddesc":"En curso"},"1075":{"planproyectocod":"1075","planproyectonombre":"Sistema de permisos on line y registraci\u00f3n de productoras","planproyectodescripcion":"'De acuerdo a la nueva ley, recientemente aprobada, y a su reglamentaci\u00f3n se desarrollar\u00e1 e implementar\u00e1 un sistema para la tramitaci\u00f3n de los permisos de show y de eventos masivos en plataforma on-line\nEsta plataforma integrar\u00e1 todos los eventos masivos de la Ciudad ya sea de AGC o de MAYEP, con un solo portal de ingreso y guiando el proceso de tramitacion hasta su finalizacion , con el objetivo de tener una agenda de eventos global de la Ciudad y poder prevenir con acciones que se lleven adelante sobre espacios contiguos , adem\u00e1s de facilitar la gestion de organismos de soporte (policia , same, transito...) . El sistema tiene como fin  transparentar el tramite, mejorando la seguridad jur\u00eddica, los actores intervinientes dentro del permiso y el cumplimiento de los plazos establecidos, generando celeridad en el tratamiento y una comunicaci\u00f3n inmediata con el requirente, en caso de ser necesario.\nSe pondr\u00e1 en funcionamiento el registro de productoras, de manera integrada con el nuevo sistema de permisos online.'","planproyectoobjetivo":"","planobjetivocod":"68","planjurisdiccioncod":"18","planproyectofdesde":"2017-01-01 00:00:00","planproyectofhasta":"2017-11-30 00:00:00","planproyectocompromiso":"0","planproyectoestadocod":"1","planproyectoestado":"10","planproyectofalta":"2017-08-14 16:36:02","ultmodfecha":"2017-08-14 16:37:10","ultmodusuario":"1","planobjetivocoddesc":"Incrementar la satisfacci\u00f3n del administrado que realiza tramites dentro de la AGC","planjurisdiccioncoddesc":"Agencia Gubernamental de Control","planproyectoestadocoddesc":"En curso"},"1074":{"planproyectocod":"1074","planproyectonombre":"Normalizaci\u00f3n del Registro \u00danico de Locales Habilitados","planproyectodescripcion":"<p>Este proyecto busca normalizar el Registro &Uacute;nico de Locales Habilitados de la Ciudad para XXXX. Para ello, prev&eacute; las siguientes acciones: Dise&ntilde;o de la base de datos que permitan la consistencia de la informaci&oacute;n.<\/p>\r\n<ul>\r\n<li>Proceso de depuraci&oacute;n informativa y normalizaci&oacute;n registral a trav&eacute;s de cruces con otros organismos.<\/li>\r\n<li>Conversi&oacute;n manual de datos que se encuentren en formato texto.<\/li>\r\n<li>Generaci&oacute;n de la nueva base del Registro &Uacute;nico de Locales Habilitados.<\/li>\r\n<li>An&aacute;lisis, dise&ntilde;o, codificaci&oacute;n e implementaci&oacute;n de consultas fijas y din&aacute;micas a la nueva base de Registro &Uacute;nico de Locales Habilitados.<\/li>\r\n<li>Desarrollo de una interface de usuario acorde con los lineamientos que se establezcan para los sistemas de la Agencia Gubernamental de Control (AGC).<\/li>\r\n<li>Geolocalizaci&oacute;n para nueva visualizaci&oacute;n y b&uacute;squedas de informaci&oacute;n a trav&eacute;s de un sistema de informaci&oacute;n geogr&aacute;fica (GIS).<\/li>\r\n<\/ul>\r\n<p>B&uacute;squedas inteligentes para anidaci&oacute;n de tr&aacute;mites posteriores. <\/p>","planproyectoobjetivo":"","planobjetivocod":"68","planjurisdiccioncod":"18","planproyectofdesde":"2017-01-01 00:00:00","planproyectofhasta":"2017-12-31 00:00:00","planproyectocompromiso":"0","planproyectoestadocod":"1","planproyectoestado":"10","planproyectofalta":"2017-08-14 16:36:02","ultmodfecha":"2017-08-16 13:13:41","ultmodusuario":"2","planobjetivocoddesc":"Incrementar la satisfacci\u00f3n del administrado que realiza tramites dentro de la AGC","planjurisdiccioncoddesc":"Agencia Gubernamental de Control","planproyectoestadocoddesc":"En curso"},"1073":{"planproyectocod":"1073","planproyectonombre":"Proceso inteligente de regularizaci\u00f3n de actividades comerciales","planproyectodescripcion":"'Proceso de depuraci\u00f3n de alrededor de 78000 expedientes de habilitaciones no digitalizados que est\u00e1n en formato papel.\nSe efectuar\u00e1n y automatizar\u00e1n los cruces de distintas fuentes de datos:\n*Inicio de obra nueva posterior a la habilitaci\u00f3n comercial\n*Fiscalizaciones que de resultado de cambio de rubro + cambio de titular\n*Informaci\u00f3n de AGIP sobre actividad comercial vs actividad habilitada\nCruces con tramite posterior para baja del mismo\nRevisiones Street View\nInformacion resultante de Relevamiento en Calle\nToda esta informaci\u00f3n, sumada a tareas de relevamiento de campo permitir\u00e1n determinar si la habilitaci\u00f3n esta a\u00fan vigente.'","planproyectoobjetivo":"","planobjetivocod":"68","planjurisdiccioncod":"18","planproyectofdesde":"2017-01-01 00:00:00","planproyectofhasta":"2017-12-31 00:00:00","planproyectocompromiso":"0","planproyectoestadocod":"1","planproyectoestado":"10","planproyectofalta":"2017-08-14 16:36:02","ultmodfecha":"2017-08-14 16:37:10","ultmodusuario":"1","planobjetivocoddesc":"Incrementar la satisfacci\u00f3n del administrado que realiza tramites dentro de la AGC","planjurisdiccioncoddesc":"Agencia Gubernamental de Control","planproyectoestadocoddesc":"En curso"},"1072":{"planproyectocod":"1072","planproyectonombre":"Reingenier\u00eda y mejora continua del proceso de obtenci\u00f3n de habilitaciones","planproyectodescripcion":"'Se desarrollar\u00e1n validaciones sist\u00e9micas para disminuir la cantidad de observaciones y acelerar la aprobaci\u00f3n final.\nSe impulsar\u00e1n las habilitaciones autom\u00e1ticas para las habilitaciones Simples de baja criticidad.\nSe realizar\u00e1n mejoras en la la interface del usuario para el administrado y el gestor interno.\nSe realizar\u00e1 un cruce informativo con otros registros y fiscalizaciones. Se implmentar\u00e1 unepositorio dinamico y evolutivo, para cruce con Organismos fiscales \nSe incorporar\u00e1 al sistema SGI los procesos de:\n   recursos de recosiderancion sobre tramites finalizados \n   circuito de baja administrativa y revocacion de tramites \n    ampliacion y redistribucion de rubro\/superficie\nSe readecuar\u00e1 el proceso administrativo para trazabailidad de tr\u00e1mite de manera integrada por EE\n  \n'","planproyectoobjetivo":"","planobjetivocod":"68","planjurisdiccioncod":"18","planproyectofdesde":"2017-02-01 00:00:00","planproyectofhasta":"2017-12-31 00:00:00","planproyectocompromiso":"0","planproyectoestadocod":"1","planproyectoestado":"10","planproyectofalta":"2017-08-14 16:36:02","ultmodfecha":"2017-08-14 16:37:10","ultmodusuario":"1","planobjetivocoddesc":"Incrementar la satisfacci\u00f3n del administrado que realiza tramites dentro de la AGC","planjurisdiccioncoddesc":"Agencia Gubernamental de Control","planproyectoestadocoddesc":"En curso"},"1034":{"planproyectocod":"1034","planproyectonombre":"Barrio piletones: finalizaci\u00f3n edificios 12 y 13 ","planproyectodescripcion":"<p>Finalizaci&oacute;n de edificios 12 y 13 para trasladar familias y continuar con el plan de regularizaci&oacute;n del Barrio Los Piletones.<\/p>","planproyectoobjetivo":"","planobjetivocod":"67","planjurisdiccioncod":"17","planproyectofdesde":"2017-01-30 00:00:00","planproyectofhasta":"2017-06-30 00:00:00","planproyectocompromiso":"0","planproyectoestadocod":"1","planproyectoestado":"10","planproyectofalta":"2017-08-14 16:36:02","ultmodfecha":"2017-08-16 14:37:45","ultmodusuario":"2","planobjetivocoddesc":"Mejorar y crear nuevos espacios comunes y viviendas en Barrio Piletones, 33 viviendas y 59 viviendas ","planjurisdiccioncoddesc":"Corporaci\u00f3n Buenos Aires Sur","planproyectoestadocoddesc":"En curso"},"1033":{"planproyectocod":"1033","planproyectonombre":"Barrio Piletones: finalizaci\u00f3n edificios","planproyectodescripcion":"<p>Finalizaci&oacute;n de edificios 10 y 11 para trasladar familias y continuar con el plan de regularizaci&oacute;n del Barrio Los Piletones.<\/p>","planproyectoobjetivo":"","planobjetivocod":"67","planjurisdiccioncod":"17","planproyectofdesde":"2017-01-30 00:00:00","planproyectofhasta":"2017-06-30 00:00:00","planproyectocompromiso":"0","planproyectoestadocod":"1","planproyectoestado":"10","planproyectofalta":"2017-08-14 16:36:02","ultmodfecha":"2017-08-16 14:38:59","ultmodusuario":"2","planobjetivocoddesc":"Mejorar y crear nuevos espacios comunes y viviendas en Barrio Piletones, 33 viviendas y 59 viviendas ","planjurisdiccioncoddesc":"Corporaci\u00f3n Buenos Aires Sur","planproyectoestadocoddesc":"En curso"},"1014":{"planproyectocod":"1014","planproyectonombre":"Gesti\u00f3n del Presentismo","planproyectodescripcion":"Instalaci\u00f3n de relojes biom\u00e9tricos de control del presentismo en los edificios de Gobierno y sistematizaci\u00f3n de los procesos de control de asistencia.","planproyectoobjetivo":"","planobjetivocod":"66","planjurisdiccioncod":"16","planproyectofdesde":"2017-07-01 00:00:00","planproyectofhasta":"2017-12-31 00:00:00","planproyectocompromiso":"0","planproyectoestadocod":"1","planproyectoestado":"10","planproyectofalta":"2017-08-14 16:36:02","ultmodfecha":"2017-08-14 16:37:10","ultmodusuario":"1","planobjetivocoddesc":"Implementar pol\u00edticas de largo plazo para la gesti\u00f3n de RRHH","planjurisdiccioncoddesc":"Ministerio de Hacienda","planproyectoestadocoddesc":"En curso"},"1010":{"planproyectocod":"1010","planproyectonombre":"Carrera Administrativa: Implementaci\u00f3n y Jefaturas","planproyectodescripcion":"Implementaci\u00f3n del plan de carrera administrativa para los empleados del escalaf\u00f3n general del Gobierno de la Ciudad, de modo de contar con un plantel m\u00e1s profesionalizado que redunde en una mejor atenci\u00f3n al ciudadano.","planproyectoobjetivo":"","planobjetivocod":"66","planjurisdiccioncod":"16","planproyectofdesde":"2017-01-01 00:00:00","planproyectofhasta":"2017-12-31 00:00:00","planproyectocompromiso":"0","planproyectoestadocod":"1","planproyectoestado":"10","planproyectofalta":"2017-08-14 16:36:02","ultmodfecha":"2017-08-14 16:37:10","ultmodusuario":"1","planobjetivocoddesc":"Implementar pol\u00edticas de largo plazo para la gesti\u00f3n de RRHH","planjurisdiccioncoddesc":"Ministerio de Hacienda","planproyectoestadocoddesc":"En curso"},"1001":{"planproyectocod":"1001","planproyectonombre":"Implementar el Plan de Cultura del Servicio P\u00fablico en el Ministerio de Hacienda","planproyectodescripcion":"<p>En conjunto con la Secretar&iacute;a de Cultura Ciudadana y Funci&oacute;n P&uacute;blica, se promover&aacute;n programas y acciones sobre los ejes de Liderazgo en el Servicio P&uacute;blico, Formaci&oacute;n General, Comunicaci&oacute;n Interna y Reconocimientos, con el objetivo de garantizar el desarrollo de la Cultura del Servicio P&uacute;blico en el Ministerio de Hacienda. El plan contempla las siguientes acciones:<\/p>\r\n<p>- Realizar encuentros para trabajar la vivencia de los valores del Ministerio.<\/p>\r\n<p>- Fomentar la participaci&oacute;n de Directores Generales, Gerentes Operativos, Escalaf&oacute;n General y Contratos en el Programa Liderazgo en Servicio P&uacute;blico.<\/p>\r\n<p>- Generar contenidos internos y desarrollar canales efectivos de comunicaci&oacute;n en el Ministerio.<\/p>\r\n<p>- Fomentar la participaci&oacute;n de los agentes del Ministerio de Hacienda en la Plataforma de Encuentro.<\/p>","planproyectoobjetivo":"","planobjetivocod":"66","planjurisdiccioncod":"16","planproyectofdesde":"2017-01-01 00:00:00","planproyectofhasta":"2017-12-31 00:00:00","planproyectocompromiso":"0","planproyectoestadocod":"1","planproyectoestado":"10","planproyectofalta":"2017-08-14 16:36:02","ultmodfecha":"2017-08-16 12:53:30","ultmodusuario":"2","planobjetivocoddesc":"Implementar pol\u00edticas de largo plazo para la gesti\u00f3n de RRHH","planjurisdiccioncoddesc":"Ministerio de Hacienda","planproyectoestadocoddesc":"En curso"},"995":{"planproyectocod":"995","planproyectonombre":"Nuevo Centro de C\u00f3mputos","planproyectodescripcion":"Construcci\u00f3n y puesta en funcionamiento del nuevo centro de c\u00f3mputos de la Agencia Gubernamental de Ingresos P\u00fablicos.","planproyectoobjetivo":"","planobjetivocod":"65","planjurisdiccioncod":"16","planproyectofdesde":"2017-06-01 00:00:00","planproyectofhasta":"2017-09-30 00:00:00","planproyectocompromiso":"0","planproyectoestadocod":"1","planproyectoestado":"10","planproyectofalta":"2017-08-14 16:36:02","ultmodfecha":"2017-08-14 16:37:10","ultmodusuario":"1","planobjetivocoddesc":"Incrementar en forma sostenida los ingresos tributarios","planjurisdiccioncoddesc":"Ministerio de Hacienda","planproyectoestadocoddesc":"En curso"},"993":{"planproyectocod":"993","planproyectonombre":"Reclamos de contribuyentes: Reingenier\u00eda del Sistema de Reclamos SIRCREB\/Padr\u00f3n de Riesgo","planproyectodescripcion":"Establecer un \u00fanico canal de reclamos para SIRCREB (Sistema de Recaudaci\u00f3n y Control de Acreditaciones Bancarias) y Riesgo Fiscal, minimizar los tiempos de respuesta, simplificar requisitos, normalizar operatoria. ","planproyectoobjetivo":"","planobjetivocod":"65","planjurisdiccioncod":"16","planproyectofdesde":"2017-01-01 00:00:00","planproyectofhasta":"2017-07-31 00:00:00","planproyectocompromiso":"0","planproyectoestadocod":"1","planproyectoestado":"10","planproyectofalta":"2017-08-14 16:36:02","ultmodfecha":"2017-08-14 16:37:10","ultmodusuario":"1","planobjetivocoddesc":"Incrementar en forma sostenida los ingresos tributarios","planjurisdiccioncoddesc":"Ministerio de Hacienda","planproyectoestadocoddesc":"En curso"},"992":{"planproyectocod":"992","planproyectonombre":"Certificaci\u00f3n de procesos","planproyectodescripcion":"Implementaci\u00f3n de sistemas de gesti\u00f3n de la calidad en procesos centrales de la Administraci\u00f3n Gubernamental de Ingresos P\u00fablicos, buscando transparencia en la atenci\u00f3n al vecino, atendiendo a sus necesidades de la forma m\u00e1s r\u00e1pida y eficiente y teniendo siempre como norte la mejora continua.","planproyectoobjetivo":"","planobjetivocod":"65","planjurisdiccioncod":"16","planproyectofdesde":"2017-01-01 00:00:00","planproyectofhasta":"2017-12-31 00:00:00","planproyectocompromiso":"0","planproyectoestadocod":"1","planproyectoestado":"10","planproyectofalta":"2017-08-14 16:36:02","ultmodfecha":"2017-08-14 16:37:10","ultmodusuario":"1","planobjetivocoddesc":"Incrementar en forma sostenida los ingresos tributarios","planjurisdiccioncoddesc":"Ministerio de Hacienda","planproyectoestadocoddesc":"En curso"},"987":{"planproyectocod":"987","planproyectonombre":"Nuevos controles de fiscalizaci\u00f3n especializada","planproyectodescripcion":"Relevamientos f\u00edsicos presenciales en contribuyentes con alto riesgo de evasi\u00f3n o elusi\u00f3n.","planproyectoobjetivo":"","planobjetivocod":"65","planjurisdiccioncod":"16","planproyectofdesde":"2017-01-01 00:00:00","planproyectofhasta":"2017-12-31 00:00:00","planproyectocompromiso":"0","planproyectoestadocod":"1","planproyectoestado":"10","planproyectofalta":"2017-08-14 16:36:02","ultmodfecha":"2017-08-14 16:37:10","ultmodusuario":"1","planobjetivocoddesc":"Incrementar en forma sostenida los ingresos tributarios","planjurisdiccioncoddesc":"Ministerio de Hacienda","planproyectoestadocoddesc":"En curso"},"985":{"planproyectocod":"985","planproyectonombre":"Yo Amo Mi Barrio","planproyectodescripcion":"Iniciativa de acci\u00f3n social que propone la intervenci\u00f3n de diversos lugares (clubes de barrio, espacios publicos, centros de jubilados, plazas, etc)en conjunto con los vecinos, instituciones y organizaciones que est\u00e9n vinculadas a dicho espacio. El prop\u00f3sito no es solo el embellecimiento urbano sino que tambi\u00e9n tiene como fin el trabajo comunitario para revalorizar el espacio p\u00fablico, logrando en los j\u00f3venes el sentimiento de pertenencia.","planproyectoobjetivo":"","planobjetivocod":"61","planjurisdiccioncod":"11","planproyectofdesde":"2017-01-01 00:00:00","planproyectofhasta":"2017-12-31 00:00:00","planproyectocompromiso":"0","planproyectoestadocod":"1","planproyectoestado":"10","planproyectofalta":"2017-08-14 16:36:02","ultmodfecha":"2017-08-14 16:37:10","ultmodusuario":"1","planobjetivocoddesc":"Reducir la poblaci\u00f3n de j\u00f3venes NiNi generando oportunidades reales para su pleno desarrollo","planjurisdiccioncoddesc":"Secretar\u00eda de Desarrollo Ciudadano (Vicejefatura)","planproyectoestadocoddesc":"En curso"},"984":{"planproyectocod":"984","planproyectonombre":"Bandas por Barrios: escenario m\u00f3vil","planproyectodescripcion":"<p>Escenario m&oacute;vil que rota constantemente por distintos espacios p&uacute;blicos de disfrute para los j&oacute;venes promoviendo a los artistas emergentes del programa Bandas x Barrios.<\/p>","planproyectoobjetivo":"","planobjetivocod":"61","planjurisdiccioncod":"11","planproyectofdesde":"2017-01-02 00:00:00","planproyectofhasta":"2017-12-31 00:00:00","planproyectocompromiso":"0","planproyectoestadocod":"1","planproyectoestado":"10","planproyectofalta":"2017-08-14 16:36:02","ultmodfecha":"2017-08-16 14:34:34","ultmodusuario":"2","planobjetivocoddesc":"Reducir la poblaci\u00f3n de j\u00f3venes NiNi generando oportunidades reales para su pleno desarrollo","planjurisdiccioncoddesc":"Secretar\u00eda de Desarrollo Ciudadano (Vicejefatura)","planproyectoestadocoddesc":"En curso"},"983":{"planproyectocod":"983","planproyectonombre":"Bandas por Barrios","planproyectodescripcion":"<p>Esta actividad propone la formaci&oacute;n y producci&oacute;n de artistas tanto de la Ciudad de Buenos Aires como de todo el pa&iacute;s. Se convocan m&uacute;sicos emergentes j&oacute;venes de cualquier estilo y g&eacute;nero a participar de un espacio de intercambio de conocimientos y a atravesar una experiencia vinculada a la formaci&oacute;n de una banda profesional.<\/p>","planproyectoobjetivo":"","planobjetivocod":"61","planjurisdiccioncod":"11","planproyectofdesde":"2017-01-02 00:00:00","planproyectofhasta":"2017-11-30 00:00:00","planproyectocompromiso":"0","planproyectoestadocod":"1","planproyectoestado":"10","planproyectofalta":"2017-08-14 16:36:02","ultmodfecha":"2017-08-16 14:35:19","ultmodusuario":"2","planobjetivocoddesc":"Reducir la poblaci\u00f3n de j\u00f3venes NiNi generando oportunidades reales para su pleno desarrollo","planjurisdiccioncoddesc":"Secretar\u00eda de Desarrollo Ciudadano (Vicejefatura)","planproyectoestadocoddesc":"En curso"},"982":{"planproyectocod":"982","planproyectonombre":"Observatorio de la Juventud","planproyectodescripcion":"Es un \u00f3rgano t\u00e9cnico formado por un equipo interdisciplinario con el desaf\u00edo de construir herramientas e instrumentos que permitan reflexionar sobre la situaci\u00f3n joven con el fin de generar m\u00e1s y mejores oportunidades para ellos: http:\/\/www.buenosaires.gob.ar\/bajoven\/cultura\/investigacion-y-documentacion","planproyectoobjetivo":"","planobjetivocod":"61","planjurisdiccioncod":"11","planproyectofdesde":"2017-01-02 00:00:00","planproyectofhasta":"2017-12-31 00:00:00","planproyectocompromiso":"0","planproyectoestadocod":"1","planproyectoestado":"10","planproyectofalta":"2017-08-14 16:36:02","ultmodfecha":"2017-08-14 16:37:10","ultmodusuario":"1","planobjetivocoddesc":"Reducir la poblaci\u00f3n de j\u00f3venes NiNi generando oportunidades reales para su pleno desarrollo","planjurisdiccioncoddesc":"Secretar\u00eda de Desarrollo Ciudadano (Vicejefatura)","planproyectoestadocoddesc":"En curso"},"978":{"planproyectocod":"978","planproyectonombre":"Eventos Saludables","planproyectodescripcion":"<p>Mi Escuela Saludable es un programa que busca mejorar los h&aacute;bitos alimentarios y de actividad f&iacute;sica con el fin de frenar el avance y disminuir la prevalencia de sobrepeso y obesidad; y contribuir a mejorar la calidad de vida de la comunidad educativa.<\/p>\r\n<p>M&aacute;s informaci&oacute;n en <a href=\"http:\/\/www.buenosaires.gob.ar\/vicejefatura\/desarrollosaludable\/mi-escuela-saludable\" target=\"_blank\">http:\/\/www.buenosaires.gob.ar\/vicejefatura\/desarrollosaludable\/mi-escuela-saludable<\/a><\/p>","planproyectoobjetivo":"","planobjetivocod":"63","planjurisdiccioncod":"11","planproyectofdesde":"2017-03-01 00:00:00","planproyectofhasta":"2017-09-01 00:00:00","planproyectocompromiso":"0","planproyectoestadocod":"1","planproyectoestado":"10","planproyectofalta":"2017-08-14 16:36:02","ultmodfecha":"2017-08-16 11:37:00","ultmodusuario":"2","planobjetivocoddesc":"Promover h\u00e1bitos saludables, previniendo enfermedades cr\u00f3nicas asociadas a la obesidad y el sobrepeso","planjurisdiccioncoddesc":"Secretar\u00eda de Desarrollo Ciudadano (Vicejefatura)","planproyectoestadocoddesc":"En curso"},"966":{"planproyectocod":"966","planproyectonombre":"Reingenier\u00eda de tr\u00e1mites \u0096 Workflow Cerrado","planproyectodescripcion":"Se desarrollar\u00e1 un plan intensivo para efectuar la reingenier\u00eda de los tr\u00e1mites actuales diligenciados por EE libre, priorizando aquellos tr\u00e1mites con impacto directo en el vecino.Ventajas :Derivaci\u00f3n predeterminadaControl de tareas por PasoTrazabilidad del tr\u00e1mite por EstadoIntegraci\u00f3n  Sistemas transaccionalesEliminaci\u00f3n tr\u00e1mites (ciudadadno cadete) Objetivo : Reingenier\u00eda de 60 tr\u00e1mites","planproyectoobjetivo":"","planobjetivocod":"64","planjurisdiccioncod":"15","planproyectofdesde":"2017-01-01 00:00:00","planproyectofhasta":"2017-12-31 00:00:00","planproyectocompromiso":"0","planproyectoestadocod":"1","planproyectoestado":"10","planproyectofalta":"2017-08-14 16:36:02","ultmodfecha":"2017-08-14 16:37:10","ultmodusuario":"1","planobjetivocoddesc":"Eficientizar y transparentar la gesti\u00f3n interna y el servicio al ciudadano, logrando que los servicios y tr\u00e1mites cumplan con los SLAs acordados","planjurisdiccioncoddesc":"Subsecretar\u00eda de Sistemas y Procesos","planproyectoestadocoddesc":"En curso"},"962":{"planproyectocod":"962","planproyectonombre":"Mi Escuela Saludable","planproyectodescripcion":"Mi Escuela Saludable es un programa de prevenci\u00f3n de sobrepeso y obesidad infantil que trabaja en las escuelas de nivel inicial y primaria de gesti\u00f3n estatal; brindando talleres nutricionales, recreos en movimiento, charlas de concientizaci\u00f3n y acciones de prevenci\u00f3n de salud. http:\/\/www.buenosaires.gob.ar\/vicejefatura\/desarrollosaludable\/mi-escuela-saludable","planproyectoobjetivo":"","planobjetivocod":"63","planjurisdiccioncod":"11","planproyectofdesde":"2017-04-01 00:00:00","planproyectofhasta":"2017-11-30 00:00:00","planproyectocompromiso":"0","planproyectoestadocod":"1","planproyectoestado":"10","planproyectofalta":"2017-08-14 16:36:02","ultmodfecha":"2017-08-14 16:37:10","ultmodusuario":"1","planobjetivocoddesc":"Promover h\u00e1bitos saludables, previniendo enfermedades cr\u00f3nicas asociadas a la obesidad y el sobrepeso","planjurisdiccioncoddesc":"Secretar\u00eda de Desarrollo Ciudadano (Vicejefatura)","planproyectoestadocoddesc":"En curso"},"960":{"planproyectocod":"960","planproyectonombre":"Reingenier\u00eda Tr\u00e1mites habilitaciones \u0096 2da fase","planproyectodescripcion":"Se desarrollar\u00e1 la segunda fase de la reingenier\u00eda contemplando: Integraci\u00f3n SADE\/PDI\/Sistemas AGCWorkflow tr\u00e1mites:   17 tipos de tr\u00e1mites. Piloto: Obras con Plano","planproyectoobjetivo":"","planobjetivocod":"64","planjurisdiccioncod":"15","planproyectofdesde":"2017-01-01 00:00:00","planproyectofhasta":"2017-10-10 00:00:00","planproyectocompromiso":"0","planproyectoestadocod":"1","planproyectoestado":"10","planproyectofalta":"2017-08-14 16:36:02","ultmodfecha":"2017-08-14 16:37:10","ultmodusuario":"1","planobjetivocoddesc":"Eficientizar y transparentar la gesti\u00f3n interna y el servicio al ciudadano, logrando que los servicios y tr\u00e1mites cumplan con los SLAs acordados","planjurisdiccioncoddesc":"Subsecretar\u00eda de Sistemas y Procesos","planproyectoestadocoddesc":"En curso"},"957":{"planproyectocod":"957","planproyectonombre":"Reingenier\u00eda Integral Procesos SSREGIC \u0096 2da. fase","planproyectodescripcion":"Se desarrollar\u00e1 la segunda fase de la reingenier\u00eda contemplando: Autoliquidador para Obra Nueva, Modificaciones de Obra, Pagos DGIUR, Consulta DDJJ Control autom\u00e1tico de Cobranzas Integ. PDI-SADE (actualizaci\u00f3n autom\u00e1tica).Tablero de Control Workflow para tr\u00e1mites (46)","planproyectoobjetivo":"","planobjetivocod":"64","planjurisdiccioncod":"15","planproyectofdesde":"2017-01-01 00:00:00","planproyectofhasta":"2017-12-31 00:00:00","planproyectocompromiso":"0","planproyectoestadocod":"1","planproyectoestado":"10","planproyectofalta":"2017-08-14 16:36:02","ultmodfecha":"2017-08-14 16:37:10","ultmodusuario":"1","planobjetivocoddesc":"Eficientizar y transparentar la gesti\u00f3n interna y el servicio al ciudadano, logrando que los servicios y tr\u00e1mites cumplan con los SLAs acordados","planjurisdiccioncoddesc":"Subsecretar\u00eda de Sistemas y Procesos","planproyectoestadocoddesc":"En curso"},"955":{"planproyectocod":"955","planproyectonombre":"Estaciones Saludables","planproyectodescripcion":"Las Estaciones Saludables buscan impulsar el bienestar de los vecinos a trav\u00e9s de la concientizaci\u00f3n y promoci\u00f3n de h\u00e1bitos saludables, por eso enfermeros y nutricionistas acompa\u00f1an al vecino para que, paso a paso, pueda incorporar h\u00e1bitos saludables a su estilo de vida. Ubicadas en 40 puntos de atenci\u00f3n: http:\/\/www.buenosaires.gob.ar\/desarrollosaludable\/estaciones-saludables","planproyectoobjetivo":"","planobjetivocod":"63","planjurisdiccioncod":"11","planproyectofdesde":"2017-01-02 00:00:00","planproyectofhasta":"2017-12-31 00:00:00","planproyectocompromiso":"0","planproyectoestadocod":"1","planproyectoestado":"10","planproyectofalta":"2017-08-14 16:36:02","ultmodfecha":"2017-08-14 16:37:10","ultmodusuario":"1","planobjetivocoddesc":"Promover h\u00e1bitos saludables, previniendo enfermedades cr\u00f3nicas asociadas a la obesidad y el sobrepeso","planjurisdiccioncoddesc":"Secretar\u00eda de Desarrollo Ciudadano (Vicejefatura)","planproyectoestadocoddesc":"En curso"},"950":{"planproyectocod":"950","planproyectonombre":"Consejer\u00edas de Salud Sexual y Reproductiva de la Ciudad","planproyectodescripcion":"<p>Las Consejer&iacute;as de Salud Sexual y Reproductiva de la Ciudad son espacios amigables para j&oacute;venes donde profesionales de la salud (m&eacute;dicos y psic&oacute;logos) brindan asesoramiento, orientaci&oacute;n y servicios en Salud Sexual y Reproductiva. Asimismo, se realizan derivaciones a Centros de Salud y\/o Hospitales, facilitando de esta manera el acceso al sistema de Salud. El foco est&aacute; puesto en la promoci&oacute;n de comportamientos sexuales saludables.<\/p>\r\n<p>M&aacute;s informaci&oacute;n en&nbsp;<a href=\"http:\/\/www.buenosaires.gob.ar\/bajoven\/chautabu\/consejerias\" target=\"_blank\">http:\/\/www.buenosaires.gob.ar\/bajoven\/chautabu\/consejerias<\/a><\/p>","planproyectoobjetivo":"","planobjetivocod":"61","planjurisdiccioncod":"11","planproyectofdesde":"2017-01-01 00:00:00","planproyectofhasta":"2017-12-31 00:00:00","planproyectocompromiso":"0","planproyectoestadocod":"1","planproyectoestado":"10","planproyectofalta":"2017-08-14 16:36:02","ultmodfecha":"2017-08-16 11:36:12","ultmodusuario":"2","planobjetivocoddesc":"Reducir la poblaci\u00f3n de j\u00f3venes NiNi generando oportunidades reales para su pleno desarrollo","planjurisdiccioncoddesc":"Secretar\u00eda de Desarrollo Ciudadano (Vicejefatura)","planproyectoestadocoddesc":"En curso"},"948":{"planproyectocod":"948","planproyectonombre":"Talleres ChauTab\u00fa","planproyectodescripcion":"<p>Capacitaciones cuyos objetivos son sensibilizar de manera temprana en el cuidado responsable en Salud Sexual y Reproductiva, concientizar a la poblaci&oacute;n joven sobre la importancia de la toma de decisiones sexuales y reproductivas saludables, prevenir los v&iacute;nculos violentos desde una perspectiva integral, generando espacios de concientizaci&oacute;n, reflexi&oacute;n y debate con y para j&oacute;venes, promocionando los v&iacute;nculos saludables entre ellos, prevenir el VIH y las infecciones de transmisi&oacute;n sexual en la poblaci&oacute;n adolescente y promocionar la equidad de g&eacute;nero en adolescentes y j&oacute;venes.&nbsp;<a href=\"https:\/\/chautabu.buenosaires.gob.ar\/\" target=\"_blank\">https:\/\/chautabu.buenosaires.gob.ar\/<\/a><\/p>","planproyectoobjetivo":"","planobjetivocod":"61","planjurisdiccioncod":"11","planproyectofdesde":"2017-01-02 00:00:00","planproyectofhasta":"2017-08-01 00:00:00","planproyectocompromiso":"0","planproyectoestadocod":"1","planproyectoestado":"10","planproyectofalta":"2017-08-14 16:36:02","ultmodfecha":"2017-08-16 12:03:49","ultmodusuario":"2","planobjetivocoddesc":"Reducir la poblaci\u00f3n de j\u00f3venes NiNi generando oportunidades reales para su pleno desarrollo","planjurisdiccioncoddesc":"Secretar\u00eda de Desarrollo Ciudadano (Vicejefatura)","planproyectoestadocoddesc":"En curso"},"947":{"planproyectocod":"947","planproyectonombre":"Campeonato Federal del Asado","planproyectodescripcion":"Realizaci\u00f3n de la segunda edici\u00f3n del Campeonato Federal del Asado","planproyectoobjetivo":"","planobjetivocod":"62","planjurisdiccioncod":"11","planproyectofdesde":"2017-03-01 00:00:00","planproyectofhasta":"2017-10-08 00:00:00","planproyectocompromiso":"0","planproyectoestadocod":"1","planproyectoestado":"10","planproyectofalta":"2017-08-14 16:36:02","ultmodfecha":"2017-08-14 16:37:10","ultmodusuario":"1","planobjetivocoddesc":"Posicionar a BA como capital gastron\u00f3mica, maximizando participaci\u00f3n de personas en eventos y logrando visibilidad internacional","planjurisdiccioncoddesc":"Secretar\u00eda de Desarrollo Ciudadano (Vicejefatura)","planproyectoestadocoddesc":"En curso"},"946":{"planproyectocod":"946","planproyectonombre":"Feria Masticar","planproyectodescripcion":"Realizaci\u00f3n de la 6\u00b0 edici\u00f3n de la Feria Masticar https:\/\/www.feriamasticar.com.ar\/","planproyectoobjetivo":"","planobjetivocod":"62","planjurisdiccioncod":"11","planproyectofdesde":"2017-01-01 00:00:00","planproyectofhasta":"2017-05-14 00:00:00","planproyectocompromiso":"0","planproyectoestadocod":"1","planproyectoestado":"10","planproyectofalta":"2017-08-14 16:36:02","ultmodfecha":"2017-08-14 16:37:10","ultmodusuario":"1","planobjetivocoddesc":"Posicionar a BA como capital gastron\u00f3mica, maximizando participaci\u00f3n de personas en eventos y logrando visibilidad internacional","planjurisdiccioncoddesc":"Secretar\u00eda de Desarrollo Ciudadano (Vicejefatura)","planproyectoestadocoddesc":"En curso"},"943":{"planproyectocod":"943","planproyectonombre":"Eventos Gastron\u00f3micos","planproyectodescripcion":"En el marco del posicionamiento de la ciudad como \"capital gastron\u00f3mica\", se buscar\u00e1 participar en todos los eventos gastron\u00f3micos que se organicen en la Ciudad y calendarizar dichos eventos, a fin de mejorar su promoci\u00f3n y difusi\u00f3n.","planproyectoobjetivo":"","planobjetivocod":"62","planjurisdiccioncod":"11","planproyectofdesde":"2017-07-03 00:00:00","planproyectofhasta":"2017-12-27 00:00:00","planproyectocompromiso":"0","planproyectoestadocod":"1","planproyectoestado":"10","planproyectofalta":"2017-08-14 16:36:02","ultmodfecha":"2017-08-14 16:37:10","ultmodusuario":"1","planobjetivocoddesc":"Posicionar a BA como capital gastron\u00f3mica, maximizando participaci\u00f3n de personas en eventos y logrando visibilidad internacional","planjurisdiccioncoddesc":"Secretar\u00eda de Desarrollo Ciudadano (Vicejefatura)","planproyectoestadocoddesc":"En curso"},"941":{"planproyectocod":"941","planproyectonombre":"Escuela de Oficios","planproyectodescripcion":"Desarrollo de una escuela de oficios gastron\u00f3micos, donde se impartan capacitaciones para mozos, chefs, ayudante de piso, ayudante de cocina, gerenciamiento de establecimiento gastron\u00f3mico, entre otras profesiones.","planproyectoobjetivo":"","planobjetivocod":"62","planjurisdiccioncod":"11","planproyectofdesde":"2017-01-01 00:00:00","planproyectofhasta":"2017-12-31 00:00:00","planproyectocompromiso":"0","planproyectoestadocod":"1","planproyectoestado":"10","planproyectofalta":"2017-08-14 16:36:02","ultmodfecha":"2017-08-14 16:37:10","ultmodusuario":"1","planobjetivocoddesc":"Posicionar a BA como capital gastron\u00f3mica, maximizando participaci\u00f3n de personas en eventos y logrando visibilidad internacional","planjurisdiccioncoddesc":"Secretar\u00eda de Desarrollo Ciudadano (Vicejefatura)","planproyectoestadocoddesc":"En curso"},"934":{"planproyectocod":"934","planproyectonombre":"Espacios Gastron\u00f3micos","planproyectodescripcion":"Desarrollo de dos nuevos espacios gastron\u00f3micos, comenzando por el Patio de los Lecheros","planproyectoobjetivo":"","planobjetivocod":"62","planjurisdiccioncod":"11","planproyectofdesde":"2016-01-01 00:00:00","planproyectofhasta":"2017-12-31 00:00:00","planproyectocompromiso":"0","planproyectoestadocod":"1","planproyectoestado":"10","planproyectofalta":"2017-08-14 16:36:02","ultmodfecha":"2017-08-14 16:37:10","ultmodusuario":"1","planobjetivocoddesc":"Posicionar a BA como capital gastron\u00f3mica, maximizando participaci\u00f3n de personas en eventos y logrando visibilidad internacional","planjurisdiccioncoddesc":"Secretar\u00eda de Desarrollo Ciudadano (Vicejefatura)","planproyectoestadocoddesc":"En curso"},"928":{"planproyectocod":"928","planproyectonombre":"Mercado de San Nicol\u00e1s","planproyectodescripcion":"Desarrollo de un mercado de producto fresco y elaborado en el actual Mercado de San Nicol\u00e1s, dandole una nueva identidad.","planproyectoobjetivo":"","planobjetivocod":"62","planjurisdiccioncod":"11","planproyectofdesde":"2017-01-02 00:00:00","planproyectofhasta":"2017-12-15 00:00:00","planproyectocompromiso":"0","planproyectoestadocod":"1","planproyectoestado":"10","planproyectofalta":"2017-08-14 16:36:02","ultmodfecha":"2017-08-14 16:37:10","ultmodusuario":"1","planobjetivocoddesc":"Posicionar a BA como capital gastron\u00f3mica, maximizando participaci\u00f3n de personas en eventos y logrando visibilidad internacional","planjurisdiccioncoddesc":"Secretar\u00eda de Desarrollo Ciudadano (Vicejefatura)","planproyectoestadocoddesc":"En curso"},"924":{"planproyectocod":"924","planproyectonombre":"Mercado de Retiro","planproyectodescripcion":"Desarrollo de un mercado de producto fresco y elaborado en las inmediaciones del Barrio 31, donde funcionaba la terminal de la empresa Plusmar","planproyectoobjetivo":"","planobjetivocod":"62","planjurisdiccioncod":"11","planproyectofdesde":"2017-01-01 00:00:00","planproyectofhasta":"2018-05-25 00:00:00","planproyectocompromiso":"0","planproyectoestadocod":"1","planproyectoestado":"10","planproyectofalta":"2017-08-14 16:36:02","ultmodfecha":"2017-08-14 16:37:10","ultmodusuario":"1","planobjetivocoddesc":"Posicionar a BA como capital gastron\u00f3mica, maximizando participaci\u00f3n de personas en eventos y logrando visibilidad internacional","planjurisdiccioncoddesc":"Secretar\u00eda de Desarrollo Ciudadano (Vicejefatura)","planproyectoestadocoddesc":"En curso"},"905":{"planproyectocod":"905","planproyectonombre":"Centros de Intervenci\u00f3n Comunitaria (CIC Villa 31)","planproyectodescripcion":"Los Dispositivos Territoriales brindan asistencia terap\u00e9utica, prevenci\u00f3n y orientaci\u00f3n a personas con consumo problem\u00e1tico de sustancias psicoactivas, como as\u00ed tambi\u00e9n a sus familiares y allegados. El abordaje se realiza de manera articulada con organizaciones sociales barriales e instituciones educativas, que trabajan sobre la misma tem\u00e1tica, ofreciendo apoyo y contenci\u00f3n a trav\u00e9s de atenci\u00f3n individual y grupal ambulatoria de distinta intensidad. Estos centros cuentan con diferentes recursos y modalidades terap\u00e9uticas para el abordaje de casos: asistencia en la problem\u00e1tica de consumo de sustancias psicoactivas, grupos de apoyo, se realiza intervenci\u00f3n temprana, trabajo comunitario y reinserci\u00f3n social. Asimismo, se desarrollan acciones para la prevenci\u00f3n.","planproyectoobjetivo":"","planobjetivocod":"57","planjurisdiccioncod":"9","planproyectofdesde":"2017-03-01 00:00:00","planproyectofhasta":"2017-12-31 00:00:00","planproyectocompromiso":"0","planproyectoestadocod":"1","planproyectoestado":"10","planproyectofalta":"2017-08-14 16:36:02","ultmodfecha":"2017-08-14 16:37:10","ultmodusuario":"1","planobjetivocoddesc":"Dar respuesta ante las situaciones de emergencia social","planjurisdiccioncoddesc":"Ministerio de Desarrollo Humano y H\u00e1bitat","planproyectoestadocoddesc":"En curso"},"854":{"planproyectocod":"854","planproyectonombre":"Centro Integral de la Mujer - CIM","planproyectodescripcion":"<p>Los Centros Integrales de la Mujer brindan atenci&oacute;n directa y descentralizada a mujeres v&iacute;ctimas de violencia de g&eacute;nero a trav&eacute;s de un abordaje integral: contenci&oacute;n social, orientaci&oacute;n y patrocinio jur&iacute;dico gratuito, y asistencia psicol&oacute;gica, a cargo de equipos interdisciplinarios especializados en la problem&aacute;tica. En el marco de la Ley 5.466 se ha previsto la apertura de 4 CIM durante 2017, finalizando en 2019 con un CIM por comuna.<\/p>","planproyectoobjetivo":"","planobjetivocod":"57","planjurisdiccioncod":"9","planproyectofdesde":"2016-02-01 00:00:00","planproyectofhasta":"2017-09-20 00:00:00","planproyectocompromiso":"1","planproyectoestadocod":"1","planproyectoestado":"10","planproyectofalta":"2017-08-14 16:36:02","ultmodfecha":"2017-08-18 18:38:00","ultmodusuario":"2","planobjetivocoddesc":"Dar respuesta ante las situaciones de emergencia social","planjurisdiccioncoddesc":"Ministerio de Desarrollo Humano y H\u00e1bitat","planproyectoestadocoddesc":"En curso"},"846":{"planproyectocod":"846","planproyectonombre":"Desayunos J\u00f3venes Protagonistas","planproyectodescripcion":"<p>Este proyecto est&aacute; dirigido a estudiantes de cuarto, quinto y sexto a&ntilde;o de escuelas de la Ciudad. Su objetivo es compartir testimonios de construcci&oacute;n de proyectos de vida y realizaci&oacute;n profesional que motiven a los &nbsp;j&oacute;venes. Los encuentros buscan inspirar a los j&oacute;venes, impulsarlos y acompa&ntilde;arlos en su desarrollo y b&uacute;squeda del proyecto de vida.<\/p>\r\n<p>Asimismo, los j&oacute;venes conocen diferentes instituciones y organizaciones del sector p&uacute;blico, el sector privado y el tercer sector y los planes de carrera que ofrecen.<\/p>","planproyectoobjetivo":"","planobjetivocod":"61","planjurisdiccioncod":"11","planproyectofdesde":"2017-01-01 00:00:00","planproyectofhasta":"2017-10-01 00:00:00","planproyectocompromiso":"0","planproyectoestadocod":"1","planproyectoestado":"10","planproyectofalta":"2017-08-14 16:36:02","ultmodfecha":"2017-08-16 11:50:04","ultmodusuario":"1","planobjetivocoddesc":"Reducir la poblaci\u00f3n de j\u00f3venes NiNi generando oportunidades reales para su pleno desarrollo","planjurisdiccioncoddesc":"Secretar\u00eda de Desarrollo Ciudadano (Vicejefatura)","planproyectoestadocoddesc":"En curso"},"845":{"planproyectocod":"845","planproyectonombre":"Sitio Web Potenciate","planproyectodescripcion":"Plataforma que re\u00fane todas las b\u00fasquedas laborales activas de las 200 empresas de la Red Proyectate, para que los j\u00f3venes puedan postularse a ellas dentro de nuestra web. Adem\u00e1s, contiene las oportunidades de becas de formaci\u00f3n e iniciativas para los j\u00f3venes. Tambien contiene toda la informaci\u00f3n y el formulario de inscripci\u00f3n a los concursos de emprendedurismo que realizamos desde la direcci\u00f3n, toda la informaci\u00f3n de las iniciativas culturales que realizamos y los anuncios de las actividades de voluntariado del proyecto Yo amo mi barrio.","planproyectoobjetivo":"","planobjetivocod":"61","planjurisdiccioncod":"11","planproyectofdesde":"2017-01-01 00:00:00","planproyectofhasta":"2017-07-07 00:00:00","planproyectocompromiso":"0","planproyectoestadocod":"1","planproyectoestado":"10","planproyectofalta":"2017-08-14 16:36:02","ultmodfecha":"2017-08-14 16:37:10","ultmodusuario":"1","planobjetivocoddesc":"Reducir la poblaci\u00f3n de j\u00f3venes NiNi generando oportunidades reales para su pleno desarrollo","planjurisdiccioncoddesc":"Secretar\u00eda de Desarrollo Ciudadano (Vicejefatura)","planproyectoestadocoddesc":"En curso"},"843":{"planproyectocod":"843","planproyectonombre":"Desarrolla Tu Potencial","planproyectodescripcion":"Iniciativa que tiene por objetivo mejorar las oportunidades de inserci\u00f3n en el mercado laboral a trav\u00e9s del otorgamiento de becas de capacitaci\u00f3n para diversos cursos de formaci\u00f3n.","planproyectoobjetivo":"","planobjetivocod":"61","planjurisdiccioncod":"11","planproyectofdesde":"2017-01-01 00:00:00","planproyectofhasta":"2017-12-31 00:00:00","planproyectocompromiso":"0","planproyectoestadocod":"1","planproyectoestado":"10","planproyectofalta":"2017-08-14 16:36:02","ultmodfecha":"2017-08-14 16:37:10","ultmodusuario":"1","planobjetivocoddesc":"Reducir la poblaci\u00f3n de j\u00f3venes NiNi generando oportunidades reales para su pleno desarrollo","planjurisdiccioncoddesc":"Secretar\u00eda de Desarrollo Ciudadano (Vicejefatura)","planproyectoestadocoddesc":"En curso"},"842":{"planproyectocod":"842","planproyectonombre":"Oficina de Empleo M\u00f3vil","planproyectodescripcion":"Dispositivo itinerante que recorre Universidades y Espacios P\u00fablicos de la Ciudad asesorando a j\u00f3venes en tem\u00e1ticas como: armado de cv, entrevista laboral y b\u00fasqueda de empleo. Adem\u00e1s, sirve como canal de difusi\u00f3n de las b\u00fasquedas laborales activas y para realizar el reclutamiento de perfiles para cubrir dichas vacantes.","planproyectoobjetivo":"","planobjetivocod":"61","planjurisdiccioncod":"11","planproyectofdesde":"2017-01-02 00:00:00","planproyectofhasta":"2017-12-31 00:00:00","planproyectocompromiso":"0","planproyectoestadocod":"1","planproyectoestado":"10","planproyectofalta":"2017-08-14 16:36:02","ultmodfecha":"2017-08-14 16:37:10","ultmodusuario":"1","planobjetivocoddesc":"Reducir la poblaci\u00f3n de j\u00f3venes NiNi generando oportunidades reales para su pleno desarrollo","planjurisdiccioncoddesc":"Secretar\u00eda de Desarrollo Ciudadano (Vicejefatura)","planproyectoestadocoddesc":"En curso"},"841":{"planproyectocod":"841","planproyectonombre":"Talleres Proyectate M\u00e1s All\u00e1 de la Escuela","planproyectodescripcion":"Debido a la importancia de la capacitaci\u00f3n y formaci\u00f3n de los j\u00f3venes,  contamos con Talleres en Escuelas Secundarias, Terciarios, Centros de Formaci\u00f3n y Universidades. Esta iniciativa tiene por objetivo brindar a los j\u00f3venes conocimientos y herramientas que los ayudar\u00e1n a insertarse en el mercado laboral, apoy\u00e1ndolos y confiando en ellos, potencializando sus talentos, prepar\u00e1ndolos para el mundo que viene y colaborando directamente en la construcci\u00f3n de su futuro. La asesor\u00eda en orientaci\u00f3n vocacional busca promover la formaci\u00f3n de trayectorias educativo-laborales que tengan en cuenta los intereses y competencias propias de cada uno de los j\u00f3venes. Tambi\u00e9n ofrecemos informaci\u00f3n actualizada de la oferta educativa de la Ciudad de Buenos Aires y las \u00e1reas de estudio m\u00e1s requeridas en el mercado laboral.","planproyectoobjetivo":"","planobjetivocod":"61","planjurisdiccioncod":"11","planproyectofdesde":"2017-01-02 00:00:00","planproyectofhasta":"2017-08-01 00:00:00","planproyectocompromiso":"0","planproyectoestadocod":"1","planproyectoestado":"10","planproyectofalta":"2017-08-14 16:36:02","ultmodfecha":"2017-08-14 16:37:10","ultmodusuario":"1","planobjetivocoddesc":"Reducir la poblaci\u00f3n de j\u00f3venes NiNi generando oportunidades reales para su pleno desarrollo","planjurisdiccioncoddesc":"Secretar\u00eda de Desarrollo Ciudadano (Vicejefatura)","planproyectoestadocoddesc":"En curso"},"840":{"planproyectocod":"840","planproyectonombre":"Intermediaci\u00f3n Laboral","planproyectodescripcion":"Canal que act\u00faa como nexo entre los j\u00f3venes, las empresas, las \u00e1reas de GCBA y las universidades, acercando las b\u00fasquedas laborales activas a perfiles de 18 a 29 a\u00f1os y ofreci\u00e9ndole a m\u00e1s de 200 empresas, de diversas maneras, la posibilidad de realizar la difusi\u00f3n de la b\u00fasqueda, el reclutamiento de postulantes, la preselecci\u00f3n de aquellos perfiles que apliquen a dicha b\u00fasqueda y la presentaci\u00f3n de candidatos final para cubrir sus vacantes.","planproyectoobjetivo":"","planobjetivocod":"61","planjurisdiccioncod":"11","planproyectofdesde":"2017-01-02 00:00:00","planproyectofhasta":"2017-12-31 00:00:00","planproyectocompromiso":"0","planproyectoestadocod":"1","planproyectoestado":"10","planproyectofalta":"2017-08-14 16:36:02","ultmodfecha":"2017-08-14 16:37:10","ultmodusuario":"1","planobjetivocoddesc":"Reducir la poblaci\u00f3n de j\u00f3venes NiNi generando oportunidades reales para su pleno desarrollo","planjurisdiccioncoddesc":"Secretar\u00eda de Desarrollo Ciudadano (Vicejefatura)","planproyectoestadocoddesc":"En curso"},"839":{"planproyectocod":"839","planproyectonombre":"Red Proy\u00e9ctate de Oportunidades","planproyectodescripcion":"'La Red Proyectate de Oportunidades es un compromiso conjunto del sector p\u00fablico, privado y del tercer sector para generar oportunidades laborales y profesionales a los j\u00f3venes de la Ciudad. Est\u00e1 conformada por m\u00e1s de 200 empresas e instituciones comprometidas con el desarrollo y el potenciamiento de la juventud.\nM\u00e1s informaci\u00f3n en:  http:\/\/www.buenosaires.gob.ar\/vicejefatura\/bajoven\/red-de-oportunidades-proyectate\n'","planproyectoobjetivo":"","planobjetivocod":"61","planjurisdiccioncod":"11","planproyectofdesde":"2017-01-02 00:00:00","planproyectofhasta":"2017-12-31 00:00:00","planproyectocompromiso":"0","planproyectoestadocod":"1","planproyectoestado":"10","planproyectofalta":"2017-08-14 16:36:02","ultmodfecha":"2017-08-14 16:37:10","ultmodusuario":"1","planobjetivocoddesc":"Reducir la poblaci\u00f3n de j\u00f3venes NiNi generando oportunidades reales para su pleno desarrollo","planjurisdiccioncoddesc":"Secretar\u00eda de Desarrollo Ciudadano (Vicejefatura)","planproyectoestadocoddesc":"En curso"},"832":{"planproyectocod":"832","planproyectonombre":"Expo Empleo Joven","planproyectodescripcion":"Evento que reune a j\u00f3venes para promover su inserci\u00f3n laboral y desarrollo profesional en las empresas participantes. Posee espacios de Assesment Center, de asesor\u00eda en armado de CV, entrenamiento en entrevista laboral y orientaci\u00f3n vocacional ocupacional, herramientas fundamentales que brindamos para que los j\u00f3venes consigan su pr\u00f3ximo empleo.","planproyectoobjetivo":"","planobjetivocod":"61","planjurisdiccioncod":"11","planproyectofdesde":"2017-01-02 00:00:00","planproyectofhasta":"2017-12-20 00:00:00","planproyectocompromiso":"0","planproyectoestadocod":"1","planproyectoestado":"10","planproyectofalta":"2017-08-14 16:36:02","ultmodfecha":"2017-08-14 16:37:10","ultmodusuario":"1","planobjetivocoddesc":"Reducir la poblaci\u00f3n de j\u00f3venes NiNi generando oportunidades reales para su pleno desarrollo","planjurisdiccioncoddesc":"Secretar\u00eda de Desarrollo Ciudadano (Vicejefatura)","planproyectoestadocoddesc":"En curso"},"803":{"planproyectocod":"803","planproyectonombre":"Integraci\u00f3n de Operaciones de Soporte GCBA","planproyectodescripcion":"<p>Este proyecto busca integrar todas las operaciones de soporte de tecnolog&iacute;as (tel&eacute;fono, mail, chat, fronting) que brinda el Gobierno de la Ciudad en sus reparticiones. Para ello se implementar&aacute; un proceso de atenci&oacute;n de incidentes y su derivaci&oacute;n a mesas de ayuda especializadas, y se medir&aacute; el nivel de servicio acordado (ANS) para cada caso. Adem&aacute;s se implementar&aacute; la herramienta JIRA de seguimiento e indicadores para reducir los tiempos de respuesta al usuario.<\/p>","planproyectoobjetivo":"","planobjetivocod":"60","planjurisdiccioncod":"15","planproyectofdesde":"2017-03-01 00:00:00","planproyectofhasta":"2017-06-06 00:00:00","planproyectocompromiso":"0","planproyectoestadocod":"1","planproyectoestado":"10","planproyectofalta":"2017-08-14 16:36:02","ultmodfecha":"2017-08-16 12:47:41","ultmodusuario":"2","planobjetivocoddesc":"Incrementar la eficiencia y productividad de los sistemas de informaci\u00f3n del GCBA, logrando que la infraestructura y sistemas cumplan con los SLAs acordados","planjurisdiccioncoddesc":"Subsecretar\u00eda de Sistemas y Procesos","planproyectoestadocoddesc":"En curso"},"799":{"planproyectocod":"799","planproyectonombre":"Ampliaci\u00f3n de Red ASI","planproyectodescripcion":"<p>Ampliaci&oacute;n de la Red de la Agencia de Sistemas de Informaci&oacute;n (ASI) del Gobierno de la Ciudad. Para ello se conectar&aacute;n 80 nuevas reparticiones del Gobierno de la Ciudad a red de fibra &oacute;ptica, lo que resultar&aacute; en un total de 190 reparticiones conectadas. Se implementar&aacute; una red multiservicios MPLS de 100 Gbps de velocidad, que permitir&aacute; la conexi&oacute;n de equipos de acceso de hasta 40 Gbps redundantes por caminos disjuntos para dar servicios a usuarios finales. Adem&aacute;s se renovar&aacute; el equipamiento de Wifi actual. &nbsp;Este proyecto consiste en la ampliaci&oacute;n de la red de la Agencia de Sistemas de Informaci&oacute;n (ASI) del Gobierno de la Ciudad para ampliar la cantidad de reparticiones conectadas a la red de fibra &oacute;ptica y ampliar la velocidad de navegaci&oacute;n. Asimismo, incluye la renovaci&oacute;n del equipamiento de conexi&oacute;n WiFi.<\/p>","planproyectoobjetivo":"","planobjetivocod":"60","planjurisdiccioncod":"15","planproyectofdesde":"2017-02-01 00:00:00","planproyectofhasta":"2017-09-29 00:00:00","planproyectocompromiso":"0","planproyectoestadocod":"1","planproyectoestado":"10","planproyectofalta":"2017-08-14 16:36:02","ultmodfecha":"2017-08-16 12:46:31","ultmodusuario":"2","planobjetivocoddesc":"Incrementar la eficiencia y productividad de los sistemas de informaci\u00f3n del GCBA, logrando que la infraestructura y sistemas cumplan con los SLAs acordados","planjurisdiccioncoddesc":"Subsecretar\u00eda de Sistemas y Procesos","planproyectoestadocoddesc":"En curso"},"798":{"planproyectocod":"798","planproyectonombre":"Capacity Data Center","planproyectodescripcion":"Actualmente la capacidad e infraestructura de procesamiento y almacenamiento es insuficiente para cubrir la demanda de recursos de aplicaciones de uso diario, de los proyectos en curso y de los nuevos proyectos, debido a que se encuentra asignada en un 98%, o sea de los 620 TB de capacidad del Storage solo quedan 12 TB disponibles.Para dar cumplimiento con la demanda diaria es necesario Incrementar el 50% (Storage 300 TB) de la capacidad de procesamiento y almacenamiento del Datacenter para cubrir la demanda de recursos actuales y nuevos servicios a los Ciudadanos y usuarios de Gobierno.","planproyectoobjetivo":"","planobjetivocod":"60","planjurisdiccioncod":"15","planproyectofdesde":"2017-02-01 00:00:00","planproyectofhasta":"2017-08-31 00:00:00","planproyectocompromiso":"0","planproyectoestadocod":"1","planproyectoestado":"10","planproyectofalta":"2017-08-14 16:36:02","ultmodfecha":"2017-08-14 16:37:10","ultmodusuario":"1","planobjetivocoddesc":"Incrementar la eficiencia y productividad de los sistemas de informaci\u00f3n del GCBA, logrando que la infraestructura y sistemas cumplan con los SLAs acordados","planjurisdiccioncoddesc":"Subsecretar\u00eda de Sistemas y Procesos","planproyectoestadocoddesc":"En curso"},"797":{"planproyectocod":"797","planproyectonombre":"Programa de Apoyos para la Vida Independiente para Personas con Discapacidad","planproyectodescripcion":"El primer programa de apoyos para la vida independiente del GCBA se propone formar recursos humanos en autonom\u00eda y autodeterminaci\u00f3n y asignar asistentes personales seg\u00fan un plan individualizado de vida independiente para personas con discapacidad que viven en la CABA","planproyectoobjetivo":"","planobjetivocod":"19","planjurisdiccioncod":"9","planproyectofdesde":"2017-01-02 00:00:00","planproyectofhasta":"2017-12-31 00:00:00","planproyectocompromiso":"0","planproyectoestadocod":"1","planproyectoestado":"10","planproyectofalta":"2017-08-14 16:36:02","ultmodfecha":"2017-08-14 16:37:10","ultmodusuario":"1","planobjetivocoddesc":"Aumentar la igualdad de oportunidades para personas en situaci\u00f3n de vulnerabilidad","planjurisdiccioncoddesc":"Ministerio de Desarrollo Humano y H\u00e1bitat","planproyectoestadocoddesc":"En curso"},"793":{"planproyectocod":"793","planproyectonombre":"Juegos Ol\u00edmpicos de la Juventud Buenos Aires 2018: promoci\u00f3n nacional e internacional ","planproyectodescripcion":"<p>Participar en eventos nacionales e internacionales inherentes al movimiento ol&iacute;mpico para promocionar los Juegos Ol&iacute;mpicos de la Juventud Buenos Aires 2018 (ANOC, IF, Forum, SportAccord, Sesi&oacute;n 130 del COI).<\/p>","planproyectoobjetivo":"","planobjetivocod":"56","planjurisdiccioncod":"12","planproyectofdesde":"2017-02-01 00:00:00","planproyectofhasta":"2017-12-01 00:00:00","planproyectocompromiso":"0","planproyectoestadocod":"1","planproyectoestado":"10","planproyectofalta":"2017-08-14 16:36:02","ultmodfecha":"2017-08-16 10:56:12","ultmodusuario":"2","planobjetivocoddesc":"Aumentar el conocimiento de los Juegos Olimpicos de la Juventud en el Sur de la Ciudad","planjurisdiccioncoddesc":"Ministerio de Modernizaci\u00f3n, Innovaci\u00f3n y Tecnolog\u00eda","planproyectoestadocoddesc":"En curso"},"783":{"planproyectocod":"783","planproyectonombre":"Veredas: escuelas","planproyectodescripcion":"Puesta en valor de las veredas en los entornos de las escuelas con el objeto de mejorar la accesibilidad.","planproyectoobjetivo":"","planobjetivocod":"59","planjurisdiccioncod":"10","planproyectofdesde":"2017-01-01 00:00:00","planproyectofhasta":"2017-12-31 00:00:00","planproyectocompromiso":"0","planproyectoestadocod":"1","planproyectoestado":"10","planproyectofalta":"2017-08-14 16:36:02","ultmodfecha":"2017-08-14 16:37:10","ultmodusuario":"1","planobjetivocoddesc":"Garantizar la accesibilidad y conservaci\u00f3n del espacio p\u00fablico de la Ciudad","planjurisdiccioncoddesc":"Ministerio de Ambiente y Espacio P\u00fablico","planproyectoestadocoddesc":"En curso"},"781":{"planproyectocod":"781","planproyectonombre":"Salas de Videoconferencia","planproyectodescripcion":"Instalaci\u00f3n de 500 nuevos tel\u00e9fonos con tecnolog\u00eda de voz sobre IP y 12 salas de videoconferencia en los Ministerios del Gobierno de la Ciudad. ","planproyectoobjetivo":"","planobjetivocod":"60","planjurisdiccioncod":"15","planproyectofdesde":"2017-01-01 00:00:00","planproyectofhasta":"2017-08-31 00:00:00","planproyectocompromiso":"0","planproyectoestadocod":"1","planproyectoestado":"10","planproyectofalta":"2017-08-14 16:36:02","ultmodfecha":"2017-08-14 16:37:10","ultmodusuario":"1","planobjetivocoddesc":"Incrementar la eficiencia y productividad de los sistemas de informaci\u00f3n del GCBA, logrando que la infraestructura y sistemas cumplan con los SLAs acordados","planjurisdiccioncoddesc":"Subsecretar\u00eda de Sistemas y Procesos","planproyectoestadocoddesc":"En curso"},"780":{"planproyectocod":"780","planproyectonombre":"Veredas: accesibilidad","planproyectodescripcion":"Ejecuci\u00f3n de rampas (y reparaci\u00f3n de esquinas en el caso que sea necesario), de acuerdo al compromiso de comunas 100% accesibles para 2018.","planproyectoobjetivo":"","planobjetivocod":"59","planjurisdiccioncod":"10","planproyectofdesde":"2017-01-01 00:00:00","planproyectofhasta":"2017-12-31 00:00:00","planproyectocompromiso":"1","planproyectoestadocod":"1","planproyectoestado":"10","planproyectofalta":"2017-08-14 16:36:02","ultmodfecha":"2017-08-14 16:37:10","ultmodusuario":"1","planobjetivocoddesc":"Garantizar la accesibilidad y conservaci\u00f3n del espacio p\u00fablico de la Ciudad","planjurisdiccioncoddesc":"Ministerio de Ambiente y Espacio P\u00fablico","planproyectoestadocoddesc":"En curso"},"779":{"planproyectocod":"779","planproyectonombre":"Veredas: rampas","planproyectodescripcion":"Ejecuci\u00f3n y reparaci\u00f3n de rampas accesibles en las esquinas de la Ciudad.","planproyectoobjetivo":"","planobjetivocod":"59","planjurisdiccioncod":"10","planproyectofdesde":"2017-01-01 00:00:00","planproyectofhasta":"2017-12-31 00:00:00","planproyectocompromiso":"1","planproyectoestadocod":"1","planproyectoestado":"10","planproyectofalta":"2017-08-14 16:36:02","ultmodfecha":"2017-08-14 16:37:10","ultmodusuario":"1","planobjetivocoddesc":"Garantizar la accesibilidad y conservaci\u00f3n del espacio p\u00fablico de la Ciudad","planjurisdiccioncoddesc":"Ministerio de Ambiente y Espacio P\u00fablico","planproyectoestadocoddesc":"En curso"},"771":{"planproyectocod":"771","planproyectonombre":"Unidad de Cercan\u00eda M\u00f3vil Itinerante","planproyectodescripcion":"Consiste en la implementaci\u00f3n de un itinerario de cercan\u00eda, a trav\u00e9s de la circulaci\u00f3n y rotaci\u00f3n por los barrios de las 15 comunas de la ciudad de Buenos Aires, de la oficina m\u00f3vil con la finalidad de llevar adelante distintas campa\u00f1as de difusi\u00f3n y concientizaci\u00f3n de nuestro ministerio. La iniciativa tiene su eje en la presencia del Estado y propone acercar la gesti\u00f3n a los barrios, a trav\u00e9s de la informaci\u00f3n y difusi\u00f3n. No presupone gesti\u00f3n administrativa.","planproyectoobjetivo":"","planobjetivocod":"19","planjurisdiccioncod":"9","planproyectofdesde":"2016-12-15 00:00:00","planproyectofhasta":"2017-12-31 00:00:00","planproyectocompromiso":"0","planproyectoestadocod":"1","planproyectoestado":"10","planproyectofalta":"2017-08-14 16:36:02","ultmodfecha":"2017-08-14 16:37:10","ultmodusuario":"1","planobjetivocoddesc":"Aumentar la igualdad de oportunidades para personas en situaci\u00f3n de vulnerabilidad","planjurisdiccioncoddesc":"Ministerio de Desarrollo Humano y H\u00e1bitat","planproyectoestadocoddesc":"En curso"},"769":{"planproyectocod":"769","planproyectonombre":"Juegos Ol\u00edmpicos de la Juventud Buenos Aires 2018: slogan y pictogramas ","planproyectodescripcion":"<p>Lanzamiento del slogan y los pictogramas para los Juegos Ol&iacute;mpicos de la Juventud Buenos Aires 2018.<\/p>","planproyectoobjetivo":"","planobjetivocod":"56","planjurisdiccioncod":"12","planproyectofdesde":"2017-01-15 00:00:00","planproyectofhasta":"2017-08-30 00:00:00","planproyectocompromiso":"0","planproyectoestadocod":"1","planproyectoestado":"10","planproyectofalta":"2017-08-14 16:36:02","ultmodfecha":"2017-08-16 10:55:27","ultmodusuario":"2","planobjetivocoddesc":"Aumentar el conocimiento de los Juegos Olimpicos de la Juventud en el Sur de la Ciudad","planjurisdiccioncoddesc":"Ministerio de Modernizaci\u00f3n, Innovaci\u00f3n y Tecnolog\u00eda","planproyectoestadocoddesc":"En curso"},"767":{"planproyectocod":"767","planproyectonombre":"Programa de voluntariado","planproyectodescripcion":"Desarrollar un plan de voluntariado para atender a las necesidades de la organizaci\u00f3n de los Juegos Ol\u00edmpicos de la Juventud Buenos Aires 2018, con personas dispuestas a colaborar de forma voluntaria y ad-honorem.","planproyectoobjetivo":"","planobjetivocod":"56","planjurisdiccioncod":"12","planproyectofdesde":"2017-01-05 00:00:00","planproyectofhasta":"2018-12-15 00:00:00","planproyectocompromiso":"0","planproyectoestadocod":"1","planproyectoestado":"10","planproyectofalta":"2017-08-14 16:36:02","ultmodfecha":"2017-08-14 16:37:10","ultmodusuario":"1","planobjetivocoddesc":"Aumentar el conocimiento de los Juegos Olimpicos de la Juventud en el Sur de la Ciudad","planjurisdiccioncoddesc":"Ministerio de Modernizaci\u00f3n, Innovaci\u00f3n y Tecnolog\u00eda","planproyectoestadocoddesc":"En curso"},"756":{"planproyectocod":"756","planproyectonombre":"Alumbrado: Leds","planproyectodescripcion":"Recambio de luminarias de sodio a tecnolog\u00eda LED y colocaci\u00f3n de nuevas columnas y luminarias en la Ciudad de Buenos Aires. Esto incluye recambio y puesta en valor de parques y plazas, catenarias, farolas, luminarias peatonales y de avenidas, luminarias en pasos bajo nivel, puentes y bajo autopistas. (15.571 para recambio y 10.271 para Obras)","planproyectoobjetivo":"","planobjetivocod":"58","planjurisdiccioncod":"10","planproyectofdesde":"2017-01-01 00:00:00","planproyectofhasta":"2017-12-31 00:00:00","planproyectocompromiso":"1","planproyectoestadocod":"1","planproyectoestado":"10","planproyectofalta":"2017-08-14 16:36:02","ultmodfecha":"2017-08-14 16:37:10","ultmodusuario":"1","planobjetivocoddesc":"Aumentar la cobertura LED para promover la sustentaiblidad energ\u00e9tica de la Ciudad","planjurisdiccioncoddesc":"Ministerio de Ambiente y Espacio P\u00fablico","planproyectoestadocoddesc":"En curso"},"692":{"planproyectocod":"692","planproyectonombre":"Dispositivo de alojamiento protegido para adultos mayores ","planproyectodescripcion":"Este proyecto tiene como objetivo incorporar un nuevo dispositivo de alojamiento protegido para adultos mayores y mejorar el que ya se encuentra en funcionamiento. Destinados a adultos mayores de 60 a\u00f1os de edad, los dispositivos de alojamiento protegido asisten a todas aquellas v\u00edctimas de violencia que est\u00e9n en una situaci\u00f3n de alto riesgo para su integridad psicof\u00edsica y deban ser separadas de sus agresores.Ofrecen un espacio de residencia temporario con domicilio reservado, donde brindan contenci\u00f3n, protecci\u00f3n y el tratamiento adecuado.","planproyectoobjetivo":"","planobjetivocod":"57","planjurisdiccioncod":"9","planproyectofdesde":"2017-01-01 00:00:00","planproyectofhasta":"2017-12-31 00:00:00","planproyectocompromiso":"0","planproyectoestadocod":"1","planproyectoestado":"10","planproyectofalta":"2017-08-14 16:36:02","ultmodfecha":"2017-08-14 16:37:10","ultmodusuario":"1","planobjetivocoddesc":"Dar respuesta ante las situaciones de emergencia social","planjurisdiccioncoddesc":"Ministerio de Desarrollo Humano y H\u00e1bitat","planproyectoestadocoddesc":"En curso"},"684":{"planproyectocod":"684","planproyectonombre":"Instalar la Marca \u0093Buenos Aires 2018\u0094 en CABA, el pa\u00eds y el mundo","planproyectodescripcion":"Acciones de comunicaci\u00f3n para dar a conocer la marca \"Buenos Aires 2018\" en el \u00e1mbito local e internacional.","planproyectoobjetivo":"","planobjetivocod":"56","planjurisdiccioncod":"12","planproyectofdesde":"2017-01-05 00:00:00","planproyectofhasta":"2018-01-01 00:00:00","planproyectocompromiso":"0","planproyectoestadocod":"1","planproyectoestado":"10","planproyectofalta":"2017-08-14 16:36:02","ultmodfecha":"2017-08-14 16:37:10","ultmodusuario":"1","planobjetivocoddesc":"Aumentar el conocimiento de los Juegos Olimpicos de la Juventud en el Sur de la Ciudad","planjurisdiccioncoddesc":"Ministerio de Modernizaci\u00f3n, Innovaci\u00f3n y Tecnolog\u00eda","planproyectoestadocoddesc":"En curso"},"679":{"planproyectocod":"679","planproyectonombre":"Talleres de fotograf\u00eda","planproyectodescripcion":"Desarrollar peri\u00f3dicamente talleres de fotograf\u00eda en barrios en situaci\u00f3n de vulnerabilidad.","planproyectoobjetivo":"","planobjetivocod":"56","planjurisdiccioncod":"12","planproyectofdesde":"2017-05-01 00:00:00","planproyectofhasta":"2017-11-30 00:00:00","planproyectocompromiso":"0","planproyectoestadocod":"1","planproyectoestado":"10","planproyectofalta":"2017-08-14 16:36:02","ultmodfecha":"2017-08-14 16:37:10","ultmodusuario":"1","planobjetivocoddesc":"Aumentar el conocimiento de los Juegos Olimpicos de la Juventud en el Sur de la Ciudad","planjurisdiccioncoddesc":"Ministerio de Modernizaci\u00f3n, Innovaci\u00f3n y Tecnolog\u00eda","planproyectoestadocoddesc":"En curso"},"678":{"planproyectocod":"678","planproyectonombre":"Talleres de tecnolog\u00eda en escuelas medias","planproyectodescripcion":"Dise\u00f1o de una plataforma de trabajo pedag\u00f3gico que integra el arte, la ciencia, el juego y la tecnolog\u00eda a trav\u00e9s de talleres que comienzan en un trabajo \u00e1ulico con ni\u00f1os y ni\u00f1as, para luego llegar a los barrios y profundizar con la comunidad.","planproyectoobjetivo":"","planobjetivocod":"56","planjurisdiccioncod":"12","planproyectofdesde":"2017-03-01 00:00:00","planproyectofhasta":"2017-11-30 00:00:00","planproyectocompromiso":"0","planproyectoestadocod":"1","planproyectoestado":"10","planproyectofalta":"2017-08-14 16:36:02","ultmodfecha":"2017-08-14 16:37:10","ultmodusuario":"1","planobjetivocoddesc":"Aumentar el conocimiento de los Juegos Olimpicos de la Juventud en el Sur de la Ciudad","planjurisdiccioncoddesc":"Ministerio de Modernizaci\u00f3n, Innovaci\u00f3n y Tecnolog\u00eda","planproyectoestadocoddesc":"En curso"},"677":{"planproyectocod":"677","planproyectonombre":"Murales en v\u00eda p\u00fablica","planproyectodescripcion":"Realizaci\u00f3n de un mural con activa participaci\u00f3n de la comunidad en la zona sur de la Ciudad, en al que se representen art\u00edsticamente los valores ol\u00edmpicos en una obra que queda para los vecinos.","planproyectoobjetivo":"","planobjetivocod":"56","planjurisdiccioncod":"12","planproyectofdesde":"2017-01-15 00:00:00","planproyectofhasta":"2017-12-15 00:00:00","planproyectocompromiso":"0","planproyectoestadocod":"1","planproyectoestado":"10","planproyectofalta":"2017-08-14 16:36:02","ultmodfecha":"2017-08-14 16:37:10","ultmodusuario":"1","planobjetivocoddesc":"Aumentar el conocimiento de los Juegos Olimpicos de la Juventud en el Sur de la Ciudad","planjurisdiccioncoddesc":"Ministerio de Modernizaci\u00f3n, Innovaci\u00f3n y Tecnolog\u00eda","planproyectoestadocoddesc":"En curso"},"676":{"planproyectocod":"676","planproyectonombre":"Juegos Ol\u00edmpicos de la Juventud 2018: plan de Comunicaci\u00f3n zona sur de la Ciudad ","planproyectodescripcion":"Desarrollo de un plan de comunicaci\u00f3n destinado a la zona sur de la Ciudad de Buenos Aires (Villa Soldati y Villa Lugano) para potenciar la comunicaci\u00f3n de los Juegos Ol\u00edmpicos de la Juverntud Buenos Aires 2018.","planproyectoobjetivo":"","planobjetivocod":"56","planjurisdiccioncod":"12","planproyectofdesde":"2017-01-05 00:00:00","planproyectofhasta":"2017-12-01 00:00:00","planproyectocompromiso":"0","planproyectoestadocod":"1","planproyectoestado":"10","planproyectofalta":"2017-08-14 16:36:02","ultmodfecha":"2017-08-14 16:37:10","ultmodusuario":"1","planobjetivocoddesc":"Aumentar el conocimiento de los Juegos Olimpicos de la Juventud en el Sur de la Ciudad","planjurisdiccioncoddesc":"Ministerio de Modernizaci\u00f3n, Innovaci\u00f3n y Tecnolog\u00eda","planproyectoestadocoddesc":"En curso"},"675":{"planproyectocod":"675","planproyectonombre":"Juegos Ol\u00edmpicos de la Juventud 2018: eventos deportivos del ENARD","planproyectodescripcion":"Participar en los diferentes eventos deportivos organizados por el Enard (Ente Nacional de Alto Rendimiento Deportivo) a nivel nacional, con el objetivo de promocionar la marca \"Buenos Aires 2018\".","planproyectoobjetivo":"","planobjetivocod":"55","planjurisdiccioncod":"12","planproyectofdesde":"2017-01-15 00:00:00","planproyectofhasta":"2017-12-01 00:00:00","planproyectocompromiso":"0","planproyectoestadocod":"1","planproyectoestado":"10","planproyectofalta":"2017-08-14 16:36:02","ultmodfecha":"2017-08-14 16:37:10","ultmodusuario":"1","planobjetivocoddesc":"Difundir los valores olimpicos de Amistad, Respeto y Excelencia en las escuelas de nivel primario y secundario de la Ciudad","planjurisdiccioncoddesc":"Ministerio de Modernizaci\u00f3n, Innovaci\u00f3n y Tecnolog\u00eda","planproyectoestadocoddesc":"En curso"},"674":{"planproyectocod":"674","planproyectonombre":"Historia de vida de deportistas","planproyectodescripcion":"Generar un material  audiovisual sobre las historias de los deportistas argentinos que competir\u00e1n en los Juegos Ol\u00edmpicos de a Juventud Buenos Aires 2018 y difundirlos a trav\u00e9s de canales deportivos y p\u00fablicos de la Ciudad y el pa\u00eds, con el objetivo de inspirar a los j\u00f3venes.\u00a0","planproyectoobjetivo":"","planobjetivocod":"55","planjurisdiccioncod":"12","planproyectofdesde":"2016-08-01 00:00:00","planproyectofhasta":"2017-12-31 00:00:00","planproyectocompromiso":"0","planproyectoestadocod":"1","planproyectoestado":"10","planproyectofalta":"2017-08-14 16:36:02","ultmodfecha":"2017-08-14 16:37:10","ultmodusuario":"1","planobjetivocoddesc":"Difundir los valores olimpicos de Amistad, Respeto y Excelencia en las escuelas de nivel primario y secundario de la Ciudad","planjurisdiccioncoddesc":"Ministerio de Modernizaci\u00f3n, Innovaci\u00f3n y Tecnolog\u00eda","planproyectoestadocoddesc":"En curso"},"673":{"planproyectocod":"673","planproyectonombre":"Recorrida federal del D\u00eda Ol\u00edmpico","planproyectodescripcion":"Organizar eventos en el \u00e1mbito federal, en el marco de la celebraci\u00f3n del D\u00eda Ol\u00edmpico en conjunto con el Comit\u00e9 Ol\u00edmpico Argentino y la participaci\u00f3n de las Federaciones provinciales.","planproyectoobjetivo":"","planobjetivocod":"55","planjurisdiccioncod":"12","planproyectofdesde":"2017-02-01 00:00:00","planproyectofhasta":"2017-12-31 00:00:00","planproyectocompromiso":"0","planproyectoestadocod":"1","planproyectoestado":"10","planproyectofalta":"2017-08-14 16:36:02","ultmodfecha":"2017-08-14 16:37:10","ultmodusuario":"1","planobjetivocoddesc":"Difundir los valores olimpicos de Amistad, Respeto y Excelencia en las escuelas de nivel primario y secundario de la Ciudad","planjurisdiccioncoddesc":"Ministerio de Modernizaci\u00f3n, Innovaci\u00f3n y Tecnolog\u00eda","planproyectoestadocoddesc":"En curso"},"672":{"planproyectocod":"672","planproyectonombre":"Charlas en clubes de barrio","planproyectodescripcion":"Realizaci\u00f3n de charlas de deportistas en instituciones barriales que vinculan a los j\u00f3venes con clubes y centros deportivos barriales, para as\u00ed formalizar su contacto con el deporte y acercar a los j\u00f3venes experiencias deportivas inspiradoras.","planproyectoobjetivo":"","planobjetivocod":"55","planjurisdiccioncod":"12","planproyectofdesde":"2017-02-15 00:00:00","planproyectofhasta":"2017-12-01 00:00:00","planproyectocompromiso":"0","planproyectoestadocod":"1","planproyectoestado":"10","planproyectofalta":"2017-08-14 16:36:02","ultmodfecha":"2017-08-14 16:37:10","ultmodusuario":"1","planobjetivocoddesc":"Difundir los valores olimpicos de Amistad, Respeto y Excelencia en las escuelas de nivel primario y secundario de la Ciudad","planjurisdiccioncoddesc":"Ministerio de Modernizaci\u00f3n, Innovaci\u00f3n y Tecnolog\u00eda","planproyectoestadocoddesc":"En curso"},"670":{"planproyectocod":"670","planproyectonombre":"Cl\u00ednicas de iniciaci\u00f3n deportiva","planproyectodescripcion":"Realizaci\u00f3n de cl\u00ednicas en escuelas e instituciones barriales a cargo de deportistas, con el fin de promover la pr\u00e1ctica deportiva. ","planproyectoobjetivo":"","planobjetivocod":"55","planjurisdiccioncod":"12","planproyectofdesde":"2017-01-15 00:00:00","planproyectofhasta":"2017-12-15 00:00:00","planproyectocompromiso":"0","planproyectoestadocod":"1","planproyectoestado":"10","planproyectofalta":"2017-08-14 16:36:02","ultmodfecha":"2017-08-14 16:37:10","ultmodusuario":"1","planobjetivocoddesc":"Difundir los valores olimpicos de Amistad, Respeto y Excelencia en las escuelas de nivel primario y secundario de la Ciudad","planjurisdiccioncoddesc":"Ministerio de Modernizaci\u00f3n, Innovaci\u00f3n y Tecnolog\u00eda","planproyectoestadocoddesc":"En curso"},"669":{"planproyectocod":"669","planproyectonombre":"Celebrar el \"D\u00eda Ol\u00edmpico\"","planproyectodescripcion":"\u00a0El 23 de junio se conmemora el nacimiento de los Juegos Ol\u00edmpicos, se realiza un evento en el que todas las federaciones deportivas presentan una demostraci\u00f3n de las disciplinas e invitan al p\u00fablico a participar con el objetivo de promover la pr\u00e1ctica del deporte independientemente de la edad, el g\u00e9nero o la habilidad atl\u00e9tica.","planproyectoobjetivo":"","planobjetivocod":"55","planjurisdiccioncod":"12","planproyectofdesde":"2017-01-31 00:00:00","planproyectofhasta":"2017-06-24 00:00:00","planproyectocompromiso":"0","planproyectoestadocod":"1","planproyectoestado":"10","planproyectofalta":"2017-08-14 16:36:02","ultmodfecha":"2017-08-14 16:37:10","ultmodusuario":"1","planobjetivocoddesc":"Difundir los valores olimpicos de Amistad, Respeto y Excelencia en las escuelas de nivel primario y secundario de la Ciudad","planjurisdiccioncoddesc":"Ministerio de Modernizaci\u00f3n, Innovaci\u00f3n y Tecnolog\u00eda","planproyectoestadocoddesc":"En curso"},"668":{"planproyectocod":"668","planproyectonombre":"Celebrar reuniones de comisi\u00f3n de j\u00f3venes, atletas y universitarios","planproyectodescripcion":"J\u00f3venes, atletas y universitarios conforman distintas comisiones para asesorar al Comit\u00e9 Organizador de los Juegos Ol\u00edmpicos de la Juventud Buenos Aires 2018.","planproyectoobjetivo":"","planobjetivocod":"55","planjurisdiccioncod":"12","planproyectofdesde":"2017-03-01 00:00:00","planproyectofhasta":"2017-12-01 00:00:00","planproyectocompromiso":"0","planproyectoestadocod":"1","planproyectoestado":"10","planproyectofalta":"2017-08-14 16:36:02","ultmodfecha":"2017-08-14 16:37:10","ultmodusuario":"1","planobjetivocoddesc":"Difundir los valores olimpicos de Amistad, Respeto y Excelencia en las escuelas de nivel primario y secundario de la Ciudad","planjurisdiccioncoddesc":"Ministerio de Modernizaci\u00f3n, Innovaci\u00f3n y Tecnolog\u00eda","planproyectoestadocoddesc":"En curso"},"667":{"planproyectocod":"667","planproyectonombre":"Lanzamiento de plataforma digital","planproyectodescripcion":"Desarrollar una plataforma para conectar a los distintos actores y espectadores, potenciando la comunicaci\u00f3n, la informaci\u00f3n y la integraci\u00f3n de la sociedad en la previa y en la celebraci\u00f3n de los Juegos Olimpicos de la Juventud Buenos Aires 2018.","planproyectoobjetivo":"","planobjetivocod":"55","planjurisdiccioncod":"12","planproyectofdesde":"2017-01-01 00:00:00","planproyectofhasta":"2018-06-30 00:00:00","planproyectocompromiso":"0","planproyectoestadocod":"1","planproyectoestado":"10","planproyectofalta":"2017-08-14 16:36:02","ultmodfecha":"2017-08-14 16:37:10","ultmodusuario":"1","planobjetivocoddesc":"Difundir los valores olimpicos de Amistad, Respeto y Excelencia en las escuelas de nivel primario y secundario de la Ciudad","planjurisdiccioncoddesc":"Ministerio de Modernizaci\u00f3n, Innovaci\u00f3n y Tecnolog\u00eda","planproyectoestadocoddesc":"En curso"},"666":{"planproyectocod":"666","planproyectonombre":"Instalaci\u00f3n del reloj de cuenta regresiva","planproyectodescripcion":"Informar al p\u00fablico el tiempo restante para los Juegos Ol\u00edmpicos de la Juventud Buenos Aires 2018 a partir de la instalaci\u00f3n de un reloj de cuenta regresiva en un lugar emblem\u00e1tico de la Ciudad.","planproyectoobjetivo":"","planobjetivocod":"55","planjurisdiccioncod":"12","planproyectofdesde":"2016-01-01 00:00:00","planproyectofhasta":"2017-10-18 00:00:00","planproyectocompromiso":"0","planproyectoestadocod":"1","planproyectoestado":"10","planproyectofalta":"2017-08-14 16:36:02","ultmodfecha":"2017-08-14 16:37:10","ultmodusuario":"1","planobjetivocoddesc":"Difundir los valores olimpicos de Amistad, Respeto y Excelencia en las escuelas de nivel primario y secundario de la Ciudad","planjurisdiccioncoddesc":"Ministerio de Modernizaci\u00f3n, Innovaci\u00f3n y Tecnolog\u00eda","planproyectoestadocoddesc":"En curso"},"665":{"planproyectocod":"665","planproyectonombre":"Baila Buenos Aires 2018","planproyectodescripcion":"Ante la llegada de la antorcha ol\u00edmpica, se desempe\u00f1an coreograf\u00edas comunitarias que homenajean las disciplinas de los Juegos Ol\u00edmpicos en distintas ciudades del pa\u00eds, las cuales se realizar\u00e1n con ni\u00f1os y ni\u00f1as de escuelas locales con participaci\u00f3n de la comunidad.\u00a0","planproyectoobjetivo":"","planobjetivocod":"55","planjurisdiccioncod":"12","planproyectofdesde":"2017-04-15 00:00:00","planproyectofhasta":"2018-05-01 00:00:00","planproyectocompromiso":"0","planproyectoestadocod":"1","planproyectoestado":"10","planproyectofalta":"2017-08-14 16:36:02","ultmodfecha":"2017-08-14 16:37:10","ultmodusuario":"1","planobjetivocoddesc":"Difundir los valores olimpicos de Amistad, Respeto y Excelencia en las escuelas de nivel primario y secundario de la Ciudad","planjurisdiccioncoddesc":"Ministerio de Modernizaci\u00f3n, Innovaci\u00f3n y Tecnolog\u00eda","planproyectoestadocoddesc":"En curso"},"664":{"planproyectocod":"664","planproyectonombre":"Juegos Ol\u00edmpicos de la Juventud 2018 en colonias de invierno y verano ","planproyectodescripcion":"Promocionar los Juegos Ol\u00edmpicos de la Juventud Buenos Aires 2018 y sus valores entre los ni\u00f1os y ni\u00f1as que asistan a las colonias de verano e invierno, organizadas por el Ministerio de Educaci\u00f3n de la Ciudad y la Subsecretar\u00eda de Deportes de la Ciudad, mediante el desarrollo de actividades pedag\u00f3gicas.","planproyectoobjetivo":"","planobjetivocod":"55","planjurisdiccioncod":"12","planproyectofdesde":"2017-01-01 00:00:00","planproyectofhasta":"2017-07-31 00:00:00","planproyectocompromiso":"0","planproyectoestadocod":"1","planproyectoestado":"10","planproyectofalta":"2017-08-14 16:36:02","ultmodfecha":"2017-08-14 16:37:10","ultmodusuario":"1","planobjetivocoddesc":"Difundir los valores olimpicos de Amistad, Respeto y Excelencia en las escuelas de nivel primario y secundario de la Ciudad","planjurisdiccioncoddesc":"Ministerio de Modernizaci\u00f3n, Innovaci\u00f3n y Tecnolog\u00eda","planproyectoestadocoddesc":"En curso"},"663":{"planproyectocod":"663","planproyectonombre":"Concurso de dise\u00f1o de mascota","planproyectodescripcion":"Se realizar\u00e1 un concurso con el fin de involucrar a la sociedad civil en el dise\u00f1o de la mascota de los Juegos Ol\u00edmpicos de la Juventud Buenos Aires 2018.","planproyectoobjetivo":"","planobjetivocod":"55","planjurisdiccioncod":"12","planproyectofdesde":"2017-01-01 00:00:00","planproyectofhasta":"2017-12-31 00:00:00","planproyectocompromiso":"0","planproyectoestadocod":"1","planproyectoestado":"10","planproyectofalta":"2017-08-14 16:36:02","ultmodfecha":"2017-08-14 16:37:10","ultmodusuario":"1","planobjetivocoddesc":"Difundir los valores olimpicos de Amistad, Respeto y Excelencia en las escuelas de nivel primario y secundario de la Ciudad","planjurisdiccioncoddesc":"Ministerio de Modernizaci\u00f3n, Innovaci\u00f3n y Tecnolog\u00eda","planproyectoestadocoddesc":"En curso"},"662":{"planproyectocod":"662","planproyectonombre":"Participar con la marca Buenos Aires 2018 en eventos masivos","planproyectodescripcion":"Dar a conocer la marca \"Buenos Aires 2018\" en la Ciudad a trav\u00e9s de la participaci\u00f3n en eventos masivos como encuentros deportivos, ferias y propuestas culturales.","planproyectoobjetivo":"","planobjetivocod":"55","planjurisdiccioncod":"12","planproyectofdesde":"2017-01-15 00:00:00","planproyectofhasta":"2017-12-15 00:00:00","planproyectocompromiso":"0","planproyectoestadocod":"1","planproyectoestado":"10","planproyectofalta":"2017-08-14 16:36:02","ultmodfecha":"2017-08-14 16:37:10","ultmodusuario":"1","planobjetivocoddesc":"Difundir los valores olimpicos de Amistad, Respeto y Excelencia en las escuelas de nivel primario y secundario de la Ciudad","planjurisdiccioncoddesc":"Ministerio de Modernizaci\u00f3n, Innovaci\u00f3n y Tecnolog\u00eda","planproyectoestadocoddesc":"En curso"},"661":{"planproyectocod":"661","planproyectonombre":"Juegos Ol\u00edmpicos de la Juventud 2018 a la Escuela: recorrido de banderas ol\u00edmpicas ","planproyectodescripcion":"Recorrido de banderas ol\u00edmpicas por diferentes escuelas de la Ciudad, donde cada escuela organiza actividades relacionadas con los Juegos Ol\u00edmpicos de la Juventud Buenos Aires 2018 para familiarizar a los ni\u00f1os y ni\u00f1as con los valores, la historia y los contenidos del olimpismo.","planproyectoobjetivo":"","planobjetivocod":"55","planjurisdiccioncod":"12","planproyectofdesde":"2017-05-15 00:00:00","planproyectofhasta":"2017-12-01 00:00:00","planproyectocompromiso":"0","planproyectoestadocod":"1","planproyectoestado":"10","planproyectofalta":"2017-08-14 16:36:02","ultmodfecha":"2017-08-14 16:37:10","ultmodusuario":"1","planobjetivocoddesc":"Difundir los valores olimpicos de Amistad, Respeto y Excelencia en las escuelas de nivel primario y secundario de la Ciudad","planjurisdiccioncoddesc":"Ministerio de Modernizaci\u00f3n, Innovaci\u00f3n y Tecnolog\u00eda","planproyectoestadocoddesc":"En curso"},"660":{"planproyectocod":"660","planproyectonombre":"Juegos Ol\u00edmpicos de la Juventud 2018 a la Escuela: Obras de Teatro","planproyectodescripcion":"Se realizar\u00e1n una serie de obras de teatro dirigidas a ni\u00f1as y ni\u00f1os de primer a quinto grado, cuyo contenido art\u00edstico transmite el legado de los Juegos Ol\u00edmpicos de la Juventud Buenos Aires 2018 y hace hincapi\u00e9 en los valores de la amistad, el respeto y la excelencia.","planproyectoobjetivo":"","planobjetivocod":"55","planjurisdiccioncod":"12","planproyectofdesde":"2017-01-31 00:00:00","planproyectofhasta":"2017-12-01 00:00:00","planproyectocompromiso":"0","planproyectoestadocod":"1","planproyectoestado":"10","planproyectofalta":"2017-08-14 16:36:02","ultmodfecha":"2017-08-14 16:37:10","ultmodusuario":"1","planobjetivocoddesc":"Difundir los valores olimpicos de Amistad, Respeto y Excelencia en las escuelas de nivel primario y secundario de la Ciudad","planjurisdiccioncoddesc":"Ministerio de Modernizaci\u00f3n, Innovaci\u00f3n y Tecnolog\u00eda","planproyectoestadocoddesc":"En curso"},"659":{"planproyectocod":"659","planproyectonombre":"Juegos Ol\u00edmpicos de la Juventud 2018 a la Escuela: Murales Participativos","planproyectodescripcion":"Involucrar a las escuelas en el desarrollo de los Juegos Ol\u00edmpicos de la Juventud Buenos Aires 2018, su esp\u00edritu y valores a partir de la realizaci\u00f3n de murales con venecitas junto a los j\u00f3venes de las escuelas.","planproyectoobjetivo":"","planobjetivocod":"55","planjurisdiccioncod":"12","planproyectofdesde":"2017-01-31 00:00:00","planproyectofhasta":"2017-11-30 00:00:00","planproyectocompromiso":"0","planproyectoestadocod":"1","planproyectoestado":"10","planproyectofalta":"2017-08-14 16:36:02","ultmodfecha":"2017-08-14 16:37:10","ultmodusuario":"1","planobjetivocoddesc":"Difundir los valores olimpicos de Amistad, Respeto y Excelencia en las escuelas de nivel primario y secundario de la Ciudad","planjurisdiccioncoddesc":"Ministerio de Modernizaci\u00f3n, Innovaci\u00f3n y Tecnolog\u00eda","planproyectoestadocoddesc":"En curso"},"658":{"planproyectocod":"658","planproyectonombre":"BAFIM","planproyectodescripcion":"Espacio de encuentro del ecosistema musical de la Industria local, regional e internacional para participar en mesas de negocios y showcases.","planproyectoobjetivo":"","planobjetivocod":"53","planjurisdiccioncod":"12","planproyectofdesde":"2016-11-01 00:00:00","planproyectofhasta":"2017-12-30 00:00:00","planproyectocompromiso":"0","planproyectoestadocod":"1","planproyectoestado":"10","planproyectofalta":"2017-08-14 16:36:02","ultmodfecha":"2017-08-14 16:37:10","ultmodusuario":"1","planobjetivocoddesc":"Incrementar la participacion de las industrias creativas en el PBG de la CABA","planjurisdiccioncoddesc":"Ministerio de Modernizaci\u00f3n, Innovaci\u00f3n y Tecnolog\u00eda","planproyectoestadocoddesc":"En curso"},"655":{"planproyectocod":"655","planproyectonombre":"Proyecto Integral CMA","planproyectodescripcion":"Diversas actividades, capacitaciones y concursos focalizadas en los emprendedores y en la producci\u00f3n nacional entorno al Distrito Audiovisual y al Centro Metropolitano Audiovisual (CMA).","planproyectoobjetivo":"","planobjetivocod":"53","planjurisdiccioncod":"12","planproyectofdesde":"2017-02-01 00:00:00","planproyectofhasta":"2018-08-31 00:00:00","planproyectocompromiso":"0","planproyectoestadocod":"1","planproyectoestado":"10","planproyectofalta":"2017-08-14 16:36:02","ultmodfecha":"2017-08-14 16:37:10","ultmodusuario":"1","planobjetivocoddesc":"Incrementar la participacion de las industrias creativas en el PBG de la CABA","planjurisdiccioncoddesc":"Ministerio de Modernizaci\u00f3n, Innovaci\u00f3n y Tecnolog\u00eda","planproyectoestadocoddesc":"En curso"},"654":{"planproyectocod":"654","planproyectonombre":"Pasarela BA","planproyectodescripcion":"Capacitaci\u00f3n y seguimiento de dise\u00f1adores locales emergentes, y realizaci\u00f3n de desfiles en actividades privadas y en ambientes p\u00fablicos.","planproyectoobjetivo":"","planobjetivocod":"53","planjurisdiccioncod":"12","planproyectofdesde":"2016-11-01 00:00:00","planproyectofhasta":"2017-12-30 00:00:00","planproyectocompromiso":"0","planproyectoestadocod":"1","planproyectoestado":"10","planproyectofalta":"2017-08-14 16:36:02","ultmodfecha":"2017-08-14 16:37:10","ultmodusuario":"1","planobjetivocoddesc":"Incrementar la participacion de las industrias creativas en el PBG de la CABA","planjurisdiccioncoddesc":"Ministerio de Modernizaci\u00f3n, Innovaci\u00f3n y Tecnolog\u00eda","planproyectoestadocoddesc":"En curso"},"653":{"planproyectocod":"653","planproyectonombre":"Semana de Dise\u00f1o","planproyectodescripcion":"Evento que reune actividades en torno al dise\u00f1o, promoviendo la articulaci\u00f3n entre actores relevantes nacionales e internacionales para posicionar a CABA a nivel mundial.","planproyectoobjetivo":"","planobjetivocod":"53","planjurisdiccioncod":"12","planproyectofdesde":"2017-02-01 00:00:00","planproyectofhasta":"2017-11-15 00:00:00","planproyectocompromiso":"0","planproyectoestadocod":"1","planproyectoestado":"10","planproyectofalta":"2017-08-14 16:36:02","ultmodfecha":"2017-08-14 16:37:10","ultmodusuario":"1","planobjetivocoddesc":"Incrementar la participacion de las industrias creativas en el PBG de la CABA","planjurisdiccioncoddesc":"Ministerio de Modernizaci\u00f3n, Innovaci\u00f3n y Tecnolog\u00eda","planproyectoestadocoddesc":"En curso"},"652":{"planproyectocod":"652","planproyectonombre":"Distrito de Dise\u00f1o","planproyectodescripcion":"Posicionar al barrio de Barracas como polo del desarrollo creativo de la Ciudad a trav\u00e9s de actividades de promoci\u00f3n del dise\u00f1o y actividades con la comunidad. Adem\u00e1s, existe un plan estrat\u00e9gico de dise\u00f1o urbano del barrio que busca mejorar las condiciones de accesibilidad, seguridad, iluminaci\u00f3n y equipamiento del espacio p\u00fablico, favoreciendo la realizaci\u00f3n de paseos culturales y tur\u00edsticos.","planproyectoobjetivo":"","planobjetivocod":"53","planjurisdiccioncod":"12","planproyectofdesde":"2016-11-01 00:00:00","planproyectofhasta":"2017-12-30 00:00:00","planproyectocompromiso":"0","planproyectoestadocod":"1","planproyectoestado":"10","planproyectofalta":"2017-08-14 16:36:02","ultmodfecha":"2017-08-14 16:37:10","ultmodusuario":"1","planobjetivocoddesc":"Incrementar la participacion de las industrias creativas en el PBG de la CABA","planjurisdiccioncoddesc":"Ministerio de Modernizaci\u00f3n, Innovaci\u00f3n y Tecnolog\u00eda","planproyectoestadocoddesc":"En curso"},"651":{"planproyectocod":"651","planproyectonombre":"Desarrollo Industrias Creativas","planproyectodescripcion":"Desarrollo de las industrias creativas y la escena art\u00edstica y cultural de la Ciudad a trav\u00e9s de acciones de promoci\u00f3n y proyecci\u00f3n nacional e internacional y de programas de profesionalizaci\u00f3n y asesoramiento a los actores del sector creativo.","planproyectoobjetivo":"","planobjetivocod":"53","planjurisdiccioncod":"12","planproyectofdesde":"2016-11-01 00:00:00","planproyectofhasta":"2017-12-31 00:00:00","planproyectocompromiso":"0","planproyectoestadocod":"1","planproyectoestado":"10","planproyectofalta":"2017-08-14 16:36:02","ultmodfecha":"2017-08-14 16:37:10","ultmodusuario":"1","planobjetivocoddesc":"Incrementar la participacion de las industrias creativas en el PBG de la CABA","planjurisdiccioncoddesc":"Ministerio de Modernizaci\u00f3n, Innovaci\u00f3n y Tecnolog\u00eda","planproyectoestadocoddesc":"En curso"},"650":{"planproyectocod":"650","planproyectonombre":"Proyecto Integral CMD","planproyectodescripcion":"Desarrollo e impulso de la programaci\u00f3n activa e integrada del Centro Metropolitano de Dise\u00f1o (CMD) para posicionarlo como edificio \u00edcono de la Ciudad.","planproyectoobjetivo":"","planobjetivocod":"53","planjurisdiccioncod":"12","planproyectofdesde":"2016-11-01 00:00:00","planproyectofhasta":"2017-12-30 00:00:00","planproyectocompromiso":"0","planproyectoestadocod":"1","planproyectoestado":"10","planproyectofalta":"2017-08-14 16:36:02","ultmodfecha":"2017-08-14 16:37:10","ultmodusuario":"1","planobjetivocoddesc":"Incrementar la participacion de las industrias creativas en el PBG de la CABA","planjurisdiccioncoddesc":"Ministerio de Modernizaci\u00f3n, Innovaci\u00f3n y Tecnolog\u00eda","planproyectoestadocoddesc":"En curso"},"649":{"planproyectocod":"649","planproyectonombre":"Art Basel Cities","planproyectodescripcion":"Art Basel Cities Buenos Aires es un programa que presenta internacionalmente el arte local apoyando, reforzando y diversificando el arte contempor\u00e1neo de la Ciudad, el cual dar\u00e1 oportunidades econ\u00f3micas a artistas, galer\u00edas, museos, curadores y cr\u00edticos. ","planproyectoobjetivo":"","planobjetivocod":"53","planjurisdiccioncod":"12","planproyectofdesde":"2016-09-08 00:00:00","planproyectofhasta":"2019-11-30 00:00:00","planproyectocompromiso":"0","planproyectoestadocod":"1","planproyectoestado":"10","planproyectofalta":"2017-08-14 16:36:02","ultmodfecha":"2017-08-14 16:37:10","ultmodusuario":"1","planobjetivocoddesc":"Incrementar la participacion de las industrias creativas en el PBG de la CABA","planjurisdiccioncoddesc":"Ministerio de Modernizaci\u00f3n, Innovaci\u00f3n y Tecnolog\u00eda","planproyectoestadocoddesc":"En curso"},"648":{"planproyectocod":"648","planproyectonombre":"Distrito de las Artes Comunidad ","planproyectodescripcion":"Actividades que buscan desarrollar el ecosistema del Distrito de las Artes, generar un v\u00ednculo con los vecinos y dar a conocer al p\u00fablico.","planproyectoobjetivo":"","planobjetivocod":"53","planjurisdiccioncod":"12","planproyectofdesde":"2016-11-01 00:00:00","planproyectofhasta":"2017-12-31 00:00:00","planproyectocompromiso":"0","planproyectoestadocod":"1","planproyectoestado":"10","planproyectofalta":"2017-08-14 16:36:02","ultmodfecha":"2017-08-14 16:37:10","ultmodusuario":"1","planobjetivocoddesc":"Incrementar la participacion de las industrias creativas en el PBG de la CABA","planjurisdiccioncoddesc":"Ministerio de Modernizaci\u00f3n, Innovaci\u00f3n y Tecnolog\u00eda","planproyectoestadocoddesc":"En curso"},"647":{"planproyectocod":"647","planproyectonombre":"Ciudad Emprendedora","planproyectodescripcion":"Desarrollo de gran evento que genere visibilidad y concientizaci\u00f3n respecto del ecosistema emprendedor, c\u00f3mo tambi\u00e9n programas de articulaci\u00f3n que catalicen el relacionamiento de los emprendedores con otros actores de la sociedad.","planproyectoobjetivo":"","planobjetivocod":"54","planjurisdiccioncod":"12","planproyectofdesde":"2017-01-02 00:00:00","planproyectofhasta":"2017-12-08 00:00:00","planproyectocompromiso":"0","planproyectoestadocod":"1","planproyectoestado":"10","planproyectofalta":"2017-08-14 16:36:02","ultmodfecha":"2017-08-14 16:37:10","ultmodusuario":"1","planobjetivocoddesc":"Aumentar la actividad emprendedora de la Ciudad","planjurisdiccioncoddesc":"Ministerio de Modernizaci\u00f3n, Innovaci\u00f3n y Tecnolog\u00eda","planproyectoestadocoddesc":"En curso"},"646":{"planproyectocod":"646","planproyectonombre":"Angeles BA","planproyectodescripcion":"Desarrollo de eventos e inciativas que tienen como fin la vinculaci\u00f3n entre emprendedores e inversores.","planproyectoobjetivo":"","planobjetivocod":"54","planjurisdiccioncod":"12","planproyectofdesde":"2017-01-01 00:00:00","planproyectofhasta":"2017-12-29 00:00:00","planproyectocompromiso":"0","planproyectoestadocod":"1","planproyectoestado":"10","planproyectofalta":"2017-08-14 16:36:02","ultmodfecha":"2017-08-14 16:37:10","ultmodusuario":"1","planobjetivocoddesc":"Aumentar la actividad emprendedora de la Ciudad","planjurisdiccioncoddesc":"Ministerio de Modernizaci\u00f3n, Innovaci\u00f3n y Tecnolog\u00eda","planproyectoestadocoddesc":"En curso"},"645":{"planproyectocod":"645","planproyectonombre":"Academia BA","planproyectodescripcion":"Programa de capacitaci\u00f3n gratuito, presencial y virtual con foco en habilidades emprendedoras y metodolog\u00edas \u00e1giles para aquellos que quieran crecer profesionalmente, comenzar un emprendimiento o expandir uno ya existente.","planproyectoobjetivo":"","planobjetivocod":"54","planjurisdiccioncod":"12","planproyectofdesde":"2016-01-01 00:00:00","planproyectofhasta":"2017-12-29 00:00:00","planproyectocompromiso":"0","planproyectoestadocod":"1","planproyectoestado":"10","planproyectofalta":"2017-08-14 16:36:02","ultmodfecha":"2017-08-14 16:37:10","ultmodusuario":"1","planobjetivocoddesc":"Aumentar la actividad emprendedora de la Ciudad","planjurisdiccioncoddesc":"Ministerio de Modernizaci\u00f3n, Innovaci\u00f3n y Tecnolog\u00eda","planproyectoestadocoddesc":"En curso"},"644":{"planproyectocod":"644","planproyectonombre":"IncuBAte","planproyectodescripcion":"Programa de incubaci\u00f3n para emprendedores seleccionados mediante evaluaciones y entrevistas, el cual ofrece asesoramiento personalizado, asistencia financiera y acceso a espacios de trabajo.","planproyectoobjetivo":"","planobjetivocod":"54","planjurisdiccioncod":"12","planproyectofdesde":"2016-08-01 00:00:00","planproyectofhasta":"2019-02-15 00:00:00","planproyectocompromiso":"0","planproyectoestadocod":"1","planproyectoestado":"10","planproyectofalta":"2017-08-14 16:36:02","ultmodfecha":"2017-08-14 16:37:10","ultmodusuario":"1","planobjetivocoddesc":"Aumentar la actividad emprendedora de la Ciudad","planjurisdiccioncoddesc":"Ministerio de Modernizaci\u00f3n, Innovaci\u00f3n y Tecnolog\u00eda","planproyectoestadocoddesc":"En curso"},"643":{"planproyectocod":"643","planproyectonombre":"Pacto Emprendedor","planproyectodescripcion":"Programa de mentor\u00edas para micro emprendedores que buscan el fortalecimiento de su emprendimiento as\u00ed como de su capital social.","planproyectoobjetivo":"","planobjetivocod":"54","planjurisdiccioncod":"12","planproyectofdesde":"2017-01-15 00:00:00","planproyectofhasta":"2018-02-05 00:00:00","planproyectocompromiso":"0","planproyectoestadocod":"1","planproyectoestado":"10","planproyectofalta":"2017-08-14 16:36:02","ultmodfecha":"2017-08-14 16:37:10","ultmodusuario":"1","planobjetivocoddesc":"Aumentar la actividad emprendedora de la Ciudad","planjurisdiccioncoddesc":"Ministerio de Modernizaci\u00f3n, Innovaci\u00f3n y Tecnolog\u00eda","planproyectoestadocoddesc":"En curso"},"642":{"planproyectocod":"642","planproyectonombre":"PIE","planproyectodescripcion":"Programa que desarrolla habilidades emprendedoras y fortalece emprendimientos por medio de capacitaciones y mentorias para lograr la formalizaci\u00f3n y escala de estos posibilitando el acceso a nuevos mercados.","planproyectoobjetivo":"","planobjetivocod":"54","planjurisdiccioncod":"12","planproyectofdesde":"2017-01-01 00:00:00","planproyectofhasta":"2018-01-31 00:00:00","planproyectocompromiso":"0","planproyectoestadocod":"1","planproyectoestado":"10","planproyectofalta":"2017-08-14 16:36:02","ultmodfecha":"2017-08-14 16:37:10","ultmodusuario":"1","planobjetivocoddesc":"Aumentar la actividad emprendedora de la Ciudad","planjurisdiccioncoddesc":"Ministerio de Modernizaci\u00f3n, Innovaci\u00f3n y Tecnolog\u00eda","planproyectoestadocoddesc":"En curso"},"641":{"planproyectocod":"641","planproyectonombre":"Vos Lo Haces","planproyectodescripcion":"Concurso de innovaci\u00f3n social destinado a ciudadanos, que promueve el desarrollo de iniciativas que resuelvan problemas y desaf\u00edos sociales, ambientales y culturales.","planproyectoobjetivo":"","planobjetivocod":"54","planjurisdiccioncod":"12","planproyectofdesde":"2017-03-01 00:00:00","planproyectofhasta":"2018-01-15 00:00:00","planproyectocompromiso":"0","planproyectoestadocod":"1","planproyectoestado":"10","planproyectofalta":"2017-08-14 16:36:02","ultmodfecha":"2017-08-14 16:37:10","ultmodusuario":"1","planobjetivocoddesc":"Aumentar la actividad emprendedora de la Ciudad","planjurisdiccioncoddesc":"Ministerio de Modernizaci\u00f3n, Innovaci\u00f3n y Tecnolog\u00eda","planproyectoestadocoddesc":"En curso"},"640":{"planproyectocod":"640","planproyectonombre":"Innovaci\u00f3n Transformadora","planproyectodescripcion":"Programa de Innovaci\u00f3n que identifica a emprendedores de alto impacto a trav\u00e9s de concursos, para luego ser formados y conectados con el ecosistema emprendedor. ","planproyectoobjetivo":"","planobjetivocod":"54","planjurisdiccioncod":"12","planproyectofdesde":"2016-11-10 00:00:00","planproyectofhasta":"2018-01-31 00:00:00","planproyectocompromiso":"0","planproyectoestadocod":"1","planproyectoestado":"10","planproyectofalta":"2017-08-14 16:36:02","ultmodfecha":"2017-08-14 16:37:10","ultmodusuario":"1","planobjetivocoddesc":"Aumentar la actividad emprendedora de la Ciudad","planjurisdiccioncoddesc":"Ministerio de Modernizaci\u00f3n, Innovaci\u00f3n y Tecnolog\u00eda","planproyectoestadocoddesc":"En curso"},"638":{"planproyectocod":"638","planproyectonombre":"Despega Talento","planproyectodescripcion":"Programa de inserci\u00f3n internacional destinado a PyMEs y emprendedores de la Ciudad, que implica el armado de agendas, el relacionamiento con instituciones del exterior y el soporte en misiones comerciales.","planproyectoobjetivo":"","planobjetivocod":"53","planjurisdiccioncod":"12","planproyectofdesde":"2017-01-01 00:00:00","planproyectofhasta":"2017-12-02 00:00:00","planproyectocompromiso":"0","planproyectoestadocod":"1","planproyectoestado":"10","planproyectofalta":"2017-08-14 16:36:02","ultmodfecha":"2017-08-14 16:37:10","ultmodusuario":"1","planobjetivocoddesc":"Incrementar la participacion de las industrias creativas en el PBG de la CABA","planjurisdiccioncoddesc":"Ministerio de Modernizaci\u00f3n, Innovaci\u00f3n y Tecnolog\u00eda","planproyectoestadocoddesc":"En curso"},"637":{"planproyectocod":"637","planproyectonombre":"BA al Mundo Capacitate","planproyectodescripcion":"Capacitaciones sobre el proceso de exportaci\u00f3n y herramientas de negocios internacionales, dirigidas a PyMEs y emprendedores de la Ciudad que deseen exportar su talento al mundo.","planproyectoobjetivo":"","planobjetivocod":"53","planjurisdiccioncod":"12","planproyectofdesde":"2017-01-01 00:00:00","planproyectofhasta":"2018-02-06 00:00:00","planproyectocompromiso":"0","planproyectoestadocod":"1","planproyectoestado":"10","planproyectofalta":"2017-08-14 16:36:02","ultmodfecha":"2017-08-14 16:37:10","ultmodusuario":"1","planobjetivocoddesc":"Incrementar la participacion de las industrias creativas en el PBG de la CABA","planjurisdiccioncoddesc":"Ministerio de Modernizaci\u00f3n, Innovaci\u00f3n y Tecnolog\u00eda","planproyectoestadocoddesc":"En curso"},"631":{"planproyectocod":"631","planproyectonombre":"BA Ciencia","planproyectodescripcion":"Evento masivo de divulgaci\u00f3n cient\u00edfica destinado a los vecinos de la Ciudad, en especial a estudiantes, con el objetivo de estimular las vocaciones cient\u00edficas y resaltar el valor de la ciencia en la vida cotidiana.","planproyectoobjetivo":"","planobjetivocod":"45","planjurisdiccioncod":"12","planproyectofdesde":"2017-02-01 00:00:00","planproyectofhasta":"2017-11-30 00:00:00","planproyectocompromiso":"0","planproyectoestadocod":"1","planproyectoestado":"10","planproyectofalta":"2017-08-14 16:36:02","ultmodfecha":"2017-08-14 16:37:10","ultmodusuario":"1","planobjetivocoddesc":"Aumentar la percepcion de innovacion del Gobierno de la Ciudad entre los vecinos","planjurisdiccioncoddesc":"Ministerio de Modernizaci\u00f3n, Innovaci\u00f3n y Tecnolog\u00eda","planproyectoestadocoddesc":"En curso"},"630":{"planproyectocod":"630","planproyectonombre":"Programa SINAPTEC","planproyectodescripcion":"Programa de mentor\u00edas y capacitaciones destinado a fortalecer las capacidades de las oficinas de vinculaci\u00f3n y transferencia tecnol\u00f3gica (ovtt), que son las encargadas de gestionar los resultados de investigaci\u00f3n y desarrollo de las universidades y centros de investigaci\u00f3n.","planproyectoobjetivo":"","planobjetivocod":"46","planjurisdiccioncod":"12","planproyectofdesde":"2017-01-02 00:00:00","planproyectofhasta":"2017-12-01 00:00:00","planproyectocompromiso":"0","planproyectoestadocod":"1","planproyectoestado":"10","planproyectofalta":"2017-08-14 16:36:02","ultmodfecha":"2017-08-14 16:37:10","ultmodusuario":"1","planobjetivocoddesc":"Posicionar a CABA como una ciudad innovadora","planjurisdiccioncoddesc":"Ministerio de Modernizaci\u00f3n, Innovaci\u00f3n y Tecnolog\u00eda","planproyectoestadocoddesc":"En curso"},"628":{"planproyectocod":"628","planproyectonombre":"Plataforma +Simple","planproyectodescripcion":"Este proyecto busca promover la integraci\u00f3n digital de los adultos mayores a trav\u00e9s de la entrega de tabletas con la plataforma +Simple, pensada y desarrollada junto con profesionales para ser m\u00e1s amigable y accesible para la tercera edad. Adem\u00e1s del desarrollo y progreso de la plataforma, la implementaci\u00f3n incluye la creaci\u00f3n de contenidos y la capacitaci\u00f3n de los usuarios.","planproyectoobjetivo":"","planobjetivocod":"19","planjurisdiccioncod":"9","planproyectofdesde":"2016-08-05 00:00:00","planproyectofhasta":"2017-12-31 00:00:00","planproyectocompromiso":"1","planproyectoestadocod":"1","planproyectoestado":"10","planproyectofalta":"2017-08-14 16:36:02","ultmodfecha":"2017-08-14 16:37:10","ultmodusuario":"1","planobjetivocoddesc":"Aumentar la igualdad de oportunidades para personas en situaci\u00f3n de vulnerabilidad","planjurisdiccioncoddesc":"Ministerio de Desarrollo Humano y H\u00e1bitat","planproyectoestadocoddesc":"En curso"},"610":{"planproyectocod":"610","planproyectonombre":"Inspector Laboral Digital (ILDi)","planproyectodescripcion":"Modernizar la tarea inspectiva entorno al trabajo, sustituyendo el acta papel por el acta digital, para agilizar y transparentar los procesos.","planproyectoobjetivo":"","planobjetivocod":"52","planjurisdiccioncod":"12","planproyectofdesde":"2017-05-02 00:00:00","planproyectofhasta":"2017-12-31 00:00:00","planproyectocompromiso":"0","planproyectoestadocod":"1","planproyectoestado":"10","planproyectofalta":"2017-08-14 16:36:02","ultmodfecha":"2017-08-14 16:37:10","ultmodusuario":"1","planobjetivocoddesc":"Reducir indices de trabajo no registrado y siniestralidad laboral","planjurisdiccioncoddesc":"Ministerio de Modernizaci\u00f3n, Innovaci\u00f3n y Tecnolog\u00eda","planproyectoestadocoddesc":"En curso"},"606":{"planproyectocod":"606","planproyectonombre":"Registrate YA","planproyectodescripcion":"Operativos que realiza la Ciudad en conjunto con la Administraci\u00f3n Federal de Ingresos Publicos (AFIP), con el fin de regularizar la situaci\u00f3n laboral de los trabajadores no registrados.","planproyectoobjetivo":"","planobjetivocod":"52","planjurisdiccioncod":"12","planproyectofdesde":"2017-01-02 00:00:00","planproyectofhasta":"2017-12-31 00:00:00","planproyectocompromiso":"0","planproyectoestadocod":"1","planproyectoestado":"10","planproyectofalta":"2017-08-14 16:36:02","ultmodfecha":"2017-08-14 16:37:10","ultmodusuario":"1","planobjetivocoddesc":"Reducir indices de trabajo no registrado y siniestralidad laboral","planjurisdiccioncoddesc":"Ministerio de Modernizaci\u00f3n, Innovaci\u00f3n y Tecnolog\u00eda","planproyectoestadocoddesc":"En curso"},"604":{"planproyectocod":"604","planproyectonombre":"Comercios en regla \u0093Barrio 31\u0094","planproyectodescripcion":"Se busca reducir la informalidad del empleo y de los comercios en el Barrio 31, brindando informaci\u00f3n y educaci\u00f3n a comerciantes y trabajadores.","planproyectoobjetivo":"","planobjetivocod":"52","planjurisdiccioncod":"12","planproyectofdesde":"2017-01-02 00:00:00","planproyectofhasta":"2017-12-31 00:00:00","planproyectocompromiso":"0","planproyectoestadocod":"1","planproyectoestado":"10","planproyectofalta":"2017-08-14 16:36:02","ultmodfecha":"2017-08-14 16:37:10","ultmodusuario":"1","planobjetivocoddesc":"Reducir indices de trabajo no registrado y siniestralidad laboral","planjurisdiccioncoddesc":"Ministerio de Modernizaci\u00f3n, Innovaci\u00f3n y Tecnolog\u00eda","planproyectoestadocoddesc":"En curso"},"602":{"planproyectocod":"602","planproyectonombre":"Centro de Integraci\u00f3n Laboral (CIL)","planproyectodescripcion":"Espacios que orienten a las personas en sus b\u00fasquedas laborales, fortalecen sus competencias de empleabilidad mediante programas y facilitan los procesos de intermediaci\u00f3n laboral con el sector privado.","planproyectoobjetivo":"","planobjetivocod":"51","planjurisdiccioncod":"12","planproyectofdesde":"2017-01-02 00:00:00","planproyectofhasta":"2017-12-31 00:00:00","planproyectocompromiso":"0","planproyectoestadocod":"1","planproyectoestado":"10","planproyectofalta":"2017-08-14 16:36:02","ultmodfecha":"2017-08-14 16:37:10","ultmodusuario":"1","planobjetivocoddesc":"Mejorar la empleabilidad en la Zona Sur de la Ciudad a traves de programas de fomento al empleo","planjurisdiccioncoddesc":"Ministerio de Modernizaci\u00f3n, Innovaci\u00f3n y Tecnolog\u00eda","planproyectoestadocoddesc":"En curso"},"598":{"planproyectocod":"598","planproyectonombre":"Concurso fotogr\u00e1fico \"Transparesencia\"","planproyectodescripcion":"<p>10&deg; Edici&oacute;n del concurso fotogr&aacute;fico \"Transparesencia\" propuesta que tiene como objetivo principal retratar el pluralismo cultural de la Ciudad. Se elegir&aacute;n 25 fotograf&iacute;as que ser&aacute;n expuestas en el marco de Expo Colectividades y luego en alguna plaza o parque de la Ciudad.<\/p>","planproyectoobjetivo":"","planobjetivocod":"44","planjurisdiccioncod":"11","planproyectofdesde":"2017-04-10 00:00:00","planproyectofhasta":"2017-09-03 00:00:00","planproyectocompromiso":"0","planproyectoestadocod":"1","planproyectoestado":"10","planproyectofalta":"2017-08-14 16:36:02","ultmodfecha":"2017-08-16 11:31:44","ultmodusuario":"2","planobjetivocoddesc":"Posicionar a la Ciudad de Buenos Aires como referente en la promoci\u00f3n y protecci\u00f3n de los Derechos Humanos; haciendo eje en la convivencia, el di\u00e1logo, el encuentro, la inclusi\u00f3n y el pluralismo cultural","planjurisdiccioncoddesc":"Secretar\u00eda de Desarrollo Ciudadano (Vicejefatura)","planproyectoestadocoddesc":"En curso"},"596":{"planproyectocod":"596","planproyectonombre":"Colecci\u00f3n libros de colectividades","planproyectodescripcion":"Con el objetivo de resaltar el aporte cultural de las colectividades a la cultura porte\u00f1a, se busca realizar dos libros que puedan plasmar dicho acervo: \"Colombia en Buenos Aires\" y \"Libro Gastron\u00f3mico de las Colectividades de la CABA\" ","planproyectoobjetivo":"","planobjetivocod":"44","planjurisdiccioncod":"11","planproyectofdesde":"2017-01-02 00:00:00","planproyectofhasta":"2017-12-31 00:00:00","planproyectocompromiso":"0","planproyectoestadocod":"1","planproyectoestado":"10","planproyectofalta":"2017-08-14 16:36:02","ultmodfecha":"2017-08-14 16:37:10","ultmodusuario":"1","planobjetivocoddesc":"Posicionar a la Ciudad de Buenos Aires como referente en la promoci\u00f3n y protecci\u00f3n de los Derechos Humanos; haciendo eje en la convivencia, el di\u00e1logo, el encuentro, la inclusi\u00f3n y el pluralismo cultural","planjurisdiccioncoddesc":"Secretar\u00eda de Desarrollo Ciudadano (Vicejefatura)","planproyectoestadocoddesc":"En curso"},"595":{"planproyectocod":"595","planproyectonombre":"BA Espacio Pyme","planproyectodescripcion":"Ventanilla gratuita de difusi\u00f3n de programas y herramientas de apoyo a la competitividad Pyme y asesoramiento sobre gestiones para el acceso a medios y alternativas financieras, donde los canales de atenci\u00f3n son puestos presenciales, v\u00eda\u00a0web y centros de atenci\u00f3n telef\u00f3nica.","planproyectoobjetivo":"","planobjetivocod":"50","planjurisdiccioncod":"12","planproyectofdesde":"2017-04-01 00:00:00","planproyectofhasta":"2017-07-24 00:00:00","planproyectocompromiso":"0","planproyectoestadocod":"1","planproyectoestado":"10","planproyectofalta":"2017-08-14 16:36:02","ultmodfecha":"2017-08-14 16:37:10","ultmodusuario":"1","planobjetivocoddesc":"Articular politicas para el desarrollo de las pymes y fomentar su dfusion","planjurisdiccioncoddesc":"Ministerio de Modernizaci\u00f3n, Innovaci\u00f3n y Tecnolog\u00eda","planproyectoestadocoddesc":"En curso"},"594":{"planproyectocod":"594","planproyectonombre":"Mes del inmigrante","planproyectodescripcion":"En el marco  del D\u00eda del Inmigrante se realizaran durante el mes de septiembre actividades art\u00edstico-culturales de las colectividades: talleres de cocina t\u00edpica, cursos de idiomas, instrumentos, vestimentas, artes marciales, origami, etc.","planproyectoobjetivo":"","planobjetivocod":"44","planjurisdiccioncod":"11","planproyectofdesde":"2017-07-01 00:00:00","planproyectofhasta":"2017-09-30 00:00:00","planproyectocompromiso":"0","planproyectoestadocod":"1","planproyectoestado":"10","planproyectofalta":"2017-08-14 16:36:02","ultmodfecha":"2017-08-14 16:37:10","ultmodusuario":"1","planobjetivocoddesc":"Posicionar a la Ciudad de Buenos Aires como referente en la promoci\u00f3n y protecci\u00f3n de los Derechos Humanos; haciendo eje en la convivencia, el di\u00e1logo, el encuentro, la inclusi\u00f3n y el pluralismo cultural","planjurisdiccioncoddesc":"Secretar\u00eda de Desarrollo Ciudadano (Vicejefatura)","planproyectoestadocoddesc":"En curso"},"591":{"planproyectocod":"591","planproyectonombre":"Puestos de Ferias Itinerantes","planproyectodescripcion":"Continuando con el objetivo planteado de duplicar las 12 Ferias Itinerantes de Abastecimiento Barrial existentes a principios de 2016, se prev\u00e9 en el 2017 incorporar 6 nuevas ferias de abastecimiento barrial, las cuales agregar\u00edan 30 locaciones. Concluiremos el 2017 con 26 Ferias de Abastecimiento, con m\u00e1s de 150 puntos de venta, permitiendo de esta manera mayor cercan\u00eda y proximidad con los vecinos. Se estima que entre 2000 y 3000 vecinos realizan sus compras en cada una de las FIABS semanalmente y en toda la ciudad m\u00e1s de 40.000 vecinos optaron por abastecerse de las mismas. Se logr\u00f3 acordar canastas de precios de m\u00e1s de 50 productos de todos los rubros (frutas, verduras, l\u00e1cteos, panificaci\u00f3n, diet\u00e9tica, granja, pescader\u00eda), incorporando adem\u00e1s productos para celiacos. ","planproyectoobjetivo":"","planobjetivocod":"24","planjurisdiccioncod":"10","planproyectofdesde":"2017-03-01 00:00:00","planproyectofhasta":"2017-12-01 00:00:00","planproyectocompromiso":"0","planproyectoestadocod":"1","planproyectoestado":"10","planproyectofalta":"2017-08-14 16:36:02","ultmodfecha":"2017-08-14 16:37:10","ultmodusuario":"1","planobjetivocoddesc":"Lograr una mejor calidad y uso del espacio p\u00fablico a trav\u00e9s del desarrollo de acciones que promuevan su correcto desarrollo y uso, consolidando a la Ciudad de Buenos Aires como una ciudad a escala humana ","planjurisdiccioncoddesc":"Ministerio de Ambiente y Espacio P\u00fablico","planproyectoestadocoddesc":"En curso"},"590":{"planproyectocod":"590","planproyectonombre":"J\u00f3venes de las colectividades","planproyectodescripcion":"Creaci\u00f3n de nuevos espacios para que los j\u00f3venes se involucren activamente en las colectividades como puentes comunitarios y promuevan el apoyo a sus instituciones. Las actividades consisten en la Segunda Edici\u00f3n del Mundialito de Colectividades y una Jornada de J\u00f3venes de Colectividades, donde se ofrecen herramientas innovadoras para mantener la vida institucional y cultural de las colectividades.","planproyectoobjetivo":"","planobjetivocod":"44","planjurisdiccioncod":"11","planproyectofdesde":"2017-01-02 00:00:00","planproyectofhasta":"2017-10-27 00:00:00","planproyectocompromiso":"0","planproyectoestadocod":"1","planproyectoestado":"10","planproyectofalta":"2017-08-14 16:36:02","ultmodfecha":"2017-08-14 16:37:10","ultmodusuario":"1","planobjetivocoddesc":"Posicionar a la Ciudad de Buenos Aires como referente en la promoci\u00f3n y protecci\u00f3n de los Derechos Humanos; haciendo eje en la convivencia, el di\u00e1logo, el encuentro, la inclusi\u00f3n y el pluralismo cultural","planjurisdiccioncoddesc":"Secretar\u00eda de Desarrollo Ciudadano (Vicejefatura)","planproyectoestadocoddesc":"En curso"},"585":{"planproyectocod":"585","planproyectonombre":"Expo colectividades","planproyectodescripcion":"Tres dias de exposici\u00f3n donde las colectividades muestran en un mismo espacio sus costumbres, cultura, tradiciones, show, conferencias, talleres, cursos, gastronom\u00eda t\u00edpica, y un mensaje espec\u00edfico \"Integraci\u00f3n y Convivencia\".","planproyectoobjetivo":"","planobjetivocod":"44","planjurisdiccioncod":"11","planproyectofdesde":"2017-01-02 00:00:00","planproyectofhasta":"2017-09-20 00:00:00","planproyectocompromiso":"0","planproyectoestadocod":"1","planproyectoestado":"10","planproyectofalta":"2017-08-14 16:36:02","ultmodfecha":"2017-08-14 16:37:10","ultmodusuario":"1","planobjetivocoddesc":"Posicionar a la Ciudad de Buenos Aires como referente en la promoci\u00f3n y protecci\u00f3n de los Derechos Humanos; haciendo eje en la convivencia, el di\u00e1logo, el encuentro, la inclusi\u00f3n y el pluralismo cultural","planjurisdiccioncoddesc":"Secretar\u00eda de Desarrollo Ciudadano (Vicejefatura)","planproyectoestadocoddesc":"En curso"},"583":{"planproyectocod":"583","planproyectonombre":"Buenos Aires Celebra XL","planproyectodescripcion":"Es un evento integrador que busca visibilizar la diversidad cultural que caracteriza a la Ciudad de Buenos Aires, a trav\u00e9s de propuestas culturales que reunen a todas las colectividades generando espacios que favorecen la interculturalidad y empoderan su labor. ","planproyectoobjetivo":"","planobjetivocod":"44","planjurisdiccioncod":"11","planproyectofdesde":"2017-02-06 00:00:00","planproyectofhasta":"2017-10-02 00:00:00","planproyectocompromiso":"0","planproyectoestadocod":"1","planproyectoestado":"10","planproyectofalta":"2017-08-14 16:36:02","ultmodfecha":"2017-08-14 16:37:10","ultmodusuario":"1","planobjetivocoddesc":"Posicionar a la Ciudad de Buenos Aires como referente en la promoci\u00f3n y protecci\u00f3n de los Derechos Humanos; haciendo eje en la convivencia, el di\u00e1logo, el encuentro, la inclusi\u00f3n y el pluralismo cultural","planjurisdiccioncoddesc":"Secretar\u00eda de Desarrollo Ciudadano (Vicejefatura)","planproyectoestadocoddesc":"En curso"},"580":{"planproyectocod":"580","planproyectonombre":"Buenos Aires Celebra","planproyectodescripcion":"Visibilizaci\u00f3n de la identidad y arraigo de cada colectividad a trav\u00e9s de la exposici\u00f3n de su cultura en el espacio p\u00fablico. Con el objetivo de difundir la diversidad cultural de la Ciudad se realizan 35 eventos individuales de cada colectividad organizados en conjunto con sus instituciones m\u00e1s representativas.","planproyectoobjetivo":"","planobjetivocod":"44","planjurisdiccioncod":"11","planproyectofdesde":"2017-01-02 00:00:00","planproyectofhasta":"2017-11-26 00:00:00","planproyectocompromiso":"0","planproyectoestadocod":"1","planproyectoestado":"10","planproyectofalta":"2017-08-14 16:36:02","ultmodfecha":"2017-08-14 16:37:10","ultmodusuario":"1","planobjetivocoddesc":"Posicionar a la Ciudad de Buenos Aires como referente en la promoci\u00f3n y protecci\u00f3n de los Derechos Humanos; haciendo eje en la convivencia, el di\u00e1logo, el encuentro, la inclusi\u00f3n y el pluralismo cultural","planjurisdiccioncoddesc":"Secretar\u00eda de Desarrollo Ciudadano (Vicejefatura)","planproyectoestadocoddesc":"En curso"},"579":{"planproyectocod":"579","planproyectonombre":"Inclusi\u00f3n y actualizaci\u00f3n placas Monumento a las Victimas del Terrorismo de Estado","planproyectodescripcion":"Inclusi\u00f3n de placas de porfido patag\u00f3nico, reparaci\u00f3n de placas deterioradas o desgastadas por intemperie","planproyectoobjetivo":"","planobjetivocod":"44","planjurisdiccioncod":"11","planproyectofdesde":"2017-06-01 00:00:00","planproyectofhasta":"2017-12-01 00:00:00","planproyectocompromiso":"0","planproyectoestadocod":"1","planproyectoestado":"10","planproyectofalta":"2017-08-14 16:36:02","ultmodfecha":"2017-08-14 16:37:10","ultmodusuario":"1","planobjetivocoddesc":"Posicionar a la Ciudad de Buenos Aires como referente en la promoci\u00f3n y protecci\u00f3n de los Derechos Humanos; haciendo eje en la convivencia, el di\u00e1logo, el encuentro, la inclusi\u00f3n y el pluralismo cultural","planjurisdiccioncoddesc":"Secretar\u00eda de Desarrollo Ciudadano (Vicejefatura)","planproyectoestadocoddesc":"En curso"},"578":{"planproyectocod":"578","planproyectonombre":"Archivo Digital y Base de Datos de Documentaci\u00f3n","planproyectodescripcion":"Creaci\u00f3n y desarrollo de un Software espec\u00edfico para catalogar y archivar la documentaci\u00f3n del Parque de la Memoria. ","planproyectoobjetivo":"","planobjetivocod":"44","planjurisdiccioncod":"11","planproyectofdesde":"2017-01-01 00:00:00","planproyectofhasta":"2017-12-01 00:00:00","planproyectocompromiso":"0","planproyectoestadocod":"1","planproyectoestado":"10","planproyectofalta":"2017-08-14 16:36:02","ultmodfecha":"2017-08-14 16:37:10","ultmodusuario":"1","planobjetivocoddesc":"Posicionar a la Ciudad de Buenos Aires como referente en la promoci\u00f3n y protecci\u00f3n de los Derechos Humanos; haciendo eje en la convivencia, el di\u00e1logo, el encuentro, la inclusi\u00f3n y el pluralismo cultural","planjurisdiccioncoddesc":"Secretar\u00eda de Desarrollo Ciudadano (Vicejefatura)","planproyectoestadocoddesc":"En curso"},"577":{"planproyectocod":"577","planproyectonombre":"Promoci\u00f3n del Parque de la Memoria como espacio p\u00fablico y educativo","planproyectodescripcion":"Promoci\u00f3n de programas dirigidos a p\u00fablico general para la preservaci\u00f3n de la memoria y concientizaci\u00f3n del respeto a los derechos humanos. Actividades vinculadas al monumento, a la sala, al espacio p\u00fablico en especial utilizando como herramienta actividades recreativas y art\u00edsticas. Visitas y encuentros con personalidades del mundo de los derechos humanos, la pol\u00edtica, la memoria, el arte y la educaci\u00f3n. Exposiciones, talleres, conferencias, eventos con artistas, eventos vinculando a los organismos de derechos humanos con el arte y la educaci\u00f3n. Cat\u00e1logos art\u00edsticos, material educativo, folleter\u00eda de comunicaci\u00f3n. Comunicaci\u00f3n en sala, ploteos, folleter\u00eda informativa y tur\u00edstica biling\u00fce.","planproyectoobjetivo":"","planobjetivocod":"44","planjurisdiccioncod":"11","planproyectofdesde":"2017-01-01 00:00:00","planproyectofhasta":"2017-12-01 00:00:00","planproyectocompromiso":"0","planproyectoestadocod":"1","planproyectoestado":"10","planproyectofalta":"2017-08-14 16:36:02","ultmodfecha":"2017-08-14 16:37:10","ultmodusuario":"1","planobjetivocoddesc":"Posicionar a la Ciudad de Buenos Aires como referente en la promoci\u00f3n y protecci\u00f3n de los Derechos Humanos; haciendo eje en la convivencia, el di\u00e1logo, el encuentro, la inclusi\u00f3n y el pluralismo cultural","planjurisdiccioncoddesc":"Secretar\u00eda de Desarrollo Ciudadano (Vicejefatura)","planproyectoestadocoddesc":"En curso"},"576":{"planproyectocod":"576","planproyectonombre":"Parque de la Memoria: sala PAyS","planproyectodescripcion":"<p>Mantenimiento y puesta en valor de la sala PAyS, ubicada en el Parque de la Memoria.<\/p>","planproyectoobjetivo":"","planobjetivocod":"44","planjurisdiccioncod":"11","planproyectofdesde":"2017-08-30 00:00:00","planproyectofhasta":"2017-12-31 00:00:00","planproyectocompromiso":"0","planproyectoestadocod":"1","planproyectoestado":"10","planproyectofalta":"2017-08-14 16:36:02","ultmodfecha":"2017-08-16 11:30:39","ultmodusuario":"2","planobjetivocoddesc":"Posicionar a la Ciudad de Buenos Aires como referente en la promoci\u00f3n y protecci\u00f3n de los Derechos Humanos; haciendo eje en la convivencia, el di\u00e1logo, el encuentro, la inclusi\u00f3n y el pluralismo cultural","planjurisdiccioncoddesc":"Secretar\u00eda de Desarrollo Ciudadano (Vicejefatura)","planproyectoestadocoddesc":"En curso"},"575":{"planproyectocod":"575","planproyectonombre":"Programa de exhibiciones art\u00edsticas y educativas Internacionales en el Parque de la Memoria","planproyectodescripcion":"Desarrollo y producci\u00f3n de proyectos art\u00edsticos y educativos (exposiciones, eventos, bienales, conferencias, workshops) nacionales e internacionales como la Bienal de Performance BP17 Exhibici\u00f3n Anish Kapoor.","planproyectoobjetivo":"","planobjetivocod":"44","planjurisdiccioncod":"11","planproyectofdesde":"2017-01-01 00:00:00","planproyectofhasta":"2017-12-31 00:00:00","planproyectocompromiso":"0","planproyectoestadocod":"1","planproyectoestado":"10","planproyectofalta":"2017-08-14 16:36:02","ultmodfecha":"2017-08-14 16:37:10","ultmodusuario":"1","planobjetivocoddesc":"Posicionar a la Ciudad de Buenos Aires como referente en la promoci\u00f3n y protecci\u00f3n de los Derechos Humanos; haciendo eje en la convivencia, el di\u00e1logo, el encuentro, la inclusi\u00f3n y el pluralismo cultural","planjurisdiccioncoddesc":"Secretar\u00eda de Desarrollo Ciudadano (Vicejefatura)","planproyectoestadocoddesc":"En curso"},"573":{"planproyectocod":"573","planproyectonombre":"Esculturas del Parque de la Memoria","planproyectodescripcion":"Emplazamiento de una escultura seleccionada por concurso del artista colombiano Germ\u00e1n Botero en el Parque de la Memoria","planproyectoobjetivo":"","planobjetivocod":"44","planjurisdiccioncod":"11","planproyectofdesde":"2017-03-01 00:00:00","planproyectofhasta":"2017-12-31 00:00:00","planproyectocompromiso":"0","planproyectoestadocod":"1","planproyectoestado":"10","planproyectofalta":"2017-08-14 16:36:02","ultmodfecha":"2017-08-14 16:37:10","ultmodusuario":"1","planobjetivocoddesc":"Posicionar a la Ciudad de Buenos Aires como referente en la promoci\u00f3n y protecci\u00f3n de los Derechos Humanos; haciendo eje en la convivencia, el di\u00e1logo, el encuentro, la inclusi\u00f3n y el pluralismo cultural","planjurisdiccioncoddesc":"Secretar\u00eda de Desarrollo Ciudadano (Vicejefatura)","planproyectoestadocoddesc":"En curso"},"572":{"planproyectocod":"572","planproyectonombre":"Parque de la Memoria: se\u00f1al\u00e9tica ","planproyectodescripcion":"<p>Desarrollo y construcci&oacute;n de la se&ntilde;al&eacute;tica general del Parque de la Memoria para una &oacute;ptima y mejor circulaci&oacute;n del espacio por parte del p&uacute;blico general. Banners, t&oacute;tems, planos, carteler&iacute;a, ubicaci&oacute;n espacial general, contexto general del predio.<\/p>","planproyectoobjetivo":"","planobjetivocod":"44","planjurisdiccioncod":"11","planproyectofdesde":"2017-02-01 00:00:00","planproyectofhasta":"2017-03-30 00:00:00","planproyectocompromiso":"0","planproyectoestadocod":"1","planproyectoestado":"10","planproyectofalta":"2017-08-14 16:36:02","ultmodfecha":"2017-08-16 11:27:40","ultmodusuario":"2","planobjetivocoddesc":"Posicionar a la Ciudad de Buenos Aires como referente en la promoci\u00f3n y protecci\u00f3n de los Derechos Humanos; haciendo eje en la convivencia, el di\u00e1logo, el encuentro, la inclusi\u00f3n y el pluralismo cultural","planjurisdiccioncoddesc":"Secretar\u00eda de Desarrollo Ciudadano (Vicejefatura)","planproyectoestadocoddesc":"En curso"},"569":{"planproyectocod":"569","planproyectonombre":"Campus Urbano Plaza Houssay","planproyectodescripcion":"<p>'Creaci&oacute;n de un polo recreativo, cultural, comercial y gastron&oacute;mico que beneficiar&aacute; a estudiantes y vecinos que circulan por la zona diariamente. http:\/\/www.buenosaires.gob.ar\/compromisos\/campus-urbano-en-plaza-houssay'<\/p>","planproyectoobjetivo":"","planobjetivocod":"37","planjurisdiccioncod":"12","planproyectofdesde":"2016-10-21 00:00:00","planproyectofhasta":"2019-03-01 00:00:00","planproyectocompromiso":"1","planproyectoestadocod":"1","planproyectoestado":"10","planproyectofalta":"2017-08-14 16:36:02","ultmodfecha":"2017-08-19 18:24:06","ultmodusuario":"2","planobjetivocoddesc":"Aumentar la inversion privada en la CABA.","planjurisdiccioncoddesc":"Ministerio de Modernizaci\u00f3n, Innovaci\u00f3n y Tecnolog\u00eda","planproyectoestadocoddesc":"En curso"},"566":{"planproyectocod":"566","planproyectonombre":"Villa Lugano (Aut\u00f3dromo)","planproyectodescripcion":"Plan Integral del Aut\u00f3dromo (social, deportivo, cultural y econ\u00f3mico) para favorecer el desarrollo humano y urbano de la Comuna 8, con el resurgimiento de la actividad deportiva y la urbanizaci\u00f3n e integraci\u00f3n de la zona a trav\u00e9s de desarrollos comerciales que proveer\u00e1n trabajo, seguridad, entre otros beneficios.","planproyectoobjetivo":"","planobjetivocod":"37","planjurisdiccioncod":"12","planproyectofdesde":"2016-01-30 00:00:00","planproyectofhasta":"2021-01-01 00:00:00","planproyectocompromiso":"0","planproyectoestadocod":"1","planproyectoestado":"10","planproyectofalta":"2017-08-14 16:36:02","ultmodfecha":"2017-08-14 16:37:10","ultmodusuario":"1","planobjetivocoddesc":"Aumentar la inversion privada en la CABA.","planjurisdiccioncoddesc":"Ministerio de Modernizaci\u00f3n, Innovaci\u00f3n y Tecnolog\u00eda","planproyectoestadocoddesc":"En curso"},"565":{"planproyectocod":"565","planproyectonombre":"10 a\u00f1os de monumento a las v\u00edctimas del Terrorismo de Estado","planproyectodescripcion":"<p>En conmemoraci&oacute;n de los 10 a&ntilde;os del monumento a las v&iacute;ctimas del Terrorismo de Estado, se realizan actividades especiales para publico general, poblaci&oacute;n educativa , folleter&iacute;a, videos para la divulgaci&oacute;n de manera masiva, vinculados a las conservaci&oacute;n de la memoria.<\/p>","planproyectoobjetivo":"","planobjetivocod":"44","planjurisdiccioncod":"11","planproyectofdesde":"2017-03-01 00:00:00","planproyectofhasta":"2017-12-01 00:00:00","planproyectocompromiso":"0","planproyectoestadocod":"1","planproyectoestado":"10","planproyectofalta":"2017-08-14 16:36:02","ultmodfecha":"2017-08-16 14:22:54","ultmodusuario":"2","planobjetivocoddesc":"Posicionar a la Ciudad de Buenos Aires como referente en la promoci\u00f3n y protecci\u00f3n de los Derechos Humanos; haciendo eje en la convivencia, el di\u00e1logo, el encuentro, la inclusi\u00f3n y el pluralismo cultural","planjurisdiccioncoddesc":"Secretar\u00eda de Desarrollo Ciudadano (Vicejefatura)","planproyectoestadocoddesc":"En curso"},"563":{"planproyectocod":"563","planproyectonombre":"LAB de datos","planproyectodescripcion":"Laboratorio de datos que explora en conjunto con \u00e1reas del gobierno de la Ciudad, enfocado en el an\u00e1lisis y en el procesamiento de datos en busca de patrones e indicadores que permitan optimizar los procesos de gesti\u00f3n, generando visualizaciones y reportes personalizados, como as\u00ed tambi\u00e9n en la publicaci\u00f3n en BA DATA de la informaci\u00f3n de gesti\u00f3n.","planproyectoobjetivo":"","planobjetivocod":"47","planjurisdiccioncod":"12","planproyectofdesde":"2017-01-01 00:00:00","planproyectofhasta":"2017-12-31 00:00:00","planproyectocompromiso":"0","planproyectoestadocod":"1","planproyectoestado":"10","planproyectofalta":"2017-08-14 16:36:02","ultmodfecha":"2017-08-14 16:37:10","ultmodusuario":"1","planobjetivocoddesc":"Aumentar la disponibilidad, acceso y uso de los datos por parte del GCBA y del vecino","planjurisdiccioncoddesc":"Ministerio de Modernizaci\u00f3n, Innovaci\u00f3n y Tecnolog\u00eda","planproyectoestadocoddesc":"En curso"},"553":{"planproyectocod":"553","planproyectonombre":"MiBA-Tarjeta","planproyectodescripcion":"Tarjeta que permite sumar puntos por el uso de los servicios de la Ciudad que se adhieran a la plataforma \"MiBA-App\", los cuales podr\u00e1n canjearse por beneficios seg\u00fan disponibilidad.","planproyectoobjetivo":"","planobjetivocod":"49","planjurisdiccioncod":"12","planproyectofdesde":"2017-01-01 00:00:00","planproyectofhasta":"2017-12-20 00:00:00","planproyectocompromiso":"0","planproyectoestadocod":"1","planproyectoestado":"10","planproyectofalta":"2017-08-14 16:36:02","ultmodfecha":"2017-08-14 16:37:10","ultmodusuario":"1","planobjetivocoddesc":"Brindar un canal digital de interaccion personalizado entre el vecino y el GCBA","planjurisdiccioncoddesc":"Ministerio de Modernizaci\u00f3n, Innovaci\u00f3n y Tecnolog\u00eda","planproyectoestadocoddesc":"En curso"},"551":{"planproyectocod":"551","planproyectonombre":"MiBA-App","planproyectodescripcion":"'Aplicaci\u00f3n que nuclea en una \u00fanica plataforma, diferentes servicios ofrecidos por la Ciudad a los vecinos.\nhttp:\/\/www.buenosaires.gob.ar\/compromisos\/1-millon-de-nuevos-vecinos-en-miba-app'","planproyectoobjetivo":"","planobjetivocod":"49","planjurisdiccioncod":"12","planproyectofdesde":"2017-01-01 00:00:00","planproyectofhasta":"2017-11-01 00:00:00","planproyectocompromiso":"1","planproyectoestadocod":"1","planproyectoestado":"10","planproyectofalta":"2017-08-14 16:36:02","ultmodfecha":"2017-08-14 16:37:10","ultmodusuario":"1","planobjetivocoddesc":"Brindar un canal digital de interaccion personalizado entre el vecino y el GCBA","planjurisdiccioncoddesc":"Ministerio de Modernizaci\u00f3n, Innovaci\u00f3n y Tecnolog\u00eda","planproyectoestadocoddesc":"En curso"},"550":{"planproyectocod":"550","planproyectonombre":"BA Wifi","planproyectodescripcion":"'Ampliar la red de BA WiFi en la Ciudad para que los vecinos tengan mayor acceso a internet en la v\u00eda publica.\nhttp:\/\/www.buenosaires.gob.ar\/compromisos\/duplicar-puntos-de-acceso-wifi-en-espacios-publicos-al-aire-libre'","planproyectoobjetivo":"","planobjetivocod":"48","planjurisdiccioncod":"12","planproyectofdesde":"2017-02-01 00:00:00","planproyectofhasta":"2017-11-30 00:00:00","planproyectocompromiso":"1","planproyectoestadocod":"1","planproyectoestado":"10","planproyectofalta":"2017-08-14 16:36:02","ultmodfecha":"2017-08-14 16:37:10","ultmodusuario":"1","planobjetivocoddesc":"Aumentar el acceso a wifi en la Ciudad","planjurisdiccioncoddesc":"Ministerio de Modernizaci\u00f3n, Innovaci\u00f3n y Tecnolog\u00eda","planproyectoestadocoddesc":"En curso"},"546":{"planproyectocod":"546","planproyectonombre":"Design LAB","planproyectodescripcion":"Utilizaci\u00f3n de la metodolog\u00eda Design Thinking (cuyas etapas son la investigaci\u00f3n cualitativa de problemas y la co-creaci\u00f3n de nuevas soluciones) para brindar servicio seg\u00fan la demanda de las \u00e1reas del Gobierno de la Ciudad que lo requieran, centrado en los problemas y necesidades de la gesti\u00f3n interna y con el vecino, para mejorar su calidad de vida.","planproyectoobjetivo":"","planobjetivocod":"45","planjurisdiccioncod":"12","planproyectofdesde":"2017-01-01 00:00:00","planproyectofhasta":"2017-12-31 00:00:00","planproyectocompromiso":"0","planproyectoestadocod":"1","planproyectoestado":"10","planproyectofalta":"2017-08-14 16:36:02","ultmodfecha":"2017-08-14 16:37:10","ultmodusuario":"1","planobjetivocoddesc":"Aumentar la percepcion de innovacion del Gobierno de la Ciudad entre los vecinos","planjurisdiccioncoddesc":"Ministerio de Modernizaci\u00f3n, Innovaci\u00f3n y Tecnolog\u00eda","planproyectoestadocoddesc":"En curso"},"545":{"planproyectocod":"545","planproyectonombre":"BA en OGP","planproyectodescripcion":"La Ciudad de Buenos Aires fue admitida como miembro participante de la Alianza Internacional de Gobierno Abierto y ejecuta compromisos co-creados con la Sociedad Civil en las \u00e1reas de Educaci\u00f3n, Salud y Transporte.","planproyectoobjetivo":"","planobjetivocod":"47","planjurisdiccioncod":"12","planproyectofdesde":"2017-02-01 00:00:00","planproyectofhasta":"2017-12-31 00:00:00","planproyectocompromiso":"0","planproyectoestadocod":"1","planproyectoestado":"10","planproyectofalta":"2017-08-14 16:36:02","ultmodfecha":"2017-08-14 16:37:10","ultmodusuario":"1","planobjetivocoddesc":"Aumentar la disponibilidad, acceso y uso de los datos por parte del GCBA y del vecino","planjurisdiccioncoddesc":"Ministerio de Modernizaci\u00f3n, Innovaci\u00f3n y Tecnolog\u00eda","planproyectoestadocoddesc":"En curso"},"544":{"planproyectocod":"544","planproyectonombre":"Expo CI","planproyectodescripcion":"Organizaci\u00f3n del mayor evento para el desarrollo de ciudades inteligentes de Am\u00e9rica Latina.","planproyectoobjetivo":"","planobjetivocod":"46","planjurisdiccioncod":"12","planproyectofdesde":"2017-01-01 00:00:00","planproyectofhasta":"2017-09-30 00:00:00","planproyectocompromiso":"0","planproyectoestadocod":"1","planproyectoestado":"10","planproyectofalta":"2017-08-14 16:36:02","ultmodfecha":"2017-08-14 16:37:10","ultmodusuario":"1","planobjetivocoddesc":"Posicionar a CABA como una ciudad innovadora","planjurisdiccioncoddesc":"Ministerio de Modernizaci\u00f3n, Innovaci\u00f3n y Tecnolog\u00eda","planproyectoestadocoddesc":"En curso"},"543":{"planproyectocod":"543","planproyectonombre":"Sensores","planproyectodescripcion":"Disponibilizaci\u00f3n de tecnolog\u00edas de comunicaci\u00f3n a trav\u00e9s de sensores para medir en tiempo real el movimiento y la operaci\u00f3n de la Ciudad.","planproyectoobjetivo":"","planobjetivocod":"46","planjurisdiccioncod":"12","planproyectofdesde":"2017-01-15 00:00:00","planproyectofhasta":"2017-10-09 00:00:00","planproyectocompromiso":"0","planproyectoestadocod":"1","planproyectoestado":"10","planproyectofalta":"2017-08-14 16:36:02","ultmodfecha":"2017-08-14 16:37:10","ultmodusuario":"1","planobjetivocoddesc":"Posicionar a CABA como una ciudad innovadora","planjurisdiccioncoddesc":"Ministerio de Modernizaci\u00f3n, Innovaci\u00f3n y Tecnolog\u00eda","planproyectoestadocoddesc":"En curso"},"542":{"planproyectocod":"542","planproyectonombre":"Planetario","planproyectodescripcion":"Traer el Planetario al Siglo XXI a trav\u00e9s de la puesta en valor de su infraestructura y de la oferta de actividades.","planproyectoobjetivo":"","planobjetivocod":"46","planjurisdiccioncod":"12","planproyectofdesde":"2016-12-29 00:00:00","planproyectofhasta":"2017-09-21 00:00:00","planproyectocompromiso":"0","planproyectoestadocod":"1","planproyectoestado":"10","planproyectofalta":"2017-08-14 16:36:02","ultmodfecha":"2017-08-14 16:37:10","ultmodusuario":"1","planobjetivocoddesc":"Posicionar a CABA como una ciudad innovadora","planjurisdiccioncoddesc":"Ministerio de Modernizaci\u00f3n, Innovaci\u00f3n y Tecnolog\u00eda","planproyectoestadocoddesc":"En curso"},"540":{"planproyectocod":"540","planproyectonombre":"Transporte inteligente","planproyectodescripcion":"'Implementaci\u00f3n de un sistema que brinde informaci\u00f3n precisa a los usuarios del transporte p\u00fablico (subtes, trenes y colectivos) sobre horarios y paradas en tiempo real.\nhttp:\/\/www.buenosaires.gob.ar\/compromisos\/sistema-de-informacion-de-llegada-de-colectivos'","planproyectoobjetivo":"","planobjetivocod":"45","planjurisdiccioncod":"12","planproyectofdesde":"2016-11-01 00:00:00","planproyectofhasta":"2017-12-31 00:00:00","planproyectocompromiso":"0","planproyectoestadocod":"1","planproyectoestado":"10","planproyectofalta":"2017-08-14 16:36:02","ultmodfecha":"2017-08-14 16:37:10","ultmodusuario":"1","planobjetivocoddesc":"Aumentar la percepcion de innovacion del Gobierno de la Ciudad entre los vecinos","planjurisdiccioncoddesc":"Ministerio de Modernizaci\u00f3n, Innovaci\u00f3n y Tecnolog\u00eda","planproyectoestadocoddesc":"En curso"},"532":{"planproyectocod":"532","planproyectonombre":"Promoci\u00f3n y acompa\u00f1amiento de actividades  y celebraciones  de Pueblos Originarios","planproyectodescripcion":"Acompa\u00f1amiento de las celebraciones ancestrales en la v\u00eda p\u00fablica, promoci\u00f3n y difusi\u00f3n de la cultura originaria. Realizaci\u00f3n del II Encuentro Porte\u00f1o de Comunidades Ancestrales en el marco de la ley de Reconocimiento de Pueblos Originarios (Ley 2263), con el objetivo de difundir y preservar la cultura originaria dentro de la CABA.","planproyectoobjetivo":"","planobjetivocod":"44","planjurisdiccioncod":"11","planproyectofdesde":"2017-02-01 00:00:00","planproyectofhasta":"2017-12-31 00:00:00","planproyectocompromiso":"0","planproyectoestadocod":"1","planproyectoestado":"10","planproyectofalta":"2017-08-14 16:36:02","ultmodfecha":"2017-08-14 16:37:10","ultmodusuario":"1","planobjetivocoddesc":"Posicionar a la Ciudad de Buenos Aires como referente en la promoci\u00f3n y protecci\u00f3n de los Derechos Humanos; haciendo eje en la convivencia, el di\u00e1logo, el encuentro, la inclusi\u00f3n y el pluralismo cultural","planjurisdiccioncoddesc":"Secretar\u00eda de Desarrollo Ciudadano (Vicejefatura)","planproyectoestadocoddesc":"En curso"},"530":{"planproyectocod":"530","planproyectonombre":"Probation","planproyectodescripcion":"Aplicar los principios de la Justicia Restaurativa para bajar los niveles de conflictividad y difundir el valor de la buena convivencia en la Ciudad. Talleres de Convivencia urbana, Talleres de Conversaciones sobre G\u00e9nero y Cultura y Talleres de Reflexiones sobre Ni\u00f1ez y Adolescencia: trabajo y reflexi\u00f3n sobre valores, derechos y convivencia, obligaciones, leyes, culpabilidad, y responsabilidad","planproyectoobjetivo":"","planobjetivocod":"44","planjurisdiccioncod":"11","planproyectofdesde":"2017-02-01 00:00:00","planproyectofhasta":"2017-12-30 00:00:00","planproyectocompromiso":"0","planproyectoestadocod":"1","planproyectoestado":"10","planproyectofalta":"2017-08-14 16:36:02","ultmodfecha":"2017-08-14 16:37:10","ultmodusuario":"1","planobjetivocoddesc":"Posicionar a la Ciudad de Buenos Aires como referente en la promoci\u00f3n y protecci\u00f3n de los Derechos Humanos; haciendo eje en la convivencia, el di\u00e1logo, el encuentro, la inclusi\u00f3n y el pluralismo cultural","planjurisdiccioncoddesc":"Secretar\u00eda de Desarrollo Ciudadano (Vicejefatura)","planproyectoestadocoddesc":"En curso"},"528":{"planproyectocod":"528","planproyectonombre":"BA Convive","planproyectodescripcion":"<p>Concientizar, capacitar y promocionar los Derechos Humanos con el fin de combatir la discriminaci&oacute;n y concientizar al conjunto de la sociedad civil acerca de la buena convivencia. Sensibilizar a los vecinos en materia de derechos humanos en pos de una convivencia respetuosa basada en la diversidad.Capacitaciones en: Espacios de turismo, cuerpo de tr&aacute;nsito, fuerzas policiales, escuelas, agentes de salud, espacios educativos, fuerzas de seguridad, defensor&iacute;as, comunas, empleados p&uacute;blicos. Realizaci&oacute;n de jornadas y encuentros nacionales e internacionales en materia de convivencia y derechos humanos y realizaci&oacute;n de la 5&deg; Jornada Porte&ntilde;a de Diversidad Sexual.<\/p>","planproyectoobjetivo":"","planobjetivocod":"44","planjurisdiccioncod":"11","planproyectofdesde":"2017-01-15 00:00:00","planproyectofhasta":"2017-12-31 00:00:00","planproyectocompromiso":"0","planproyectoestadocod":"1","planproyectoestado":"10","planproyectofalta":"2017-08-14 16:36:02","ultmodfecha":"2017-08-16 14:31:08","ultmodusuario":"2","planobjetivocoddesc":"Posicionar a la Ciudad de Buenos Aires como referente en la promoci\u00f3n y protecci\u00f3n de los Derechos Humanos; haciendo eje en la convivencia, el di\u00e1logo, el encuentro, la inclusi\u00f3n y el pluralismo cultural","planjurisdiccioncoddesc":"Secretar\u00eda de Desarrollo Ciudadano (Vicejefatura)","planproyectoestadocoddesc":"En curso"},"526":{"planproyectocod":"526","planproyectonombre":"BA Rainbow City","planproyectodescripcion":"<p>Apoyo y promoci&oacute;n durante todo el a&ntilde;o de actividades LGBT de alto impacto en el marco de la Semana Diversa. El objetivo es posicionar a Buenos Aires como capital LGBT dentro de la red \"Ciudades Arcoiris (Rainbow Cities)\" (ciudades que se ocupan de las pol&iacute;ticas LGBT). Dicha Red apunta a intercambiar experiencias en pol&iacute;ticas y buenas pr&aacute;cticas en materia de derechos para las person as del colectivo LGBT. Esta Red funciona en Europa y el objetivo es instalarla en Latinoam&eacute;rica, con sede en la ciudad de Buenos Aires.<\/p>","planproyectoobjetivo":"","planobjetivocod":"44","planjurisdiccioncod":"11","planproyectofdesde":"2017-01-01 00:00:00","planproyectofhasta":"2018-07-01 00:00:00","planproyectocompromiso":"0","planproyectoestadocod":"1","planproyectoestado":"10","planproyectofalta":"2017-08-14 16:36:02","ultmodfecha":"2017-08-16 14:32:05","ultmodusuario":"2","planobjetivocoddesc":"Posicionar a la Ciudad de Buenos Aires como referente en la promoci\u00f3n y protecci\u00f3n de los Derechos Humanos; haciendo eje en la convivencia, el di\u00e1logo, el encuentro, la inclusi\u00f3n y el pluralismo cultural","planjurisdiccioncoddesc":"Secretar\u00eda de Desarrollo Ciudadano (Vicejefatura)","planproyectoestadocoddesc":"En curso"},"525":{"planproyectocod":"525","planproyectonombre":"Casa Trans","planproyectodescripcion":"Apertura de la Primer Casa Trans en Latinoam\u00e9rica con el objetivo de fortalecer  a la poblaci\u00f3n trans; abordar varias tem\u00e1ticas frente al estigma, la discriminaci\u00f3n y el acceso a la salud. Se busca dar m\u00e1s y mejores respuestas a la problem\u00e1tica del VIH-Sida, estar m\u00e1s cerca y alcanzar a una mayor cantidad de la poblaci\u00f3n para empoderar y asesorar en lo que respecta al acceso de los servicios de salud, educaci\u00f3n y trabajo. Este establecimiento ser\u00e1 un fuerte punto de referencia y contenci\u00f3n para el colectivo trans en la Ciudad de Buenos Aires contando con asistencia terap\u00e9utica, sanitaria, jur\u00eddica y un fuerte trabajo de pertenencia y contenci\u00f3n para esta poblaci\u00f3n que se encuentra vulnerada.","planproyectoobjetivo":"","planobjetivocod":"44","planjurisdiccioncod":"11","planproyectofdesde":"2017-01-02 00:00:00","planproyectofhasta":"2017-12-31 00:00:00","planproyectocompromiso":"0","planproyectoestadocod":"1","planproyectoestado":"10","planproyectofalta":"2017-08-14 16:36:02","ultmodfecha":"2017-08-14 16:37:10","ultmodusuario":"1","planobjetivocoddesc":"Posicionar a la Ciudad de Buenos Aires como referente en la promoci\u00f3n y protecci\u00f3n de los Derechos Humanos; haciendo eje en la convivencia, el di\u00e1logo, el encuentro, la inclusi\u00f3n y el pluralismo cultural","planjurisdiccioncoddesc":"Secretar\u00eda de Desarrollo Ciudadano (Vicejefatura)","planproyectoestadocoddesc":"En curso"},"524":{"planproyectocod":"524","planproyectonombre":"Acciones por la Memoria","planproyectodescripcion":"Se realizan acciones por el 24 de marzo, D\u00eda de la Memoria, la Verdad y la Justicia, en el cual se inscribe la tradicional Carrera de Miguel, La Noche de la Memoria y otras actividades en el espacio p\u00fablico.  Las iniciativas incluyen el Premio Raquel Liberman, que en funci\u00f3n a la Ley 3460 de la Ciudad se otorga cada dos a\u00f1os a una ONG, red de ONG o persona\/s que lleven adelante un proyecto social que promueva y proteja los derechos de los sobrevivientes de situaciones de violencia contra las mujeres o aliente la discusi\u00f3n social sobre la violencia contra las mujeres.","planproyectoobjetivo":"","planobjetivocod":"44","planjurisdiccioncod":"11","planproyectofdesde":"2017-01-15 00:00:00","planproyectofhasta":"2017-11-30 00:00:00","planproyectocompromiso":"0","planproyectoestadocod":"1","planproyectoestado":"10","planproyectofalta":"2017-08-14 16:36:02","ultmodfecha":"2017-08-14 16:37:10","ultmodusuario":"1","planobjetivocoddesc":"Posicionar a la Ciudad de Buenos Aires como referente en la promoci\u00f3n y protecci\u00f3n de los Derechos Humanos; haciendo eje en la convivencia, el di\u00e1logo, el encuentro, la inclusi\u00f3n y el pluralismo cultural","planjurisdiccioncoddesc":"Secretar\u00eda de Desarrollo Ciudadano (Vicejefatura)","planproyectoestadocoddesc":"En curso"},"523":{"planproyectocod":"523","planproyectonombre":"BA por Colectividades","planproyectodescripcion":"<p>Plataforma virtual que promueva la integraci&oacute;n y el desarrollo cultural sostenido sobre el valor de la interculturalidad. Con el objetivo de instalar y difundir el valor de la interculturalidad en BA, se busca generar un espacio virtual que contenga la historia, los aportes a la cultura, sitios de inter&eacute;s, mapa georeferencial de las colectividades en la Ciudad.<\/p>","planproyectoobjetivo":"","planobjetivocod":"44","planjurisdiccioncod":"11","planproyectofdesde":"2017-01-01 00:00:00","planproyectofhasta":"2017-11-30 00:00:00","planproyectocompromiso":"0","planproyectoestadocod":"1","planproyectoestado":"10","planproyectofalta":"2017-08-14 16:36:02","ultmodfecha":"2017-08-16 14:32:55","ultmodusuario":"2","planobjetivocoddesc":"Posicionar a la Ciudad de Buenos Aires como referente en la promoci\u00f3n y protecci\u00f3n de los Derechos Humanos; haciendo eje en la convivencia, el di\u00e1logo, el encuentro, la inclusi\u00f3n y el pluralismo cultural","planjurisdiccioncoddesc":"Secretar\u00eda de Desarrollo Ciudadano (Vicejefatura)","planproyectoestadocoddesc":"En curso"},"522":{"planproyectocod":"522","planproyectonombre":"Cruzada contra la Discriminaci\u00f3n","planproyectodescripcion":"Campa\u00f1as de promoci\u00f3n de derechos, en fechas significativas como el d\u00eda de la mujer, el d\u00eda para la cero discriminaci\u00f3n y el d\u00eda de la diversidad cultural. El proyecto incluye el desarrollo de material promocional de derechos y finaliza con una acci\u00f3n en el D\u00eda de los Derechos Humanos.","planproyectoobjetivo":"","planobjetivocod":"44","planjurisdiccioncod":"11","planproyectofdesde":"2017-01-15 00:00:00","planproyectofhasta":"2017-12-16 00:00:00","planproyectocompromiso":"0","planproyectoestadocod":"1","planproyectoestado":"10","planproyectofalta":"2017-08-14 16:36:02","ultmodfecha":"2017-08-14 16:37:10","ultmodusuario":"1","planobjetivocoddesc":"Posicionar a la Ciudad de Buenos Aires como referente en la promoci\u00f3n y protecci\u00f3n de los Derechos Humanos; haciendo eje en la convivencia, el di\u00e1logo, el encuentro, la inclusi\u00f3n y el pluralismo cultural","planjurisdiccioncoddesc":"Secretar\u00eda de Desarrollo Ciudadano (Vicejefatura)","planproyectoestadocoddesc":"En curso"},"514":{"planproyectocod":"514","planproyectonombre":"ICA (Indice Calidad Ambiental):  Software","planproyectodescripcion":"'1- Desarrollo del programa de administraci\u00f3n de datos e informaci\u00f3n del ICA.\n2- Desarrollo de la p\u00e1gina web del ICA.\n3- Carga de datos y prueba del sistema.\n4- Desarrollo de infograf\u00edas y otras herramientas de comunicaci\u00f3n para facilitar la comprensi\u00f3n al ciudadano medio.'","planproyectoobjetivo":"","planobjetivocod":"43","planjurisdiccioncod":"10","planproyectofdesde":"2017-08-01 00:00:00","planproyectofhasta":"2018-03-30 00:00:00","planproyectocompromiso":"0","planproyectoestadocod":"1","planproyectoestado":"10","planproyectofalta":"2017-08-14 16:36:02","ultmodfecha":"2017-08-14 16:37:10","ultmodusuario":"1","planobjetivocoddesc":"Mejorar los est\u00e1ndares ambientales de CABA (meta 2030: 15%)","planjurisdiccioncoddesc":"Ministerio de Ambiente y Espacio P\u00fablico","planproyectoestadocoddesc":"En curso"},"513":{"planproyectocod":"513","planproyectonombre":"ICA (Indice de Calidad Ambiental): Agua, Aire, Energ\u00eda, Residuos, Educaci\u00f3n, Espacio Verde, Movilidad","planproyectodescripcion":"'Con el objetivo de monitorear la calidad ambiental de la ciudad, se elaborara un \u00edndice de Calidad ambiental. Los pasos de implementaci\u00f3n son:\n1- Construcci\u00f3n del \u00cdndice a partir de la definici\u00f3n de sus indicadores y el relevamiento de los datos la l\u00ednea de base para todos ellos con cada \u00e1rea involucrada.\n2- Lanzamiento del ICA, con una campa\u00f1a de comunicaci\u00f3n a la ciudadan\u00eda que la ayude a comprender su utilidad.\n3- Monitoreo de los  indicadores.\n4- Difusi\u00f3n y promoci\u00f3n del uso de la herramienta y sus resultados.'","planproyectoobjetivo":"","planobjetivocod":"43","planjurisdiccioncod":"10","planproyectofdesde":"2017-02-20 00:00:00","planproyectofhasta":"2017-12-31 00:00:00","planproyectocompromiso":"0","planproyectoestadocod":"1","planproyectoestado":"10","planproyectofalta":"2017-08-14 16:36:02","ultmodfecha":"2017-08-14 16:37:10","ultmodusuario":"1","planobjetivocoddesc":"Mejorar los est\u00e1ndares ambientales de CABA (meta 2030: 15%)","planjurisdiccioncoddesc":"Ministerio de Ambiente y Espacio P\u00fablico","planproyectoestadocoddesc":"En curso"},"507":{"planproyectocod":"507","planproyectonombre":"Caniles I","planproyectodescripcion":"Mejoramiento estructural y funcional de los caniles existentes para el uso de vecinos y paseadores, debido a la gran demanda de utilizaci\u00f3n.","planproyectoobjetivo":"","planobjetivocod":"38","planjurisdiccioncod":"10","planproyectofdesde":"2016-05-01 00:00:00","planproyectofhasta":"2017-06-19 00:00:00","planproyectocompromiso":"0","planproyectoestadocod":"1","planproyectoestado":"10","planproyectofalta":"2017-08-14 16:36:02","ultmodfecha":"2017-08-14 16:37:10","ultmodusuario":"1","planobjetivocoddesc":"Promover el bienestar animal y la tenencia responsable de mascotas y contribuir con la convivencia arm\u00f3nica en el espacio p\u00fablico","planjurisdiccioncoddesc":"Ministerio de Ambiente y Espacio P\u00fablico","planproyectoestadocoddesc":"En curso"},"503":{"planproyectocod":"503","planproyectonombre":"Mejoras de atenci\u00f3n en Centros de Salud Nivel I","planproyectodescripcion":"Este proyecto busca introducir mejoras en los sectores de atenci\u00f3n y salas de espera de los Centros de Salud, mediante la incorporaci\u00f3n  y capacitaci\u00f3n de recursos humanos, se\u00f1al\u00e9tica y mobililiario, marquesinas exteriores, y la implementaci\u00f3n de sistemas de encoladores (sistema de filas inteligentes, totems y pantallas). ","planproyectoobjetivo":"","planobjetivocod":"42","planjurisdiccioncod":"3","planproyectofdesde":"2017-05-01 00:00:00","planproyectofhasta":"2017-11-29 00:00:00","planproyectocompromiso":"0","planproyectoestadocod":"1","planproyectoestado":"10","planproyectofalta":"2017-08-14 16:36:02","ultmodfecha":"2017-08-14 16:37:10","ultmodusuario":"1","planobjetivocoddesc":"Aumentar los niveles de autogesti\u00f3n (en detrimento de las instancias de atenci\u00f3n personalizada \u0096presencial o telef\u00f3nica) mediante la promoci\u00f3n de canales digitales.","planjurisdiccioncoddesc":"Subsecretar\u00eda de Demanda Ciudadana, Calidad y Cercan\u00eda","planproyectoestadocoddesc":"En curso"},"501":{"planproyectocod":"501","planproyectonombre":"Centros de atenci\u00f3n al turista","planproyectodescripcion":"Centros de atenci\u00f3n al turista ubicados en diferentes barrios de la Ciudad, con el fin de ofrecer informaci\u00f3n y recomendaciones sobre Buenos Aires y sus atractivos.","planproyectoobjetivo":"","planobjetivocod":"34","planjurisdiccioncod":"12","planproyectofdesde":"2017-01-01 00:00:00","planproyectofhasta":"2017-12-31 00:00:00","planproyectocompromiso":"0","planproyectoestadocod":"1","planproyectoestado":"10","planproyectofalta":"2017-08-14 16:36:02","ultmodfecha":"2017-08-14 16:37:10","ultmodusuario":"1","planobjetivocoddesc":"Posicionar a Buenos Aires entre las 10 ciudades mas atractivas del mundo segun los rankings Trip Advisor","planjurisdiccioncoddesc":"Ministerio de Modernizaci\u00f3n, Innovaci\u00f3n y Tecnolog\u00eda","planproyectoestadocoddesc":"En curso"},"500":{"planproyectocod":"500","planproyectonombre":"18\u00aa Cumbre Global del Consejo Mundial de Viajes y Turismo (WTTC)","planproyectodescripcion":"La Ciudad de Buenos Aires ser\u00e1 sede de la 18\u00aa cumbre global anual del Consejo Mundial de Viajes y Turismo, la cual ser\u00e1 organizada conjunamente por el Ente de Turismo de la Ciudad, la C\u00e1mara de Turismo y el Ministerio de Turismo de la Naci\u00f3n.","planproyectoobjetivo":"","planobjetivocod":"34","planjurisdiccioncod":"12","planproyectofdesde":"2017-05-15 00:00:00","planproyectofhasta":"2017-05-15 00:00:00","planproyectocompromiso":"0","planproyectoestadocod":"1","planproyectoestado":"10","planproyectofalta":"2017-08-14 16:36:02","ultmodfecha":"2017-08-14 16:37:10","ultmodusuario":"1","planobjetivocoddesc":"Posicionar a Buenos Aires entre las 10 ciudades mas atractivas del mundo segun los rankings Trip Advisor","planjurisdiccioncoddesc":"Ministerio de Modernizaci\u00f3n, Innovaci\u00f3n y Tecnolog\u00eda","planproyectoestadocoddesc":"En curso"},"498":{"planproyectocod":"498","planproyectonombre":"Integraci\u00f3n Sistema Gestor Citas con MiBA","planproyectodescripcion":"Este proyecto busca integrar el actual sistema de turnos para tr\u00e1mites en la Ciudad con la aplicaci\u00f3n MiBA, lo que permitir\u00e1 comunicar los turnos de manera personalizada y delimitar las funciones y los accesos de los usuarios dentro del sistema. ","planproyectoobjetivo":"","planobjetivocod":"42","planjurisdiccioncod":"3","planproyectofdesde":"2017-05-10 00:00:00","planproyectofhasta":"2017-12-31 00:00:00","planproyectocompromiso":"0","planproyectoestadocod":"1","planproyectoestado":"10","planproyectofalta":"2017-08-14 16:36:02","ultmodfecha":"2017-08-14 16:37:10","ultmodusuario":"1","planobjetivocoddesc":"Aumentar los niveles de autogesti\u00f3n (en detrimento de las instancias de atenci\u00f3n personalizada \u0096presencial o telef\u00f3nica) mediante la promoci\u00f3n de canales digitales.","planjurisdiccioncoddesc":"Subsecretar\u00eda de Demanda Ciudadana, Calidad y Cercan\u00eda","planproyectoestadocoddesc":"En curso"},"497":{"planproyectocod":"497","planproyectonombre":"App conserjer\u00eda virtual - BA Planner","planproyectodescripcion":"Plataforma online que permite planificar un viaje a BA con la agenda tur\u00edstica y cultural en tiempo real.","planproyectoobjetivo":"","planobjetivocod":"34","planjurisdiccioncod":"12","planproyectofdesde":"2017-01-01 00:00:00","planproyectofhasta":"2017-12-31 00:00:00","planproyectocompromiso":"0","planproyectoestadocod":"1","planproyectoestado":"10","planproyectofalta":"2017-08-14 16:36:02","ultmodfecha":"2017-08-14 16:37:10","ultmodusuario":"1","planobjetivocoddesc":"Posicionar a Buenos Aires entre las 10 ciudades mas atractivas del mundo segun los rankings Trip Advisor","planjurisdiccioncoddesc":"Ministerio de Modernizaci\u00f3n, Innovaci\u00f3n y Tecnolog\u00eda","planproyectoestadocoddesc":"En curso"},"494":{"planproyectocod":"494","planproyectonombre":"App m\u00f3vil - BA Turismo","planproyectodescripcion":"App m\u00f3vil disponible offline y con geolocalizaci\u00f3n, que presenta m\u00e1s de 300 puntos de inter\u00e9s tur\u00edsticos.","planproyectoobjetivo":"","planobjetivocod":"34","planjurisdiccioncod":"12","planproyectofdesde":"2017-01-01 00:00:00","planproyectofhasta":"2017-12-31 00:00:00","planproyectocompromiso":"0","planproyectoestadocod":"1","planproyectoestado":"10","planproyectofalta":"2017-08-14 16:36:02","ultmodfecha":"2017-08-14 16:37:10","ultmodusuario":"1","planobjetivocoddesc":"Posicionar a Buenos Aires entre las 10 ciudades mas atractivas del mundo segun los rankings Trip Advisor","planjurisdiccioncoddesc":"Ministerio de Modernizaci\u00f3n, Innovaci\u00f3n y Tecnolog\u00eda","planproyectoestadocoddesc":"En curso"},"491":{"planproyectocod":"491","planproyectonombre":"BA + Competitiva","planproyectodescripcion":"Mejorar la competitividad tur\u00edstica de la Ciudad mediante el incremento de organizaciones distinguidas y\/o certificadas en calidad tur\u00edstica y promoviendo la sostenibilidad, innovaci\u00f3n, tecnolog\u00eda y accesibilidad. ","planproyectoobjetivo":"","planobjetivocod":"34","planjurisdiccioncod":"12","planproyectofdesde":"2017-01-01 00:00:00","planproyectofhasta":"2017-12-15 00:00:00","planproyectocompromiso":"0","planproyectoestadocod":"1","planproyectoestado":"10","planproyectofalta":"2017-08-14 16:36:02","ultmodfecha":"2017-08-14 16:37:10","ultmodusuario":"1","planobjetivocoddesc":"Posicionar a Buenos Aires entre las 10 ciudades mas atractivas del mundo segun los rankings Trip Advisor","planjurisdiccioncoddesc":"Ministerio de Modernizaci\u00f3n, Innovaci\u00f3n y Tecnolog\u00eda","planproyectoestadocoddesc":"En curso"},"490":{"planproyectocod":"490","planproyectonombre":"Servicios Ciudad Encolador Virtual  - Filas 0","planproyectodescripcion":"Erradicar las salas de espera de los lugares de atenci\u00f3n al p\u00fablico del GCBA. Los sistemas de filas virtuales, en donde un vecino puede tomar un turno, cancelarlo, reprogramarlo y conocer cu\u00e1ntas personas est\u00e1n antes que \u00e9l en un determinado lugar desde su computadora o tel\u00e9fono celular, son herramientas que buscan devolverle el tiempo a la gente y el futuro de la atenci\u00f3n en la ciudad de Buenos Aires.","planproyectoobjetivo":"","planobjetivocod":"42","planjurisdiccioncod":"3","planproyectofdesde":"2017-01-16 00:00:00","planproyectofhasta":"2017-11-30 00:00:00","planproyectocompromiso":"0","planproyectoestadocod":"1","planproyectoestado":"10","planproyectofalta":"2017-08-14 16:36:02","ultmodfecha":"2017-08-14 16:37:10","ultmodusuario":"1","planobjetivocoddesc":"Aumentar los niveles de autogesti\u00f3n (en detrimento de las instancias de atenci\u00f3n personalizada \u0096presencial o telef\u00f3nica) mediante la promoci\u00f3n de canales digitales.","planjurisdiccioncoddesc":"Subsecretar\u00eda de Demanda Ciudadana, Calidad y Cercan\u00eda","planproyectoestadocoddesc":"En curso"},"488":{"planproyectocod":"488","planproyectonombre":"Study Buenos Aires","planproyectodescripcion":"Programa destinado a estudiantes internacionales basado en mejorar la experiencia de su llegada a la Ciudad y asimismo promocionar nuestras universidades en el resto del mundo, con el fin de traccionar la llegada de estudiantes del exterior y promover a Buenos Aires como destino elegido para dicho segmento.","planproyectoobjetivo":"","planobjetivocod":"34","planjurisdiccioncod":"12","planproyectofdesde":"2017-03-17 00:00:00","planproyectofhasta":"2017-11-06 00:00:00","planproyectocompromiso":"0","planproyectoestadocod":"1","planproyectoestado":"10","planproyectofalta":"2017-08-14 16:36:02","ultmodfecha":"2017-08-14 16:37:10","ultmodusuario":"1","planobjetivocoddesc":"Posicionar a Buenos Aires entre las 10 ciudades mas atractivas del mundo segun los rankings Trip Advisor","planjurisdiccioncoddesc":"Ministerio de Modernizaci\u00f3n, Innovaci\u00f3n y Tecnolog\u00eda","planproyectoestadocoddesc":"En curso"},"487":{"planproyectocod":"487","planproyectonombre":"Press Trips - \"96hs en BA\"","planproyectodescripcion":"Invitaci\u00f3n de viajes a periodistas de medios reconocidos internacionalmente a conocer en profundidad la Ciudad de Buenos Aires.","planproyectoobjetivo":"","planobjetivocod":"34","planjurisdiccioncod":"12","planproyectofdesde":"2017-03-14 00:00:00","planproyectofhasta":"2017-11-01 00:00:00","planproyectocompromiso":"0","planproyectoestadocod":"1","planproyectoestado":"10","planproyectofalta":"2017-08-14 16:36:02","ultmodfecha":"2017-08-14 16:37:10","ultmodusuario":"1","planobjetivocoddesc":"Posicionar a Buenos Aires entre las 10 ciudades mas atractivas del mundo segun los rankings Trip Advisor","planjurisdiccioncoddesc":"Ministerio de Modernizaci\u00f3n, Innovaci\u00f3n y Tecnolog\u00eda","planproyectoestadocoddesc":"En curso"},"486":{"planproyectocod":"486","planproyectonombre":"Turismo M\u00e9dico, Social, Religioso y Arte","planproyectodescripcion":"Visitas guiadas y salidas recreativas destinadas a los sectores m\u00e1s vulnerables de la sociedad, las cuales constan de circuitos innovadores que incluyen a los edificios emblem\u00e1ticos y los atractivos m\u00e1s importantes de la Ciudad.","planproyectoobjetivo":"","planobjetivocod":"34","planjurisdiccioncod":"12","planproyectofdesde":"2016-01-01 00:00:00","planproyectofhasta":"2017-12-01 00:00:00","planproyectocompromiso":"0","planproyectoestadocod":"1","planproyectoestado":"10","planproyectofalta":"2017-08-14 16:36:02","ultmodfecha":"2017-08-14 16:37:10","ultmodusuario":"1","planobjetivocoddesc":"Posicionar a Buenos Aires entre las 10 ciudades mas atractivas del mundo segun los rankings Trip Advisor","planjurisdiccioncoddesc":"Ministerio de Modernizaci\u00f3n, Innovaci\u00f3n y Tecnolog\u00eda","planproyectoestadocoddesc":"En curso"},"484":{"planproyectocod":"484","planproyectonombre":"Innovaci\u00f3n digital - E-Learning","planproyectodescripcion":"Mediante la plataforma de E-Learning se pretende lograr un mayor conocimiento de la Ciudad por parte de los operadores tur\u00edsticos y agentes de viajes, capacitando a su fuerza de venta en los mercados objetivo.","planproyectoobjetivo":"","planobjetivocod":"27","planjurisdiccioncod":"12","planproyectofdesde":"2017-07-15 00:00:00","planproyectofhasta":"2017-12-31 00:00:00","planproyectocompromiso":"0","planproyectoestadocod":"1","planproyectoestado":"10","planproyectofalta":"2017-08-14 16:36:02","ultmodfecha":"2017-08-14 16:37:10","ultmodusuario":"1","planobjetivocoddesc":"Aumentar el gasto promedio acumulado de viaje por turista extranjero en CABA","planjurisdiccioncoddesc":"Ministerio de Modernizaci\u00f3n, Innovaci\u00f3n y Tecnolog\u00eda","planproyectoestadocoddesc":"En curso"},"483":{"planproyectocod":"483","planproyectonombre":"BA Tours","planproyectodescripcion":"Plataforma online para la reserva y compra de la oferta tur\u00edstica p\u00fablica y privada disponible en la Ciudad.","planproyectoobjetivo":"","planobjetivocod":"27","planjurisdiccioncod":"12","planproyectofdesde":"2017-01-01 00:00:00","planproyectofhasta":"2017-12-31 00:00:00","planproyectocompromiso":"0","planproyectoestadocod":"1","planproyectoestado":"10","planproyectofalta":"2017-08-14 16:36:02","ultmodfecha":"2017-08-14 16:37:10","ultmodusuario":"1","planobjetivocoddesc":"Aumentar el gasto promedio acumulado de viaje por turista extranjero en CABA","planjurisdiccioncoddesc":"Ministerio de Modernizaci\u00f3n, Innovaci\u00f3n y Tecnolog\u00eda","planproyectoestadocoddesc":"En curso"},"476":{"planproyectocod":"476","planproyectonombre":"Mercado Brasile\u00f1o y Uruguayo:","planproyectodescripcion":"Lograr la fidelizaci\u00f3n e incremento del mercado regional de Brasil y de Uruguay en la Ciudad.","planproyectoobjetivo":"","planobjetivocod":"34","planjurisdiccioncod":"12","planproyectofdesde":"2017-01-01 00:00:00","planproyectofhasta":"2018-01-13 00:00:00","planproyectocompromiso":"0","planproyectoestadocod":"1","planproyectoestado":"10","planproyectofalta":"2017-08-14 16:36:02","ultmodfecha":"2017-08-14 16:37:10","ultmodusuario":"1","planobjetivocoddesc":"Posicionar a Buenos Aires entre las 10 ciudades mas atractivas del mundo segun los rankings Trip Advisor","planjurisdiccioncoddesc":"Ministerio de Modernizaci\u00f3n, Innovaci\u00f3n y Tecnolog\u00eda","planproyectoestadocoddesc":"En curso"},"475":{"planproyectocod":"475","planproyectonombre":"SUACI: Gesti\u00f3n Colaborativa","planproyectodescripcion":"Adaptaci\u00f3n del sistema a las necesidades actuales, mejora de su performance y actualizaci\u00f3n de tecnolog\u00eda para brindar el servicio esperado por toda la poblaci\u00f3n y por el personal de Gobierno que desempe\u00f1a sus funciones utilizando esta herramienta. El backend actual del sistema ser\u00e1 transcripto en un nuevo y moderno lenguaje de programaci\u00f3n. Nuevos servicios web ser\u00e1n incluidos para mejorar la experiencia del usuario. Las llamadas a la base de datos ser\u00e1n mejoradas evitando lockeos. Se eliminar\u00e1n los m\u00f3dulos que no se utilizan. Se incluir\u00e1 una secci\u00f3n para medir la satisfacci\u00f3n de los ciudadanos al cierre de cada solicitud.","planproyectoobjetivo":"","planobjetivocod":"3","planjurisdiccioncod":"3","planproyectofdesde":"2017-01-01 00:00:00","planproyectofhasta":"2017-12-31 00:00:00","planproyectocompromiso":"0","planproyectoestadocod":"1","planproyectoestado":"10","planproyectofalta":"2017-08-14 16:36:02","ultmodfecha":"2017-08-14 16:37:10","ultmodusuario":"1","planobjetivocoddesc":"Asegurar la atenci\u00f3n de las solicitudes de los vecinos a trav\u00e9s de los SLA de forma eficiente","planjurisdiccioncoddesc":"Subsecretar\u00eda de Demanda Ciudadana, Calidad y Cercan\u00eda","planproyectoestadocoddesc":"En curso"},"468":{"planproyectocod":"468","planproyectonombre":"Mercado Internacional: Participaci\u00f3n en Ferias y Encuentros Comerciales","planproyectodescripcion":"Asistir a ferias del mercado internacional y organizar acciones de promoci\u00f3n y presentaci\u00f3n de destino, con el fin de lograr el arribo de una mayor cantidad de visitantes a la Ciudad.","planproyectoobjetivo":"","planobjetivocod":"34","planjurisdiccioncod":"12","planproyectofdesde":"2017-01-01 00:00:00","planproyectofhasta":"2017-12-29 00:00:00","planproyectocompromiso":"0","planproyectoestadocod":"1","planproyectoestado":"10","planproyectofalta":"2017-08-14 16:36:02","ultmodfecha":"2017-08-14 16:37:10","ultmodusuario":"1","planobjetivocoddesc":"Posicionar a Buenos Aires entre las 10 ciudades mas atractivas del mundo segun los rankings Trip Advisor","planjurisdiccioncoddesc":"Ministerio de Modernizaci\u00f3n, Innovaci\u00f3n y Tecnolog\u00eda","planproyectoestadocoddesc":"En curso"},"466":{"planproyectocod":"466","planproyectonombre":"Ecoparque, obras en edificios ","planproyectodescripcion":"Reparaci\u00f3n y restauraci\u00f3n de los edificios del Ecoparque. ","planproyectoobjetivo":"","planobjetivocod":"41","planjurisdiccioncod":"12","planproyectofdesde":"2016-11-20 00:00:00","planproyectofhasta":"2018-03-01 00:00:00","planproyectocompromiso":"0","planproyectoestadocod":"1","planproyectoestado":"10","planproyectofalta":"2017-08-14 16:36:02","ultmodfecha":"2017-08-14 16:37:10","ultmodusuario":"1","planobjetivocoddesc":"Poner en valor el Patrimonio Historico en el Ecoparque","planjurisdiccioncoddesc":"Ministerio de Modernizaci\u00f3n, Innovaci\u00f3n y Tecnolog\u00eda","planproyectoestadocoddesc":"En curso"},"465":{"planproyectocod":"465","planproyectonombre":"Ecosistema de movilidad tur\u00edstica","planproyectodescripcion":"Conjunto de actividades que ofrece la Ciudad para recorrer Buenos Aires de forma sustentable y creativa (bus tur\u00edsticos, bicicletas).","planproyectoobjetivo":"","planobjetivocod":"34","planjurisdiccioncod":"12","planproyectofdesde":"2016-11-01 00:00:00","planproyectofhasta":"2017-12-31 00:00:00","planproyectocompromiso":"0","planproyectoestadocod":"1","planproyectoestado":"10","planproyectofalta":"2017-08-14 16:36:02","ultmodfecha":"2017-08-14 16:37:10","ultmodusuario":"1","planobjetivocoddesc":"Posicionar a Buenos Aires entre las 10 ciudades mas atractivas del mundo segun los rankings Trip Advisor","planjurisdiccioncoddesc":"Ministerio de Modernizaci\u00f3n, Innovaci\u00f3n y Tecnolog\u00eda","planproyectoestadocoddesc":"En curso"},"464":{"planproyectocod":"464","planproyectonombre":"Ecoparque, derivaciones de animales ","planproyectodescripcion":"En el marco del Ecoparque, este proyecto contempla la derivaci\u00f3n de los animales que no formen parte de programas de conservaci\u00f3n actuales o futuros y se encuentren en condiciones aptas para su traslado a instituciones o reservas donde obtengan mejores condiciones de bienestar animal.","planproyectoobjetivo":"","planobjetivocod":"39","planjurisdiccioncod":"12","planproyectofdesde":"2017-05-01 00:00:00","planproyectofhasta":"2018-09-14 00:00:00","planproyectocompromiso":"0","planproyectoestadocod":"1","planproyectoestado":"10","planproyectofalta":"2017-08-14 16:36:02","ultmodfecha":"2017-08-14 16:37:10","ultmodusuario":"1","planobjetivocoddesc":"Derivar la poblacion faunistica identificada como derivable, alcanzando los estandares de bienestar animal de los ejemplares que queden en el Ecoparque","planjurisdiccioncoddesc":"Ministerio de Modernizaci\u00f3n, Innovaci\u00f3n y Tecnolog\u00eda","planproyectoestadocoddesc":"En curso"},"463":{"planproyectocod":"463","planproyectonombre":"Promoci\u00f3n de la Ciudad en el pa\u00eds y la regi\u00f3n ","planproyectodescripcion":"Asistir a ferias del mercado nacional y regional y organizar acciones de promoci\u00f3n y presentaci\u00f3n de la Ciudad, con el fin de incentivar el turismo interno y el consumo de los turistas provenientes del interior del pa\u00eds.","planproyectoobjetivo":"","planobjetivocod":"34","planjurisdiccioncod":"12","planproyectofdesde":"2017-01-07 00:00:00","planproyectofhasta":"2017-12-01 00:00:00","planproyectocompromiso":"0","planproyectoestadocod":"1","planproyectoestado":"10","planproyectofalta":"2017-08-14 16:36:02","ultmodfecha":"2017-08-14 16:37:10","ultmodusuario":"1","planobjetivocoddesc":"Posicionar a Buenos Aires entre las 10 ciudades mas atractivas del mundo segun los rankings Trip Advisor","planjurisdiccioncoddesc":"Ministerio de Modernizaci\u00f3n, Innovaci\u00f3n y Tecnolog\u00eda","planproyectoestadocoddesc":"En curso"},"462":{"planproyectocod":"462","planproyectonombre":"Master Plan Ecoparque","planproyectodescripcion":"Dise\u00f1ar y presentar el plan maestro para la transformaci\u00f3n del ex zool\u00f3gico de Buenos Aires en un Ecoparque, considerando los aportes de las propuestas ganadoras del concurso internacional de ideas, las recomendaciones de las ONGs y las m\u00e1s de 50.000 propuestas de los vecinos.","planproyectoobjetivo":"","planobjetivocod":"40","planjurisdiccioncod":"12","planproyectofdesde":"2016-12-22 00:00:00","planproyectofhasta":"2017-09-30 00:00:00","planproyectocompromiso":"0","planproyectoestadocod":"1","planproyectoestado":"10","planproyectofalta":"2017-08-14 16:36:02","ultmodfecha":"2017-08-14 16:37:10","ultmodusuario":"1","planobjetivocoddesc":"Transformar el Ecoparque en un punto de encuentro y educacion ambiental de la Ciudad","planjurisdiccioncoddesc":"Ministerio de Modernizaci\u00f3n, Innovaci\u00f3n y Tecnolog\u00eda","planproyectoestadocoddesc":"En curso"},"461":{"planproyectocod":"461","planproyectonombre":"Obras de transformaci\u00f3n","planproyectodescripcion":"Inversi\u00f3n en infraestructura para la transformaci\u00f3n del ex zool\u00f3gico de Buenos Aires en un Ecoparque, incluye principalmente trabajos en espacios verdes, recintos, zonas de servicio, parimonio hist\u00f3rico, paisajismo, se\u00f1al\u00e9tica y adecuaci\u00f3n tecnol\u00f3gica.","planproyectoobjetivo":"","planobjetivocod":"40","planjurisdiccioncod":"12","planproyectofdesde":"2017-06-02 00:00:00","planproyectofhasta":"2018-07-06 00:00:00","planproyectocompromiso":"0","planproyectoestadocod":"1","planproyectoestado":"10","planproyectofalta":"2017-08-14 16:36:02","ultmodfecha":"2017-08-14 16:37:10","ultmodusuario":"1","planobjetivocoddesc":"Transformar el Ecoparque en un punto de encuentro y educacion ambiental de la Ciudad","planjurisdiccioncoddesc":"Ministerio de Modernizaci\u00f3n, Innovaci\u00f3n y Tecnolog\u00eda","planproyectoestadocoddesc":"En curso"},"460":{"planproyectocod":"460","planproyectonombre":"Manuales de Atenci\u00f3n al Ciudadano y del Sistema de Calidad","planproyectodescripcion":"Evaluar, reforzar y asegurar el nivel de entendimiento y aplicaci\u00f3n porparte del personal de la Ciudad, de las pautas establecidas en losmanuales y detectar oportunidades de mejora, a fin de incrementar lacercan\u00eda y satisfacci\u00f3n del vecino","planproyectoobjetivo":"","planobjetivocod":"4","planjurisdiccioncod":"3","planproyectofdesde":"2017-01-01 00:00:00","planproyectofhasta":"2017-12-31 00:00:00","planproyectocompromiso":"0","planproyectoestadocod":"1","planproyectoestado":"10","planproyectofalta":"2017-08-14 16:36:02","ultmodfecha":"2017-08-14 16:37:10","ultmodusuario":"1","planobjetivocoddesc":"Aumentar el nivel de satisfacci\u00f3n de los vecinos con la calidad y eficiencia de la respuesta y atenci\u00f3n del gobierno","planjurisdiccioncoddesc":"Subsecretar\u00eda de Demanda Ciudadana, Calidad y Cercan\u00eda","planproyectoestadocoddesc":"En curso"},"459":{"planproyectocod":"459","planproyectonombre":"Capacitaciones","planproyectodescripcion":"Plan de capacitaci\u00f3n y entrenamiento a cuidadores, veterinarios y personal t\u00e9cnico del Ecoparque, para la mejora en pr\u00e1cticas de manejo animal y prevenci\u00f3n de accidentes.","planproyectoobjetivo":"","planobjetivocod":"39","planjurisdiccioncod":"12","planproyectofdesde":"2017-01-01 00:00:00","planproyectofhasta":"2017-11-30 00:00:00","planproyectocompromiso":"0","planproyectoestadocod":"1","planproyectoestado":"10","planproyectofalta":"2017-08-14 16:36:02","ultmodfecha":"2017-08-14 16:37:10","ultmodusuario":"1","planobjetivocoddesc":"Derivar la poblacion faunistica identificada como derivable, alcanzando los estandares de bienestar animal de los ejemplares que queden en el Ecoparque","planjurisdiccioncoddesc":"Ministerio de Modernizaci\u00f3n, Innovaci\u00f3n y Tecnolog\u00eda","planproyectoestadocoddesc":"En curso"},"455":{"planproyectocod":"455","planproyectonombre":"Obras Bienestar animal","planproyectodescripcion":"Ejecuci\u00f3n de las obras necesarias para mejorar el bienestar de los animales que permanezcan en el Ecoparque, dando cumplimiento a las exigencias de la normativa vigente y los est\u00e1ndares exigidos por la ley del Ecoparque.","planproyectoobjetivo":"","planobjetivocod":"39","planjurisdiccioncod":"12","planproyectofdesde":"2017-01-01 00:00:00","planproyectofhasta":"2018-02-21 00:00:00","planproyectocompromiso":"0","planproyectoestadocod":"1","planproyectoestado":"10","planproyectofalta":"2017-08-14 16:36:02","ultmodfecha":"2017-08-14 16:37:10","ultmodusuario":"1","planobjetivocoddesc":"Derivar la poblacion faunistica identificada como derivable, alcanzando los estandares de bienestar animal de los ejemplares que queden en el Ecoparque","planjurisdiccioncoddesc":"Ministerio de Modernizaci\u00f3n, Innovaci\u00f3n y Tecnolog\u00eda","planproyectoestadocoddesc":"En curso"},"453":{"planproyectocod":"453","planproyectonombre":"Ampliaci\u00f3n del servicio de atenci\u00f3n cl\u00ednica veterinaria y castraci\u00f3n gratuito","planproyectodescripcion":"Servicio de atenciones cl\u00ednicas veterinarias b\u00e1sicas  y castraciones gratuitas a perros y gatos, machos y hembras, en cumplimiento de la Ley N\u00b01338 y la Ley N\u00b0 4351, en toda la Ciudad de lunes a lunes.","planproyectoobjetivo":"","planobjetivocod":"38","planjurisdiccioncod":"10","planproyectofdesde":"2017-01-02 00:00:00","planproyectofhasta":"2017-12-30 00:00:00","planproyectocompromiso":"0","planproyectoestadocod":"1","planproyectoestado":"10","planproyectofalta":"2017-08-14 16:36:02","ultmodfecha":"2017-08-14 16:37:10","ultmodusuario":"1","planobjetivocoddesc":"Promover el bienestar animal y la tenencia responsable de mascotas y contribuir con la convivencia arm\u00f3nica en el espacio p\u00fablico","planjurisdiccioncoddesc":"Ministerio de Ambiente y Espacio P\u00fablico","planproyectoestadocoddesc":"En curso"},"451":{"planproyectocod":"451","planproyectonombre":"Agencia de Inversiones","planproyectodescripcion":"Creaci\u00f3n de la Agencia de Promoci\u00f3n de Inversiones y Comercio Exterior de la Ciudad (investBA, invertiBA), con el fin de generar empleo y desarrollo econ\u00f3mico, a trav\u00e9s de mayor inversi\u00f3n local y extranjera y el apoyo a PyMEs y emprendedores para exportar sus bienes y servicios.","planproyectoobjetivo":"","planobjetivocod":"37","planjurisdiccioncod":"12","planproyectofdesde":"2016-10-01 00:00:00","planproyectofhasta":"2017-12-31 00:00:00","planproyectocompromiso":"0","planproyectoestadocod":"1","planproyectoestado":"10","planproyectofalta":"2017-08-14 16:36:02","ultmodfecha":"2017-08-14 16:37:10","ultmodusuario":"1","planobjetivocoddesc":"Aumentar la inversion privada en la CABA.","planjurisdiccioncoddesc":"Ministerio de Modernizaci\u00f3n, Innovaci\u00f3n y Tecnolog\u00eda","planproyectoestadocoddesc":"En curso"},"448":{"planproyectocod":"448","planproyectonombre":"Tablero de Demanda Ciudadana","planproyectodescripcion":"El objetivo es lograr un mayor grado de cercan\u00eda con los due\u00f1os de losprocesos, compartir informaci\u00f3n ?online?, de significativa utilidad paracomprender el estado de los mismos y facilitar planes de mejora queaseguren e incrementen la satisfacci\u00f3n del vecino, mediante el an\u00e1lisis delas causas de insatisfacci\u00f3n y la formulaci\u00f3n de planes de acci\u00f3n.","planproyectoobjetivo":"","planobjetivocod":"4","planjurisdiccioncod":"3","planproyectofdesde":"2017-03-01 00:00:00","planproyectofhasta":"2017-12-31 00:00:00","planproyectocompromiso":"0","planproyectoestadocod":"1","planproyectoestado":"10","planproyectofalta":"2017-08-14 16:36:02","ultmodfecha":"2017-08-14 16:37:10","ultmodusuario":"1","planobjetivocoddesc":"Aumentar el nivel de satisfacci\u00f3n de los vecinos con la calidad y eficiencia de la respuesta y atenci\u00f3n del gobierno","planjurisdiccioncoddesc":"Subsecretar\u00eda de Demanda Ciudadana, Calidad y Cercan\u00eda","planproyectoestadocoddesc":"En curso"},"427":{"planproyectocod":"427","planproyectonombre":"El Col\u00f3n m\u00e1s cerca: Provincias \/ Col\u00f3n Federal","planproyectodescripcion":"'A trav\u00e9s del programa \u0093El Col\u00f3n Federal\u0094, se propone establecer un trabajo rec\u00edproco de colaboraci\u00f3n entre el Teatro y los distintos teatros de las provincias, desarrollando actividades conjuntas de intercambio art\u00edstico.\nAdem\u00e1s de las presentaciones de ballet, \u00f3pera y concierto realizadas en los teatros de las provincias de Jujuy, Misiones, San Juan, Santa Fe, entre otras, la iniciativa incluye la celebraci\u00f3n de convenios de colaboraci\u00f3n que contemplan otros intercambios como asistencia t\u00e9cnica y art\u00edstica y programas de formaci\u00f3n y capacitaci\u00f3n. '","planproyectoobjetivo":"","planobjetivocod":"36","planjurisdiccioncod":"14","planproyectofdesde":"2017-02-15 00:00:00","planproyectofhasta":"2017-08-10 00:00:00","planproyectocompromiso":"0","planproyectoestadocod":"1","planproyectoestado":"10","planproyectofalta":"2017-08-14 16:36:02","ultmodfecha":"2017-08-14 16:37:10","ultmodusuario":"1","planobjetivocoddesc":"Facilitar el acceso de nuevos p\u00fablicos al Teatro Col\u00f3n.","planjurisdiccioncoddesc":"Ente Autarquico Teatro Col\u00f3n","planproyectoestadocoddesc":"En curso"},"426":{"planproyectocod":"426","planproyectonombre":"Vamos al Col\u00f3n","planproyectodescripcion":"'Con el fin de atraer al p\u00fablico infantil, familiar y escolar es que junto con el Ministerio de Educaci\u00f3n trabaja en el acercamiento de nuevos espectadores al Teatro Col\u00f3n a partir de 3 ejes principales: Familia, Educaci\u00f3n y Col\u00f3n Joven.\nVamos al Col\u00f3n ofrece un abono familiar, que incluye espect\u00e1culos de ballet, \u00f3pera y conciertos especialmente pensados y producidos para el p\u00fablico infantil, con entradas a precios accesibles y descuentos para menores. Adem\u00e1s, el programa consta de funciones especiales destinadas a alumnos de 5to grado de las distintas escuelas p\u00fablicas de la ciudad.'","planproyectoobjetivo":"","planobjetivocod":"36","planjurisdiccioncod":"14","planproyectofdesde":"2017-03-18 00:00:00","planproyectofhasta":"2017-12-15 00:00:00","planproyectocompromiso":"0","planproyectoestadocod":"1","planproyectoestado":"10","planproyectofalta":"2017-08-14 16:36:02","ultmodfecha":"2017-08-14 16:37:10","ultmodusuario":"1","planobjetivocoddesc":"Facilitar el acceso de nuevos p\u00fablicos al Teatro Col\u00f3n.","planjurisdiccioncoddesc":"Ente Autarquico Teatro Col\u00f3n","planproyectoestadocoddesc":"En curso"},"425":{"planproyectocod":"425","planproyectonombre":"Instituto Superior de Arte - Nueva Sede","planproyectodescripcion":"<p>Con el fin de garantizar los niveles de calidad y de excelencia en la formaci&oacute;n que brinda el Instituto Superior de Arte se inaugurar&aacute; un espacio en donde se dictar&aacute;n todas las carreras: Danza, Canto L&iacute;rico, Direcci&oacute;n Esc&eacute;nica de &Oacute;pera, Preparaci&oacute;n Musical de &Oacute;pera, Caracterizaci&oacute;n y Academia Orquesta. La nueva sede fue acondicionada y adecuada a los requerimientos propios de las carreras de Arte para que los alumnos puedan desarrollar sus actividades en un &uacute;nico lugar, favoreciendo la integraci&oacute;n y el perfeccionamiento de elite.<\/p>","planproyectoobjetivo":"","planobjetivocod":"35","planjurisdiccioncod":"14","planproyectofdesde":"2017-01-02 00:00:00","planproyectofhasta":"2017-08-08 00:00:00","planproyectocompromiso":"0","planproyectoestadocod":"1","planproyectoestado":"10","planproyectofalta":"2017-08-14 16:36:02","ultmodfecha":"2017-08-15 16:00:02","ultmodusuario":"2","planobjetivocoddesc":"Formar artistas del m\u00e1ximo nivel en el Instituto Superior de Arte.","planjurisdiccioncoddesc":"Ente Autarquico Teatro Col\u00f3n","planproyectoestadocoddesc":"En curso"},"420":{"planproyectocod":"420","planproyectonombre":"Certificaci\u00f3n ISO 9001:2015 de Servicios y Tr\u00e1mites","planproyectodescripcion":"Esta iniciativa se propone lograr una mejora continua y la Certificaci\u00f3n ISO 9001:2015 de Servicios y Tr\u00e1mites, a fin de asegurar la calidad de atenci\u00f3n e incrementar la satisfacci\u00f3n del ciudadano, seg\u00fan est\u00e1ndares internacionales. Incluye la administraci\u00f3n unificada de formatos, accesos, reportes, archivos, de la informaci\u00f3n desarrollada y a desarrollar, con los responsables de los procesos para asegurar su sustentabilidad.","planproyectoobjetivo":"","planobjetivocod":"4","planjurisdiccioncod":"3","planproyectofdesde":"2017-03-07 00:00:00","planproyectofhasta":"2017-12-31 00:00:00","planproyectocompromiso":"0","planproyectoestadocod":"1","planproyectoestado":"10","planproyectofalta":"2017-08-14 16:36:01","ultmodfecha":"2017-08-14 16:37:10","ultmodusuario":"1","planobjetivocoddesc":"Aumentar el nivel de satisfacci\u00f3n de los vecinos con la calidad y eficiencia de la respuesta y atenci\u00f3n del gobierno","planjurisdiccioncoddesc":"Subsecretar\u00eda de Demanda Ciudadana, Calidad y Cercan\u00eda","planproyectoestadocoddesc":"En curso"},"405":{"planproyectocod":"405","planproyectonombre":"Promoci\u00f3n de la convivencia en la Ciudad ","planproyectodescripcion":"<p>Promover las conductas deseadas en los actores clave para que act&uacute;en como facilitadores del cambio y apalanquen las pol&iacute;ticas p&uacute;blicas propuestas por las &aacute;reas de Gobierno vinculadas a la convivencia.<\/p>","planproyectoobjetivo":"","planobjetivocod":"16","planjurisdiccioncod":"1","planproyectofdesde":"2017-01-01 00:00:00","planproyectofhasta":"2017-12-01 00:00:00","planproyectocompromiso":"0","planproyectoestadocod":"1","planproyectoestado":"10","planproyectofalta":"2017-08-14 16:36:02","ultmodfecha":"2017-08-16 11:26:04","ultmodusuario":"2","planobjetivocoddesc":"Lograr que los vecinos de CABA sean protagonistas de una Ciudad que disfruta del encuentro y convivencia de espacio p\u00fablico","planjurisdiccioncoddesc":"Secretar\u00eda de Cultura Ciudadana y Funci\u00f3n P\u00fablica","planproyectoestadocoddesc":"En curso"},"392":{"planproyectocod":"392","planproyectonombre":"Membres\u00edas y convenios para promover el turismo en la Ciudad ","planproyectodescripcion":"Celebraci\u00f3n de convenios de colaboraci\u00f3n y membres\u00edas que permiten generar alianzas estrat\u00e9gicas con actores clave del sector, para as\u00ed potenciar las actividades tur\u00edsticas e incrementar la cantidad de turistas que arriban a la Ciudad.","planproyectoobjetivo":"","planobjetivocod":"34","planjurisdiccioncod":"12","planproyectofdesde":"2017-01-01 00:00:00","planproyectofhasta":"2017-12-01 00:00:00","planproyectocompromiso":"0","planproyectoestadocod":"1","planproyectoestado":"10","planproyectofalta":"2017-08-14 16:36:02","ultmodfecha":"2017-08-14 16:37:10","ultmodusuario":"1","planobjetivocoddesc":"Posicionar a Buenos Aires entre las 10 ciudades mas atractivas del mundo segun los rankings Trip Advisor","planjurisdiccioncoddesc":"Ministerio de Modernizaci\u00f3n, Innovaci\u00f3n y Tecnolog\u00eda","planproyectoestadocoddesc":"En curso"},"390":{"planproyectocod":"390","planproyectonombre":"Encuesta de gasto en hoteles","planproyectodescripcion":"Encuesta que se realiza en el check-out de los hoteles de CABA, con encuestadores capacitados en distintos idiomas para la recopilaci\u00f3n de datos del gasto, preferencias y perfil de los turistas.","planproyectoobjetivo":"","planobjetivocod":"27","planjurisdiccioncod":"12","planproyectofdesde":"2018-04-30 00:00:00","planproyectofhasta":"2018-10-30 00:00:00","planproyectocompromiso":"0","planproyectoestadocod":"1","planproyectoestado":"10","planproyectofalta":"2017-08-14 16:36:02","ultmodfecha":"2017-08-14 16:37:10","ultmodusuario":"1","planobjetivocoddesc":"Aumentar el gasto promedio acumulado de viaje por turista extranjero en CABA","planjurisdiccioncoddesc":"Ministerio de Modernizaci\u00f3n, Innovaci\u00f3n y Tecnolog\u00eda","planproyectoestadocoddesc":"En curso"},"386":{"planproyectocod":"386","planproyectonombre":"Benchmarking ciudades","planproyectodescripcion":"Programa de intercambio con ciudades l\u00edderes en turismo que hayan demostrado un gran crecimiento en los \u00faltimos a\u00f1os, para entablar relaciones y realizar trabajos conjuntos.","planproyectoobjetivo":"","planobjetivocod":"34","planjurisdiccioncod":"12","planproyectofdesde":"2017-02-13 00:00:00","planproyectofhasta":"2017-12-01 00:00:00","planproyectocompromiso":"0","planproyectoestadocod":"1","planproyectoestado":"10","planproyectofalta":"2017-08-14 16:36:02","ultmodfecha":"2017-08-14 16:37:10","ultmodusuario":"1","planobjetivocoddesc":"Posicionar a Buenos Aires entre las 10 ciudades mas atractivas del mundo segun los rankings Trip Advisor","planjurisdiccioncoddesc":"Ministerio de Modernizaci\u00f3n, Innovaci\u00f3n y Tecnolog\u00eda","planproyectoestadocoddesc":"En curso"},"385":{"planproyectocod":"385","planproyectonombre":"Compra de datos","planproyectodescripcion":"Sistema multidimensional de inteligencia tur\u00edstica capaz de cargar, procesar y analizar datos masivos que favorece a la toma de decisiones. ","planproyectoobjetivo":"","planobjetivocod":"27","planjurisdiccioncod":"12","planproyectofdesde":"2017-01-02 00:00:00","planproyectofhasta":"2017-12-01 00:00:00","planproyectocompromiso":"0","planproyectoestadocod":"1","planproyectoestado":"10","planproyectofalta":"2017-08-14 16:36:02","ultmodfecha":"2017-08-14 16:37:10","ultmodusuario":"1","planobjetivocoddesc":"Aumentar el gasto promedio acumulado de viaje por turista extranjero en CABA","planjurisdiccioncoddesc":"Ministerio de Modernizaci\u00f3n, Innovaci\u00f3n y Tecnolog\u00eda","planproyectoestadocoddesc":"En curso"},"384":{"planproyectocod":"384","planproyectonombre":"Indicador de potencialidad tur\u00edstica","planproyectodescripcion":"Indicador que mide la potencialidad tur\u00edstica de cada pa\u00eds extranjero hacia Buenos Aires, para luego confeccionar con dichos datos un ranking de pa\u00edses a los que se les da prioridad en la promoci\u00f3n internacional de la Ciudad.","planproyectoobjetivo":"","planobjetivocod":"34","planjurisdiccioncod":"12","planproyectofdesde":"2016-10-01 00:00:00","planproyectofhasta":"2017-09-30 00:00:00","planproyectocompromiso":"0","planproyectoestadocod":"1","planproyectoestado":"10","planproyectofalta":"2017-08-14 16:36:02","ultmodfecha":"2017-08-14 16:37:10","ultmodusuario":"1","planobjetivocoddesc":"Posicionar a Buenos Aires entre las 10 ciudades mas atractivas del mundo segun los rankings Trip Advisor","planjurisdiccioncoddesc":"Ministerio de Modernizaci\u00f3n, Innovaci\u00f3n y Tecnolog\u00eda","planproyectoestadocoddesc":"En curso"},"383":{"planproyectocod":"383","planproyectonombre":"Centro de Exposiciones y Convenciones","planproyectodescripcion":"Concesi\u00f3n del Centro de Exposiciones y Convenciones m\u00e1s importante del pa\u00eds con el fin de potenciar el turismo de reuniones, siendo este uno de los ejes estrat\u00e9gicos del Ente de Turismo.","planproyectoobjetivo":"","planobjetivocod":"27","planjurisdiccioncod":"12","planproyectofdesde":"2017-03-01 00:00:00","planproyectofhasta":"2017-08-09 00:00:00","planproyectocompromiso":"0","planproyectoestadocod":"1","planproyectoestado":"10","planproyectofalta":"2017-08-14 16:36:02","ultmodfecha":"2017-08-14 16:37:10","ultmodusuario":"1","planobjetivocoddesc":"Aumentar el gasto promedio acumulado de viaje por turista extranjero en CABA","planjurisdiccioncoddesc":"Ministerio de Modernizaci\u00f3n, Innovaci\u00f3n y Tecnolog\u00eda","planproyectoestadocoddesc":"En curso"},"382":{"planproyectocod":"382","planproyectonombre":"Promoci\u00f3n del turismo de lujo en la Ciudad ","planproyectodescripcion":"Asistir a ferias del segmento de lujo y organizar acciones de promoci\u00f3n y presentaci\u00f3n de destino, con el fin de lograr el arribo de una mayor cantidad de turistas de lujo en la Ciudad. ","planproyectoobjetivo":"","planobjetivocod":"27","planjurisdiccioncod":"12","planproyectofdesde":"2017-05-01 00:00:00","planproyectofhasta":"2018-01-01 00:00:00","planproyectocompromiso":"0","planproyectoestadocod":"1","planproyectoestado":"10","planproyectofalta":"2017-08-14 16:36:02","ultmodfecha":"2017-08-14 16:37:10","ultmodusuario":"1","planobjetivocoddesc":"Aumentar el gasto promedio acumulado de viaje por turista extranjero en CABA","planjurisdiccioncoddesc":"Ministerio de Modernizaci\u00f3n, Innovaci\u00f3n y Tecnolog\u00eda","planproyectoestadocoddesc":"En curso"},"381":{"planproyectocod":"381","planproyectonombre":"Promoci\u00f3n del turismo de negocios en la Ciudad ","planproyectodescripcion":"Participaci\u00f3n de la Ciudad en ferias e turismo de negocios (MICE, por sus siglas en ingl\u00e9s)y realizaci\u00f3n de encuentros, incentivos, conferencias y ferias que promuevan la captaci\u00f3n de eventos y la postulaci\u00f3n de la Ciudad de Buenos Aires como sede anfitriona.","planproyectoobjetivo":"","planobjetivocod":"27","planjurisdiccioncod":"12","planproyectofdesde":"2017-04-01 00:00:00","planproyectofhasta":"2017-12-01 00:00:00","planproyectocompromiso":"0","planproyectoestadocod":"1","planproyectoestado":"10","planproyectofalta":"2017-08-14 16:36:02","ultmodfecha":"2017-08-14 16:37:10","ultmodusuario":"1","planobjetivocoddesc":"Aumentar el gasto promedio acumulado de viaje por turista extranjero en CABA","planjurisdiccioncoddesc":"Ministerio de Modernizaci\u00f3n, Innovaci\u00f3n y Tecnolog\u00eda","planproyectoestadocoddesc":"En curso"},"379":{"planproyectocod":"379","planproyectonombre":"Paseo del bajo - Obras de superficie y complementarias","planproyectodescripcion":"Obras complementarias del Paseo del Bajo (construcci\u00f3n de las nuevas \u00e1reas verdes p\u00fablicas del Paseo, a cargo de la Corporaci\u00f3n Antiguo Puerto Madero S.A.)","planproyectoobjetivo":"","planobjetivocod":"33","planjurisdiccioncod":"13","planproyectofdesde":"2017-01-16 00:00:00","planproyectofhasta":"2019-03-29 00:00:00","planproyectocompromiso":"0","planproyectoestadocod":"1","planproyectoestado":"10","planproyectofalta":"2017-08-14 16:36:02","ultmodfecha":"2017-08-14 16:37:10","ultmodusuario":"1","planobjetivocoddesc":"Asegurar la representaci\u00f3n de la Ciudad en entornos de gesti\u00f3n y toma de decisi\u00f3n que involucren organismos interjurisdiccionales, aut\u00e1rquicos, dem\u00e1s organizaciones","planjurisdiccioncoddesc":"Ministerio de Gobierno","planproyectoestadocoddesc":"En curso"},"378":{"planproyectocod":"378","planproyectonombre":"Construcci\u00f3n nueva sede comisar\u00eda Nro. 22","planproyectodescripcion":"Obras de construcci\u00f3n para la nueva sede de la Comisar\u00eda 22, cuyo antiguo edificio fuese afectado a la traza de Paseo del Bajo.","planproyectoobjetivo":"","planobjetivocod":"33","planjurisdiccioncod":"13","planproyectofdesde":"2016-09-01 00:00:00","planproyectofhasta":"2017-11-20 00:00:00","planproyectocompromiso":"0","planproyectoestadocod":"1","planproyectoestado":"10","planproyectofalta":"2017-08-14 16:36:02","ultmodfecha":"2017-08-14 16:37:10","ultmodusuario":"1","planobjetivocoddesc":"Asegurar la representaci\u00f3n de la Ciudad en entornos de gesti\u00f3n y toma de decisi\u00f3n que involucren organismos interjurisdiccionales, aut\u00e1rquicos, dem\u00e1s organizaciones","planjurisdiccioncoddesc":"Ministerio de Gobierno","planproyectoestadocoddesc":"En curso"},"377":{"planproyectocod":"377","planproyectonombre":"Concurso Nacional de Ideas Paseo del Bajo ","planproyectodescripcion":"Llamado a Concurso Nacional de Ideas con el objetivo de desarrollar las nuevas \u00e1reas verdes p\u00fablicas y obras complementarias a la obra vial de Paseo del Bajo, organizado por la Corporaci\u00f3n Antiguo Puerto Madero S.A, la Sociedad Central de Arquitectos y el Ministerio de Desarrollo Urbano y Transporte.","planproyectoobjetivo":"","planobjetivocod":"33","planjurisdiccioncod":"13","planproyectofdesde":"2017-03-27 00:00:00","planproyectofhasta":"2017-06-09 00:00:00","planproyectocompromiso":"0","planproyectoestadocod":"1","planproyectoestado":"10","planproyectofalta":"2017-08-14 16:36:02","ultmodfecha":"2017-08-14 16:37:10","ultmodusuario":"1","planobjetivocoddesc":"Asegurar la representaci\u00f3n de la Ciudad en entornos de gesti\u00f3n y toma de decisi\u00f3n que involucren organismos interjurisdiccionales, aut\u00e1rquicos, dem\u00e1s organizaciones","planjurisdiccioncoddesc":"Ministerio de Gobierno","planproyectoestadocoddesc":"En curso"},"372":{"planproyectocod":"372","planproyectonombre":"Cuenca Matanza-Riachuelo: concientizaci\u00f3n e informaci\u00f3n p\u00fablica ","planproyectodescripcion":"El proyecto tiene como objetivo coordinar campa\u00f1as de concientizaci\u00f3n en zonas vulnerables, comunicando al vecino las problem\u00e1ticas existentes o potenciales e impulsando pol\u00edticas p\u00fablicas que lleven a cabo otras \u00e1reas del Gobierno dentro de la Cuenca Matanza-Riachuelo.","planproyectoobjetivo":"","planobjetivocod":"33","planjurisdiccioncod":"13","planproyectofdesde":"2017-01-02 00:00:00","planproyectofhasta":"2017-12-31 00:00:00","planproyectocompromiso":"0","planproyectoestadocod":"1","planproyectoestado":"10","planproyectofalta":"2017-08-14 16:36:02","ultmodfecha":"2017-08-14 16:37:10","ultmodusuario":"1","planobjetivocoddesc":"Asegurar la representaci\u00f3n de la Ciudad en entornos de gesti\u00f3n y toma de decisi\u00f3n que involucren organismos interjurisdiccionales, aut\u00e1rquicos, dem\u00e1s organizaciones","planjurisdiccioncoddesc":"Ministerio de Gobierno","planproyectoestadocoddesc":"En curso"},"362":{"planproyectocod":"362","planproyectonombre":"BA en tu ciudad","planproyectodescripcion":"El proyecto tiene como objetivo visualizar y fortalecer la imagen de la Ciudad en el resto del pa\u00eds, promoviendo la participaci\u00f3n de las distintas \u00e1reas de gobierno que se han posicionado como referentes en gesti\u00f3n de pol\u00edticas p\u00fablicas, mediante participaciones en Fiestas Nacionales, Provinciales y eventos de inter\u00e9s para el Gobierno de la Ciudad de Buenos Aires.","planproyectoobjetivo":"","planobjetivocod":"32","planjurisdiccioncod":"13","planproyectofdesde":"2017-01-02 00:00:00","planproyectofhasta":"2017-12-15 00:00:00","planproyectocompromiso":"0","planproyectoestadocod":"1","planproyectoestado":"10","planproyectofalta":"2017-08-14 16:36:02","ultmodfecha":"2017-08-14 16:37:10","ultmodusuario":"1","planobjetivocoddesc":"Fomentar las relaciones con las provincias y municipios a trav\u00e9s de difusi\u00f3n cultural, educativa y tur\u00edstica de la Ciudad","planjurisdiccioncoddesc":"Ministerio de Gobierno","planproyectoestadocoddesc":"En curso"},"361":{"planproyectocod":"361","planproyectonombre":"Intercambio de pol\u00edticas p\u00fablicas","planproyectodescripcion":"El proyecto tiene como objetivo difundir, utilizar, discutir y fomentar las pol\u00edticas de gesti\u00f3n p\u00fablica innovadoras que resultaron beneficiosas en el espacio de la Ciudad de Buenos Aires y, a su vez, nutrirse del intercambio de experiencias en la implementaci\u00f3n de dichas pol\u00edticas en la Ciudad de Buenos Aires, las provincias y los municipios del pa\u00eds, con el prop\u00f3sito de generar informaci\u00f3n e instrumentar mecanismos de cooperaci\u00f3n t\u00e9cnica entre ellas mediante la realizaci\u00f3n de seminarios, jornadas de trabajo y capacitaciones.","planproyectoobjetivo":"","planobjetivocod":"32","planjurisdiccioncod":"13","planproyectofdesde":"2017-01-02 00:00:00","planproyectofhasta":"2017-12-15 00:00:00","planproyectocompromiso":"0","planproyectoestadocod":"1","planproyectoestado":"10","planproyectofalta":"2017-08-14 16:36:02","ultmodfecha":"2017-08-14 16:37:10","ultmodusuario":"1","planobjetivocoddesc":"Fomentar las relaciones con las provincias y municipios a trav\u00e9s de difusi\u00f3n cultural, educativa y tur\u00edstica de la Ciudad","planjurisdiccioncoddesc":"Ministerio de Gobierno","planproyectoestadocoddesc":"En curso"},"360":{"planproyectocod":"360","planproyectonombre":"Academia de Gesti\u00f3n Gubernamental","planproyectodescripcion":"<p>La \"Academia de Gesti&oacute;n Gubernamental\" tiene como objetivo sistematizar y ampliar el flujo de conocimientos entre la Ciudad de Buenos Aires y los dem&aacute;s gobiernos provinciales y municipales, mediante la organizaci&oacute;n de debates, jornadas y talleres de capacitaci&oacute;n, con especialistas del &aacute;mbito acad&eacute;mico, intelectuales, empresarios, organizaciones del tercer sector y funcionarios de cada jurisdicci&oacute;n, con los cuales se hayan realizado convenios, en relaci&oacute;n a los temas que los actores determinen.<\/p>","planproyectoobjetivo":"","planobjetivocod":"32","planjurisdiccioncod":"13","planproyectofdesde":"2017-01-02 00:00:00","planproyectofhasta":"2017-12-15 00:00:00","planproyectocompromiso":"0","planproyectoestadocod":"1","planproyectoestado":"10","planproyectofalta":"2017-08-14 16:36:02","ultmodfecha":"2017-08-16 12:51:31","ultmodusuario":"2","planobjetivocoddesc":"Fomentar las relaciones con las provincias y municipios a trav\u00e9s de difusi\u00f3n cultural, educativa y tur\u00edstica de la Ciudad","planjurisdiccioncoddesc":"Ministerio de Gobierno","planproyectoestadocoddesc":"En curso"},"359":{"planproyectocod":"359","planproyectonombre":"Registro Civil cercano","planproyectodescripcion":"El proyecto tiene como objetivo mejorar, facilitar, optimizar e innovar los procedimientos administrativos relacionados con las 3 materias del Registro Civil (Nacimiento, Casamiento y Defunci\u00f3n), mediante la reingenier\u00eda de los procesos que permita fomentar la cercan\u00eda con el vecino. El proyecto cuenta con acciones que se desarrollan en com\u00fan para las tres materias y acciones espec\u00edficas dentro de cada una.","planproyectoobjetivo":"","planobjetivocod":"28","planjurisdiccioncod":"13","planproyectofdesde":"2017-01-02 00:00:00","planproyectofhasta":"2018-03-31 00:00:00","planproyectocompromiso":"0","planproyectoestadocod":"1","planproyectoestado":"10","planproyectofalta":"2017-08-14 16:36:02","ultmodfecha":"2017-08-14 16:37:10","ultmodusuario":"1","planobjetivocoddesc":"Potenciar la gesti\u00f3n innovadora y transparente a trav\u00e9s de la ejecuci\u00f3n de proyectos de reforma pol\u00edtica, de la creaci\u00f3n de nuevos canales de atenci\u00f3n ciudadana y del fortalecimiento del acceso a la informaci\u00f3n publica","planjurisdiccioncoddesc":"Ministerio de Gobierno","planproyectoestadocoddesc":"En curso"},"357":{"planproyectocod":"357","planproyectonombre":"Archivo Hist\u00f3rico","planproyectodescripcion":"El objetivo del proyecto es otorgarle un valor cultural al Archivo del Registro Civil e incorporarlo como Patrimonio Hist\u00f3rico y Cultural  de la Ciudad de Buenos Aires. Con este fin, la iniciativa permite resguardar 130 a\u00f1os de historia de todos los ciudadanos porte\u00f1os y de los 30 a\u00f1os anteriores de los Libros Parroquiales. Los ejes del proyecto son: curado, restauraci\u00f3n y conservaci\u00f3n de los libros; realizaci\u00f3n de un inventario digital; modernizaci\u00f3n de la guarda y custodia documental.","planproyectoobjetivo":"","planobjetivocod":"28","planjurisdiccioncod":"13","planproyectofdesde":"2017-01-02 00:00:00","planproyectofhasta":"2017-10-30 00:00:00","planproyectocompromiso":"0","planproyectoestadocod":"1","planproyectoestado":"10","planproyectofalta":"2017-08-14 16:36:02","ultmodfecha":"2017-08-14 16:37:10","ultmodusuario":"1","planobjetivocoddesc":"Potenciar la gesti\u00f3n innovadora y transparente a trav\u00e9s de la ejecuci\u00f3n de proyectos de reforma pol\u00edtica, de la creaci\u00f3n de nuevos canales de atenci\u00f3n ciudadana y del fortalecimiento del acceso a la informaci\u00f3n publica","planjurisdiccioncoddesc":"Ministerio de Gobierno","planproyectoestadocoddesc":"En curso"},"356":{"planproyectocod":"356","planproyectonombre":"Conociendo BA","planproyectodescripcion":"El proyecto tiene como objetivo acercar la Ciudad de Buenos Aires a todos los vecinos del pa\u00eds, a trav\u00e9s de un enfoque de ciudad abierta, federal, innovadora e inclusiva, mediante las distintas expresiones culturales, art\u00edsticas, tur\u00edsticas, gastron\u00f3micas y productivas de la Ciudad. Acciones y programas: Conociendo BA (recorridos por la Ciudad), Conociendo BA en la Costa\/Universidades\/Carnavales (promoci\u00f3n de la Ciudad en puntos estrat\u00e9gicos), Intercambio BA (Intercambio de buenas pr\u00e1cticas con funcionarios y empleados municipales de otras jurisdicciones del pa\u00eds), Representaciones de la Ciudad. Con el mismo fin, se desarrollar\u00e1n acciones en articulaci\u00f3n con otras \u00e1reas de Gobierno: Cruces Audiovisuales (actividad en el interior del pa\u00eds en colaboraci\u00f3n con el Distrito Audiovisual y BAFICI), Experiencia Emergente (en el marco de Ciudad Emergente) y Campeonato Federal del Asado (invitaci\u00f3n a otras provincias).","planproyectoobjetivo":"","planobjetivocod":"32","planjurisdiccioncod":"13","planproyectofdesde":"2017-01-02 00:00:00","planproyectofhasta":"2017-12-31 00:00:00","planproyectocompromiso":"0","planproyectoestadocod":"1","planproyectoestado":"10","planproyectofalta":"2017-08-14 16:36:02","ultmodfecha":"2017-08-14 16:37:10","ultmodusuario":"1","planobjetivocoddesc":"Fomentar las relaciones con las provincias y municipios a trav\u00e9s de difusi\u00f3n cultural, educativa y tur\u00edstica de la Ciudad","planjurisdiccioncoddesc":"Ministerio de Gobierno","planproyectoestadocoddesc":"En curso"},"355":{"planproyectocod":"355","planproyectonombre":"Argentina legisla","planproyectodescripcion":"El objetivo del proyecto es capacitar a estudiantes del ante\u00faltimo a\u00f1o de secundario de todo el pa\u00eds en lo relativo al proceso parlamentario. Los alumnos asisten a un modelo de sesi\u00f3n en la Legislatura; visitan el Centro C\u00edvico Parque Patricios \u0096 donde se capacitan sobre voto electr\u00f3nico -, la Casa Rosada,  y el Congreso Nacional, para reunirse con sus representantes y as\u00ed poder debatir temas de agenda propios de su lugar de pertenencia. A partir del 2017 se agregar\u00e1 la modalidad AMBA Legisla, con el fin de capacitar a estudiantes del \u00c1rea Metropolitana de Buenos Aires en tem\u00e1ticas de relevancia e inter\u00e9s com\u00fan para los Municipios y Comunas que la integran, con el objetivo de generar conciencia sobre el concepto de Ciudadan\u00eda Metropolitana. A trav\u00e9s de tem\u00e1ticas propuestas, las escuelas ingresar\u00e1n a un concurso para proponer proyectos de Ley Espejo para la Ciudad y la Provincia (la Ciudad y los municipios de la Provincia que integran el AMBA).","planproyectoobjetivo":"","planobjetivocod":"32","planjurisdiccioncod":"13","planproyectofdesde":"2017-02-15 00:00:00","planproyectofhasta":"2017-11-30 00:00:00","planproyectocompromiso":"0","planproyectoestadocod":"1","planproyectoestado":"10","planproyectofalta":"2017-08-14 16:36:02","ultmodfecha":"2017-08-14 16:37:10","ultmodusuario":"1","planobjetivocoddesc":"Fomentar las relaciones con las provincias y municipios a trav\u00e9s de difusi\u00f3n cultural, educativa y tur\u00edstica de la Ciudad","planjurisdiccioncoddesc":"Ministerio de Gobierno","planproyectoestadocoddesc":"En curso"},"354":{"planproyectocod":"354","planproyectonombre":"Buenos Aires celebra las regiones","planproyectodescripcion":"<p>&ldquo;Buenos Aires Celebra las Regiones&rdquo; brinda al vecino la posibilidad de recorrer las 5 regiones del pa&iacute;s (regi&oacute;n Centro, regi&oacute;n Cuyo, regi&oacute;n Patagonia, regi&oacute;n Norte y regi&oacute;n Litoral) sin salir de la Ciudad.&nbsp; Se realizan dos festivales por a&ntilde;o en los que &nbsp;participan medianos y peque&ntilde;os productores gastron&oacute;micos, productores relacionados con el dise&ntilde;o y las artesan&iacute;as, m&uacute;sicos, bailarines, chefs y artistas pl&aacute;sticos de todas las regiones del pa&iacute;s.<\/p>\r\n<p><\/p>\r\n<p><\/p>","planproyectoobjetivo":"","planobjetivocod":"32","planjurisdiccioncod":"13","planproyectofdesde":"2017-01-02 00:00:00","planproyectofhasta":"2017-12-15 00:00:00","planproyectocompromiso":"0","planproyectoestadocod":"1","planproyectoestado":"10","planproyectofalta":"2017-08-14 16:36:02","ultmodfecha":"2017-08-16 12:50:36","ultmodusuario":"2","planobjetivocoddesc":"Fomentar las relaciones con las provincias y municipios a trav\u00e9s de difusi\u00f3n cultural, educativa y tur\u00edstica de la Ciudad","planjurisdiccioncoddesc":"Ministerio de Gobierno","planproyectoestadocoddesc":"En curso"},"351":{"planproyectocod":"351","planproyectonombre":"Buenos Aires, Ciudad Aut\u00f3noma","planproyectodescripcion":"El proyecto tiene como objetivo el desarrollo de actividades tendientes a la concientizaci\u00f3n de la poblaci\u00f3n acerca de la importancia de la autonom\u00eda de la Ciudad en pos de alcanzar su fortalecimiento. Las acciones principales del proyecto son: acto de conmemoraci\u00f3n del D\u00eda de la Autonom\u00eda el 10 de octubre, campa\u00f1a de concientizaci\u00f3n, inclusi\u00f3n de la tem\u00e1tica en jornadas docentes, estudio sobre el nivel de conocimiento de la tem\u00e1tica en los ciudadanos, fortalecimiento de la presencia y acci\u00f3n de los representantes de la Ciudad Aut\u00f3noma de Buenos Aires en los Consejos Federales.","planproyectoobjetivo":"","planobjetivocod":"31","planjurisdiccioncod":"13","planproyectofdesde":"2017-01-02 00:00:00","planproyectofhasta":"2017-11-30 00:00:00","planproyectocompromiso":"0","planproyectoestadocod":"1","planproyectoestado":"10","planproyectofalta":"2017-08-14 16:36:02","ultmodfecha":"2017-08-14 16:37:10","ultmodusuario":"1","planobjetivocoddesc":"Detectar y traspasar de las competencias y bienes en posesi\u00f3n del Estado Nacional o Provincial que deber\u00edan estar bajo la \u00f3rbita de la Ciudad","planjurisdiccioncoddesc":"Ministerio de Gobierno","planproyectoestadocoddesc":"En curso"},"349":{"planproyectocod":"349","planproyectonombre":"Estrategias de sensibilizaci\u00f3n social y capacitaci\u00f3n en el \u00c1rea Metropolitana de Buenos Aires (AMBA)","planproyectodescripcion":"El proyecto tiene como objetivo incidir en las barreras imaginarias y f\u00edsicas del AMBA que impiden crear una percepci\u00f3n de identidad y pertenencia vinculado al concepto de ciudadan\u00eda metropolitana sobre la base de 2 ejes fundamentales: valores \u00e9ticos y modelos  de co-responsabilidad. Algunas de las acciones son: articular pol\u00edticas de juventud metropolitana en materia de sensibilizaci\u00f3n, beneficios econ\u00f3micos e inclusi\u00f3n social; actividades de intercambio cultural; cursos de capacitaci\u00f3n; red de empleo joven.","planproyectoobjetivo":"","planobjetivocod":"30","planjurisdiccioncod":"13","planproyectofdesde":"2017-02-01 00:00:00","planproyectofhasta":"2017-12-30 00:00:00","planproyectocompromiso":"0","planproyectoestadocod":"1","planproyectoestado":"10","planproyectofalta":"2017-08-14 16:36:02","ultmodfecha":"2017-08-14 16:37:10","ultmodusuario":"1","planobjetivocoddesc":"Aumentar la percepci\u00f3n de una cultura metropolitana sin l\u00edmites pol\u00edticos entre las jurisdicciones que integran el AMBA","planjurisdiccioncoddesc":"Ministerio de Gobierno","planproyectoestadocoddesc":"En curso"},"348":{"planproyectocod":"348","planproyectonombre":"Observatorio de pol\u00edticas metropolitanas","planproyectodescripcion":"El proyecto tiene como objetivo generar datos que permitan la creaci\u00f3n de herramientas eficientes y eficaces que promuevan la creaci\u00f3n de un observatorio tem\u00e1tico y sectorial. Adicionalmente, se busca impulsar la cooperaci\u00f3n entre organismos, el intercambio de buenas pr\u00e1cticas y el fortalecimiento del v\u00ednculo con el \u00e1mbito acad\u00e9mico.","planproyectoobjetivo":"","planobjetivocod":"30","planjurisdiccioncod":"13","planproyectofdesde":"2017-01-02 00:00:00","planproyectofhasta":"2017-12-29 00:00:00","planproyectocompromiso":"0","planproyectoestadocod":"1","planproyectoestado":"10","planproyectofalta":"2017-08-14 16:36:02","ultmodfecha":"2017-08-14 16:37:10","ultmodusuario":"1","planobjetivocoddesc":"Aumentar la percepci\u00f3n de una cultura metropolitana sin l\u00edmites pol\u00edticos entre las jurisdicciones que integran el AMBA","planjurisdiccioncoddesc":"Ministerio de Gobierno","planproyectoestadocoddesc":"En curso"},"347":{"planproyectocod":"347","planproyectonombre":"Articulaci\u00f3n interjurisdiccional","planproyectodescripcion":"El proyecto tiene como objetivo promover el posicionamiento de la Subsecretar\u00eda de Asuntos Interjurisdiccionales y Pol\u00edtica Metropolitana como facilitadora ante organismos del Gobierno de la Ciudad de Buenos Aires y otros \u00e1mbitos jurisdiccionales (Provincia y Naci\u00f3n) en la identificaci\u00f3n, abordaje y gesti\u00f3n coordinada de problem\u00e1ticas comunes en el AMBA mediante una metodolog\u00eda de relevamiento y diagn\u00f3stico con la realizaci\u00f3n de mesas interjurisdiccionales de trabajo y la formulaci\u00f3n de proyectos cooperativos tendientes a eficientizar los recursos involucrados.","planproyectoobjetivo":"","planobjetivocod":"30","planjurisdiccioncod":"13","planproyectofdesde":"2017-01-02 00:00:00","planproyectofhasta":"2017-12-31 00:00:00","planproyectocompromiso":"0","planproyectoestadocod":"1","planproyectoestado":"10","planproyectofalta":"2017-08-14 16:36:02","ultmodfecha":"2017-08-14 16:37:10","ultmodusuario":"1","planobjetivocoddesc":"Aumentar la percepci\u00f3n de una cultura metropolitana sin l\u00edmites pol\u00edticos entre las jurisdicciones que integran el AMBA","planjurisdiccioncoddesc":"Ministerio de Gobierno","planproyectoestadocoddesc":"En curso"},"345":{"planproyectocod":"345","planproyectonombre":"Programa de capacitaci\u00f3n vivencial en el proceso legislativo de la Ciudad","planproyectodescripcion":"El proyecto consta de 2 etapas de capacitaci\u00f3n vivencial relacionado con el proceso legislativo, \"BA LEGISLA\" y \"FOAP\" (Formaci\u00f3n en Asesor\u00eda Parlamentaria). Los programas se articulan con acuerdos y enlaces con establecimientos de altos estudios, universidades y con el Instituto Legislativo Parlamentario (ILCP). BA LEGISLA: Programa de Capacitaci\u00f3n vivencial orientado a estudiantes universitarios de los primeros a\u00f1os de carreras afines, con el objetivo de otorgarles las nociones generales del proceso parlamentario de la Ciudad y fomentar y promover la participaci\u00f3n en las diferentes etapas de dicho proceso. FOAP: Formaci\u00f3n de Asesores Parlamentarios orientado a estudiantes que hayan realizado el Programa BA Legisla y graduados que muestran inter\u00e9s en asesor\u00eda parlamentaria y\/o en el funcionamiento de la Legislatura.","planproyectoobjetivo":"","planobjetivocod":"29","planjurisdiccioncod":"13","planproyectofdesde":"2017-02-01 00:00:00","planproyectofhasta":"2017-12-20 00:00:00","planproyectocompromiso":"0","planproyectoestadocod":"1","planproyectoestado":"10","planproyectofalta":"2017-08-14 16:36:02","ultmodfecha":"2017-08-14 16:37:10","ultmodusuario":"1","planobjetivocoddesc":"Generar el consenso con el Poder Legislativo de la Ciudad mediante el trabajo en equipo en las comisiones de la Legislatura","planjurisdiccioncoddesc":"Ministerio de Gobierno","planproyectoestadocoddesc":"En curso"},"344":{"planproyectocod":"344","planproyectonombre":"La informaci\u00f3n en tus manos","planproyectodescripcion":"El proyecto tiene como objetivo difundir y promover el derecho al acceso a la informaci\u00f3n p\u00fablica en la Ciudad de Buenos Aires (Ley N\u00b0 104) mediante una serie de iniciativas dirigidas a la administraci\u00f3n p\u00fablica, vecinos, organizaciones civiles y \u00e1mbitos acad\u00e9micos. Los objetivos espec\u00edficos del proyecto son: sensibilizar a la poblaci\u00f3n sobre su derecho a la informaci\u00f3n p\u00fablica y difundir la normativa que garantiza su acceso; promover la herramienta de acceso a la informaci\u00f3n y facilitar su uso; identificar buenas pr\u00e1cticas; realizar un diagn\u00f3stico sobre el desarrollo de acceso de la informaci\u00f3n p\u00fablica; propiciar instancias de cooperaci\u00f3n e intercambio a nivel nacional e internacional vinculadas a pol\u00edticas p\u00fablicas de transparencia y acceso a la informaci\u00f3n; generar insumos que posibiliten acciones concretas que aporten eficiencia y mejoren la pol\u00edtica de acceso a la informaci\u00f3n y transparencia activa; facilitar herramientas que enriquezcan la capacitaci\u00f3n de funcionarios y agentes p\u00fablicos en materia de acceso a la informaci\u00f3n p\u00fablica y transparencia activa.","planproyectoobjetivo":"","planobjetivocod":"28","planjurisdiccioncod":"13","planproyectofdesde":"2017-01-02 00:00:00","planproyectofhasta":"2017-12-29 00:00:00","planproyectocompromiso":"0","planproyectoestadocod":"1","planproyectoestado":"10","planproyectofalta":"2017-08-14 16:36:02","ultmodfecha":"2017-08-14 16:37:10","ultmodusuario":"1","planobjetivocoddesc":"Potenciar la gesti\u00f3n innovadora y transparente a trav\u00e9s de la ejecuci\u00f3n de proyectos de reforma pol\u00edtica, de la creaci\u00f3n de nuevos canales de atenci\u00f3n ciudadana y del fortalecimiento del acceso a la informaci\u00f3n publica","planjurisdiccioncoddesc":"Ministerio de Gobierno","planproyectoestadocoddesc":"En curso"},"343":{"planproyectocod":"343","planproyectonombre":"Mi voto, mi elecci\u00f3n","planproyectodescripcion":"El proyecto tiene como objetivo la capacitaci\u00f3n en materia c\u00edvica-electoral orientada principalmente a estudiantes de nivel medio residentes en la Ciudad Aut\u00f3noma de Buenos, entre los que se encuentran aquellos que ejercer\u00e1n por primera vez su derecho a votar. El programa consta de 2 talleres de capacitaci\u00f3n, realizados en colaboraci\u00f3n con la UBA y la C\u00e1mara Nacional Electoral: Mi voto, mi elecci\u00f3n (fomento de principios y pr\u00e1cticas democr\u00e1ticas, as\u00ed como el fortalecimiento de actitudes de autonom\u00eda y responsabilidad para el ejercicio pleno de la ciudadan\u00eda) y Taller de Participaci\u00f3n Ciudadana (promoci\u00f3n de la formaci\u00f3n de ciudadanos informados, responsables y comprometidos a ser agentes de cambio en sus comunidades).","planproyectoobjetivo":"","planobjetivocod":"28","planjurisdiccioncod":"13","planproyectofdesde":"2017-01-02 00:00:00","planproyectofhasta":"2017-11-30 00:00:00","planproyectocompromiso":"0","planproyectoestadocod":"1","planproyectoestado":"10","planproyectofalta":"2017-08-14 16:36:02","ultmodfecha":"2017-08-14 16:37:10","ultmodusuario":"1","planobjetivocoddesc":"Potenciar la gesti\u00f3n innovadora y transparente a trav\u00e9s de la ejecuci\u00f3n de proyectos de reforma pol\u00edtica, de la creaci\u00f3n de nuevos canales de atenci\u00f3n ciudadana y del fortalecimiento del acceso a la informaci\u00f3n publica","planjurisdiccioncoddesc":"Ministerio de Gobierno","planproyectoestadocoddesc":"En curso"},"340":{"planproyectocod":"340","planproyectonombre":"Dialogando BA para fortalecer instituciones","planproyectodescripcion":"El proyecto es una iniciativa abierta para la construcci\u00f3n de pol\u00edticas p\u00fablicas de manera colaborativa. Se busca el di\u00e1logo, mediante la realizaci\u00f3n de mesas de trabajo, con el objetivo de lograr obtener insumos para la elaboraci\u00f3n de propuestas de pol\u00edticas p\u00fablicas. Los ejes del proyecto son: transparencia en el proceso del debate y participaci\u00f3n ciudadana. Adicionalmente, la experiencia del Dialogando BA se encuentra en expasi\u00f3n, en tanto metodolog\u00eda para otros procesos de elaboraci\u00f3n de pol\u00edticas p\u00fablicas en otras \u00e1reas del GCBA donde el di\u00e1logo y la participaci\u00f3n contribuyan a potenciar los resultados de dichos procesos.","planproyectoobjetivo":"","planobjetivocod":"28","planjurisdiccioncod":"13","planproyectofdesde":"2017-02-01 00:00:00","planproyectofhasta":"2017-11-30 00:00:00","planproyectocompromiso":"0","planproyectoestadocod":"1","planproyectoestado":"10","planproyectofalta":"2017-08-14 16:36:02","ultmodfecha":"2017-08-14 16:37:10","ultmodusuario":"1","planobjetivocoddesc":"Potenciar la gesti\u00f3n innovadora y transparente a trav\u00e9s de la ejecuci\u00f3n de proyectos de reforma pol\u00edtica, de la creaci\u00f3n de nuevos canales de atenci\u00f3n ciudadana y del fortalecimiento del acceso a la informaci\u00f3n publica","planjurisdiccioncoddesc":"Ministerio de Gobierno","planproyectoestadocoddesc":"En curso"},"339":{"planproyectocod":"339","planproyectonombre":"Segmento LGBTIQ","planproyectodescripcion":"Desarrollo del segmento para posicionar a CABA como destino LGBTIQ (Lesbianas, Gays, Bisexuales, Trans, Intersexuales y Queers), el cual incluye la participaci\u00f3n en ferias, capacitaciones y el programa BA Diversa.","planproyectoobjetivo":"","planobjetivocod":"27","planjurisdiccioncod":"12","planproyectofdesde":"2017-01-01 00:00:00","planproyectofhasta":"2017-12-01 00:00:00","planproyectocompromiso":"0","planproyectoestadocod":"1","planproyectoestado":"10","planproyectofalta":"2017-08-14 16:36:02","ultmodfecha":"2017-08-14 16:37:10","ultmodusuario":"1","planobjetivocoddesc":"Aumentar el gasto promedio acumulado de viaje por turista extranjero en CABA","planjurisdiccioncoddesc":"Ministerio de Modernizaci\u00f3n, Innovaci\u00f3n y Tecnolog\u00eda","planproyectoestadocoddesc":"En curso"},"338":{"planproyectocod":"338","planproyectonombre":"Big Data","planproyectodescripcion":"Sistema multidimensional de inteligencia tur\u00edstica capaz de cargar, procesar y analizar datos masivos de todo el mundo que favorece a la toma de decisiones. ","planproyectoobjetivo":"","planobjetivocod":"27","planjurisdiccioncod":"12","planproyectofdesde":"2017-02-01 00:00:00","planproyectofhasta":"2018-05-02 00:00:00","planproyectocompromiso":"0","planproyectoestadocod":"1","planproyectoestado":"10","planproyectofalta":"2017-08-14 16:36:02","ultmodfecha":"2017-08-14 16:37:10","ultmodusuario":"1","planobjetivocoddesc":"Aumentar el gasto promedio acumulado de viaje por turista extranjero en CABA","planjurisdiccioncoddesc":"Ministerio de Modernizaci\u00f3n, Innovaci\u00f3n y Tecnolog\u00eda","planproyectoestadocoddesc":"En curso"},"335":{"planproyectocod":"335","planproyectonombre":"Vehiculos Abandonados","planproyectodescripcion":"Remoci\u00f3n de veh\u00edculos abandonados en la v\u00eda p\u00fablica, normalizando el stock de solicitudes.","planproyectoobjetivo":"","planobjetivocod":"3","planjurisdiccioncod":"3","planproyectofdesde":"2017-01-01 00:00:00","planproyectofhasta":"2017-12-31 00:00:00","planproyectocompromiso":"0","planproyectoestadocod":"1","planproyectoestado":"10","planproyectofalta":"2017-08-14 16:36:01","ultmodfecha":"2017-08-14 16:37:10","ultmodusuario":"1","planobjetivocoddesc":"Asegurar la atenci\u00f3n de las solicitudes de los vecinos a trav\u00e9s de los SLA de forma eficiente","planjurisdiccioncoddesc":"Subsecretar\u00eda de Demanda Ciudadana, Calidad y Cercan\u00eda","planproyectoestadocoddesc":"En curso"},"334":{"planproyectocod":"334","planproyectonombre":"Observatorio de la Familia","planproyectodescripcion":"Se trata de un espacio de encuentro entre los actores que trabajan con y para la familia, en donde se genera y proporciona informaci\u00f3n por medio de indicadores, investigaciones, publicaciones, red de organizaciones y creaci\u00f3n de espacios de discusi\u00f3n y participaci\u00f3n alrededor del tema, lo cual permite generar pol\u00edticas p\u00fablicas y programas sociales asertivos hacia las familias de la Ciudad.","planproyectoobjetivo":"","planobjetivocod":"23","planjurisdiccioncod":"11","planproyectofdesde":"2017-04-01 00:00:00","planproyectofhasta":"2017-12-15 00:00:00","planproyectocompromiso":"0","planproyectoestadocod":"1","planproyectoestado":"10","planproyectofalta":"2017-08-14 16:36:02","ultmodfecha":"2017-08-14 16:37:10","ultmodusuario":"1","planobjetivocoddesc":"Fortalecer a las familias como agente de desarrollo para la convivencia social","planjurisdiccioncoddesc":"Secretar\u00eda de Desarrollo Ciudadano (Vicejefatura)","planproyectoestadocoddesc":"En curso"},"325":{"planproyectocod":"325","planproyectonombre":"Implementaci\u00f3n de Sistema de Informaci\u00f3n en Salud (SIS) en hospitales generales de agudos","planproyectodescripcion":"Informatizar por completo los hospitales de la ciudad, comenzando por 2 hospitales de agudos (Guti\u00e9rrez y V\u00e9lez Sarsfield)","planproyectoobjetivo":"","planobjetivocod":"26","planjurisdiccioncod":"8","planproyectofdesde":"2017-01-01 00:00:00","planproyectofhasta":"2017-12-31 00:00:00","planproyectocompromiso":"0","planproyectoestadocod":"1","planproyectoestado":"10","planproyectofalta":"2017-08-14 16:36:02","ultmodfecha":"2017-08-14 16:37:10","ultmodusuario":"1","planobjetivocoddesc":"Mejorar y ampliar sistema de informaci\u00f3n y comunicaci\u00f3n, integrando y fortaleciendo los sistemas existentes","planjurisdiccioncoddesc":"Ministerio de Salud","planproyectoestadocoddesc":"En curso"},"324":{"planproyectocod":"324","planproyectonombre":"Empadronamiento en Admisi\u00f3n de Guardia  e Internaci\u00f3n en Hospitales de Agudos","planproyectodescripcion":"Implementar empadronamiento electr\u00f3nico en \u00e1reas de Admisi\u00f3n de Guardia General e Internaci\u00f3n en Hospitales de Agudos","planproyectoobjetivo":"","planobjetivocod":"26","planjurisdiccioncod":"8","planproyectofdesde":"2017-07-01 00:00:00","planproyectofhasta":"2017-12-31 00:00:00","planproyectocompromiso":"0","planproyectoestadocod":"1","planproyectoestado":"10","planproyectofalta":"2017-08-14 16:36:02","ultmodfecha":"2017-08-14 16:37:10","ultmodusuario":"1","planobjetivocoddesc":"Mejorar y ampliar sistema de informaci\u00f3n y comunicaci\u00f3n, integrando y fortaleciendo los sistemas existentes","planjurisdiccioncoddesc":"Ministerio de Salud","planproyectoestadocoddesc":"En curso"},"322":{"planproyectocod":"322","planproyectonombre":"Implementaci\u00f3n de la Historia Cl\u00ednica Electr\u00f3nica (HCE) con prescripci\u00f3n electr\u00f3nica","planproyectodescripcion":"Implementaci\u00f3n de la Historia Cl\u00ednica Electr\u00f3nica en todo el sistema p\u00fablico de salud: \u00fanico padr\u00f3n, turnos espont\u00e1neos, agendamiento de turnos, prescripci\u00f3n electr\u00f3nica e integraci\u00f3n con stock de farmacia en todos los Centros de Salud yAtenci\u00f3n Comunitaria de la ciudad, fortaleciendo los sistemas de informaci\u00f3n para utilizaci\u00f3n a nivel central.","planproyectoobjetivo":"","planobjetivocod":"26","planjurisdiccioncod":"8","planproyectofdesde":"2017-01-02 00:00:00","planproyectofhasta":"2017-12-29 00:00:00","planproyectocompromiso":"1","planproyectoestadocod":"1","planproyectoestado":"10","planproyectofalta":"2017-08-14 16:36:02","ultmodfecha":"2017-08-14 16:37:10","ultmodusuario":"1","planobjetivocoddesc":"Mejorar y ampliar sistema de informaci\u00f3n y comunicaci\u00f3n, integrando y fortaleciendo los sistemas existentes","planjurisdiccioncoddesc":"Ministerio de Salud","planproyectoestadocoddesc":"En curso"},"299":{"planproyectocod":"299","planproyectonombre":"Plan Integral de prevenci\u00f3n, control y vigilancia de enfermedades transmitidas por mosquito","planproyectodescripcion":"<p>Plan integral integrado de prevenci&oacute;n, control y vigilancia de enfermedades transmitidas por el mosquito del g&eacute;nero Aedes aegypti, que puede transmitir el Dengue, la Fiebre Chikungunya, la Enfermedad por Virus Zika y la Fiebre Amarilla.<\/p>\r\n<p>M&aacute;s informaci&oacute;n en:<a href=\"http:\/\/www.buenosaires.gob.ar\/salud\/plan-preventivo-ante-enfermedades-transmitidas-por-mosquitos\" target=\"_blank\">http:\/\/www.buenosaires.gob.ar\/salud\/plan-preventivo-ante-enfermedades-transmitidas-por-mosquitos<\/a><\/p>","planproyectoobjetivo":"","planobjetivocod":"25","planjurisdiccioncod":"8","planproyectofdesde":"2017-01-01 00:00:00","planproyectofhasta":"2017-12-31 00:00:00","planproyectocompromiso":"0","planproyectoestadocod":"1","planproyectoestado":"10","planproyectofalta":"2017-08-14 16:36:02","ultmodfecha":"2017-08-16 11:01:47","ultmodusuario":"2","planobjetivocoddesc":"Promover e implementar acuerdos y planificaci\u00f3n intersectorial para avanzar en estrategias intersectoriales para el fortalecimiento de las pol\u00edticas sanitarias","planjurisdiccioncoddesc":"Ministerio de Salud","planproyectoestadocoddesc":"En curso"},"279":{"planproyectocod":"279","planproyectonombre":"M\u00f3vil Familia","planproyectodescripcion":"Es un Espacio M\u00f3vil en el cual se brinda orientaci\u00f3n y acompa\u00f1amiento familiar en distintos puntos de la Ciudad. Tambi\u00e9n realiza actividades de promoci\u00f3n de h\u00e1bitos familiares saludables entre los vecinos, sensibilizando a su vez\u00a0 sobre diferentes problem\u00e1ticas y brindando herramientas para su prevenci\u00f3n.","planproyectoobjetivo":"","planobjetivocod":"23","planjurisdiccioncod":"11","planproyectofdesde":"2017-02-15 00:00:00","planproyectofhasta":"2017-12-12 00:00:00","planproyectocompromiso":"0","planproyectoestadocod":"1","planproyectoestado":"10","planproyectofalta":"2017-08-14 16:36:02","ultmodfecha":"2017-08-14 16:37:10","ultmodusuario":"1","planobjetivocoddesc":"Fortalecer a las familias como agente de desarrollo para la convivencia social","planjurisdiccioncoddesc":"Secretar\u00eda de Desarrollo Ciudadano (Vicejefatura)","planproyectoestadocoddesc":"En curso"},"273":{"planproyectocod":"273","planproyectonombre":"SAME AMBA","planproyectodescripcion":"Convenios con provincia para brindar capacitaci\u00f3n a los municipios que se adhieren al SAME provincia.","planproyectoobjetivo":"","planobjetivocod":"25","planjurisdiccioncod":"8","planproyectofdesde":"2017-01-21 00:00:00","planproyectofhasta":"2017-12-31 00:00:00","planproyectocompromiso":"0","planproyectoestadocod":"1","planproyectoestado":"10","planproyectofalta":"2017-08-14 16:36:02","ultmodfecha":"2017-08-14 16:37:10","ultmodusuario":"1","planobjetivocoddesc":"Promover e implementar acuerdos y planificaci\u00f3n intersectorial para avanzar en estrategias intersectoriales para el fortalecimiento de las pol\u00edticas sanitarias","planjurisdiccioncoddesc":"Ministerio de Salud","planproyectoestadocoddesc":"En curso"},"268":{"planproyectocod":"268","planproyectonombre":"Plan Integral de Seguridad de la Red Sanitaria","planproyectodescripcion":"Plan integral de seguridad de la red sanitaria en la CABA que incluya seguridad fisica, plan de vigilancia y procesos de seguridad, alerta precoz frente a un riesgo, manejo de situaciones violentas y contencion fisica y psicologica de las victimas","planproyectoobjetivo":"","planobjetivocod":"25","planjurisdiccioncod":"8","planproyectofdesde":"2017-01-21 00:00:00","planproyectofhasta":"2017-12-31 00:00:00","planproyectocompromiso":"0","planproyectoestadocod":"1","planproyectoestado":"10","planproyectofalta":"2017-08-14 16:36:02","ultmodfecha":"2017-08-14 16:37:10","ultmodusuario":"1","planobjetivocoddesc":"Promover e implementar acuerdos y planificaci\u00f3n intersectorial para avanzar en estrategias intersectoriales para el fortalecimiento de las pol\u00edticas sanitarias","planjurisdiccioncoddesc":"Ministerio de Salud","planproyectoestadocoddesc":"En curso"},"266":{"planproyectocod":"266","planproyectonombre":"Plan de Ciclov\u00edas","planproyectodescripcion":"La Red de Ciclov\u00edas protegidas que comenz\u00f3 en 2009 y que hoy cuenta con 180 km, antes de fin de a\u00f1o se extender\u00e1 a 195 km. Iniciativa que, sumada a la implementaci\u00f3n del Sistema Ecobici y una fuerte pol\u00edtica de promoci\u00f3n, dio como resultado que en los \u00faltimos a\u00f1os se multiplicar\u00e1 por 8 la cantidad de personas que se mueven en bicicleta por la Ciudad. Mientras que en 2009 s\u00f3lo 0.4% de los viajes de la ciudad se hac\u00edan en bicicleta hoy ese porcentaje ascendi\u00f3 al 3.5% y ya son 280.000 viajes que se realizan diariamente. Son cientos de miles de personas que usan la bicicleta como medio principal o complementando su viaje con otras alternativas como el subte, el tren o el colectivo. La bici representa hoy para todos ellos una opci\u00f3n m\u00e1s para llegar al trabajo, ir a estudiar; en definitiva, para trasladarse en la Ciudad.","planproyectoobjetivo":"","planobjetivocod":"2","planjurisdiccioncod":"2","planproyectofdesde":"2017-01-01 00:00:00","planproyectofhasta":"2017-12-31 00:00:00","planproyectocompromiso":"0","planproyectoestadocod":"1","planproyectoestado":"10","planproyectofalta":"2017-08-14 16:36:02","ultmodfecha":"2017-08-14 16:37:10","ultmodusuario":"1","planobjetivocoddesc":"Mejorar la oferta y calidad del transporte p\u00fablico en general para potenciar su uso y reducir su impacto ambiental","planjurisdiccioncoddesc":"Ministerio de Desarrollo Urbano y Transporte (STRANS - CABA)","planproyectoestadocoddesc":"En curso"},"253":{"planproyectocod":"253","planproyectonombre":"Sistema de Transporte P\u00fablico de Bicicletas","planproyectodescripcion":"'M\u00e1s de 215 mil usuarios se mueven por la Ciudad de manera sustentable sumando en total m\u00e1s de 4.7 millones de viajes desde el inicio del Sistema Ecobici. El Sistema de Transporte P\u00fablico de Bicicletas (Ecobici) lleg\u00f3 a al record de 7866 viajes durante 2017, con m\u00e1s de 172 estaciones a lo largo y a lo ancho de toda la Ciudad y 2000 bicicletas con anclajes reforzados dentro de su flota. Para fin de a\u00f1o llegaremos a las 200 estaciones cumpliendo un nuevo compromiso de Gobierno.\n'","planproyectoobjetivo":"","planobjetivocod":"2","planjurisdiccioncod":"2","planproyectofdesde":"2017-02-01 00:00:00","planproyectofhasta":"2017-12-31 00:00:00","planproyectocompromiso":"1","planproyectoestadocod":"1","planproyectoestado":"10","planproyectofalta":"2017-08-14 16:36:01","ultmodfecha":"2017-08-14 16:37:10","ultmodusuario":"1","planobjetivocoddesc":"Mejorar la oferta y calidad del transporte p\u00fablico en general para potenciar su uso y reducir su impacto ambiental","planjurisdiccioncoddesc":"Ministerio de Desarrollo Urbano y Transporte (STRANS - CABA)","planproyectoestadocoddesc":"En curso"},"250":{"planproyectocod":"250","planproyectonombre":"Centro de Gesti\u00f3n de la Movilidad","planproyectodescripcion":"El Centro de Gesti\u00f3n de la Movilidad se trata de un centro especialmente equipado con componentes de \u00faltima tecnolog\u00eda que permiten centralizar el manejo y monitoreo de los equipos controladores de tr\u00e1nsito (computadoras de los sem\u00e1foros; carteles de leyenda variable; c\u00e1maras de monitoreo) de la Ciudad. Es el lugar en el que se procesa la informaci\u00f3n, se controla y se gestionan todos los elementos que componen el sistema centralizado de tr\u00e1nsito. Actualmente, el Centro de Gesti\u00f3n de la Movilidad cuenta con un sistema de c\u00e1maras de monitoreo que abarca m\u00e1s de 2.600 puntos de la Ciudad (2.000 c\u00e1maras son de la Polic\u00eda Metropolitana (incluye 30 de AUSA) y 100 de la Secretar\u00eda de Transporte). El Ministerio de Modernizaci\u00f3n, Innovaci\u00f3n y Tecnolog\u00eda sumar\u00e1 en los pr\u00f3ximos meses al centro de monitoreo 100 c\u00e1maras de detecci\u00f3n de eventos que permiten la captura de im\u00e1genes en tiempo real.","planproyectoobjetivo":"","planobjetivocod":"7","planjurisdiccioncod":"2","planproyectofdesde":"2016-06-01 00:00:00","planproyectofhasta":"2017-12-30 00:00:00","planproyectocompromiso":"0","planproyectoestadocod":"1","planproyectoestado":"10","planproyectofalta":"2017-08-14 16:36:01","ultmodfecha":"2017-08-14 16:37:10","ultmodusuario":"1","planobjetivocoddesc":"Mejorar la seguridad vial y a la accesibilidad f\u00edsica","planjurisdiccioncoddesc":"Ministerio de Desarrollo Urbano y Transporte (STRANS - CABA)","planproyectoestadocoddesc":"En curso"},"246":{"planproyectocod":"246","planproyectonombre":"Areas Ambientales- Expansi\u00f3n de Microcentro","planproyectodescripcion":"Las nuevas \u00e1reas peatonales en las zonas de Retiro, Casco Hist\u00f3rico y Tribunales van a mejorar la calidad de vida de 2 millones de personas todos los d\u00edas. La implementaci\u00f3n de este \u00e1rea con restricci\u00f3n vehicular se llevar\u00e1 a cabo en forma gradual, en 3 etapas, que finalizar\u00e1n en julio de 2019. La seguridad vial es una de nuestras prioridades y nos acerca a nuestro compromiso de disminuir 30% las v\u00edctimas fatales para 2019. Las calles de convivencia permiten que las personas se muevan m\u00e1s seguras e impulsan el uso del transporte p\u00fablico y los medios de movilidad sustentables. La implementaci\u00f3n del proyecto mejorar\u00e1 la calidad del medio ambiente al reducir la emisi\u00f3n de 2.300 toneladas de CO2 al a\u00f1o. ","planproyectoobjetivo":"","planobjetivocod":"2","planjurisdiccioncod":"2","planproyectofdesde":"2017-08-01 00:00:00","planproyectofhasta":"2019-07-01 00:00:00","planproyectocompromiso":"1","planproyectoestadocod":"1","planproyectoestado":"10","planproyectofalta":"2017-08-14 16:36:01","ultmodfecha":"2017-08-14 16:37:10","ultmodusuario":"1","planobjetivocoddesc":"Mejorar la oferta y calidad del transporte p\u00fablico en general para potenciar su uso y reducir su impacto ambiental","planjurisdiccioncoddesc":"Ministerio de Desarrollo Urbano y Transporte (STRANS - CABA)","planproyectoestadocoddesc":"En curso"},"242":{"planproyectocod":"242","planproyectonombre":"Fumigaci\u00f3n Dengue (Plaga)","planproyectodescripcion":"Incorporar servicios de acciones preventivas y correctivas en el marco de la Campa\u00f1a contra el dengue zika y chikungunya. Se entiende por acciones preventivas: descacharreo, higienizaci\u00f3n y limpieza de la zona con retiro de agua estancada o acumulada, como as\u00ed todo objeto que permita dicha acumulaci\u00f3n o sirva como reservorio. Se entiende por acciones correctivas: tratamientos biol\u00f3gicos qu\u00edmicos, de focos y aplicaci\u00f3n de insecticidas.","planproyectoobjetivo":"","planobjetivocod":"22","planjurisdiccioncod":"10","planproyectofdesde":"2017-01-01 00:00:00","planproyectofhasta":"2017-12-31 00:00:00","planproyectocompromiso":"0","planproyectoestadocod":"1","planproyectoestado":"10","planproyectofalta":"2017-08-14 16:36:01","ultmodfecha":"2017-08-14 16:37:10","ultmodusuario":"1","planobjetivocoddesc":"Mejorar la limpieza de la Ciudad","planjurisdiccioncoddesc":"Ministerio de Ambiente y Espacio P\u00fablico","planproyectoestadocoddesc":"En curso"},"240":{"planproyectocod":"240","planproyectonombre":"Limpieza de fachadas - Anti-Grafittis","planproyectodescripcion":"Con el objetivo de disminuir la contaminaci\u00f3n visual en la ciudad y poner en valor los frentes de vecinos y comercios de nuestra ciudad, se prev\u00e9 en el 2017 la limpieza de 23.000 frentes vandalizados por graffittis del Eje Centro.","planproyectoobjetivo":"","planobjetivocod":"24","planjurisdiccioncod":"10","planproyectofdesde":"2017-02-01 00:00:00","planproyectofhasta":"2017-12-31 00:00:00","planproyectocompromiso":"0","planproyectoestadocod":"1","planproyectoestado":"10","planproyectofalta":"2017-08-14 16:36:01","ultmodfecha":"2017-08-14 16:37:10","ultmodusuario":"1","planobjetivocoddesc":"Lograr una mejor calidad y uso del espacio p\u00fablico a trav\u00e9s del desarrollo de acciones que promuevan su correcto desarrollo y uso, consolidando a la Ciudad de Buenos Aires como una ciudad a escala humana ","planjurisdiccioncoddesc":"Ministerio de Ambiente y Espacio P\u00fablico","planproyectoestadocoddesc":"En curso"},"233":{"planproyectocod":"233","planproyectonombre":"Espacio Familia","planproyectodescripcion":"'Brinda orientaci\u00f3n y acompa\u00f1amiento en comunas, parques y polideportivos como canal de prevenci\u00f3n y fortalecimiento de las familias \n- Desarrollo de programas y talleres preventivos que abordan problem\u00e1ticas especificas desde la familia , en escuelas, clubes de barrio, y otras instituciones  \n- Trabaja en la detecci\u00f3n y abordaje de los problemas familiares concretos de cada comuna \n-Direcciona las solicitudes de las familias hacia la jurisdicci\u00f3n respectiva \n-Acompa\u00f1a a las familias que contraen matrimonio en las comunas'","planproyectoobjetivo":"","planobjetivocod":"23","planjurisdiccioncod":"11","planproyectofdesde":"2017-01-13 00:00:00","planproyectofhasta":"2017-12-15 00:00:00","planproyectocompromiso":"0","planproyectoestadocod":"1","planproyectoestado":"10","planproyectofalta":"2017-08-14 16:36:01","ultmodfecha":"2017-08-14 16:37:10","ultmodusuario":"1","planobjetivocoddesc":"Fortalecer a las familias como agente de desarrollo para la convivencia social","planjurisdiccioncoddesc":"Secretar\u00eda de Desarrollo Ciudadano (Vicejefatura)","planproyectoestadocoddesc":"En curso"},"231":{"planproyectocod":"231","planproyectonombre":"Contenedores bilaterales Corredor Centro","planproyectodescripcion":"Incorporar al Servicio P\u00fablico de Higiene Urbana equipamiento y contenedores para Residuos Solidos Urbanos- fracci\u00f3n h\u00famedos conforme sistema de tipo bilateral (reemplazo de sistema lateral). Meta: 2640: 2474 instalados + backup.","planproyectoobjetivo":"","planobjetivocod":"22","planjurisdiccioncod":"10","planproyectofdesde":"2017-07-10 00:00:00","planproyectofhasta":"2017-09-30 00:00:00","planproyectocompromiso":"0","planproyectoestadocod":"1","planproyectoestado":"10","planproyectofalta":"2017-08-14 16:36:01","ultmodfecha":"2017-08-14 16:37:10","ultmodusuario":"1","planobjetivocoddesc":"Mejorar la limpieza de la Ciudad","planjurisdiccioncoddesc":"Ministerio de Ambiente y Espacio P\u00fablico","planproyectoestadocoddesc":"En curso"},"230":{"planproyectocod":"230","planproyectonombre":"Sistema de Gesti\u00f3n Integral de la Movilidad","planproyectodescripcion":"El Sistema de Gesti\u00f3n Integral de la Movilidad busca unificar el gerenciamiento de la informaci\u00f3n en la ciudad de Buenos Aires a trav\u00e9s de la centralizaci\u00f3n de todos los sistemas de sem\u00e1foros y los servicios multimedia y multicanales de infomovilidad para los conductores y ciudadanos. El impacto de un enfoque Smart basado en la gerenciamiento eficaz de datos tendr\u00e1 m\u00faltiples beneficios para el desarrollo de Ciudad: mitigar\u00e1 la congesti\u00f3n y el aumento de tiempos de viajes -con su consecuente impacto ambiental-y, paralelamente, mejorara la calidad ambiental en el espacio p\u00fablico y el acceso a las oportunidades. ","planproyectoobjetivo":"","planobjetivocod":"2","planjurisdiccioncod":"2","planproyectofdesde":"2017-05-03 00:00:00","planproyectofhasta":"2018-10-31 00:00:00","planproyectocompromiso":"0","planproyectoestadocod":"1","planproyectoestado":"10","planproyectofalta":"2017-08-14 16:36:01","ultmodfecha":"2017-08-14 16:37:10","ultmodusuario":"1","planobjetivocoddesc":"Mejorar la oferta y calidad del transporte p\u00fablico en general para potenciar su uso y reducir su impacto ambiental","planjurisdiccioncoddesc":"Ministerio de Desarrollo Urbano y Transporte (STRANS - CABA)","planproyectoestadocoddesc":"En curso"},"227":{"planproyectocod":"227","planproyectonombre":"Estacionamiento Medido - Etapa Licitatoria","planproyectodescripcion":"El estacionamiento medido es una pol\u00edtica que permite ordenar y evitar situaciones en las que se ponga en juego la accesibilidad y seguridad vial de los vecinos: bloqueo de rampas para discapacitados y garajes, ochavas, paradas de colectivos, espacios de detenci\u00f3n de ambulancias, ingresos a escuelas y hospitales, espacios de carga y descarga de mercader\u00eda, entre otras. Existe la necesidad de actualizar las zonas tarifadas y extender el control de estacionamiento a toda la Ciudad. Este se aplicar\u00e1 en las calles comerciales y en zonas residenciales con mucha demanda de estacionamiento. A su vez se renovar\u00e1 la tecnolog\u00eda de los parqu\u00edmetros y el sistema de acarreo de veh\u00edculos en infracci\u00f3n se extender\u00e1 a toda la Ciudad. Para comenzar el proyecto previamente se deber\u00e1 realizar una licitaci\u00f3n publica para elegir el proveedor de los terminales multiprop\u00f3sito para, posteriormente, poder concesionar el servicio de estacionamiento regulado en todo CABA. Tambi\u00e9n se podr\u00e1 pagar con tarjeta de d\u00e9bito, cr\u00e9dito y tarjeta SUBE.  La etapa de implementaci\u00f3n de estacionamiento medido se comenzar\u00e1 en 2018. ","planproyectoobjetivo":"","planobjetivocod":"2","planjurisdiccioncod":"2","planproyectofdesde":"2017-01-01 00:00:00","planproyectofhasta":"2018-04-30 00:00:00","planproyectocompromiso":"0","planproyectoestadocod":"1","planproyectoestado":"10","planproyectofalta":"2017-08-14 16:36:01","ultmodfecha":"2017-08-14 16:37:10","ultmodusuario":"1","planobjetivocoddesc":"Mejorar la oferta y calidad del transporte p\u00fablico en general para potenciar su uso y reducir su impacto ambiental","planjurisdiccioncoddesc":"Ministerio de Desarrollo Urbano y Transporte (STRANS - CABA)","planproyectoestadocoddesc":"En curso"},"212":{"planproyectocod":"212","planproyectonombre":"Intervenci\u00f3n de ochavas ","planproyectodescripcion":"Con el objetivo de reducir el radio de giro de autom\u00f3viles y disminuir la velocidad en esquinas peligrosas de la Ciudad, se implementa el proyecto de ochavas mediante el cual realizamos intervenciones en diferentes intersecciones de la Ciudad que hacen del cruce un espacio urbano m\u00e1s seguro tanto para conductores como para peatones. Adem\u00e1s con estas intervenciones se evita el estacionamiento indebido en las ochavas que dificulta el paso de los peatones y obstruye la visibilidad de los autos, generando un beneficio en t\u00e9rminos de seguridad vial. De esta manera partir de la incorporaci\u00f3n de mobiliario urbano y la extensi\u00f3n de los cruces se amplia el espacio peatonal y  se reduce la velocidad vehicular tanto para cruzar como para doblar en la esquina. Tambi\u00e9n se instalaron anclajes para bicicletas, se orden\u00f3 el estacionamiento de motos brind\u00e1ndoles un espacio m\u00e1s c\u00f3modo y seguro; y se colocaron macetas para otorgar seguridad a los peatones en caso de p\u00e9rdida de control de los veh\u00edculos.","planproyectoobjetivo":"","planobjetivocod":"7","planjurisdiccioncod":"2","planproyectofdesde":"2016-07-01 00:00:00","planproyectofhasta":"2017-08-31 00:00:00","planproyectocompromiso":"0","planproyectoestadocod":"1","planproyectoestado":"10","planproyectofalta":"2017-08-14 16:36:01","ultmodfecha":"2017-08-14 16:37:10","ultmodusuario":"1","planobjetivocoddesc":"Mejorar la seguridad vial y a la accesibilidad f\u00edsica","planjurisdiccioncoddesc":"Ministerio de Desarrollo Urbano y Transporte (STRANS - CABA)","planproyectoestadocoddesc":"En curso"},"197":{"planproyectocod":"197","planproyectonombre":"Motociclistas","planproyectodescripcion":"Los motociclistas representan el 34% de v\u00edctimas fatales y el 38% de heridos. A trav\u00e9s de diferentes  acciones de educaci\u00f3n, control, concientizaci\u00f3n y comunicaci\u00f3n trabajamos para lograr un cambio cultural. Implementamos cursos y desarrollamos contenido audiovisual para la  otorgaci\u00f3n y renovaci\u00f3n de licencia, espec\u00edfico para motocicletas. Asimismo trabajamos en forma integral con controles de casco y documentaci\u00f3n. Adem\u00e1s capacitamos a los Agentes de Tr\u00e1nsito en conducci\u00f3n segura de motocicleta e implementamos el programa \u0093Cambio de casco y de actitudes\". Tambi\u00e9n trabajamos de manera conjunta con 5  municipios para la elaboraci\u00f3n de un Plan Metropolitano de Seguridad Vial para motociclistas.","planproyectoobjetivo":"","planobjetivocod":"7","planjurisdiccioncod":"2","planproyectofdesde":"2017-02-15 00:00:00","planproyectofhasta":"2017-12-31 00:00:00","planproyectocompromiso":"0","planproyectoestadocod":"1","planproyectoestado":"10","planproyectofalta":"2017-08-14 16:36:01","ultmodfecha":"2017-08-14 16:37:10","ultmodusuario":"1","planobjetivocoddesc":"Mejorar la seguridad vial y a la accesibilidad f\u00edsica","planjurisdiccioncoddesc":"Ministerio de Desarrollo Urbano y Transporte (STRANS - CABA)","planproyectoestadocoddesc":"En curso"},"193":{"planproyectocod":"193","planproyectonombre":"Mejora de la experiencia en hospitales","planproyectodescripcion":"Este proyecto busca generar oportunidades de mejora en el proceso de atenci\u00f3n al p\u00fablico en los hospitales de la Ciudad, horario de atenci\u00f3n de administrativos y recepci\u00f3n 24hs para mejorar la satisfacci\u00f3n y reducir episodios de violencia en forma coordinada con recursos humanos, recursos f\u00edsicos de salud, el \u00e1rea de Atenci\u00f3n Ciudadana y Cultura Ciudadana y el Ministerio de Justicia y Seguridad de la Ciudad. ","planproyectoobjetivo":"","planobjetivocod":"21","planjurisdiccioncod":"8","planproyectofdesde":"2016-11-01 00:00:00","planproyectofhasta":"2018-01-30 00:00:00","planproyectocompromiso":"0","planproyectoestadocod":"1","planproyectoestado":"10","planproyectofalta":"2017-08-14 16:36:01","ultmodfecha":"2017-08-14 16:37:10","ultmodusuario":"1","planobjetivocoddesc":"Fortalecer y perfilar la red de hospitales","planjurisdiccioncoddesc":"Ministerio de Salud","planproyectoestadocoddesc":"En curso"},"192":{"planproyectocod":"192","planproyectonombre":"Medicos propios del SAME","planproyectodescripcion":"Incorporaci\u00f3n de 315 medicos para el sistema de emergencias.","planproyectoobjetivo":"","planobjetivocod":"21","planjurisdiccioncod":"8","planproyectofdesde":"2017-01-21 00:00:00","planproyectofhasta":"2017-08-28 00:00:00","planproyectocompromiso":"0","planproyectoestadocod":"1","planproyectoestado":"10","planproyectofalta":"2017-08-14 16:36:01","ultmodfecha":"2017-08-14 16:37:10","ultmodusuario":"1","planobjetivocoddesc":"Fortalecer y perfilar la red de hospitales","planjurisdiccioncoddesc":"Ministerio de Salud","planproyectoestadocoddesc":"En curso"},"186":{"planproyectocod":"186","planproyectonombre":"Plan Integral de la Red de Hospitales 2030","planproyectodescripcion":"Contar con un Plan Integral de la Red de Hospitales complementarios entre s\u00ed con especializaciones preferentes y basados en las necesidades de la poblaci\u00f3n, realizando inversiones y estrategia de recursos humanos consistentes con la visi\u00f3n en red, integrado al plan \u00c1rea Metropolitana de Buenos Aires (AMBA)","planproyectoobjetivo":"","planobjetivocod":"21","planjurisdiccioncod":"8","planproyectofdesde":"2017-01-21 00:00:00","planproyectofhasta":"2017-12-31 00:00:00","planproyectocompromiso":"0","planproyectoestadocod":"1","planproyectoestado":"10","planproyectofalta":"2017-08-14 16:36:01","ultmodfecha":"2017-08-14 16:37:10","ultmodusuario":"1","planobjetivocoddesc":"Fortalecer y perfilar la red de hospitales","planjurisdiccioncoddesc":"Ministerio de Salud","planproyectoestadocoddesc":"En curso"},"180":{"planproyectocod":"180","planproyectonombre":"La Historia de tu Comuna","planproyectodescripcion":"Difusi\u00f3n de la historia de los barrios a partir de entrevistas realizadas por estudiantes universitarios de la carrera de Historia, registrados en archivos audiovisuales y\/o textos. Con la participaci\u00f3n de adultos mayores de CCJJ certificados por ROAC, Trabajo de cercan\u00eda con vecinos comerciantes desde su llegada al barrio. Incorporaci\u00f3n de vecinos emblem\u00e1ticos de distintos barrios que con su accionar aportan a una mejor convivencia y difusi\u00f3n de la historia barrial.","planproyectoobjetivo":"","planobjetivocod":"20","planjurisdiccioncod":"5","planproyectofdesde":"2017-03-01 00:00:00","planproyectofhasta":"2017-12-31 00:00:00","planproyectocompromiso":"0","planproyectoestadocod":"1","planproyectoestado":"10","planproyectofalta":"2017-08-14 16:36:01","ultmodfecha":"2017-08-14 16:37:10","ultmodusuario":"1","planobjetivocoddesc":"Promover a las Comunas como espacios para la participaci\u00f3n de la comunidad en el desarrollo local","planjurisdiccioncoddesc":"Secretar\u00eda de Descentralizaci\u00f3n","planproyectoestadocoddesc":"En curso"},"177":{"planproyectocod":"177","planproyectonombre":"Centros de Primera Infancia (CPI)","planproyectodescripcion":"Los Centros de Primera Infancia fueron creados con el objetivo de garantizar el crecimiento y desarrollo saludable de los ni\u00f1os y ni\u00f1as de 45 d\u00edas a 3-4 a\u00f1os de edad, en situaci\u00f3n de vulnerabilidad social, desde una perspectiva integral, para brindar contenci\u00f3n, educaci\u00f3n, asistencia alimentaria y nutricional, seguimiento y cuidado de la salud. Los CPI son espacios en los que se trabaja la estimulaci\u00f3n temprana de ni\u00f1os de 45 d\u00edas a 2 a\u00f1os inclusive; y en la formaci\u00f3n y adquisici\u00f3n de h\u00e1bitos en los chicos de 3 y 4 a\u00f1os. Estos centros ofrecen los elementos b\u00e1sicos para la satisfacci\u00f3n de las necesidades fisiol\u00f3gicas, afectivas, psicomotrices, de juego, recreaci\u00f3n y socializaci\u00f3n para el sano desarrollo de los ni\u00f1os y su entrono.  Asimismo, trabajan en conjunto con la familia para fortalecer los v\u00ednculos entre padres e hijos: facilitar la crianza y desarrollo de las\/os ni\u00f1as\/os, generando condiciones de participaci\u00f3n activa que fortalezcan los v\u00ednculos intrafamiliares. Adem\u00e1s, cumplen la funci\u00f3n de brindar informaci\u00f3n y contenci\u00f3n a las embarazadas en situaci\u00f3n de vulnerabilidad social, sobre aspectos fundamentales de cuidado del embarazo, el parto y los primeros meses de cuidado de su hijo, con miras a fortalecer los v\u00ednculos entre madre e hijo.","planproyectoobjetivo":"","planobjetivocod":"19","planjurisdiccioncod":"9","planproyectofdesde":"2016-12-01 00:00:00","planproyectofhasta":"2017-09-30 00:00:00","planproyectocompromiso":"0","planproyectoestadocod":"1","planproyectoestado":"10","planproyectofalta":"2017-08-14 16:36:01","ultmodfecha":"2017-08-14 16:37:10","ultmodusuario":"1","planobjetivocoddesc":"Aumentar la igualdad de oportunidades para personas en situaci\u00f3n de vulnerabilidad","planjurisdiccioncoddesc":"Ministerio de Desarrollo Humano y H\u00e1bitat","planproyectoestadocoddesc":"En curso"},"171":{"planproyectocod":"171","planproyectonombre":"Incorporaci\u00f3n de moviles","planproyectodescripcion":"Se incorporar\u00e1n 68 motos, 36 utilitarios y 10 gr\u00faas a fin de aumentar el control del tr\u00e1nsito en la Ciudad.","planproyectoobjetivo":"","planobjetivocod":"7","planjurisdiccioncod":"2","planproyectofdesde":"2017-02-01 00:00:00","planproyectofhasta":"2017-11-30 00:00:00","planproyectocompromiso":"0","planproyectoestadocod":"1","planproyectoestado":"10","planproyectofalta":"2017-08-14 16:36:01","ultmodfecha":"2017-08-14 16:37:10","ultmodusuario":"1","planobjetivocoddesc":"Mejorar la seguridad vial y a la accesibilidad f\u00edsica","planjurisdiccioncoddesc":"Ministerio de Desarrollo Urbano y Transporte (STRANS - CABA)","planproyectoestadocoddesc":"En curso"},"169":{"planproyectocod":"169","planproyectonombre":"Creaci\u00f3n de nuevas Bases de Agentes de Tr\u00e1nsito ","planproyectodescripcion":"El proyecto consiste en la construcci\u00f3n de  2  nuevas bases que se ubicar\u00e1n en los Barrios de Villa Luro y Nu\u00f1ez,  a fin de aumentar el control del tr\u00e1nsito en dichas zonas. Adem\u00e1s se incorporar\u00e1n nuevos Agentes de Tr\u00e1nsito y se reacondicionar\u00e1n y pondr\u00e1n en valor las bases operativas existentes.","planproyectoobjetivo":"","planobjetivocod":"7","planjurisdiccioncod":"2","planproyectofdesde":"2017-01-02 00:00:00","planproyectofhasta":"2017-09-30 00:00:00","planproyectocompromiso":"0","planproyectoestadocod":"1","planproyectoestado":"10","planproyectofalta":"2017-08-14 16:36:01","ultmodfecha":"2017-08-14 16:37:10","ultmodusuario":"1","planobjetivocoddesc":"Mejorar la seguridad vial y a la accesibilidad f\u00edsica","planjurisdiccioncoddesc":"Ministerio de Desarrollo Urbano y Transporte (STRANS - CABA)","planproyectoestadocoddesc":"En curso"},"167":{"planproyectocod":"167","planproyectonombre":"TAXI BA","planproyectodescripcion":"'Es una nueva aplicaci\u00f3n para el celular que conecta a pasajeros particulares con taxistas profesionales y permite a los usuarios pedir un taxi de manera totalmente gratuita. Actualmente est\u00e1 disponible para Android y pr\u00f3ximamente lo estar\u00e1 para iOS. Con BA Taxi pod\u00e9s solicitar viajes teniendo acceso en tiempo real a la informaci\u00f3n sobre el veh\u00edculo y su conductor, garantizando mayor seguridad y calidad del servicio. Adem\u00e1s, permite georreferenciar los viajes, pagar con tarjeta de cr\u00e9dito, d\u00e9bito y efectivo, y calificar la experiencia del usuario. La aplicaci\u00f3n recientemente lanzada y cuyo uso crece d\u00eda a d\u00eda, permite a los usuarios pedir un taxi a trav\u00e9s del tel\u00e9fono m\u00f3vil, potenciando la conveniencia, seguridad y transparencia del servicio.\n'","planproyectoobjetivo":"","planobjetivocod":"2","planjurisdiccioncod":"2","planproyectofdesde":"2017-01-01 00:00:00","planproyectofhasta":"2017-08-30 00:00:00","planproyectocompromiso":"0","planproyectoestadocod":"1","planproyectoestado":"10","planproyectofalta":"2017-08-14 16:36:01","ultmodfecha":"2017-08-14 16:37:10","ultmodusuario":"1","planobjetivocoddesc":"Mejorar la oferta y calidad del transporte p\u00fablico en general para potenciar su uso y reducir su impacto ambiental","planjurisdiccioncoddesc":"Ministerio de Desarrollo Urbano y Transporte (STRANS - CABA)","planproyectoestadocoddesc":"En curso"},"165":{"planproyectocod":"165","planproyectonombre":"Conformaci\u00f3n de Equipos B\u00e1sicos de Salud (EBS)","planproyectodescripcion":"Incorporaci\u00f3n en el primer nivel de atenci\u00f3n de Equipos B\u00e1sicos de Salud (EBS), conformados por 1 m\u00e9dico generalista, 1 pediatra y 1 enfermero, con asistencia de profesionales en otras especializaciones, comenzando por Comunas 4, 8, 9, Barrio 1-11-14, Barrio 31 y Barrio Mitre. As\u00ed, se garantizar\u00e1 que todas las familias de la Ciudad tengan un equipo de profesionales de la salud asignado. ","planproyectoobjetivo":"","planobjetivocod":"18","planjurisdiccioncod":"8","planproyectofdesde":"2017-01-01 00:00:00","planproyectofhasta":"2017-12-31 00:00:00","planproyectocompromiso":"0","planproyectoestadocod":"1","planproyectoestado":"10","planproyectofalta":"2017-08-14 16:36:01","ultmodfecha":"2017-08-14 16:37:10","ultmodusuario":"1","planobjetivocoddesc":"Fortalecer la red p\u00fablica de cuidados integrales","planjurisdiccioncoddesc":"Ministerio de Salud","planproyectoestadocoddesc":"En curso"},"158":{"planproyectocod":"158","planproyectonombre":"Incorporacion de 400 nuevos agentes","planproyectodescripcion":"Desde enero de 2017 a la fecha incorporamos  133 Agentes de Tr\u00e1nsito (en calle) y estimamos que a fines de junio sumaremos 217 m\u00e1s que hoy est\u00e1n en capacitaci\u00f3n.  Esto hace que hoy tengamos en el Cuerpo 2000 Agentes y para fin de a\u00f1o lleguemos a los 2422 Agentes en Calle. Esto se traduce en mayor presencia en barrios y en eventos masivos. Ademas, permitir\u00e1 dar respuesta a la demanda exigida debido al creciente n\u00famero de obras de gran escala con impacto en zonas de alto transito vehicular.","planproyectoobjetivo":"","planobjetivocod":"7","planjurisdiccioncod":"2","planproyectofdesde":"2017-03-01 00:00:00","planproyectofhasta":"2017-09-15 00:00:00","planproyectocompromiso":"0","planproyectoestadocod":"1","planproyectoestado":"10","planproyectofalta":"2017-08-14 16:36:01","ultmodfecha":"2017-08-14 16:37:10","ultmodusuario":"1","planobjetivocoddesc":"Mejorar la seguridad vial y a la accesibilidad f\u00edsica","planjurisdiccioncoddesc":"Ministerio de Desarrollo Urbano y Transporte (STRANS - CABA)","planproyectoestadocoddesc":"En curso"},"150":{"planproyectocod":"150","planproyectonombre":"Instalaci\u00f3n de bulbos en paradas de transporte p\u00fablico, etapa II","planproyectodescripcion":"Para mejorar el espacio p\u00fablico urbano y la experiencia de peatones y usuarios de transporte p\u00fablico, este proyecto prev\u00e9 la ampliaci\u00f3n de veredas destinadas a la espera de pasajeros de transporte p\u00fablico, en puntos donde el ascenso y descenso se ve dificultado por obstrucciones vehiculares o por las caracter\u00edsticas espaciales de la acera.","planproyectoobjetivo":"","planobjetivocod":"7","planjurisdiccioncod":"2","planproyectofdesde":"2017-02-01 00:00:00","planproyectofhasta":"2017-08-31 00:00:00","planproyectocompromiso":"0","planproyectoestadocod":"1","planproyectoestado":"10","planproyectofalta":"2017-08-14 16:36:01","ultmodfecha":"2017-08-14 16:37:10","ultmodusuario":"1","planobjetivocoddesc":"Mejorar la seguridad vial y a la accesibilidad f\u00edsica","planjurisdiccioncoddesc":"Ministerio de Desarrollo Urbano y Transporte (STRANS - CABA)","planproyectoestadocoddesc":"En curso"},"137":{"planproyectocod":"137","planproyectonombre":"Mejoramiento del espacio p\u00fablico","planproyectodescripcion":"'Estamos poniendo en valor todos los espacios p\u00fablicos del Barrio 31, con la participaci\u00f3n de los vecinos como elemento fundamental para la elaboraci\u00f3n de los proyectos de obra. A trav\u00e9s de estas intervenciones, se busca que los espacios sean accesibles para vecinos de todas las edades y para personas con discapacidad, favoreciendo el uso deportivo y de juego para ni\u00f1os. Adem\u00e1s, se reordena el espacio para sumar metros cuadrados de verde, y se mejora la infraestructura para jerarquizar las circulaciones. Estamos convencidos de que las canchas y las plazas del Barrio 31 son puntos de encuentro fundamentales para toda la comunidad. \n'","planproyectoobjetivo":"","planobjetivocod":"17","planjurisdiccioncod":"7","planproyectofdesde":"2016-03-01 00:00:00","planproyectofhasta":"2018-11-30 00:00:00","planproyectocompromiso":"1","planproyectoestadocod":"1","planproyectoestado":"10","planproyectofalta":"2017-08-14 16:36:01","ultmodfecha":"2017-08-14 16:37:10","ultmodusuario":"1","planobjetivocoddesc":"Lograr que los residentes del barrio cuenten con acceso a los servicios p\u00fablicos b\u00e1sicos de calidad y espacios p\u00fablicos adecuados","planjurisdiccioncoddesc":"Secretar\u00eda de Integraci\u00f3n Social y Urbana - Barrio 31","planproyectoestadocoddesc":"En curso"},"134":{"planproyectocod":"134","planproyectonombre":"Parque en Altura Barrio 31","planproyectodescripcion":"<p>El Parque en Altura ser&aacute; un gran espacio p&uacute;blico que conectar&aacute; al Barrio 31 con la Ciudad de Buenos Aires. Los kil&oacute;metros de asfalto de la Autopista Illia se reemplazar&aacute;n por 70.000m2 de verde, y el espacio p&uacute;blico por habitante del Barrio 31 crecer&aacute; de 0,8 a 7,3m2. Ya estamos llevando adelante las instancias participativas junto a la comunidad, para que la identidad de los vecinos se vea plasmada en el uso de este Parque en Altura que contar&aacute; con juegos, espacios verdes, deportivos y de recreaci&oacute;n.<\/p>","planproyectoobjetivo":"","planobjetivocod":"17","planjurisdiccioncod":"7","planproyectofdesde":"2017-03-15 00:00:00","planproyectofhasta":"2019-04-01 00:00:00","planproyectocompromiso":"1","planproyectoestadocod":"1","planproyectoestado":"10","planproyectofalta":"2017-08-14 16:36:01","ultmodfecha":"2017-08-15 16:10:30","ultmodusuario":"2","planobjetivocoddesc":"Lograr que los residentes del barrio cuenten con acceso a los servicios p\u00fablicos b\u00e1sicos de calidad y espacios p\u00fablicos adecuados","planjurisdiccioncoddesc":"Secretar\u00eda de Integraci\u00f3n Social y Urbana - Barrio 31","planproyectoestadocoddesc":"En curso"},"131":{"planproyectocod":"131","planproyectonombre":"Plan de infraestructura Integral Barrio 31","planproyectodescripcion":"<p>Las obras de infraestructura est&aacute;n llegando a todo el Barrio 31. Se est&aacute; completando y readecuando la red existente, a trav&eacute;s de un plan integral que terminar&aacute; conectando la infraestructura con la del resto de la Ciudad de Buenos Aires. Son obras que abarcan la pavimentaci&oacute;n, la red cloacal y pluvial, la red de agua potable, el tendido el&eacute;ctrico y la luminaria p&uacute;blica. As&iacute;, estamos garantizando que todos los vecinos tengan acceso a los servicios b&aacute;sicos.<\/p>","planproyectoobjetivo":"","planobjetivocod":"17","planjurisdiccioncod":"7","planproyectofdesde":"2016-07-01 00:00:00","planproyectofhasta":"2018-11-20 00:00:00","planproyectocompromiso":"1","planproyectoestadocod":"1","planproyectoestado":"10","planproyectofalta":"2017-08-14 16:36:01","ultmodfecha":"2017-08-15 16:05:55","ultmodusuario":"2","planobjetivocoddesc":"Lograr que los residentes del barrio cuenten con acceso a los servicios p\u00fablicos b\u00e1sicos de calidad y espacios p\u00fablicos adecuados","planjurisdiccioncoddesc":"Secretar\u00eda de Integraci\u00f3n Social y Urbana - Barrio 31","planproyectoestadocoddesc":"En curso"},"130":{"planproyectocod":"130","planproyectonombre":"Centro de transbordo Flores","planproyectodescripcion":"Actualmente estamos construyendo lo que ser\u00e1 el nuevo Centro de Trasbordo Flores que mejorar\u00e1 la experiencia de viaje de m\u00e1s de 55 mil personas todos los d\u00edas y conectar\u00e1 con el Subte A, Ecobici, el FFCC Sarmiento y 22 l\u00edneas de colectivos. Este proyecto reordenar\u00e1 las paradas de lineas de colectivo, mejorar\u00e1 la circulaci\u00f3n del transito, generar\u00e1 cruces peatonales m\u00e1s seguros y pondr\u00e1 en valor el entorno de la plaza Flores ","planproyectoobjetivo":"","planobjetivocod":"2","planjurisdiccioncod":"2","planproyectofdesde":"2016-11-01 00:00:00","planproyectofhasta":"2017-08-31 00:00:00","planproyectocompromiso":"0","planproyectoestadocod":"1","planproyectoestado":"10","planproyectofalta":"2017-08-14 16:36:01","ultmodfecha":"2017-08-14 16:37:10","ultmodusuario":"1","planobjetivocoddesc":"Mejorar la oferta y calidad del transporte p\u00fablico en general para potenciar su uso y reducir su impacto ambiental","planjurisdiccioncoddesc":"Ministerio de Desarrollo Urbano y Transporte (STRANS - CABA)","planproyectoestadocoddesc":"En curso"},"129":{"planproyectocod":"129","planproyectonombre":"Relacionamiento Estrat\u00e9gico con empresas y ONG","planproyectodescripcion":"Promover cultura ciudadana activa y comprometida con la realidad social y ambiental, articulando un trabajo colaborativo entre las empresas, las ONGs y el Gobierno de la Ciudad de Buenos Aires. ","planproyectoobjetivo":"","planobjetivocod":"16","planjurisdiccioncod":"1","planproyectofdesde":"2017-01-02 00:00:00","planproyectofhasta":"2017-12-31 00:00:00","planproyectocompromiso":"0","planproyectoestadocod":"1","planproyectoestado":"10","planproyectofalta":"2017-08-14 16:36:01","ultmodfecha":"2017-08-14 16:37:10","ultmodusuario":"1","planobjetivocoddesc":"Lograr que los vecinos de CABA sean protagonistas de una Ciudad que disfruta del encuentro y convivencia de espacio p\u00fablico","planjurisdiccioncoddesc":"Secretar\u00eda de Cultura Ciudadana y Funci\u00f3n P\u00fablica","planproyectoestadocoddesc":"En curso"},"125":{"planproyectocod":"125","planproyectonombre":"\u00cdndice de Convivencia de la Ciudad ","planproyectodescripcion":"<p>El &Iacute;ndice de Convivencia surge de los resultados de la &ldquo;Encuesta de Cultura Ciudadana y Convivencia 2016&rdquo;, donde los vecinos dieron a conocer su percepci&oacute;n sobre sus propias conductas y su valoraci&oacute;n sobre las de los dem&aacute;s en torno a cinco dimensiones claves y constitutivas de la convivencia: el respeto, la tolerancia, la cooperaci&oacute;n, la confianza y la participaci&oacute;n. Los resultados permitieron conformar una medida agregada de la convivencia, y de las distintas dimensiones que la conforman como dato estrat&eacute;gico para conocer m&aacute;s en profundidad las caracter&iacute;sticas que asume la convivencia en la Ciudad de Buenos Aires.<\/p>","planproyectoobjetivo":"","planobjetivocod":"16","planjurisdiccioncod":"1","planproyectofdesde":"2017-01-01 00:00:00","planproyectofhasta":"2017-12-28 00:00:00","planproyectocompromiso":"0","planproyectoestadocod":"1","planproyectoestado":"10","planproyectofalta":"2017-08-14 16:36:01","ultmodfecha":"2017-08-16 11:24:51","ultmodusuario":"2","planobjetivocoddesc":"Lograr que los vecinos de CABA sean protagonistas de una Ciudad que disfruta del encuentro y convivencia de espacio p\u00fablico","planjurisdiccioncoddesc":"Secretar\u00eda de Cultura Ciudadana y Funci\u00f3n P\u00fablica","planproyectoestadocoddesc":"En curso"},"123":{"planproyectocod":"123","planproyectonombre":"Mejoramiento de viviendas en el Barrio 31","planproyectodescripcion":"Estamos mejorando todas las viviendas que sean posibles dentro del Barrio 31, tanto en su interior como en su exterior. Se refuerzan las estructuras para que sean m\u00e1s seguras, se mejora la accesibilidad, la ventilaci\u00f3n y la configuraci\u00f3n interna, y se adecua la infraestructura sanitaria y el\u00e9ctrica. Todas las obras son llevadas a cabo por empresas privadas y cooperativas del Barrio. ","planproyectoobjetivo":"","planobjetivocod":"15","planjurisdiccioncod":"7","planproyectofdesde":"2016-02-01 00:00:00","planproyectofhasta":"2018-12-30 00:00:00","planproyectocompromiso":"1","planproyectoestadocod":"1","planproyectoestado":"10","planproyectofalta":"2017-08-14 16:36:01","ultmodfecha":"2017-08-14 16:37:10","ultmodusuario":"1","planobjetivocoddesc":"Lograr que las viviendas del barrio cuenten con ventilaci\u00f3n, iluminaci\u00f3n, instalaciones el\u00e9ctricas, sanitarias y edilicias adecuadas","planjurisdiccioncoddesc":"Secretar\u00eda de Integraci\u00f3n Social y Urbana - Barrio 31","planproyectoestadocoddesc":"En curso"},"122":{"planproyectocod":"122","planproyectonombre":"Barrio 31: nuevas viviendas en el ex predio YPF","planproyectodescripcion":"<p>Las familias que viven actualmente bajo la Autopista Illia se encuentran en una situaci&oacute;n que no permite la mejora de sus condiciones de habitabilidadl. Vamos a construir nuevas viviendas para garantizarles el derecho a un h&aacute;bitat digno. El reasentamiento se realiza junto a cada familia, con la participaci&oacute;n y el acompa&ntilde;amiento de trabajadores sociales como elementos claves del proceso. Las viviendas estar&aacute;n ubicadas en el ex predio YPF, dentro del pol&iacute;gono del Barrio 31.<\/p>","planproyectoobjetivo":"","planobjetivocod":"14","planjurisdiccioncod":"7","planproyectofdesde":"2016-08-15 00:00:00","planproyectofhasta":"2019-02-22 00:00:00","planproyectocompromiso":"1","planproyectoestadocod":"1","planproyectoestado":"10","planproyectofalta":"2017-08-14 16:36:01","ultmodfecha":"2017-08-16 12:45:37","ultmodusuario":"2","planobjetivocoddesc":"Construir viviendas nuevas de calidad en el barrio","planjurisdiccioncoddesc":"Secretar\u00eda de Integraci\u00f3n Social y Urbana - Barrio 31","planproyectoestadocoddesc":"En curso"},"121":{"planproyectocod":"121","planproyectonombre":"Barrio 31: nuevas viviendas en el predio de Conteinera","planproyectodescripcion":"<p>Estamos constuyendo nuevas viviendas para aquellas familias afectadas por la nueva traza de la Autopista Illia. La obra de las casas es acompa&ntilde;ada por un proceso de reasentamiento, a trav&eacute;s del cual se hace un trabajo de participaci&oacute;n con las familias, que tambi&eacute;n son acompa&ntilde;adas por equipos de trabajadores sociales. La construcci&oacute;n de las viviendas se realiza en el predio de Conteinera, ubicado dentro del pol&iacute;gono del Barrio 31.<\/p>","planproyectoobjetivo":"","planobjetivocod":"14","planjurisdiccioncod":"7","planproyectofdesde":"2016-09-27 00:00:00","planproyectofhasta":"2018-07-14 00:00:00","planproyectocompromiso":"1","planproyectoestadocod":"1","planproyectoestado":"10","planproyectofalta":"2017-08-14 16:36:01","ultmodfecha":"2017-08-15 16:17:37","ultmodusuario":"2","planobjetivocoddesc":"Construir viviendas nuevas de calidad en el barrio","planjurisdiccioncoddesc":"Secretar\u00eda de Integraci\u00f3n Social y Urbana - Barrio 31","planproyectoestadocoddesc":"En curso"},"120":{"planproyectocod":"120","planproyectonombre":"Metrobus del Bajo","planproyectodescripcion":"El proyecto Metrobus del Bajo se extiende sobre las avenidad Alem y Paseo Col\u00f3n entre las calles San Mart\u00edn e Indepencia. Es el 8vo. corredor de la Red Metrobus CABA posee 2,9km y beneficia a 300 mil pasajeros y a 30 l\u00edneas de colectivo disminuyendo el tiempo de viaje en un 45% y revitalizando los barrios de Retiro, Puerto Madero y San Telmo, favoreciendo la conexi\u00f3n Norte-Sur de la Ciudad. ","planproyectoobjetivo":"","planobjetivocod":"2","planjurisdiccioncod":"2","planproyectofdesde":"2016-12-01 00:00:00","planproyectofhasta":"2017-08-08 00:00:00","planproyectocompromiso":"1","planproyectoestadocod":"1","planproyectoestado":"10","planproyectofalta":"2017-08-14 16:36:01","ultmodfecha":"2017-08-14 16:37:10","ultmodusuario":"1","planobjetivocoddesc":"Mejorar la oferta y calidad del transporte p\u00fablico en general para potenciar su uso y reducir su impacto ambiental","planjurisdiccioncoddesc":"Ministerio de Desarrollo Urbano y Transporte (STRANS - CABA)","planproyectoestadocoddesc":"En curso"},"117":{"planproyectocod":"117","planproyectonombre":"Feria Comercial del Barrio 31","planproyectodescripcion":"<p>Estamos poniendo en valor la Feria Comercial: el principal foco de actividad econ&oacute;mica del Barrio 31. Vamos a colocar puestos estandarizados al igual que las ferias del resto de la Ciudad, a reacondicionar la infraestructura, y revalorizar los espacios p&uacute;blicos para que sea un espacio de disfrute para todos los vecinos. La transformaci&oacute;n va m&aacute;s all&aacute; de la obra f&iacute;sica, porque tambi&eacute;n estamos formalizando la actividad econ&oacute;mica de los feriantes, trabajando con ellos de manera tanto personalizada como colectiva a trav&eacute;s de un Ciclo de Feriantes.<\/p>","planproyectoobjetivo":"","planobjetivocod":"13","planjurisdiccioncod":"7","planproyectofdesde":"2016-04-01 00:00:00","planproyectofhasta":"2017-09-30 00:00:00","planproyectocompromiso":"0","planproyectoestadocod":"1","planproyectoestado":"10","planproyectofalta":"2017-08-14 16:36:01","ultmodfecha":"2017-08-16 12:40:08","ultmodusuario":"2","planobjetivocoddesc":"Formalizar la actividad comercial en el barrio \u0096 Villa 31","planjurisdiccioncoddesc":"Secretar\u00eda de Integraci\u00f3n Social y Urbana - Barrio 31","planproyectoestadocoddesc":"En curso"},"113":{"planproyectocod":"113","planproyectonombre":"Plan de Acompa\u00f1amiento Familiar","planproyectodescripcion":"Acompa\u00f1amos a los vecinos de manera integral durante el proceso de transformaci\u00f3n de su Barrio mediante un proceso de problematizaci\u00f3n y restituci\u00f3n de derechos. Un equipo de 60 trabajadores sociales realiza un acompa\u00f1amiento familiar y tambi\u00e9n est\u00e1 presente en situaciones de emergencia. Ya realizamos m\u00e1s de 2000 intervenciones, articulando junto a otras \u00e1reas de Gobierno.","planproyectoobjetivo":"","planobjetivocod":"12","planjurisdiccioncod":"7","planproyectofdesde":"2016-05-02 00:00:00","planproyectofhasta":"2019-12-31 00:00:00","planproyectocompromiso":"0","planproyectoestadocod":"1","planproyectoestado":"10","planproyectofalta":"2017-08-14 16:36:01","ultmodfecha":"2017-08-14 16:37:10","ultmodusuario":"1","planobjetivocoddesc":"Lograr que todo el barrio cuente con acceso a los servicios de salud y educaci\u00f3n del resto de la Ciudad","planjurisdiccioncoddesc":"Secretar\u00eda de Integraci\u00f3n Social y Urbana - Barrio 31","planproyectoestadocoddesc":"En curso"},"110":{"planproyectocod":"110","planproyectonombre":"Red de Embajadores de la Administraci\u00f3n P\u00fablica ","planproyectodescripcion":"<p>Crear una Red de Embajadores con colaboradores comprometidos y proactivos que buscan construir una administraci&oacute;n p&uacute;blica moderna y eficiente, e impulsar una cultura del servicio p&uacute;blico a lo largo de toda la organizaci&oacute;n. Esta Red crece con la participaci&oacute;n voluntaria de empleados de diferentes niveles jer&aacute;rquicos y trayectorias fomentando el trabajo en equipo a lo largo de todo gobierno.<\/p>","planproyectoobjetivo":"","planobjetivocod":"1","planjurisdiccioncod":"1","planproyectofdesde":"2017-02-15 00:00:00","planproyectofhasta":"2017-12-15 00:00:00","planproyectocompromiso":"0","planproyectoestadocod":"1","planproyectoestado":"10","planproyectofalta":"2017-08-14 16:36:01","ultmodfecha":"2017-08-16 11:21:17","ultmodusuario":"2","planobjetivocoddesc":"Lograr que el GCBA sea una organizaci\u00f3n alineada con el valor de servicio, reflejada en una relaci\u00f3n de calidad hacia el vecino y una cultura interna consolidada en valores","planjurisdiccioncoddesc":"Secretar\u00eda de Cultura Ciudadana y Funci\u00f3n P\u00fablica","planproyectoestadocoddesc":"En curso"},"103":{"planproyectocod":"103","planproyectonombre":"Carrera Administrativa","planproyectodescripcion":"Sistema de promoci\u00f3n que vincula a la evaluaci\u00f3n de desempe\u00f1o de los\/as trabajadores\/as del estado de la Ciudad y premiar\u00e1 a aquellos que se capaciten en temas de relevancia para su puesto de trabajo. Proceso llevado a cabo en concenso con el sindicato, hecho que asegura la perdurabilidad del sistema y la voluntad de dotar al Gobierno de la Ciudad de una planta de serividores p\u00fablicos comprometidos con su tarea.","planproyectoobjetivo":"","planobjetivocod":"1","planjurisdiccioncod":"1","planproyectofdesde":"2017-01-02 00:00:00","planproyectofhasta":"2017-12-30 00:00:00","planproyectocompromiso":"0","planproyectoestadocod":"1","planproyectoestado":"10","planproyectofalta":"2017-08-14 16:36:01","ultmodfecha":"2017-08-14 16:37:10","ultmodusuario":"1","planobjetivocoddesc":"Lograr que el GCBA sea una organizaci\u00f3n alineada con el valor de servicio, reflejada en una relaci\u00f3n de calidad hacia el vecino y una cultura interna consolidada en valores","planjurisdiccioncoddesc":"Secretar\u00eda de Cultura Ciudadana y Funci\u00f3n P\u00fablica","planproyectoestadocoddesc":"En curso"},"101":{"planproyectocod":"101","planproyectonombre":"Talento Joven","planproyectodescripcion":"B\u00fasqueda y Selecci\u00f3n de J\u00f3venes con alto potencial, liderazgo y vocaci\u00f3n de servicio para incorporar a los equipos de trabajo del GCBA, nutriendo as\u00ed a la organizaci\u00f3n de excelentes perfiles profesionales.","planproyectoobjetivo":"","planobjetivocod":"1","planjurisdiccioncod":"1","planproyectofdesde":"2016-12-10 00:00:00","planproyectofhasta":"2017-11-30 00:00:00","planproyectocompromiso":"0","planproyectoestadocod":"1","planproyectoestado":"10","planproyectofalta":"2017-08-14 16:36:01","ultmodfecha":"2017-08-14 16:37:10","ultmodusuario":"1","planobjetivocoddesc":"Lograr que el GCBA sea una organizaci\u00f3n alineada con el valor de servicio, reflejada en una relaci\u00f3n de calidad hacia el vecino y una cultura interna consolidada en valores","planjurisdiccioncoddesc":"Secretar\u00eda de Cultura Ciudadana y Funci\u00f3n P\u00fablica","planproyectoestadocoddesc":"En curso"}}