{"4441":{"planproyectocod":"4441","planproyectonombre":"nuevo","planproyectodescripcion":"<p>nuevo<\/p>","planproyectoobjetivo":"","planobjetivocod":"4","planjurisdiccioncod":"13","planproyectofdesde":"2017-08-10 00:00:00","planproyectofhasta":"2017-08-31 00:00:00","planproyectoestadocod":"1","planproyectoestado":"10","planproyectofalta":"2017-08-22 20:57:14","ultmodfecha":"2017-08-22 20:57:28","ultmodusuario":"1","planproyectocompromiso":"2","planobjetivocoddesc":"Aumentar la igualdad de oportunidades para personas en situaci\u00f3n de vulnerabilidad","planjurisdiccioncoddesc":"Banco Ciudad de Buenos Aires","planproyectoestadocoddesc":"En curso"},"4440":{"planproyectocod":"4440","planproyectonombre":"nuevo_proyecto","planproyectodescripcion":"<p>nuevo proyecto<\/p>","planproyectoobjetivo":"","planobjetivocod":"1","planjurisdiccioncod":"1","planproyectofdesde":"2017-08-09 00:00:00","planproyectofhasta":"2017-08-31 00:00:00","planproyectoestadocod":"1","planproyectoestado":"10","planproyectofalta":"2017-08-22 20:22:54","ultmodfecha":"2017-08-22 20:28:55","ultmodusuario":"1","planproyectocompromiso":"2","planobjetivocoddesc":"Apoyar la incorporaci\u00f3n de evidencia, conocimiento Y datos en pol\u00edticas Y programas de gobierno prioritarios.","planjurisdiccioncoddesc":"Secretar\u00eda General Y Relaciones Internacionales","planproyectoestadocoddesc":"En curso"},"4439":{"planproyectocod":"4439","planproyectonombre":"Encuentro anual de familias de la ciudad","planproyectodescripcion":"<p>Es un espacio de encuentro con las familias de la ciudad en el que se las empodera para que asuman su protagonismo frente a diferentes problem&aacute;ticas que las amenazan. Con este fin se busca desarrollar las capacidades en la familia brindando herramientas concretas para lograr prevenirlas de manera efectiva.<\/p>","planproyectoobjetivo":"","planobjetivocod":"47","planjurisdiccioncod":"7","planproyectofdesde":"2017-08-01 00:00:00","planproyectofhasta":"2017-09-23 00:00:00","planproyectoestadocod":"1","planproyectoestado":"10","planproyectofalta":"2017-08-01 10:18:26","ultmodfecha":"2017-08-22 20:16:11","ultmodusuario":"1","planproyectocompromiso":"2","planobjetivocoddesc":"Fortalecer a las familias como agente de desarrollo para la convivencia social","planjurisdiccioncoddesc":"Secretar\u00eda de Desarrollo Ciudadano (Vicejefatura)","planproyectoestadocoddesc":"En curso"},"4425":{"planproyectocod":"4425","planproyectonombre":"Plan de Mejora Integral de las Adopciones","planproyectodescripcion":"Mejorar de forma integral el proceso de adopci\u00f3n. Este incluye actualizaciones en la capacitaci\u00f3n, inscripci\u00f3n y evaluaci\u00f3n de los aspirantes a adoptar, y una mayor articulaci\u00f3n con los hogares convivenciales y con el Poder Judicial. Asimismo, especializamos el \u00e1rea encargada de la b\u00fasqueda de familias adoptivas y se reforz\u00f3 la vinculaci\u00f3n y el acompa\u00f1amiento de los procesos de adopci\u00f3n. Todos estos cambios permitir\u00e1n: acortar los plazos, lograr una mayor disponibilidad adoptiva y, de esta manera, garantizar el derecho de ni\u00f1as, ni\u00f1os y adolescentes de vivir en familia.","planproyectoobjetivo":"","planobjetivocod":"48","planjurisdiccioncod":"18","planproyectofdesde":"2016-12-01 00:00:00","planproyectofhasta":"2017-12-31 00:00:00","planproyectoestadocod":"1","planproyectoestado":"10","planproyectofalta":"2017-08-01 10:18:26","ultmodfecha":"2017-08-01 10:18:26","ultmodusuario":"1","planproyectocompromiso":"","planobjetivocoddesc":"Promocionar, monitorear y evaluar las pol\u00edticas publicas y privadas dirigidas al sistema de protecci\u00f3n integral de ni\u00f1as, ni\u00f1os y adolescentes","planjurisdiccioncoddesc":"Consejo de Ni\u00f1os, Ni\u00f1as y Adolescentes","planproyectoestadocoddesc":"En curso"},"4424":{"planproyectocod":"4424","planproyectonombre":"Vestuario y Pileta Instituto","planproyectodescripcion":"Completar","planproyectoobjetivo":"","planobjetivocod":"16","planjurisdiccioncod":"12","planproyectofdesde":"2016-12-01 00:00:00","planproyectofhasta":"2017-09-30 00:00:00","planproyectoestadocod":"1","planproyectoestado":"10","planproyectofalta":"2017-08-01 10:18:26","ultmodfecha":"2017-08-01 10:18:26","ultmodusuario":"1","planproyectocompromiso":"","planobjetivocoddesc":"Disminuir la incidencia de delitos e incrementar la sensaci\u00f3n de seguridad de los habitantes de la CABA.","planjurisdiccioncoddesc":"Ministerio de Justicia y Seguridad - Seguridad","planproyectoestadocoddesc":"En curso"},"4418":{"planproyectocod":"4418","planproyectonombre":"Sistema Unico de Denuncias","planproyectodescripcion":"Implementaci\u00f3n de un software de recepci\u00f3n online de denuncias georeferenciadas \u00fanico e instalaci\u00f3n de cabinas, los cuales se realizar\u00e1n en todas las comisar\u00edas de la Ciudad para que el denunciante tenga un v\u00ednculo directo con el Ministerio Publico Fiscal.","planproyectoobjetivo":"","planobjetivocod":"17","planjurisdiccioncod":"12","planproyectofdesde":"2016-07-01 00:00:00","planproyectofhasta":"2017-08-31 00:00:00","planproyectoestadocod":"1","planproyectoestado":"10","planproyectofalta":"2017-08-01 10:18:26","ultmodfecha":"2017-08-01 10:18:26","ultmodusuario":"1","planproyectocompromiso":"","planobjetivocoddesc":"Mejorar la prevenci\u00f3n del delito en \u00e1mbito CABA a trav\u00e9s de la incorporaci\u00f3n de tecnolog\u00eda complementaria","planjurisdiccioncoddesc":"Ministerio de Justicia y Seguridad - Seguridad","planproyectoestadocoddesc":"En curso"},"4415":{"planproyectocod":"4415","planproyectonombre":"Respuesta ante ola de calor","planproyectodescripcion":"Elaboraci\u00f3n de protocolos a modalidad de intervenci\u00f3n y los procedimientos de actuaci\u00f3n de Bomberos al servicio de respuesta ante Alerta Energ\u00e9tico por Ola de Calor. ","planproyectoobjetivo":"","planobjetivocod":"24","planjurisdiccioncod":"12","planproyectofdesde":"2017-01-01 00:00:00","planproyectofhasta":"2017-08-31 00:00:00","planproyectoestadocod":"1","planproyectoestado":"10","planproyectofalta":"2017-08-01 10:18:26","ultmodfecha":"2017-08-01 10:18:26","ultmodusuario":"1","planproyectocompromiso":"","planobjetivocoddesc":"Fortalecer la capacidad de respuesta del cuerpo de bomberos de la ciudad y las direcciones generales dedicadas a la atenci\u00f3n de emergencias civiles","planjurisdiccioncoddesc":"Ministerio de Justicia y Seguridad - Seguridad","planproyectoestadocoddesc":"En curso"},"4413":{"planproyectocod":"4413","planproyectonombre":"Pulseras","planproyectodescripcion":"Uso de pulseras para el control, monitoreo y supervisi\u00f3n en casos de violencia de g\u00e9nero y arresto domiciliario, desde la nueva central de alarmas (CUCC).","planproyectoobjetivo":"","planobjetivocod":"17","planjurisdiccioncod":"12","planproyectofdesde":"2017-03-01 00:00:00","planproyectofhasta":"2017-12-30 00:00:00","planproyectoestadocod":"1","planproyectoestado":"10","planproyectofalta":"2017-08-01 10:18:26","ultmodfecha":"2017-08-01 10:18:26","ultmodusuario":"1","planproyectocompromiso":"","planobjetivocoddesc":"Mejorar la prevenci\u00f3n del delito en \u00e1mbito CABA a trav\u00e9s de la incorporaci\u00f3n de tecnolog\u00eda complementaria","planjurisdiccioncoddesc":"Ministerio de Justicia y Seguridad - Seguridad","planproyectoestadocoddesc":"En curso"},"4412":{"planproyectocod":"4412","planproyectonombre":"Puesta en Valor Piso 5to","planproyectodescripcion":"Completar","planproyectoobjetivo":"","planobjetivocod":"16","planjurisdiccioncod":"12","planproyectofdesde":"2017-02-20 00:00:00","planproyectofhasta":"2018-02-15 00:00:00","planproyectoestadocod":"1","planproyectoestado":"10","planproyectofalta":"2017-08-01 10:18:26","ultmodfecha":"2017-08-01 10:18:26","ultmodusuario":"1","planproyectocompromiso":"","planobjetivocoddesc":"Disminuir la incidencia de delitos e incrementar la sensaci\u00f3n de seguridad de los habitantes de la CABA.","planjurisdiccioncoddesc":"Ministerio de Justicia y Seguridad - Seguridad","planproyectoestadocoddesc":"En curso"},"4407":{"planproyectocod":"4407","planproyectonombre":"Policias en la Calle","planproyectodescripcion":"Mejorar los procesos burocr\u00e1ticos en comisar\u00edas y reducir la necesidad de personal policial interno, para as\u00ed ponerlos a trabajar en tareas preventivas en la calle.","planproyectoobjetivo":"","planobjetivocod":"40","planjurisdiccioncod":"12","planproyectofdesde":"2017-03-01 00:00:00","planproyectofhasta":"2017-12-31 00:00:00","planproyectoestadocod":"1","planproyectoestado":"10","planproyectofalta":"2017-08-01 10:18:26","ultmodfecha":"2017-08-01 10:18:26","ultmodusuario":"1","planproyectocompromiso":"","planobjetivocoddesc":"Incrementar el control del espacio p\u00fablico de CABA a trav\u00e9s del despliegue de efectivos policiales y no policiales dotados del equipamiento necesario.","planjurisdiccioncoddesc":"Ministerio de Justicia y Seguridad - Seguridad","planproyectoestadocoddesc":"En curso"},"4402":{"planproyectocod":"4402","planproyectonombre":"Monitores y Camaras en Colectivos","planproyectodescripcion":"Implementaci\u00f3n de c\u00e1maras y monitores en colectivos, facilitando la prevenci\u00f3n y el cuidado de los pasajeros.","planproyectoobjetivo":"","planobjetivocod":"40","planjurisdiccioncod":"12","planproyectofdesde":"2017-03-01 00:00:00","planproyectofhasta":"2018-01-31 00:00:00","planproyectoestadocod":"1","planproyectoestado":"10","planproyectofalta":"2017-08-01 10:18:26","ultmodfecha":"2017-08-01 10:18:26","ultmodusuario":"1","planproyectocompromiso":"","planobjetivocoddesc":"Incrementar el control del espacio p\u00fablico de CABA a trav\u00e9s del despliegue de efectivos policiales y no policiales dotados del equipamiento necesario.","planjurisdiccioncoddesc":"Ministerio de Justicia y Seguridad - Seguridad","planproyectoestadocoddesc":"En curso"},"4401":{"planproyectocod":"4401","planproyectonombre":"Mapa del Delito","planproyectodescripcion":"Confecci\u00f3n de un mapa de calor reflejando las zonas de mayor conflictividad\/delitos en CABA.","planproyectoobjetivo":"","planobjetivocod":"17","planjurisdiccioncod":"12","planproyectofdesde":"2016-06-01 00:00:00","planproyectofhasta":"2017-08-31 00:00:00","planproyectoestadocod":"1","planproyectoestado":"10","planproyectofalta":"2017-08-01 10:18:26","ultmodfecha":"2017-08-01 10:18:26","ultmodusuario":"1","planproyectocompromiso":"","planobjetivocoddesc":"Mejorar la prevenci\u00f3n del delito en \u00e1mbito CABA a trav\u00e9s de la incorporaci\u00f3n de tecnolog\u00eda complementaria","planjurisdiccioncoddesc":"Ministerio de Justicia y Seguridad - Seguridad","planproyectoestadocoddesc":"En curso"},"4396":{"planproyectocod":"4396","planproyectonombre":"Dormis ISSP","planproyectodescripcion":"Completar","planproyectoobjetivo":"","planobjetivocod":"16","planjurisdiccioncod":"12","planproyectofdesde":"2017-02-15 00:00:00","planproyectofhasta":"2017-07-21 00:00:00","planproyectoestadocod":"1","planproyectoestado":"10","planproyectofalta":"2017-08-01 10:18:26","ultmodfecha":"2017-08-01 10:18:26","ultmodusuario":"1","planproyectocompromiso":"","planobjetivocoddesc":"Disminuir la incidencia de delitos e incrementar la sensaci\u00f3n de seguridad de los habitantes de la CABA.","planjurisdiccioncoddesc":"Ministerio de Justicia y Seguridad - Seguridad","planproyectoestadocoddesc":"En curso"},"4394":{"planproyectocod":"4394","planproyectonombre":"Despliegue Territorial","planproyectodescripcion":"Modelizaci\u00f3n y estrategia del despliegue de polic\u00edas, posicion\u00e1ndolos de manera de cubrir la totalidad de la Ciudad.","planproyectoobjetivo":"","planobjetivocod":"40","planjurisdiccioncod":"12","planproyectofdesde":"2017-02-01 00:00:00","planproyectofhasta":"2017-12-31 00:00:00","planproyectoestadocod":"1","planproyectoestado":"10","planproyectofalta":"2017-08-01 10:18:26","ultmodfecha":"2017-08-01 10:18:26","ultmodusuario":"1","planproyectocompromiso":"","planobjetivocoddesc":"Incrementar el control del espacio p\u00fablico de CABA a trav\u00e9s del despliegue de efectivos policiales y no policiales dotados del equipamiento necesario.","planjurisdiccioncoddesc":"Ministerio de Justicia y Seguridad - Seguridad","planproyectoestadocoddesc":"En curso"},"4391":{"planproyectocod":"4391","planproyectonombre":"Comunicaci\u00f3n Descentralizada y Coordinacion Centralizada","planproyectodescripcion":"<p>Programa de capacitaci&oacute;n en t&eacute;cnicas de comunicaci&oacute;n al personal seleccionado de cuarteles de bomberos, para establecer comunicaci&oacute;n directa y efectiva durante el desarrollo de una emergencia.<\/p>","planproyectoobjetivo":"","planobjetivocod":"24","planjurisdiccioncod":"12","planproyectofdesde":"2017-01-01 00:00:00","planproyectofhasta":"2017-12-31 00:00:00","planproyectoestadocod":"1","planproyectoestado":"10","planproyectofalta":"2017-08-01 10:18:26","ultmodfecha":"2017-08-22 19:42:55","ultmodusuario":"1","planproyectocompromiso":"","planobjetivocoddesc":"Fortalecer la capacidad de respuesta del cuerpo de bomberos de la ciudad y las direcciones generales dedicadas a la atenci\u00f3n de emergencias civiles","planjurisdiccioncoddesc":"Ministerio de Justicia y Seguridad - Seguridad","planproyectoestadocoddesc":"En curso"},"4382":{"planproyectocod":"4382","planproyectonombre":"Aulas y Comedor ISSP","planproyectodescripcion":"Ampliaci\u00f3n de la capacidad edilicia del Instituto Superior de Seguridad P\u00fablica.","planproyectoobjetivo":"","planobjetivocod":"16","planjurisdiccioncod":"12","planproyectofdesde":"2016-12-23 00:00:00","planproyectofhasta":"2017-07-21 00:00:00","planproyectoestadocod":"1","planproyectoestado":"10","planproyectofalta":"2017-08-01 10:18:26","ultmodfecha":"2017-08-01 10:18:26","ultmodusuario":"1","planproyectocompromiso":"","planobjetivocoddesc":"Disminuir la incidencia de delitos e incrementar la sensaci\u00f3n de seguridad de los habitantes de la CABA.","planjurisdiccioncoddesc":"Ministerio de Justicia y Seguridad - Seguridad","planproyectoestadocoddesc":"En curso"},"4373":{"planproyectocod":"4373","planproyectonombre":"GIRO","planproyectodescripcion":"Gesti\u00f3n integral de residuos de oficinas.","planproyectoobjetivo":"","planobjetivocod":"14","planjurisdiccioncod":"11","planproyectofdesde":"2017-01-01 00:00:00","planproyectofhasta":"2017-12-30 00:00:00","planproyectoestadocod":"1","planproyectoestado":"10","planproyectofalta":"2017-08-01 10:18:26","ultmodfecha":"2017-08-01 10:18:26","ultmodusuario":"1","planproyectocompromiso":"","planobjetivocoddesc":"Reducir los residuos destinados a entierro.","planjurisdiccioncoddesc":"Ministerio de Ambiente y Espacio P\u00fablico","planproyectoestadocoddesc":"En curso"},"4368":{"planproyectocod":"4368","planproyectonombre":"Programa desperdicio de alimentos (Doggy Bag)","planproyectodescripcion":"Programa de entrega de cajas para el retiro de sobras de restaurantes \/ bares \/ eventos.","planproyectoobjetivo":"","planobjetivocod":"14","planjurisdiccioncod":"11","planproyectofdesde":"2017-08-01 00:00:00","planproyectofhasta":"2017-12-29 00:00:00","planproyectoestadocod":"1","planproyectoestado":"10","planproyectofalta":"2017-08-01 10:18:26","ultmodfecha":"2017-08-01 10:18:26","ultmodusuario":"1","planproyectocompromiso":"","planobjetivocoddesc":"Reducir los residuos destinados a entierro.","planjurisdiccioncoddesc":"Ministerio de Ambiente y Espacio P\u00fablico","planproyectoestadocoddesc":"En curso"},"4350":{"planproyectocod":"4350","planproyectonombre":"Ampliaci\u00f3n de recolecci\u00f3n de AVU","planproyectodescripcion":"\"Aumentar la cantidad de puntos de recepci\u00f3n de AVU de origen domiciliario. Incluye todos los puntos verdes atendidos, dos centros autom\u00e1ticos en supermercados y la inclusi\u00f3n de los puntos verdes m\u00f3viles. \nAumentar\u00e1 as\u00ed la cantidad de AVUs recolectados en un 600%\n\"","planproyectoobjetivo":"","planobjetivocod":"39","planjurisdiccioncod":"11","planproyectofdesde":"2017-01-01 00:00:00","planproyectofhasta":"2017-08-01 00:00:00","planproyectoestadocod":"1","planproyectoestado":"10","planproyectofalta":"2017-08-01 10:18:26","ultmodfecha":"2017-08-01 10:18:26","ultmodusuario":"1","planproyectocompromiso":"","planobjetivocoddesc":"Mejorar los est\u00e1ndares ambientales de CABA (meta 2030: 15%)","planjurisdiccioncoddesc":"Ministerio de Ambiente y Espacio P\u00fablico","planproyectoestadocoddesc":"En curso"},"4347":{"planproyectocod":"4347","planproyectonombre":"Programa de Reemplazo de Luminarias (Vecinos)","planproyectodescripcion":"Primera parte del programa de recambio de luminarias por luminarias led, a vecinos de barrios vulnerables.","planproyectoobjetivo":"","planobjetivocod":"39","planjurisdiccioncod":"11","planproyectofdesde":"2017-04-15 00:00:00","planproyectofhasta":"2017-12-15 00:00:00","planproyectoestadocod":"1","planproyectoestado":"10","planproyectofalta":"2017-08-01 10:18:26","ultmodfecha":"2017-08-01 10:18:26","ultmodusuario":"1","planproyectocompromiso":"","planobjetivocoddesc":"Mejorar los est\u00e1ndares ambientales de CABA (meta 2030: 15%)","planjurisdiccioncoddesc":"Ministerio de Ambiente y Espacio P\u00fablico","planproyectoestadocoddesc":"En curso"},"4345":{"planproyectocod":"4345","planproyectonombre":"Atenci\u00f3n de denuncias","planproyectodescripcion":"Se trabajo en conjunto con atenci\u00f3n ciudadana e internamente para poder lograr una mejor atenci\u00f3n al vecino. Se estar\u00e1n midiendo los tiempos de respuesta de la direcci\u00f3n frente a las denuncias que ingresan. Durante el primer cuatrimestre logramos aumentar de 25% a 57% el porcentaje de denuncias que ingresaron a la direccion.  ","planproyectoobjetivo":"","planobjetivocod":"39","planjurisdiccioncod":"11","planproyectofdesde":"2016-12-11 00:00:00","planproyectofhasta":"2017-07-31 00:00:00","planproyectoestadocod":"1","planproyectoestado":"10","planproyectofalta":"2017-08-01 10:18:26","ultmodfecha":"2017-08-01 10:18:26","ultmodusuario":"1","planproyectocompromiso":"","planobjetivocoddesc":"Mejorar los est\u00e1ndares ambientales de CABA (meta 2030: 15%)","planjurisdiccioncoddesc":"Ministerio de Ambiente y Espacio P\u00fablico","planproyectoestadocoddesc":"En curso"},"4339":{"planproyectocod":"4339","planproyectonombre":"Mejora de los tiempos del Certificado de Aptitud Ambiental","planproyectodescripcion":"Mejora de los tiempos de tramitaci\u00f3n de los certificados de aptitud ambiental.","planproyectoobjetivo":"","planobjetivocod":"39","planjurisdiccioncod":"11","planproyectofdesde":"2016-09-01 00:00:00","planproyectofhasta":"2017-12-31 00:00:00","planproyectoestadocod":"1","planproyectoestado":"10","planproyectofalta":"2017-08-01 10:18:26","ultmodfecha":"2017-08-01 10:18:26","ultmodusuario":"1","planproyectocompromiso":"","planobjetivocoddesc":"Mejorar los est\u00e1ndares ambientales de CABA (meta 2030: 15%)","planjurisdiccioncoddesc":"Ministerio de Ambiente y Espacio P\u00fablico","planproyectoestadocoddesc":"En curso"},"4324":{"planproyectocod":"4324","planproyectonombre":"Teatro Gran Rivadavia","planproyectodescripcion":"Con una programaci\u00f3n artistica muy atractiva el Ministerio de Cultura presentar\u00e1 los shows de grandes artistas populares para seguir compartiendo experiencias con los grandes referentes de la m\u00fasica y de la Cultura.","planproyectoobjetivo":"","planobjetivocod":"2","planjurisdiccioncod":"2","planproyectofdesde":"2017-02-15 00:00:00","planproyectofhasta":"2017-12-31 00:00:00","planproyectoestadocod":"1","planproyectoestado":"10","planproyectofalta":"2017-08-01 10:18:26","ultmodfecha":"2017-08-01 10:18:26","ultmodusuario":"1","planproyectocompromiso":"","planobjetivocoddesc":"Descentralizar la oferta cultural de calidad en los barrios de la Ciudad","planjurisdiccioncoddesc":"Ministerio de Cultura","planproyectoestadocoddesc":"En curso"},"4323":{"planproyectocod":"4323","planproyectonombre":"Teatro en las Villas","planproyectodescripcion":"Taller de Creaci\u00f3n y producci\u00f3n de comedia musical para ni\u00f1os y jovenes.","planproyectoobjetivo":"","planobjetivocod":"2","planjurisdiccioncod":"2","planproyectofdesde":"2017-05-01 00:00:00","planproyectofhasta":"2017-12-31 00:00:00","planproyectoestadocod":"1","planproyectoestado":"10","planproyectofalta":"2017-08-01 10:18:26","ultmodfecha":"2017-08-01 10:18:26","ultmodusuario":"1","planproyectocompromiso":"","planobjetivocoddesc":"Descentralizar la oferta cultural de calidad en los barrios de la Ciudad","planjurisdiccioncoddesc":"Ministerio de Cultura","planproyectoestadocoddesc":"En curso"},"4321":{"planproyectocod":"4321","planproyectonombre":"Teatro del Pueblo","planproyectodescripcion":"El Ministerio de Cultura de la Ciudad programar\u00e1 diversas actividades artisticas, teatrales, dentro de un espacio cultural emblem\u00e1tico de la Ciudad trabajando en conjunto con sus hacedores y gestores culturales.","planproyectoobjetivo":"","planobjetivocod":"2","planjurisdiccioncod":"2","planproyectofdesde":"2017-05-01 00:00:00","planproyectofhasta":"2017-12-31 00:00:00","planproyectoestadocod":"1","planproyectoestado":"10","planproyectofalta":"2017-08-01 10:18:26","ultmodfecha":"2017-08-01 10:18:26","ultmodusuario":"1","planproyectocompromiso":"","planobjetivocoddesc":"Descentralizar la oferta cultural de calidad en los barrios de la Ciudad","planjurisdiccioncoddesc":"Ministerio de Cultura","planproyectoestadocoddesc":"En curso"},"4320":{"planproyectocod":"4320","planproyectonombre":"Teatro Coliseo","planproyectodescripcion":"Buenos Aires L\u00edrica y \u00a0Nuova Harmonia, \u00a0se unen para abrir la temporada 2017 con una nueva producci\u00f3n de\u00a0L\u0092incoronazione di Poppea, de Claudio Monteverdi, en celebraci\u00f3n de los 450 a\u00f1os de su nacimiento en el Teatro Coliseo con direcci\u00f3n de Marcelo Birman.","planproyectoobjetivo":"","planobjetivocod":"2","planjurisdiccioncod":"2","planproyectofdesde":"2017-04-20 00:00:00","planproyectofhasta":"2017-06-20 00:00:00","planproyectoestadocod":"1","planproyectoestado":"10","planproyectofalta":"2017-08-01 10:18:26","ultmodfecha":"2017-08-01 10:18:26","ultmodusuario":"1","planproyectocompromiso":"","planobjetivocoddesc":"Descentralizar la oferta cultural de calidad en los barrios de la Ciudad","planjurisdiccioncoddesc":"Ministerio de Cultura","planproyectoestadocoddesc":"En curso"},"4318":{"planproyectocod":"4318","planproyectonombre":"Tango Buenos Aires Festival y Mundial","planproyectodescripcion":"El evento sintetiza una pasi\u00f3n que a\u00f1o a a\u00f1o incrementa sus seguidores en Argentina y el mundo. Tambien fortalece el compromiso con el patrimonio hist\u00f3rico, el crecimiento y la proyeccion del tango en todas sus expresiones.","planproyectoobjetivo":"","planobjetivocod":"101","planjurisdiccioncod":"2","planproyectofdesde":"2017-01-01 00:00:00","planproyectofhasta":"2017-09-10 00:00:00","planproyectoestadocod":"1","planproyectoestado":"10","planproyectofalta":"2017-08-01 10:18:26","ultmodfecha":"2017-08-01 10:18:26","ultmodusuario":"1","planproyectocompromiso":"","planobjetivocoddesc":"Posicionar a Buenos Aires entre los primeros pa\u00edses del Ranking de consumo cultural de la regi\u00f3n","planjurisdiccioncoddesc":"Ministerio de Cultura","planproyectoestadocoddesc":"En curso"},"4317":{"planproyectocod":"4317","planproyectonombre":"Sinf\u00f3nico: Salg\u00e1n | Troilo | Piazzola | Mores (O.T.B.A. y Orq. POLO)","planproyectodescripcion":"Presentaciones de la Orquesta del Polo Badone\u00f3n en Teatros, Auditorios y al Aire Libre.Se invitar\u00e1n a reconocidos directores y solistas.Difundir y poner en valor el patrimonio cultural intangible de la obra de los grandes maestros.","planproyectoobjetivo":"","planobjetivocod":"57","planjurisdiccioncod":"2","planproyectofdesde":"2017-05-01 00:00:00","planproyectofhasta":"2017-10-31 00:00:00","planproyectoestadocod":"1","planproyectoestado":"10","planproyectofalta":"2017-08-01 10:18:26","ultmodfecha":"2017-08-01 10:18:26","ultmodusuario":"1","planproyectocompromiso":"","planobjetivocoddesc":"Aumentar la participaci\u00f3n en actividades culturales en espacios abiertos","planjurisdiccioncoddesc":"Ministerio de Cultura","planproyectoestadocoddesc":"En curso"},"4316":{"planproyectocod":"4316","planproyectonombre":"Puesta en valor Biblioteca Leopoldo Lugones","planproyectodescripcion":"Puesta en valor integral Biblioteca Leopoldo Lugones , tareas de mantenimiento y refacci\u00f3n.","planproyectoobjetivo":"","planobjetivocod":"2","planjurisdiccioncod":"2","planproyectofdesde":"2017-09-01 00:00:00","planproyectofhasta":"2017-12-31 00:00:00","planproyectoestadocod":"1","planproyectoestado":"10","planproyectofalta":"2017-08-01 10:18:26","ultmodfecha":"2017-08-01 10:18:26","ultmodusuario":"1","planproyectocompromiso":"","planobjetivocoddesc":"Descentralizar la oferta cultural de calidad en los barrios de la Ciudad","planjurisdiccioncoddesc":"Ministerio de Cultura","planproyectoestadocoddesc":"En curso"},"4315":{"planproyectocod":"4315","planproyectonombre":"Puesta en valor Biblioteca Jos\u00e9 Hern\u00e1ndez","planproyectodescripcion":"Puesta en valor integral Biblioteca Jos\u00e9 Hern\u00e1ndez, tareas de mantenimiento y refacci\u00f3n.","planproyectoobjetivo":"","planobjetivocod":"2","planjurisdiccioncod":"2","planproyectofdesde":"2017-05-15 00:00:00","planproyectofhasta":"2017-08-31 00:00:00","planproyectoestadocod":"1","planproyectoestado":"10","planproyectofalta":"2017-08-01 10:18:26","ultmodfecha":"2017-08-01 10:18:26","ultmodusuario":"1","planproyectocompromiso":"","planobjetivocoddesc":"Descentralizar la oferta cultural de calidad en los barrios de la Ciudad","planjurisdiccioncoddesc":"Ministerio de Cultura","planproyectoestadocoddesc":"En curso"},"4314":{"planproyectocod":"4314","planproyectonombre":"\u00d3pera en los Barrios y C.C.","planproyectodescripcion":"Presentaciones de la Banda Sinf\u00f3nica de la Ciudad con grandes representantes del universo operistico en diferentes espacios de la Ciudad.","planproyectoobjetivo":"","planobjetivocod":"2","planjurisdiccioncod":"2","planproyectofdesde":"2017-05-01 00:00:00","planproyectofhasta":"2017-11-30 00:00:00","planproyectoestadocod":"1","planproyectoestado":"10","planproyectofalta":"2017-08-01 10:18:26","ultmodfecha":"2017-08-01 10:18:26","ultmodusuario":"1","planproyectocompromiso":"","planobjetivocoddesc":"Descentralizar la oferta cultural de calidad en los barrios de la Ciudad","planjurisdiccioncoddesc":"Ministerio de Cultura","planproyectoestadocoddesc":"En curso"},"4313":{"planproyectocod":"4313","planproyectonombre":"Noches de Autocine en el Rosedal","planproyectodescripcion":"Un clasico del verano porte\u00f1o. En el mes de febrero,  lo mejor de cine nacional e internacional llega a la pantalla grande en un formato que nos retrotrae a la infancia. Con espacio para 300 autos y para mas de 5000 personas en almohadones, lonas y sillas y un patio gastron\u00f3mico ","planproyectoobjetivo":"","planobjetivocod":"57","planjurisdiccioncod":"2","planproyectofdesde":"2017-02-09 00:00:00","planproyectofhasta":"2017-02-19 00:00:00","planproyectoestadocod":"1","planproyectoestado":"10","planproyectofalta":"2017-08-01 10:18:26","ultmodfecha":"2017-08-01 10:18:26","ultmodusuario":"1","planproyectocompromiso":"","planobjetivocoddesc":"Aumentar la participaci\u00f3n en actividades culturales en espacios abiertos","planjurisdiccioncoddesc":"Ministerio de Cultura","planproyectoestadocoddesc":"En curso"},"4312":{"planproyectocod":"4312","planproyectonombre":"Noche de los Museos","planproyectodescripcion":"Organizada en 130 ciudades del mundo, solamente en Buenos Aires mas de un mill\u00f3n de personas por a\u00f1o comparte entusiastas artes visuales, teatro, m\u00fasica, performances, talleres y otras manifestaciones art\u00edsicas y culturales hasta las 3:00 hs. en una ciudad vibrante, es una actividad que muestra la identidad porte\u00f1a del mundo.","planproyectoobjetivo":"","planobjetivocod":"2","planjurisdiccioncod":"2","planproyectofdesde":"2017-07-01 00:00:00","planproyectofhasta":"2017-10-31 00:00:00","planproyectoestadocod":"1","planproyectoestado":"10","planproyectofalta":"2017-08-01 10:18:26","ultmodfecha":"2017-08-01 10:18:26","ultmodusuario":"1","planproyectocompromiso":"","planobjetivocoddesc":"Descentralizar la oferta cultural de calidad en los barrios de la Ciudad","planjurisdiccioncoddesc":"Ministerio de Cultura","planproyectoestadocoddesc":"En curso"},"4311":{"planproyectocod":"4311","planproyectonombre":"Museo Fern\u00e1ndez Blanco","planproyectodescripcion":"El museo tiene sede en el Palacio Noel, excelente exponente del movimiento neocolonial en la arquitectura argentina. Su extensa colecci\u00f3n cuenta de plater\u00eda, imaginer\u00eda religiosa, mobiliario iberoamericano de los siglos XVI al XIX, instrumentos musicales, documentos, libros, ornamentos religiosos, grabado, cer\u00e1mica, indumentaria civil y accesorios femeninos.","planproyectoobjetivo":"","planobjetivocod":"2","planjurisdiccioncod":"2","planproyectofdesde":"2016-11-15 00:00:00","planproyectofhasta":"2017-10-31 00:00:00","planproyectoestadocod":"1","planproyectoestado":"10","planproyectofalta":"2017-08-01 10:18:26","ultmodfecha":"2017-08-01 10:18:26","ultmodusuario":"1","planproyectocompromiso":"","planobjetivocoddesc":"Descentralizar la oferta cultural de calidad en los barrios de la Ciudad","planjurisdiccioncoddesc":"Ministerio de Cultura","planproyectoestadocoddesc":"En curso"},"4310":{"planproyectocod":"4310","planproyectonombre":"Museo Enrique Larreta","planproyectodescripcion":"Exponente del arte espa\u00f1ol en la Argentina, el museo fue hogar del escritor modernista Enrique Larreta (1873-1961). Posee esculturas de madera policromada, retablos, pinturas de los siglos XVI y XVII, junto a un notable conjunto mobiliario, armas y artes decorativas, datadas entre los siglos XIV y XX. La casa est\u00e1 rodeada por un magn\u00edfico jard\u00edn andaluz, y en al a\u00f1o 2017, la casa y el jard\u00edn fueron restaurados por el Gobierno de la Ciudad y actualizado su gu\u00ed\u00f3n museogr\u00e1fico.","planproyectoobjetivo":"","planobjetivocod":"2","planjurisdiccioncod":"2","planproyectofdesde":"2017-01-01 00:00:00","planproyectofhasta":"2017-07-27 00:00:00","planproyectoestadocod":"1","planproyectoestado":"10","planproyectofalta":"2017-08-01 10:18:26","ultmodfecha":"2017-08-01 10:18:26","ultmodusuario":"1","planproyectocompromiso":"","planobjetivocoddesc":"Descentralizar la oferta cultural de calidad en los barrios de la Ciudad","planjurisdiccioncoddesc":"Ministerio de Cultura","planproyectoestadocoddesc":"En curso"},"4309":{"planproyectocod":"4309","planproyectonombre":"Museo Eduardo Sivori","planproyectodescripcion":"Especializado en arte argentino, el museo alberga las tendencias a partir del siglo XX hasta la actualidad. Posee m\u00e1s de 4200 piezas entre esculturas, grabados y arte textil,  que se actualizan anualmente con las adquisiciones de los premios del Sal\u00f3n Manuel Belgrano. En el a\u00f1o 2017 ser\u00e1 remodelado y actualizadas sus instalaciones para dar cumplimiento a los est\u00e1ndares internacionales de exhibici\u00f3n de obras de arte.","planproyectoobjetivo":"","planobjetivocod":"2","planjurisdiccioncod":"2","planproyectofdesde":"2016-12-30 00:00:00","planproyectofhasta":"2017-08-26 00:00:00","planproyectoestadocod":"1","planproyectoestado":"10","planproyectofalta":"2017-08-01 10:18:26","ultmodfecha":"2017-08-01 10:18:26","ultmodusuario":"1","planproyectocompromiso":"","planobjetivocoddesc":"Descentralizar la oferta cultural de calidad en los barrios de la Ciudad","planjurisdiccioncoddesc":"Ministerio de Cultura","planproyectoestadocoddesc":"En curso"},"4308":{"planproyectocod":"4308","planproyectonombre":"Museo Cine Pablo C. Ducr\u00f3s Hicken","planproyectodescripcion":"Fundado en 1971, est\u00e1 dedicado a la preservaci\u00f3n, investigaci\u00f3n y difusi\u00f3n del arte cinematogr\u00e1fico argentino desde sus or\u00edgenes.  En la actualidad se encuentra ubicado en la Ciudad de Buenos Aires, en el barrio de La Boca, en el Distrito de las Artes,  y fue \u00edntegramente remodelado en el 2017 con una nueva propuesta curatorial. Su colecci\u00f3n est\u00e1 integrada por pel\u00edculas de corto y largometraje, vestuario, fotograf\u00eda, escenograf\u00edas, bocetos y otros documentos.","planproyectoobjetivo":"","planobjetivocod":"2","planjurisdiccioncod":"2","planproyectofdesde":"2017-01-01 00:00:00","planproyectofhasta":"2017-09-21 00:00:00","planproyectoestadocod":"1","planproyectoestado":"10","planproyectofalta":"2017-08-01 10:18:26","ultmodfecha":"2017-08-01 10:18:26","ultmodusuario":"1","planproyectocompromiso":"","planobjetivocoddesc":"Descentralizar la oferta cultural de calidad en los barrios de la Ciudad","planjurisdiccioncoddesc":"Ministerio de Cultura","planproyectoestadocoddesc":"En curso"},"4307":{"planproyectocod":"4307","planproyectonombre":"Museo Casa Carlos Gardel","planproyectodescripcion":"Es la casa que en 1927 Carlos Gardel compr\u00f3 para su madre cerca del m\u00edtico mercado del Abasto. Convertida desde el 2013 en museo, fue restaurada \u00edntegramente por el Gobierno de la Ciudad en 2017, con una nueva propuesta curatorial que incorpora tecnolog\u00eda y permite un recorrido sobre la vida personal y art\u00edstica de tan importante figura.","planproyectoobjetivo":"","planobjetivocod":"2","planjurisdiccioncod":"2","planproyectofdesde":"2016-11-01 00:00:00","planproyectofhasta":"2017-06-16 00:00:00","planproyectoestadocod":"1","planproyectoestado":"10","planproyectofalta":"2017-08-01 10:18:26","ultmodfecha":"2017-08-01 10:18:26","ultmodusuario":"1","planproyectocompromiso":"","planobjetivocoddesc":"Descentralizar la oferta cultural de calidad en los barrios de la Ciudad","planjurisdiccioncoddesc":"Ministerio de Cultura","planproyectoestadocoddesc":"En curso"},"4305":{"planproyectocod":"4305","planproyectonombre":"Artistas a Hospitales y Centros de Recuperaci\u00f3n (con Min Salud)","planproyectodescripcion":"Acercamos una programaci\u00f3n artistica y de entretenimiento a los Hospitales de la Ciudad para compartir experiencias divertidas, l\u00fadicas y juegos en familia. En conjunto con el Ministerio de Salud estamos programando una serie de encuentros para sumar experiencias culturales en los Hospitales de la Ciudad.","planproyectoobjetivo":"","planobjetivocod":"2","planjurisdiccioncod":"2","planproyectofdesde":"2017-05-01 00:00:00","planproyectofhasta":"2017-12-31 00:00:00","planproyectoestadocod":"1","planproyectoestado":"10","planproyectofalta":"2017-08-01 10:18:26","ultmodfecha":"2017-08-01 10:18:26","ultmodusuario":"1","planproyectocompromiso":"","planobjetivocoddesc":"Descentralizar la oferta cultural de calidad en los barrios de la Ciudad","planjurisdiccioncoddesc":"Ministerio de Cultura","planproyectoestadocoddesc":"En curso"},"4302":{"planproyectocod":"4302","planproyectonombre":"Festival Internacional de Buenos Aires (FIBA)","planproyectodescripcion":"Este Festival, que se ha convertido en sus 20 a\u00f1os en uno de los m\u00e0s prestigiosos del g\u00e9nero en Am\u00e9rica Latina, convoca en cada edici\u00f3n a las figuras mas importantes de las artes esc\u00e9nicas a nivel mundial. Su seccion de obras nacionales refleja la profundidad y riqueza de la escena teatral de Buenos Aires.","planproyectoobjetivo":"","planobjetivocod":"98","planjurisdiccioncod":"2","planproyectofdesde":"2016-06-01 00:00:00","planproyectofhasta":"2017-11-30 00:00:00","planproyectoestadocod":"1","planproyectoestado":"10","planproyectofalta":"2017-08-01 10:18:26","ultmodfecha":"2017-08-01 10:18:26","ultmodusuario":"1","planproyectocompromiso":"","planobjetivocoddesc":"Aumentar las actividades culturales en el Sur de la Ciudad","planjurisdiccioncoddesc":"Ministerio de Cultura","planproyectoestadocoddesc":"En curso"},"4301":{"planproyectocod":"4301","planproyectonombre":"Festival Buenos Aires Danza Contempor\u00e1nea","planproyectodescripcion":"El Festival invita a compartir nuevas b\u00fasquedas art\u00edsticas en espacios esc\u00e9nicos teatrales, en distintas arquitecturas y en la v\u00eda p\u00fablica; a redescubrir la historia de la danza de Buenos Aires de la mano de creadores actuales; a vivenciar procesos de experimentaci\u00f3n en conjunto con sus hacedores; y a ampliar la mirada sobre las artes del movimiento.","planproyectoobjetivo":"","planobjetivocod":"101","planjurisdiccioncod":"2","planproyectofdesde":"2017-07-01 00:00:00","planproyectofhasta":"2018-12-31 00:00:00","planproyectoestadocod":"1","planproyectoestado":"10","planproyectofalta":"2017-08-01 10:18:26","ultmodfecha":"2017-08-01 10:18:26","ultmodusuario":"1","planproyectocompromiso":"","planobjetivocoddesc":"Posicionar a Buenos Aires entre los primeros pa\u00edses del Ranking de consumo cultural de la regi\u00f3n","planjurisdiccioncoddesc":"Ministerio de Cultura","planproyectoestadocoddesc":"En curso"},"4300":{"planproyectocod":"4300","planproyectonombre":"Estudio de Comedias Musicales para vacaciones de invierno","planproyectodescripcion":"Dos grandes historias como \"Robin Hood\" y \"Romeo Y Julieta\" llegan al anfiteatro de Parque Centenario de la mano del estudio de comedias musicales de Rosario. Dos grandes propuestas para que disfrute toda la familia durante las vacaciones de invierno.","planproyectoobjetivo":"","planobjetivocod":"2","planjurisdiccioncod":"2","planproyectofdesde":"2017-07-01 00:00:00","planproyectofhasta":"2017-07-31 00:00:00","planproyectoestadocod":"1","planproyectoestado":"10","planproyectofalta":"2017-08-01 10:18:26","ultmodfecha":"2017-08-01 10:18:26","ultmodusuario":"1","planproyectocompromiso":"","planobjetivocoddesc":"Descentralizar la oferta cultural de calidad en los barrios de la Ciudad","planjurisdiccioncoddesc":"Ministerio de Cultura","planproyectoestadocoddesc":"En curso"},"4298":{"planproyectocod":"4298","planproyectonombre":"Ciudanza","planproyectodescripcion":"Es un Festival de danza en espacios urbanos. Ciudanza inteviene art\u00edsticamente distintos escenarios de Buenos Aires, redescubriendo sus paisajes, sus espacios verdes y su patrimonio arquitect\u00f3nico.","planproyectoobjetivo":"","planobjetivocod":"101","planjurisdiccioncod":"2","planproyectofdesde":"2017-03-16 00:00:00","planproyectofhasta":"2017-03-19 00:00:00","planproyectoestadocod":"1","planproyectoestado":"10","planproyectofalta":"2017-08-01 10:18:26","ultmodfecha":"2017-08-01 10:18:26","ultmodusuario":"1","planproyectocompromiso":"","planobjetivocoddesc":"Posicionar a Buenos Aires entre los primeros pa\u00edses del Ranking de consumo cultural de la regi\u00f3n","planjurisdiccioncoddesc":"Ministerio de Cultura","planproyectoestadocoddesc":"En curso"},"4297":{"planproyectocod":"4297","planproyectonombre":"Ciudad Emergente","planproyectodescripcion":"Ciudad Emergente es el Festival de cultura Rock m\u00e1s importante de la ciudad. M\u00fasica, danzas urbanas, humor, artes visuales, etc. La innovacion joven en un evento que representa  el latir de la ciudad. En su d\u00e9cima edici\u00f3n, Cudad Emergente ya se ha convertido en un cl\u00e1sico.","planproyectoobjetivo":"","planobjetivocod":"98","planjurisdiccioncod":"2","planproyectofdesde":"2017-02-15 00:00:00","planproyectofhasta":"2017-10-30 00:00:00","planproyectoestadocod":"1","planproyectoestado":"10","planproyectofalta":"2017-08-01 10:18:26","ultmodfecha":"2017-08-01 10:18:26","ultmodusuario":"1","planproyectocompromiso":"","planobjetivocoddesc":"Aumentar las actividades culturales en el Sur de la Ciudad","planjurisdiccioncoddesc":"Ministerio de Cultura","planproyectoestadocoddesc":"En curso"},"4295":{"planproyectocod":"4295","planproyectonombre":"Campeonato de Tango de la Ciudad","planproyectodescripcion":"Cada noche, el certamen recorre una milonga distinta del circuito t\u00edpico porte\u00f1o en busca de los mejores bailarines de la Ciudad. En el Campeonato se comienza a palpitar el latido del Mundial ya que los ganadores de esta instancia son los encargados de representar a los porte\u00f1os en Tango BA Festival y Mundial.","planproyectoobjetivo":"","planobjetivocod":"101","planjurisdiccioncod":"2","planproyectofdesde":"2017-01-01 00:00:00","planproyectofhasta":"2017-06-30 00:00:00","planproyectoestadocod":"1","planproyectoestado":"10","planproyectofalta":"2017-08-01 10:18:26","ultmodfecha":"2017-08-01 10:18:26","ultmodusuario":"1","planproyectocompromiso":"","planobjetivocoddesc":"Posicionar a Buenos Aires entre los primeros pa\u00edses del Ranking de consumo cultural de la regi\u00f3n","planjurisdiccioncoddesc":"Ministerio de Cultura","planproyectoestadocoddesc":"En curso"},"4294":{"planproyectocod":"4294","planproyectonombre":"Buenos Aires Jazz","planproyectodescripcion":"Buenos Aires Jazz procura hacer honor a la diversidad y la paleta sonora multicolor que yacen en la propia esencia del jazz. Conciertos, cruces, clases, workshops y masterclasses, jamsessions, etc. El festival se propone, a\u00f1o tras a\u00f1o, traer artistas internacionales que nunca antes hayan tocado en la ciudad, asi como invita m\u00fasicos argentinos que han hecho carrera en el exterior y hace tiempo que no se presentan en Buenos Aires .","planproyectoobjetivo":"","planobjetivocod":"98","planjurisdiccioncod":"2","planproyectofdesde":"2016-01-01 00:00:00","planproyectofhasta":"2017-12-20 00:00:00","planproyectoestadocod":"1","planproyectoestado":"10","planproyectofalta":"2017-08-01 10:18:26","ultmodfecha":"2017-08-01 10:18:26","ultmodusuario":"1","planproyectocompromiso":"","planobjetivocoddesc":"Aumentar las actividades culturales en el Sur de la Ciudad","planjurisdiccioncoddesc":"Ministerio de Cultura","planproyectoestadocoddesc":"En curso"},"4293":{"planproyectocod":"4293","planproyectonombre":"Buenos Aires Festival Internacional de Cine Independiente (BAFICI)","planproyectodescripcion":"Es el Festival de Cine independiente m\u00e1s importante de Am\u00e9rica Latina. Veh\u00edculo fundamental de promoci\u00f3n para la producci\u00f3n independiente, que aqu\u00ed puede mostrar los filmes m\u00e1s innovadores, arriesgados y comprometidos.","planproyectoobjetivo":"","planobjetivocod":"101","planjurisdiccioncod":"2","planproyectofdesde":"2016-05-01 00:00:00","planproyectofhasta":"2017-06-30 00:00:00","planproyectoestadocod":"1","planproyectoestado":"10","planproyectofalta":"2017-08-01 10:18:26","ultmodfecha":"2017-08-01 10:18:26","ultmodusuario":"1","planproyectocompromiso":"","planobjetivocoddesc":"Posicionar a Buenos Aires entre los primeros pa\u00edses del Ranking de consumo cultural de la regi\u00f3n","planjurisdiccioncoddesc":"Ministerio de Cultura","planproyectoestadocoddesc":"En curso"},"4292":{"planproyectocod":"4292","planproyectonombre":"Artistas Populares en los barrios","planproyectodescripcion":"Con este programa podremos vincular de manera directa a los vecinos de las zonas m\u00e1s vulnerables de la Ciudad con sus artistas favoritos, haciendo buen uso del espacio p\u00fablico abierto, generando un motivo de encuentro barrial.","planproyectoobjetivo":"","planobjetivocod":"2","planjurisdiccioncod":"2","planproyectofdesde":"2017-04-01 00:00:00","planproyectofhasta":"2017-12-31 00:00:00","planproyectoestadocod":"1","planproyectoestado":"10","planproyectofalta":"2017-08-01 10:18:26","ultmodfecha":"2017-08-01 10:18:26","ultmodusuario":"1","planproyectocompromiso":"","planobjetivocoddesc":"Descentralizar la oferta cultural de calidad en los barrios de la Ciudad","planjurisdiccioncoddesc":"Ministerio de Cultura","planproyectoestadocoddesc":"En curso"},"4267":{"planproyectocod":"4267","planproyectonombre":"Colonias en polideportivos y parques","planproyectodescripcion":"Colonias de invierno y verano 2017 y colonia de verano 2018: Actividades gratuitas en polideportivos y parques, de lunes a viernes de 9 a 16 hs. Destinado a ni\u00f1os y ni\u00f1as de 4 a 12 a\u00f1os.","planproyectoobjetivo":"","planobjetivocod":"33","planjurisdiccioncod":"7","planproyectofdesde":"2017-02-01 00:00:00","planproyectofhasta":"2018-02-15 00:00:00","planproyectoestadocod":"1","planproyectoestado":"10","planproyectofalta":"2017-08-01 10:18:26","ultmodfecha":"2017-08-01 10:18:26","ultmodusuario":"1","planproyectocompromiso":"","planobjetivocoddesc":"Promover la actividad f\u00edsica como derecho y contenido de la calidad de vida de toda la poblaci\u00f3n","planjurisdiccioncoddesc":"Secretar\u00eda de Desarrollo Ciudadano (Vicejefatura)","planproyectoestadocoddesc":"En curso"},"4266":{"planproyectocod":"4266","planproyectonombre":"Polideportivos y parques","planproyectodescripcion":"Actividades deportivas y recreativas en polideportivos y parques destinados tanto a ni\u00f1os y adolescentes, personas con discapacidad y adultos mayores conformado por los siguientes programas:Deporte Adaptado, Mi Escuela al Poli, Escuelas de Iniciaci\u00f3n Deportiva (EID), Club de Abuelos","planproyectoobjetivo":"","planobjetivocod":"33","planjurisdiccioncod":"7","planproyectofdesde":"2014-04-01 00:00:00","planproyectofhasta":"2017-12-07 00:00:00","planproyectoestadocod":"1","planproyectoestado":"10","planproyectofalta":"2017-08-01 10:18:26","ultmodfecha":"2017-08-01 10:18:26","ultmodusuario":"1","planproyectocompromiso":"","planobjetivocoddesc":"Promover la actividad f\u00edsica como derecho y contenido de la calidad de vida de toda la poblaci\u00f3n","planjurisdiccioncoddesc":"Secretar\u00eda de Desarrollo Ciudadano (Vicejefatura)","planproyectoestadocoddesc":"En curso"},"4265":{"planproyectocod":"4265","planproyectonombre":"Grandes Eventos","planproyectodescripcion":"Realizar 6 grandes eventos deportivos: ATP, Formula E, Jaguares, Gran Fondo, Marat\u00f3n, y Media Marat\u00f3n","planproyectoobjetivo":"","planobjetivocod":"33","planjurisdiccioncod":"7","planproyectofdesde":"2017-01-14 00:00:00","planproyectofhasta":"2017-10-15 00:00:00","planproyectoestadocod":"1","planproyectoestado":"10","planproyectofalta":"2017-08-01 10:18:26","ultmodfecha":"2017-08-01 10:18:26","ultmodusuario":"1","planproyectocompromiso":"","planobjetivocoddesc":"Promover la actividad f\u00edsica como derecho y contenido de la calidad de vida de toda la poblaci\u00f3n","planjurisdiccioncoddesc":"Secretar\u00eda de Desarrollo Ciudadano (Vicejefatura)","planproyectoestadocoddesc":"En curso"},"4264":{"planproyectocod":"4264","planproyectonombre":"Revalorizaci\u00f3n del Aut\u00f3dromo","planproyectodescripcion":"Reposicionar al Aut\u00f3dromo como como hito emblem\u00e1tico de la Ciudad, devolvi\u00e9ndole la excelencia que supo tener mediante la planificaci\u00f3n, organizaci\u00f3n, realizaci\u00f3n y difusi\u00f3n de grandes eventos de automovilismo de convocatoria masiva. 2 S\u00faper TC 2000, 3 TC 2000, 1 Top Race, Turismo Carretera, actividades complementarias al automovilismo (ej. Ciclismo)","planproyectoobjetivo":"","planobjetivocod":"33","planjurisdiccioncod":"7","planproyectofdesde":"2017-03-26 00:00:00","planproyectofhasta":"2017-12-10 00:00:00","planproyectoestadocod":"1","planproyectoestado":"10","planproyectofalta":"2017-08-01 10:18:26","ultmodfecha":"2017-08-01 10:18:26","ultmodusuario":"1","planproyectocompromiso":"","planobjetivocoddesc":"Promover la actividad f\u00edsica como derecho y contenido de la calidad de vida de toda la poblaci\u00f3n","planjurisdiccioncoddesc":"Secretar\u00eda de Desarrollo Ciudadano (Vicejefatura)","planproyectoestadocoddesc":"En curso"},"4257":{"planproyectocod":"4257","planproyectonombre":"Software - Desarrollo","planproyectodescripcion":"El desarrollo e implementaci\u00f3n de una plataforma online de gesti\u00f3n de tr\u00e1mites, el cual permite amalgamar y sentar bases para la inclusi\u00f3n de los tr\u00e1mites que se realizan ante esta Agencia. La unificaci\u00f3n de las bases de datos que posee la DGEVA y la DGCONTA para la administraci\u00f3n, seguimiento y gesti\u00f3n de los certificados e inspecciones incluidos en el software SAP CRM.","planproyectoobjetivo":"","planobjetivocod":"39","planjurisdiccioncod":"11","planproyectofdesde":"2017-01-02 00:00:00","planproyectofhasta":"2017-12-31 00:00:00","planproyectoestadocod":"1","planproyectoestado":"10","planproyectofalta":"2017-08-01 10:18:26","ultmodfecha":"2017-08-01 10:18:26","ultmodusuario":"1","planproyectocompromiso":"","planobjetivocoddesc":"Mejorar los est\u00e1ndares ambientales de CABA (meta 2030: 15%)","planjurisdiccioncoddesc":"Ministerio de Ambiente y Espacio P\u00fablico","planproyectoestadocoddesc":"En curso"},"4235":{"planproyectocod":"4235","planproyectonombre":"Renovaci\u00f3n de puestos DGFYME","planproyectodescripcion":"Renovaci\u00f3n de puestos DGFYME","planproyectoobjetivo":"","planobjetivocod":"19","planjurisdiccioncod":"11","planproyectofdesde":"2017-01-01 00:00:00","planproyectofhasta":"2017-09-01 00:00:00","planproyectoestadocod":"1","planproyectoestado":"10","planproyectofalta":"2017-08-01 10:18:26","ultmodfecha":"2017-08-01 10:18:26","ultmodusuario":"1","planproyectocompromiso":"","planobjetivocoddesc":"Lograr una mejor calidad y uso del espacio p\u00fablico a trav\u00e9s del desarrollo de acciones que promuevan su correcto desarrollo y uso, consolidando a la Ciudad de Buenos Aires como una ciudad a escala humana ","planjurisdiccioncoddesc":"Ministerio de Ambiente y Espacio P\u00fablico","planproyectoestadocoddesc":"En curso"},"4232":{"planproyectocod":"4232","planproyectonombre":"Contenedores Reciclables","planproyectodescripcion":"\"Contenedores Reciclables. Modificaci\u00f3n de metas de 74 (meta original) a 229 edificios contenerizados\"","planproyectoobjetivo":"","planobjetivocod":"14","planjurisdiccioncod":"11","planproyectofdesde":"2017-01-01 00:00:00","planproyectofhasta":"2017-12-31 00:00:00","planproyectoestadocod":"1","planproyectoestado":"10","planproyectofalta":"2017-08-01 10:18:26","ultmodfecha":"2017-08-01 10:18:26","ultmodusuario":"1","planproyectocompromiso":"","planobjetivocoddesc":"Reducir los residuos destinados a entierro.","planjurisdiccioncoddesc":"Ministerio de Ambiente y Espacio P\u00fablico","planproyectoestadocoddesc":"En curso"},"4213":{"planproyectocod":"4213","planproyectonombre":"Puesta en valor de la fachada Racing Club - Sede Villa del Parque","planproyectodescripcion":"Conservaci\u00f3n y Puesta en Valor de la Fachada del edificio.","planproyectoobjetivo":"","planobjetivocod":"19","planjurisdiccioncod":"11","planproyectofdesde":"2016-03-01 00:00:00","planproyectofhasta":"2017-01-23 00:00:00","planproyectoestadocod":"1","planproyectoestado":"10","planproyectofalta":"2017-08-01 10:18:26","ultmodfecha":"2017-08-01 10:18:26","ultmodusuario":"1","planproyectocompromiso":"","planobjetivocoddesc":"Lograr una mejor calidad y uso del espacio p\u00fablico a trav\u00e9s del desarrollo de acciones que promuevan su correcto desarrollo y uso, consolidando a la Ciudad de Buenos Aires como una ciudad a escala humana ","planjurisdiccioncoddesc":"Ministerio de Ambiente y Espacio P\u00fablico","planproyectoestadocoddesc":"En curso"},"4207":{"planproyectocod":"4207","planproyectonombre":"Puesta en valor Av. Lope de Vega (entre Tinogasta y Av. General Paz)","planproyectodescripcion":"En el marco del plan de puesta en valor de Centros Comerciales a Cielo Abierto, se propone la renovaci\u00f3n de aceras, el ordenamientodel espacio p\u00fablico, la correcci\u00f3n del ritmo arbolado y alumbrado, la intensificaci\u00f3n del alumbrado peatonal y se proponen nuevos Cruces Nivelados.","planproyectoobjetivo":"","planobjetivocod":"19","planjurisdiccioncod":"11","planproyectofdesde":"2016-08-09 00:00:00","planproyectofhasta":"2017-08-01 00:00:00","planproyectoestadocod":"1","planproyectoestado":"10","planproyectofalta":"2017-08-01 10:18:26","ultmodfecha":"2017-08-01 10:18:26","ultmodusuario":"1","planproyectocompromiso":"","planobjetivocoddesc":"Lograr una mejor calidad y uso del espacio p\u00fablico a trav\u00e9s del desarrollo de acciones que promuevan su correcto desarrollo y uso, consolidando a la Ciudad de Buenos Aires como una ciudad a escala humana ","planjurisdiccioncoddesc":"Ministerio de Ambiente y Espacio P\u00fablico","planproyectoestadocoddesc":"En curso"},"4206":{"planproyectocod":"4206","planproyectonombre":"Puesta en valor Av. Entre R\u00edos y Callao","planproyectodescripcion":"En el marco del plan de puesta en valor de Centros Comerciales a Cielo Abierto, se propone la renovaci\u00f3n integral de aceras, cazoletas y vados peatonales, el soterramiento del cableado a\u00e9reo, el recambio integral de la instalaci\u00f3n el\u00e9ctrica subterr\u00e1nea de alumbrado p\u00fablico e incorporaci\u00f3n de farolas peatonales, la incorporaci\u00f3n de arbolado nuevo y la renovaci\u00f3n del equipamiento urbano existente.","planproyectoobjetivo":"","planobjetivocod":"19","planjurisdiccioncod":"11","planproyectofdesde":"2016-03-01 00:00:00","planproyectofhasta":"2017-08-14 00:00:00","planproyectoestadocod":"1","planproyectoestado":"10","planproyectofalta":"2017-08-01 10:18:26","ultmodfecha":"2017-08-01 10:18:26","ultmodusuario":"1","planproyectocompromiso":"","planobjetivocoddesc":"Lograr una mejor calidad y uso del espacio p\u00fablico a trav\u00e9s del desarrollo de acciones que promuevan su correcto desarrollo y uso, consolidando a la Ciudad de Buenos Aires como una ciudad a escala humana ","planjurisdiccioncoddesc":"Ministerio de Ambiente y Espacio P\u00fablico","planproyectoestadocoddesc":"En curso"},"4205":{"planproyectocod":"4205","planproyectonombre":"Puesta en valor Av. C\u00f3rdoba Etapa II","planproyectodescripcion":"La intervenci\u00f3n propone la renovaci\u00f3n de las aceras, incorporaci\u00f3n de planteras y arbolados, continuando con lo realizado en la primera etapa. A su vez se realizara el soterramiento de cables en toda el \u00e1rea de intervenci\u00f3n y se incorporara equipamiento urbano.","planproyectoobjetivo":"","planobjetivocod":"19","planjurisdiccioncod":"11","planproyectofdesde":"2016-05-01 00:00:00","planproyectofhasta":"2017-05-29 00:00:00","planproyectoestadocod":"1","planproyectoestado":"10","planproyectofalta":"2017-08-01 10:18:26","ultmodfecha":"2017-08-01 10:18:26","ultmodusuario":"1","planproyectocompromiso":"","planobjetivocoddesc":"Lograr una mejor calidad y uso del espacio p\u00fablico a trav\u00e9s del desarrollo de acciones que promuevan su correcto desarrollo y uso, consolidando a la Ciudad de Buenos Aires como una ciudad a escala humana ","planjurisdiccioncoddesc":"Ministerio de Ambiente y Espacio P\u00fablico","planproyectoestadocoddesc":"En curso"},"4202":{"planproyectocod":"4202","planproyectonombre":"Pte. J. Uriburu","planproyectodescripcion":"El proyecto propone una serie de intervenciones en las esquinas y veredas que permiten la apropiaci\u00f3n del espacio p\u00fablico por parte de los peatones y el ordenamiento en el uso de las d\u00e1rsenas para estacionamiento, carga y descarga e higiene urbana. A su vez se trabajar\u00e1 en el mejoramiento del paisaje: se soterrar\u00e1 el cableado a\u00e9reo,  se reducir\u00e1 al m\u00ednimo la cantidad de postes, se intensificar\u00e1 el arbolado y la iluminaci\u00f3n peatonal. En las calles internas se generar\u00e1n bulbos de vereda cercanos a las esquinas y se construir\u00e1n vados dobles de hormig\u00f3n peinado. Se incorporar\u00e1n contenedores semi soterrados y se pintar\u00e1 la calzada en la \u0093ampliaci\u00f3n\u0094 generada por los bulbos. En las aceras intervenidas se colocaran mosaicos gran\u00edticos de color gris claro, donde a su vez se construir\u00e1n cazoletas y se plantar\u00e1n \u00e1rboles nuevos.","planproyectoobjetivo":"","planobjetivocod":"19","planjurisdiccioncod":"11","planproyectofdesde":"2018-07-01 00:00:00","planproyectofhasta":"2019-04-30 00:00:00","planproyectoestadocod":"1","planproyectoestado":"10","planproyectofalta":"2017-08-01 10:18:26","ultmodfecha":"2017-08-01 10:18:26","ultmodusuario":"1","planproyectocompromiso":"","planobjetivocoddesc":"Lograr una mejor calidad y uso del espacio p\u00fablico a trav\u00e9s del desarrollo de acciones que promuevan su correcto desarrollo y uso, consolidando a la Ciudad de Buenos Aires como una ciudad a escala humana ","planjurisdiccioncoddesc":"Ministerio de Ambiente y Espacio P\u00fablico","planproyectoestadocoddesc":"En curso"},"4201":{"planproyectocod":"4201","planproyectonombre":"Plaza Gould - Puesta en valor integral","planproyectodescripcion":"Plaza Gould - Puesta en valor integral","planproyectoobjetivo":"","planobjetivocod":"38","planjurisdiccioncod":"11","planproyectofdesde":"2017-01-01 00:00:00","planproyectofhasta":"2017-06-30 00:00:00","planproyectoestadocod":"1","planproyectoestado":"10","planproyectofalta":"2017-08-01 10:18:26","ultmodfecha":"2017-08-01 10:18:26","ultmodusuario":"1","planproyectocompromiso":"","planobjetivocoddesc":"Mejorar los Espacios Verdes de la Ciudad de Buenos Aires, y mantener como m\u00ednimo el est\u00e1ndar de calidad alcanzado en los mismos.","planjurisdiccioncoddesc":"Ministerio de Ambiente y Espacio P\u00fablico","planproyectoestadocoddesc":"En curso"},"4198":{"planproyectocod":"4198","planproyectonombre":"Plaza Congreso","planproyectodescripcion":"Estas plazas constituyen la composici\u00f3n del eje C\u00edvico, con lo cual su puesta en valor ha sido visada ante la Comisi\u00f3n Nacional y el \u00e1rea  del gobierno que interpreta y evalua estos espacios con historia. Se realizar\u00e1 una puesta en valor de la fuente Monumental respetando su car\u00e1cter institucional, mientras que la Plaza Mariano Moreno se la interviene con una escala de caracter m\u00e1s barrial. Se redise\u00f1a el patio de juegos, se recupera la fuente que se encuentra obsoleta, se incorpora nuevo equipamiento y se pone en valor toda la luminaria.","planproyectoobjetivo":"","planobjetivocod":"38","planjurisdiccioncod":"11","planproyectofdesde":"2016-03-01 00:00:00","planproyectofhasta":"2017-07-20 00:00:00","planproyectoestadocod":"1","planproyectoestado":"10","planproyectofalta":"2017-08-01 10:18:26","ultmodfecha":"2017-08-01 10:18:26","ultmodusuario":"1","planproyectocompromiso":"","planobjetivocoddesc":"Mejorar los Espacios Verdes de la Ciudad de Buenos Aires, y mantener como m\u00ednimo el est\u00e1ndar de calidad alcanzado en los mismos.","planjurisdiccioncoddesc":"Ministerio de Ambiente y Espacio P\u00fablico","planproyectoestadocoddesc":"En curso"},"4197":{"planproyectocod":"4197","planproyectonombre":"Planta MRF Retiro","planproyectodescripcion":"Planta MRF Retiro","planproyectoobjetivo":"","planobjetivocod":"14","planjurisdiccioncod":"11","planproyectofdesde":"2016-11-01 00:00:00","planproyectofhasta":"2018-05-01 00:00:00","planproyectoestadocod":"1","planproyectoestado":"10","planproyectofalta":"2017-08-01 10:18:26","ultmodfecha":"2017-08-01 10:18:26","ultmodusuario":"1","planproyectocompromiso":"","planobjetivocoddesc":"Reducir los residuos destinados a entierro.","planjurisdiccioncoddesc":"Ministerio de Ambiente y Espacio P\u00fablico","planproyectoestadocoddesc":"En curso"},"4196":{"planproyectocod":"4196","planproyectonombre":"Planta MRF Barracas","planproyectodescripcion":"Planta MRF Barracas","planproyectoobjetivo":"","planobjetivocod":"14","planjurisdiccioncod":"11","planproyectofdesde":"2016-01-01 00:00:00","planproyectofhasta":"2017-11-30 00:00:00","planproyectoestadocod":"1","planproyectoestado":"10","planproyectofalta":"2017-08-01 10:18:26","ultmodfecha":"2017-08-01 10:18:26","ultmodusuario":"1","planproyectocompromiso":"","planobjetivocoddesc":"Reducir los residuos destinados a entierro.","planjurisdiccioncoddesc":"Ministerio de Ambiente y Espacio P\u00fablico","planproyectoestadocoddesc":"En curso"},"4195":{"planproyectocod":"4195","planproyectonombre":"Pir\u00e1mide Plaza de Mayo","planproyectodescripcion":"Puesta en valor de la pir\u00e1mide de Plaza de Mayo. Se trata de la restauraci\u00f3n del monumento y el traslado de las esculturas ubicadas en la calle Alsina, las cuales ser\u00e1n colocadas en las 4 aristas que originalmente estuvieron ubicadas. Asimismo contemppla la colocaci\u00f3n de una nueva reja perimetral de mayor altura que la existente y la incorporaci\u00f3n de nueva luminaria para el destaque de cada estatua. ","planproyectoobjetivo":"","planobjetivocod":"38","planjurisdiccioncod":"11","planproyectofdesde":"2016-05-01 00:00:00","planproyectofhasta":"2017-01-31 00:00:00","planproyectoestadocod":"1","planproyectoestado":"10","planproyectofalta":"2017-08-01 10:18:26","ultmodfecha":"2017-08-01 10:18:26","ultmodusuario":"1","planproyectocompromiso":"","planobjetivocoddesc":"Mejorar los Espacios Verdes de la Ciudad de Buenos Aires, y mantener como m\u00ednimo el est\u00e1ndar de calidad alcanzado en los mismos.","planjurisdiccioncoddesc":"Ministerio de Ambiente y Espacio P\u00fablico","planproyectoestadocoddesc":"En curso"},"4194":{"planproyectocod":"4194","planproyectonombre":"Calles interiores - Paso","planproyectodescripcion":"El proyecto propone una serie de intervenciones en las esquinas y veredas que permiten la apropiaci\u00f3n del espacio p\u00fablico por parte de los peatones y el ordenamiento en el uso de las d\u00e1rsenas para estacionamiento, carga y descarga e higiene urbana. A su vez se trabajar\u00e1 en el mejoramiento del paisaje: se soterrar\u00e1 el cableado a\u00e9reo,  se reducir\u00e1 al m\u00ednimo la cantidad de postes, se intensificar\u00e1 el arbolado y la iluminaci\u00f3n peatonal. En las calles internas se generar\u00e1n bulbos de vereda cercanos a las esquinas y se construir\u00e1n vados dobles de hormig\u00f3n peinado. Se incorporar\u00e1n contenedores semi soterrados y se pintar\u00e1 la calzada en la \u0093ampliaci\u00f3n\u0094 generada por los bulbos. En las aceras intervenidas se colocaran mosaicos gran\u00edticos de color gris claro, donde a su vez se construir\u00e1n cazoletas y se plantar\u00e1n \u00e1rboles nuevos.","planproyectoobjetivo":"","planobjetivocod":"19","planjurisdiccioncod":"11","planproyectofdesde":"2017-03-01 00:00:00","planproyectofhasta":"2018-08-30 00:00:00","planproyectoestadocod":"1","planproyectoestado":"10","planproyectofalta":"2017-08-01 10:18:26","ultmodfecha":"2017-08-01 10:18:26","ultmodusuario":"1","planproyectocompromiso":"","planobjetivocoddesc":"Lograr una mejor calidad y uso del espacio p\u00fablico a trav\u00e9s del desarrollo de acciones que promuevan su correcto desarrollo y uso, consolidando a la Ciudad de Buenos Aires como una ciudad a escala humana ","planjurisdiccioncoddesc":"Ministerio de Ambiente y Espacio P\u00fablico","planproyectoestadocoddesc":"En curso"},"4192":{"planproyectocod":"4192","planproyectonombre":"Parque Las Heras","planproyectodescripcion":"Elalcance de la puesta en valor de la totalidad del parque comprende el redise\u00f1o de nuevos caminos en funci\u00f3n del uso y de los requerimientos actuales. Un cambio total de los solados y un nuevo sistema de canalizaci\u00f3n para el agua de lluvia. Se incorporar\u00e1n nuevas zonas de estar, \u00e1reas con postas aer\u00f3bicas y un nuevo circuito aer\u00f3bico que recorre todo el parque por dentro. Nuevo patio de juegos y adecuaci\u00f3n de los accesos cumpliendo la normativa de accesibilidad. Recambio de mesas y bancos. Nuevos equipamientos. Incorporaci\u00f3n de nuevas luminarias y la plantaci\u00f3n y reposici\u00f3n de  100 ejemplares nuevos de \u00e1rboles. ","planproyectoobjetivo":"","planobjetivocod":"38","planjurisdiccioncod":"11","planproyectofdesde":"2016-07-01 00:00:00","planproyectofhasta":"2017-08-18 00:00:00","planproyectoestadocod":"1","planproyectoestado":"10","planproyectofalta":"2017-08-01 10:18:26","ultmodfecha":"2017-08-01 10:18:26","ultmodusuario":"1","planproyectocompromiso":"","planobjetivocoddesc":"Mejorar los Espacios Verdes de la Ciudad de Buenos Aires, y mantener como m\u00ednimo el est\u00e1ndar de calidad alcanzado en los mismos.","planjurisdiccioncoddesc":"Ministerio de Ambiente y Espacio P\u00fablico","planproyectoestadocoddesc":"En curso"},"4191":{"planproyectocod":"4191","planproyectonombre":"Parque Chacabuco","planproyectodescripcion":"La intervenci\u00f3n alcanza el eje y el sector de la Av. Eva Per\u00f3n. El objetivo es mejorar la transitabilidad del parque y la unificaci\u00f3n de criterios en los solados como as\u00ed tambi\u00e9n en el equipamiento. Al final del eje se plantea la demolici\u00f3n de la \u00faltima fuente, generando un nuevo espacio de estar y de contemplaci\u00f3n a la fuente monumental. ","planproyectoobjetivo":"","planobjetivocod":"38","planjurisdiccioncod":"11","planproyectofdesde":"2016-06-01 00:00:00","planproyectofhasta":"2017-10-23 00:00:00","planproyectoestadocod":"1","planproyectoestado":"10","planproyectofalta":"2017-08-01 10:18:26","ultmodfecha":"2017-08-01 10:18:26","ultmodusuario":"1","planproyectocompromiso":"","planobjetivocoddesc":"Mejorar los Espacios Verdes de la Ciudad de Buenos Aires, y mantener como m\u00ednimo el est\u00e1ndar de calidad alcanzado en los mismos.","planjurisdiccioncoddesc":"Ministerio de Ambiente y Espacio P\u00fablico","planproyectoestadocoddesc":"En curso"},"4190":{"planproyectocod":"4190","planproyectonombre":"Parque Alberdi","planproyectodescripcion":"La intervenci\u00f3n alcanza a todo el parque. Incluye un nuevo circuito aer\u00f3bico que recorre gran parte del parque, 2 sectores nuevos para postas aer\u00f3bicas, una zona de estar. Nuevo patio de juego de vanguardia, una zona destinada al descanso y al disfrute bajo los \u00e1rboles y la incorporaci\u00f3n de nuevo mobiliario y nuevas luminarias.","planproyectoobjetivo":"","planobjetivocod":"38","planjurisdiccioncod":"11","planproyectofdesde":"2016-06-01 00:00:00","planproyectofhasta":"2017-08-18 00:00:00","planproyectoestadocod":"1","planproyectoestado":"10","planproyectofalta":"2017-08-01 10:18:26","ultmodfecha":"2017-08-01 10:18:26","ultmodusuario":"1","planproyectocompromiso":"","planobjetivocoddesc":"Mejorar los Espacios Verdes de la Ciudad de Buenos Aires, y mantener como m\u00ednimo el est\u00e1ndar de calidad alcanzado en los mismos.","planjurisdiccioncoddesc":"Ministerio de Ambiente y Espacio P\u00fablico","planproyectoestadocoddesc":"En curso"},"4188":{"planproyectocod":"4188","planproyectonombre":"Padelai Etapa II","planproyectodescripcion":"Se pondr\u00e1 en valor, en una primera etapa, el edificio ubicado sobre Balcarce y Humberto Primo y se construir\u00e1 un nuevo edificio que servir\u00e1 de anexo. El ingreso ppal. ser\u00e1 por esta esquina permitiendo regalar \u00a0una plaza c\u00edvica p\u00fablica, que vinculara el predio con el barrio formando un recorrido hist\u00f3rico en conjunto a la iglesia San Pedro Telmo y plaza\u00a0 Dorrego.","planproyectoobjetivo":"","planobjetivocod":"19","planjurisdiccioncod":"11","planproyectofdesde":"2016-09-01 00:00:00","planproyectofhasta":"2017-04-25 00:00:00","planproyectoestadocod":"1","planproyectoestado":"10","planproyectofalta":"2017-08-01 10:18:26","ultmodfecha":"2017-08-01 10:18:26","ultmodusuario":"1","planproyectocompromiso":"","planobjetivocoddesc":"Lograr una mejor calidad y uso del espacio p\u00fablico a trav\u00e9s del desarrollo de acciones que promuevan su correcto desarrollo y uso, consolidando a la Ciudad de Buenos Aires como una ciudad a escala humana ","planjurisdiccioncoddesc":"Ministerio de Ambiente y Espacio P\u00fablico","planproyectoestadocoddesc":"En curso"},"4187":{"planproyectocod":"4187","planproyectonombre":"Padelai Etapa I","planproyectodescripcion":"El predio ex Padelai, se ubica en una de las manzanas del casco hist\u00f3rico del actual barrio de San Telmo. El proyecto plantea la restauraci\u00f3n y recuperaci\u00f3n del edificio del Ex Padelai, construcci\u00f3n hist\u00f3rica realizado en 1892 por el arquitecto Juan Antonio Buschiazzo.","planproyectoobjetivo":"","planobjetivocod":"19","planjurisdiccioncod":"11","planproyectofdesde":"2016-02-01 00:00:00","planproyectofhasta":"2017-12-29 00:00:00","planproyectoestadocod":"1","planproyectoestado":"10","planproyectofalta":"2017-08-01 10:18:26","ultmodfecha":"2017-08-01 10:18:26","ultmodusuario":"1","planproyectocompromiso":"","planobjetivocoddesc":"Lograr una mejor calidad y uso del espacio p\u00fablico a trav\u00e9s del desarrollo de acciones que promuevan su correcto desarrollo y uso, consolidando a la Ciudad de Buenos Aires como una ciudad a escala humana ","planjurisdiccioncoddesc":"Ministerio de Ambiente y Espacio P\u00fablico","planproyectoestadocoddesc":"En curso"},"4186":{"planproyectocod":"4186","planproyectonombre":"Nuevo Acceso Jard\u00edn Bot\u00e1nico de la Ciudad de Buenos Aires Carlos Thays","planproyectodescripcion":"Nuevo Acceso Jard\u00edn Bot\u00e1nico de la Ciudad de Buenos Aires Carlos Thays","planproyectoobjetivo":"","planobjetivocod":"37","planjurisdiccioncod":"11","planproyectofdesde":"2016-03-01 00:00:00","planproyectofhasta":"2017-04-30 00:00:00","planproyectoestadocod":"1","planproyectoestado":"10","planproyectofalta":"2017-08-01 10:18:26","ultmodfecha":"2017-08-01 10:18:26","ultmodusuario":"1","planproyectocompromiso":"","planobjetivocoddesc":"Aumentar el espectro de poblaci\u00f3n que disfrute de los Espacios Verdes de la Ciudad.","planjurisdiccioncoddesc":"Ministerio de Ambiente y Espacio P\u00fablico","planproyectoestadocoddesc":"En curso"},"4185":{"planproyectocod":"4185","planproyectonombre":"Nivelaci\u00f3n Pasteur","planproyectodescripcion":"El proyecto propone una serie de intervenciones en las esquinas y veredas que permiten la apropiaci\u00f3n del espacio p\u00fablico por parte de los peatones y el ordenamiento en el uso de las d\u00e1rsenas para estacionamiento, carga y descarga e higiene urbana. A su vez se trabajar\u00e1 en el mejoramiento del paisaje: se soterrar\u00e1 el cableado a\u00e9reo,  se reducir\u00e1 al m\u00ednimo la cantidad de postes, se intensificar\u00e1 el arbolado y la iluminaci\u00f3n peatonal. En las calles internas se generar\u00e1n bulbos de vereda cercanos a las esquinas y se construir\u00e1n vados dobles de hormig\u00f3n peinado. Se incorporar\u00e1n contenedores semi soterrados y se pintar\u00e1 la calzada en la \u0093ampliaci\u00f3n\u0094 generada por los bulbos. En las aceras intervenidas se colocaran mosaicos gran\u00edticos de color gris claro, donde a su vez se construir\u00e1n cazoletas y se plantar\u00e1n \u00e1rboles nuevos.","planproyectoobjetivo":"","planobjetivocod":"19","planjurisdiccioncod":"11","planproyectofdesde":"2017-04-30 00:00:00","planproyectofhasta":"2018-05-27 00:00:00","planproyectoestadocod":"1","planproyectoestado":"10","planproyectofalta":"2017-08-01 10:18:26","ultmodfecha":"2017-08-01 10:18:26","ultmodusuario":"1","planproyectocompromiso":"","planobjetivocoddesc":"Lograr una mejor calidad y uso del espacio p\u00fablico a trav\u00e9s del desarrollo de acciones que promuevan su correcto desarrollo y uso, consolidando a la Ciudad de Buenos Aires como una ciudad a escala humana ","planjurisdiccioncoddesc":"Ministerio de Ambiente y Espacio P\u00fablico","planproyectoestadocoddesc":"En curso"},"4184":{"planproyectocod":"4184","planproyectonombre":"Nivelaci\u00f3n Castelli y Valent\u00edn Gomez","planproyectodescripcion":"Obra en el marco del plan integral para el \u00e1rea de Once. Tanto en Castelli como en Valent\u00edn G\u00f3mez se propone la nivelaci\u00f3n de la acera y la calzada, se intensificar\u00e1 el arbolado y la iluminaci\u00f3n peatonal para incentivar el uso, goce y tr\u00e1nsito seguro del espacio urbano resaltando el car\u00e1cter patrimonial y cultural de la zona. La propuesta busca poner en valor este sector de la ciudad, beneficiando tanto a los residentes como a las personas que desarrollan su actividad cotidiana, comercial, cultural y comunitaria, gener\u00e1ndose para ellas un lugar m\u00e1s amigable y atractivo.","planproyectoobjetivo":"","planobjetivocod":"19","planjurisdiccioncod":"11","planproyectofdesde":"2017-02-01 00:00:00","planproyectofhasta":"2018-03-01 00:00:00","planproyectoestadocod":"1","planproyectoestado":"10","planproyectofalta":"2017-08-01 10:18:26","ultmodfecha":"2017-08-01 10:18:26","ultmodusuario":"1","planproyectocompromiso":"","planobjetivocoddesc":"Lograr una mejor calidad y uso del espacio p\u00fablico a trav\u00e9s del desarrollo de acciones que promuevan su correcto desarrollo y uso, consolidando a la Ciudad de Buenos Aires como una ciudad a escala humana ","planjurisdiccioncoddesc":"Ministerio de Ambiente y Espacio P\u00fablico","planproyectoestadocoddesc":"En curso"},"4183":{"planproyectocod":"4183","planproyectonombre":"Calles interiores - Nivelaci\u00f3n Azcu\u00e9naga","planproyectodescripcion":"El proyecto propone una serie de intervenciones en las esquinas y veredas que permiten la apropiaci\u00f3n del espacio p\u00fablico por parte de los peatones y el ordenamiento en el uso de las d\u00e1rsenas para estacionamiento, carga y descarga e higiene urbana. A su vez se trabajar\u00e1 en el mejoramiento del paisaje: se soterrar\u00e1 el cableado a\u00e9reo,  se reducir\u00e1 al m\u00ednimo la cantidad de postes, se intensificar\u00e1 el arbolado y la iluminaci\u00f3n peatonal. En las calles internas se generar\u00e1n bulbos de vereda cercanos a las esquinas y se construir\u00e1n vados dobles de hormig\u00f3n peinado. Se incorporar\u00e1n contenedores semi soterrados y se pintar\u00e1 la calzada en la \u0093ampliaci\u00f3n\u0094 generada por los bulbos. En las aceras intervenidas se colocaran mosaicos gran\u00edticos de color gris claro, donde a su vez se construir\u00e1n cazoletas y se plantar\u00e1n \u00e1rboles nuevos.","planproyectoobjetivo":"","planobjetivocod":"19","planjurisdiccioncod":"11","planproyectofdesde":"2017-04-04 00:00:00","planproyectofhasta":"2018-08-30 00:00:00","planproyectoestadocod":"1","planproyectoestado":"10","planproyectofalta":"2017-08-01 10:18:26","ultmodfecha":"2017-08-01 10:18:26","ultmodusuario":"1","planproyectocompromiso":"","planobjetivocoddesc":"Lograr una mejor calidad y uso del espacio p\u00fablico a trav\u00e9s del desarrollo de acciones que promuevan su correcto desarrollo y uso, consolidando a la Ciudad de Buenos Aires como una ciudad a escala humana ","planjurisdiccioncoddesc":"Ministerio de Ambiente y Espacio P\u00fablico","planproyectoestadocoddesc":"En curso"},"4182":{"planproyectocod":"4182","planproyectonombre":"Movilidad Peatonal - Constituci\u00f3n","planproyectodescripcion":"El proyecto para el\u00a0Centro de Trasbordo de Constituci\u00f3n,\u00a0que unifica la estaci\u00f3n Garay del Metrobus sur y la cabecera de la L\u00ednea C de subte, incluye la instalaci\u00f3n de una cubierta vidriada de 2300 metros cuadrados, la construcci\u00f3n de un nuevo vest\u00edbulo sobre la plaza con una boleter\u00eda, ampliaci\u00f3n de un and\u00e9n lateral, renovaci\u00f3n de los solados gu\u00eda de los andenes, colocaci\u00f3n de torretas de ventilaci\u00f3n que aseguran el flujo de aire en la estaci\u00f3n y brindan iluminaci\u00f3n natural, reemplazo de la luminaria antigua por iluminaci\u00f3n LED, incorporaci\u00f3n de carteleras con informaci\u00f3n y mapas y construcci\u00f3n de dos locales comerciales.","planproyectoobjetivo":"","planobjetivocod":"19","planjurisdiccioncod":"11","planproyectofdesde":"2017-01-02 00:00:00","planproyectofhasta":"2017-03-10 00:00:00","planproyectoestadocod":"1","planproyectoestado":"10","planproyectofalta":"2017-08-01 10:18:26","ultmodfecha":"2017-08-01 10:18:26","ultmodusuario":"1","planproyectocompromiso":"","planobjetivocoddesc":"Lograr una mejor calidad y uso del espacio p\u00fablico a trav\u00e9s del desarrollo de acciones que promuevan su correcto desarrollo y uso, consolidando a la Ciudad de Buenos Aires como una ciudad a escala humana ","planjurisdiccioncoddesc":"Ministerio de Ambiente y Espacio P\u00fablico","planproyectoestadocoddesc":"En curso"},"4181":{"planproyectocod":"4181","planproyectonombre":"Montes de Oca","planproyectodescripcion":"En el marco del plan de puesta en valor de Centros Comerciales a Cielo Abierto,  en la Avenida Montes de Oca en el sector comprendido entre la Av. Mart\u00edn Garc\u00eda y la calle Quinquela Mart\u00edn, se propone incentivar el uso, goce y tr\u00e1nsito seguro del espacio urbano por parte de los vecinos, la renovaci\u00f3n de veredas en todo el sector a intervenir sobre Av. Montes de Oca reparando aquellas que se encuentran en buen estado incluyendo la ejecuci\u00f3n de los vados peatonales, se completa el arbolado de alineaci\u00f3n y  se realizar\u00e1 el soterramiento del cableado de corrientes d\u00e9biles. ","planproyectoobjetivo":"","planobjetivocod":"38","planjurisdiccioncod":"11","planproyectofdesde":"2017-03-15 00:00:00","planproyectofhasta":"2017-08-01 00:00:00","planproyectoestadocod":"1","planproyectoestado":"10","planproyectofalta":"2017-08-01 10:18:26","ultmodfecha":"2017-08-01 10:18:26","ultmodusuario":"1","planproyectocompromiso":"","planobjetivocoddesc":"Mejorar los Espacios Verdes de la Ciudad de Buenos Aires, y mantener como m\u00ednimo el est\u00e1ndar de calidad alcanzado en los mismos.","planjurisdiccioncoddesc":"Ministerio de Ambiente y Espacio P\u00fablico","planproyectoestadocoddesc":"En curso"},"4178":{"planproyectocod":"4178","planproyectonombre":"Calles interiores - Larrea","planproyectodescripcion":"El proyecto propone una serie de intervenciones en las esquinas y veredas que permiten la apropiaci\u00f3n del espacio p\u00fablico por parte de los peatones y el ordenamiento en el uso de las d\u00e1rsenas para estacionamiento, carga y descarga e higiene urbana. A su vez se trabajar\u00e1 en el mejoramiento del paisaje: se soterrar\u00e1 el cableado a\u00e9reo,  se reducir\u00e1 al m\u00ednimo la cantidad de postes, se intensificar\u00e1 el arbolado y la iluminaci\u00f3n peatonal. En las calles internas se generar\u00e1n bulbos de vereda cercanos a las esquinas y se construir\u00e1n vados dobles de hormig\u00f3n peinado. Se incorporar\u00e1n contenedores semi soterrados y se pintar\u00e1 la calzada en la \u0093ampliaci\u00f3n\u0094 generada por los bulbos. En las aceras intervenidas se colocaran mosaicos gran\u00edticos de color gris claro, donde a su vez se construir\u00e1n cazoletas y se plantar\u00e1n \u00e1rboles nuevos.","planproyectoobjetivo":"","planobjetivocod":"19","planjurisdiccioncod":"11","planproyectofdesde":"2017-03-04 00:00:00","planproyectofhasta":"2018-08-30 00:00:00","planproyectoestadocod":"1","planproyectoestado":"10","planproyectofalta":"2017-08-01 10:18:26","ultmodfecha":"2017-08-01 10:18:26","ultmodusuario":"1","planproyectocompromiso":"","planobjetivocoddesc":"Lograr una mejor calidad y uso del espacio p\u00fablico a trav\u00e9s del desarrollo de acciones que promuevan su correcto desarrollo y uso, consolidando a la Ciudad de Buenos Aires como una ciudad a escala humana ","planjurisdiccioncoddesc":"Ministerio de Ambiente y Espacio P\u00fablico","planproyectoestadocoddesc":"En curso"},"4177":{"planproyectocod":"4177","planproyectonombre":"Calles interiores - J. D. Per\u00f3n","planproyectodescripcion":"El proyecto propone una serie de intervenciones en las esquinas y veredas que permiten la apropiaci\u00f3n del espacio p\u00fablico por parte de los peatones y el ordenamiento en el uso de las d\u00e1rsenas para estacionamiento, carga y descarga e higiene urbana. A su vez se trabajar\u00e1 en el mejoramiento del paisaje: se soterrar\u00e1 el cableado a\u00e9reo,  se reducir\u00e1 al m\u00ednimo la cantidad de postes, se intensificar\u00e1 el arbolado y la iluminaci\u00f3n peatonal. En las calles internas se generar\u00e1n bulbos de vereda cercanos a las esquinas y se construir\u00e1n vados dobles de hormig\u00f3n peinado. Se incorporar\u00e1n contenedores semi soterrados y se pintar\u00e1 la calzada en la \u0093ampliaci\u00f3n\u0094 generada por los bulbos. En las aceras intervenidas se colocaran mosaicos gran\u00edticos de color gris claro, donde a su vez se construir\u00e1n cazoletas y se plantar\u00e1n \u00e1rboles nuevos.","planproyectoobjetivo":"","planobjetivocod":"19","planjurisdiccioncod":"11","planproyectofdesde":"2017-04-01 00:00:00","planproyectofhasta":"2018-08-30 00:00:00","planproyectoestadocod":"1","planproyectoestado":"10","planproyectofalta":"2017-08-01 10:18:26","ultmodfecha":"2017-08-01 10:18:26","ultmodusuario":"1","planproyectocompromiso":"","planobjetivocoddesc":"Lograr una mejor calidad y uso del espacio p\u00fablico a trav\u00e9s del desarrollo de acciones que promuevan su correcto desarrollo y uso, consolidando a la Ciudad de Buenos Aires como una ciudad a escala humana ","planjurisdiccioncoddesc":"Ministerio de Ambiente y Espacio P\u00fablico","planproyectoestadocoddesc":"En curso"},"4176":{"planproyectocod":"4176","planproyectonombre":"Incorporaci\u00f3n de carril en Av. Rivadavia","planproyectodescripcion":"El objetivo general es ensanchar la Av. Rivadavia y generar un giro en la calle Cachimayo; Boulevard con espacio verde, Refuerzo de iluminaci\u00f3n, Incorporaci\u00f3n de equipamiento.","planproyectoobjetivo":"","planobjetivocod":"19","planjurisdiccioncod":"11","planproyectofdesde":"2016-06-01 00:00:00","planproyectofhasta":"2018-04-01 00:00:00","planproyectoestadocod":"1","planproyectoestado":"10","planproyectofalta":"2017-08-01 10:18:26","ultmodfecha":"2017-08-01 10:18:26","ultmodusuario":"1","planproyectocompromiso":"","planobjetivocoddesc":"Lograr una mejor calidad y uso del espacio p\u00fablico a trav\u00e9s del desarrollo de acciones que promuevan su correcto desarrollo y uso, consolidando a la Ciudad de Buenos Aires como una ciudad a escala humana ","planjurisdiccioncoddesc":"Ministerio de Ambiente y Espacio P\u00fablico","planproyectoestadocoddesc":"En curso"},"4175":{"planproyectocod":"4175","planproyectonombre":"Iluminaci\u00f3n y puesta en valor Bas\u00edlica Nuestra Se\u00f1ora del Socorro","planproyectodescripcion":"Obra en el marco del plan integral para el \u00e1rea de Retiro. Conservaci\u00f3n y Puesta en Valor de la fachadade la Bas\u00edlica del Socorro.","planproyectoobjetivo":"","planobjetivocod":"19","planjurisdiccioncod":"11","planproyectofdesde":"2016-05-01 00:00:00","planproyectofhasta":"2017-01-31 00:00:00","planproyectoestadocod":"1","planproyectoestado":"10","planproyectofalta":"2017-08-01 10:18:26","ultmodfecha":"2017-08-01 10:18:26","ultmodusuario":"1","planproyectocompromiso":"","planobjetivocoddesc":"Lograr una mejor calidad y uso del espacio p\u00fablico a trav\u00e9s del desarrollo de acciones que promuevan su correcto desarrollo y uso, consolidando a la Ciudad de Buenos Aires como una ciudad a escala humana ","planjurisdiccioncoddesc":"Ministerio de Ambiente y Espacio P\u00fablico","planproyectoestadocoddesc":"En curso"},"4174":{"planproyectocod":"4174","planproyectonombre":"Guardia de auxilio","planproyectodescripcion":"Se interviene en todo el per\u00edmetro del edificio, realizando nuevas veredas, canteros, parquizaci\u00f3n, etc. ","planproyectoobjetivo":"","planobjetivocod":"37","planjurisdiccioncod":"11","planproyectofdesde":"2017-01-02 00:00:00","planproyectofhasta":"2017-08-30 00:00:00","planproyectoestadocod":"1","planproyectoestado":"10","planproyectofalta":"2017-08-01 10:18:26","ultmodfecha":"2017-08-01 10:18:26","ultmodusuario":"1","planproyectocompromiso":"","planobjetivocoddesc":"Aumentar el espectro de poblaci\u00f3n que disfrute de los Espacios Verdes de la Ciudad.","planjurisdiccioncoddesc":"Ministerio de Ambiente y Espacio P\u00fablico","planproyectoestadocoddesc":"En curso"},"4172":{"planproyectocod":"4172","planproyectonombre":"Galp\u00f3n + Puestos","planproyectodescripcion":"\"El objetivo de la obra fue acondicionar un predio cubierto para que pueda albergar, de una manera m\u00e1s segura, higi\u00e9nica y confortable, la actividad comercial de los manteros de Once. Se acondicionaron todos los espacios mediante la ejecuci\u00f3n de revoques, revestimientos y pintura en todas las paredes, tabiques, columnas y cielorrasos, pintando tambi\u00e9n todo el solado con pintura de alto tr\u00e1nsito. Tambi\u00e9n se aplic\u00f3 pintura en los cielorrasos y estructuras met\u00e1licas. Se complet\u00f3 un sector de cubierta met\u00e1lica faltante y se revisaron y repararon todas las aislaciones, desag\u00fces pluviales, instalaciones sanitarias, contra incendios y electricas. ","planproyectoobjetivo":"","planobjetivocod":"19","planjurisdiccioncod":"11","planproyectofdesde":"2017-01-01 00:00:00","planproyectofhasta":"2017-06-28 00:00:00","planproyectoestadocod":"1","planproyectoestado":"10","planproyectofalta":"2017-08-01 10:18:26","ultmodfecha":"2017-08-01 10:18:26","ultmodusuario":"1","planproyectocompromiso":"","planobjetivocoddesc":"Lograr una mejor calidad y uso del espacio p\u00fablico a trav\u00e9s del desarrollo de acciones que promuevan su correcto desarrollo y uso, consolidando a la Ciudad de Buenos Aires como una ciudad a escala humana ","planjurisdiccioncoddesc":"Ministerio de Ambiente y Espacio P\u00fablico","planproyectoestadocoddesc":"En curso"},"4171":{"planproyectocod":"4171","planproyectonombre":"Fachadas Padelai","planproyectodescripcion":"Se pondr\u00e1n en valor las fachadas de todo el edificio Ex Padelai.","planproyectoobjetivo":"","planobjetivocod":"19","planjurisdiccioncod":"11","planproyectofdesde":"2016-12-01 00:00:00","planproyectofhasta":"2017-12-30 00:00:00","planproyectoestadocod":"1","planproyectoestado":"10","planproyectofalta":"2017-08-01 10:18:26","ultmodfecha":"2017-08-01 10:18:26","ultmodusuario":"1","planproyectocompromiso":"","planobjetivocoddesc":"Lograr una mejor calidad y uso del espacio p\u00fablico a trav\u00e9s del desarrollo de acciones que promuevan su correcto desarrollo y uso, consolidando a la Ciudad de Buenos Aires como una ciudad a escala humana ","planjurisdiccioncoddesc":"Ministerio de Ambiente y Espacio P\u00fablico","planproyectoestadocoddesc":"En curso"},"4170":{"planproyectocod":"4170","planproyectonombre":"Fachadas Caminito","planproyectodescripcion":"Obra en el marco de la puesta en valor del entorno urbano La Boca. El objetivo de la restauraci\u00f3n es devolver el estado original las fachadas,  incluyendo para ello la variedad de ornamentaciones, herrer\u00eda art\u00edstica, molduras y pilastras, como as\u00ed tambi\u00e9n la  superficie muraria y todo aquel elemento arquitect\u00f3nico de valor patrimonial que estuviese afectado, recuperando su forma, textura, color y dise\u00f1o. Esto puede incluir la remoci\u00f3n de reparaciones anteriores o la realizaci\u00f3n de duplicaciones de piezas irrecuperables o faltantes del original.","planproyectoobjetivo":"","planobjetivocod":"19","planjurisdiccioncod":"11","planproyectofdesde":"2016-08-01 00:00:00","planproyectofhasta":"2017-09-02 00:00:00","planproyectoestadocod":"1","planproyectoestado":"10","planproyectofalta":"2017-08-01 10:18:26","ultmodfecha":"2017-08-01 10:18:26","ultmodusuario":"1","planproyectocompromiso":"","planobjetivocoddesc":"Lograr una mejor calidad y uso del espacio p\u00fablico a trav\u00e9s del desarrollo de acciones que promuevan su correcto desarrollo y uso, consolidando a la Ciudad de Buenos Aires como una ciudad a escala humana ","planjurisdiccioncoddesc":"Ministerio de Ambiente y Espacio P\u00fablico","planproyectoestadocoddesc":"En curso"},"4169":{"planproyectocod":"4169","planproyectonombre":"Esquina calles Jos\u00e9 M\u00e1rmol y Las Casas","planproyectodescripcion":"Nivelaci\u00f3n de calzada y vereda en las esquinas, incorporaci\u00f3n de nuevas p\u00e9rgolas y \u00e1reas de recreaci\u00f3n y descanso, refuerzo de la iluminaci\u00f3n peatonal, completamiento del arbolado urbano, ordenamiento vehicular.","planproyectoobjetivo":"","planobjetivocod":"19","planjurisdiccioncod":"11","planproyectofdesde":"2016-01-01 00:00:00","planproyectofhasta":"2017-07-03 00:00:00","planproyectoestadocod":"1","planproyectoestado":"10","planproyectofalta":"2017-08-01 10:18:26","ultmodfecha":"2017-08-01 10:18:26","ultmodusuario":"1","planproyectocompromiso":"","planobjetivocoddesc":"Lograr una mejor calidad y uso del espacio p\u00fablico a trav\u00e9s del desarrollo de acciones que promuevan su correcto desarrollo y uso, consolidando a la Ciudad de Buenos Aires como una ciudad a escala humana ","planjurisdiccioncoddesc":"Ministerio de Ambiente y Espacio P\u00fablico","planproyectoestadocoddesc":"En curso"},"4168":{"planproyectocod":"4168","planproyectonombre":"Entorno Urbano La Boca","planproyectodescripcion":"La intervenci\u00f3n propone la renovaci\u00f3n de las aceras, completando lo realizado en intervenciones previas, el completamiento de arbolado, la recomposici\u00f3n del adoquinado, la unificaci\u00f3n del alumbrado p\u00fablico peatonal con tecnolog\u00eda LED; la iluminaci\u00f3n de las recovas sobre la Av. Pedro de Mendoza y las fachadas del Museo Benito Quinquela Martin y la ubicada entre pasaje Caminito y Magallanes. Tambi\u00e9n se realizaran ensanches de vereda resolviendo problemas de accesibilidad de la zona y se nivelar\u00e1 la cuadra de Iberlucea e\/Magallanes y Lamadrid.","planproyectoobjetivo":"","planobjetivocod":"19","planjurisdiccioncod":"11","planproyectofdesde":"2016-06-01 00:00:00","planproyectofhasta":"2017-08-30 00:00:00","planproyectoestadocod":"1","planproyectoestado":"10","planproyectofalta":"2017-08-01 10:18:26","ultmodfecha":"2017-08-01 10:18:26","ultmodusuario":"1","planproyectocompromiso":"","planobjetivocoddesc":"Lograr una mejor calidad y uso del espacio p\u00fablico a trav\u00e9s del desarrollo de acciones que promuevan su correcto desarrollo y uso, consolidando a la Ciudad de Buenos Aires como una ciudad a escala humana ","planjurisdiccioncoddesc":"Ministerio de Ambiente y Espacio P\u00fablico","planproyectoestadocoddesc":"En curso"},"4167":{"planproyectocod":"4167","planproyectonombre":"Entorno Urbano Acceso Gral. Paz","planproyectodescripcion":"Renovaci\u00f3n de aceras existentes accesos Mosconi y Guti\u00e9rrez, correcci\u00f3n y ajustes de arbolado y alumbrado, propuesta art\u00ecstica de iluminaci\u00f3n bajo autopistas, ordenamiento del espacio de acceso a las estaciones ferroviarias sobre el lateral provincia.","planproyectoobjetivo":"","planobjetivocod":"19","planjurisdiccioncod":"11","planproyectofdesde":"2016-05-01 00:00:00","planproyectofhasta":"2017-08-13 00:00:00","planproyectoestadocod":"1","planproyectoestado":"10","planproyectofalta":"2017-08-01 10:18:26","ultmodfecha":"2017-08-01 10:18:26","ultmodusuario":"1","planproyectocompromiso":"","planobjetivocoddesc":"Lograr una mejor calidad y uso del espacio p\u00fablico a trav\u00e9s del desarrollo de acciones que promuevan su correcto desarrollo y uso, consolidando a la Ciudad de Buenos Aires como una ciudad a escala humana ","planjurisdiccioncoddesc":"Ministerio de Ambiente y Espacio P\u00fablico","planproyectoestadocoddesc":"En curso"},"4166":{"planproyectocod":"4166","planproyectonombre":"Entorno Polideportivo Parque Patricios","planproyectodescripcion":"La intervenci\u00f3n tiene como objetivo mejorar las condiciones del espacio p\u00fablico que conforman el entorno inmediato al Polideportivo Parque Patricios, se contempla la nivelaci\u00f3n de calzada en accesos, la demolici\u00f3n del pared\u00f3n para colocaci\u00f3n de rejas, el refuerzo de alumbrado sobre calles Uspallata y Pepir\u00ed, el ensanche de vereda, la demolici\u00f3n de vereda existente, la colocaci\u00f3n de nuevos veredas para unificar solado perimetral y el ordenamiento vehicular.","planproyectoobjetivo":"","planobjetivocod":"19","planjurisdiccioncod":"11","planproyectofdesde":"2016-03-01 00:00:00","planproyectofhasta":"2017-02-25 00:00:00","planproyectoestadocod":"1","planproyectoestado":"10","planproyectofalta":"2017-08-01 10:18:26","ultmodfecha":"2017-08-01 10:18:26","ultmodusuario":"1","planproyectocompromiso":"","planobjetivocoddesc":"Lograr una mejor calidad y uso del espacio p\u00fablico a trav\u00e9s del desarrollo de acciones que promuevan su correcto desarrollo y uso, consolidando a la Ciudad de Buenos Aires como una ciudad a escala humana ","planjurisdiccioncoddesc":"Ministerio de Ambiente y Espacio P\u00fablico","planproyectoestadocoddesc":"En curso"},"4165":{"planproyectocod":"4165","planproyectonombre":"Entorno Plaza Constituci\u00f3n","planproyectodescripcion":"El proyecto incluye las veredas nuevas con solado de baldosas blancas, canteros parquizados con plantas nativas aportando colorido a la plaza, adem\u00e1s de iluminaci\u00f3n, equipamiento, etc.","planproyectoobjetivo":"","planobjetivocod":"38","planjurisdiccioncod":"11","planproyectofdesde":"2016-07-01 00:00:00","planproyectofhasta":"2017-03-10 00:00:00","planproyectoestadocod":"1","planproyectoestado":"10","planproyectofalta":"2017-08-01 10:18:26","ultmodfecha":"2017-08-01 10:18:26","ultmodusuario":"1","planproyectocompromiso":"","planobjetivocoddesc":"Mejorar los Espacios Verdes de la Ciudad de Buenos Aires, y mantener como m\u00ednimo el est\u00e1ndar de calidad alcanzado en los mismos.","planjurisdiccioncoddesc":"Ministerio de Ambiente y Espacio P\u00fablico","planproyectoestadocoddesc":"En curso"},"4164":{"planproyectocod":"4164","planproyectonombre":"Entorno Hospital Pirovano","planproyectodescripcion":"La intervenci\u00f3n tiene como objetivo mejorar las condiciones del espacio p\u00fablico que conforman el entorno inmediato al Hospital General de Agudos, Dr. Ignacio Pirovano. Para lo cual se plantea: Refuerzo de alumbrado sobre calles Pedro Rivera, Roque P\u00e9rez y Av. Monroe. Mejoras de veredas, vados y arbolado sobre calles Pedro Rivera, Roque P\u00e9rez y Av. Monroe. Ejecuci\u00f3n de nuevo play\u00f3n de ambulancias, con d\u00e1rsena de ascenso y descenso de personas. Ordenamiento vehicular y peatonal para acceso a guardia. ","planproyectoobjetivo":"","planobjetivocod":"19","planjurisdiccioncod":"11","planproyectofdesde":"2016-03-01 00:00:00","planproyectofhasta":"2017-03-27 00:00:00","planproyectoestadocod":"1","planproyectoestado":"10","planproyectofalta":"2017-08-01 10:18:26","ultmodfecha":"2017-08-01 10:18:26","ultmodusuario":"1","planproyectocompromiso":"","planobjetivocoddesc":"Lograr una mejor calidad y uso del espacio p\u00fablico a trav\u00e9s del desarrollo de acciones que promuevan su correcto desarrollo y uso, consolidando a la Ciudad de Buenos Aires como una ciudad a escala humana ","planjurisdiccioncoddesc":"Ministerio de Ambiente y Espacio P\u00fablico","planproyectoestadocoddesc":"En curso"},"4163":{"planproyectocod":"4163","planproyectonombre":"Entorno Hospital Pi\u00f1ero","planproyectodescripcion":"El proyecto tiene como objetivo mejorar las condiciones del espacio p\u00fablico que conforma el entorno inmediato al Hospital General de Agudos Parmenio Pi\u00f1eiro, para lo cual se plantea: Refuerzo de alumbrado y colocaci\u00f3n de mobiliario sobre calle Cris\u00f3stomo \u00c1lvarez . Apertura de muro, colocaci\u00f3n de reja y salida de ambulancias sobre calle Cris\u00f3stomo \u00c1lvarez.   Mejoras de veredas, vados y arbolado sobre calle Cris\u00f3stomo \u00c1lvarez y Av. Varela. Ejecuci\u00f3n de nuevo play\u00f3n de ambulancias nueva calle de acceso, iluminaci\u00f3n en acceso a hospital sobre Av. Varela. Ordenamiento vehicular y peatonal para acceso a guardia y emergencias.","planproyectoobjetivo":"","planobjetivocod":"19","planjurisdiccioncod":"11","planproyectofdesde":"2016-03-01 00:00:00","planproyectofhasta":"2017-07-29 00:00:00","planproyectoestadocod":"1","planproyectoestado":"10","planproyectofalta":"2017-08-01 10:18:26","ultmodfecha":"2017-08-01 10:18:26","ultmodusuario":"1","planproyectocompromiso":"","planobjetivocoddesc":"Lograr una mejor calidad y uso del espacio p\u00fablico a trav\u00e9s del desarrollo de acciones que promuevan su correcto desarrollo y uso, consolidando a la Ciudad de Buenos Aires como una ciudad a escala humana ","planjurisdiccioncoddesc":"Ministerio de Ambiente y Espacio P\u00fablico","planproyectoestadocoddesc":"En curso"},"4162":{"planproyectocod":"4162","planproyectonombre":"Entorno Estaci\u00f3n Colegiales","planproyectodescripcion":"Puesta en valor del entorno de la estaci\u00f3n Colegiales del FFCC Mitre. Se re alizar\u00e1n las siguientes mejoras para la circulaci\u00f3n peatonal: renovaci\u00f3n de veredas sobre la calle Cr\u00e1mer entre F. Lacroze y Aguilar, se incorporar\u00e1 nuevo alumbrado vial y peatonal, se plantar\u00e1n nuevos ejemplares de arbolado, nuevos vados peatonales y demarcaciones horizontales en calzada para obtener cruces m\u00e1s seguros, recuperaci\u00f3n del muro y la apertura del mismo, reemplazando parte de los pa\u00f1os ciegos por rejas.","planproyectoobjetivo":"","planobjetivocod":"19","planjurisdiccioncod":"11","planproyectofdesde":"2016-04-01 00:00:00","planproyectofhasta":"2017-03-30 00:00:00","planproyectoestadocod":"1","planproyectoestado":"10","planproyectofalta":"2017-08-01 10:18:26","ultmodfecha":"2017-08-01 10:18:26","ultmodusuario":"1","planproyectocompromiso":"","planobjetivocoddesc":"Lograr una mejor calidad y uso del espacio p\u00fablico a trav\u00e9s del desarrollo de acciones que promuevan su correcto desarrollo y uso, consolidando a la Ciudad de Buenos Aires como una ciudad a escala humana ","planjurisdiccioncoddesc":"Ministerio de Ambiente y Espacio P\u00fablico","planproyectoestadocoddesc":"En curso"},"4161":{"planproyectocod":"4161","planproyectonombre":"Entorno Est. Rivadavia","planproyectodescripcion":"Puesta en valor del entorno de la estaci\u00f3n Rivadavia del FFCC Mitre. Renovaci\u00f3n de veredas, refuerzo de la iluminaci\u00f3n peatonal, colocaci\u00f3n de muros verdes en el bajo autopista con diversos dise\u00f1os, mejoras y reformulaci\u00f3n de los cruces a provincia, tanto el peatonal como vehicular, reparando solados e intensificando la iluminaci\u00f3n. ","planproyectoobjetivo":"","planobjetivocod":"19","planjurisdiccioncod":"11","planproyectofdesde":"2016-03-01 00:00:00","planproyectofhasta":"2017-05-09 00:00:00","planproyectoestadocod":"1","planproyectoestado":"10","planproyectofalta":"2017-08-01 10:18:26","ultmodfecha":"2017-08-01 10:18:26","ultmodusuario":"1","planproyectocompromiso":"","planobjetivocoddesc":"Lograr una mejor calidad y uso del espacio p\u00fablico a trav\u00e9s del desarrollo de acciones que promuevan su correcto desarrollo y uso, consolidando a la Ciudad de Buenos Aires como una ciudad a escala humana ","planjurisdiccioncoddesc":"Ministerio de Ambiente y Espacio P\u00fablico","planproyectoestadocoddesc":"En curso"},"4160":{"planproyectocod":"4160","planproyectonombre":"Eje C\u00edvico: Puesta en valor Av. de Mayo + Entorno Plaza + Virrey Cevallos","planproyectodescripcion":"En el marco de la puesta en valor del Eje C\u00edvico, se propone la renovaci\u00f3n de aceras en el entorno de la Plaza Congreso, la reparaci\u00f3n y mantenimiento de aceras en el entorno de Plaza de Mayo y Av. De Mayo,  el ajuste del ritmo de arbolado y alumbrado. Se proyecta tambi\u00e9n la iluminaci\u00f3n de \u00e1rboles en puntos estrat\u00e9gicos, la rehabilitaci\u00f3n de las superficies de plazoletas sobre S\u00e1enz Pe\u00f1a y el ajuste de radios de esquinas en Av. De Mayo.","planproyectoobjetivo":"","planobjetivocod":"19","planjurisdiccioncod":"11","planproyectofdesde":"2016-02-01 00:00:00","planproyectofhasta":"2017-08-08 00:00:00","planproyectoestadocod":"1","planproyectoestado":"10","planproyectofalta":"2017-08-01 10:18:26","ultmodfecha":"2017-08-01 10:18:26","ultmodusuario":"1","planproyectocompromiso":"","planobjetivocoddesc":"Lograr una mejor calidad y uso del espacio p\u00fablico a trav\u00e9s del desarrollo de acciones que promuevan su correcto desarrollo y uso, consolidando a la Ciudad de Buenos Aires como una ciudad a escala humana ","planjurisdiccioncoddesc":"Ministerio de Ambiente y Espacio P\u00fablico","planproyectoestadocoddesc":"En curso"},"4159":{"planproyectocod":"4159","planproyectonombre":"Eje C\u00edvico: Iluminaci\u00f3n fachada","planproyectodescripcion":"En el marco de la puesta en valor del Eje C\u00edvico, esta obra comprende la iluminaci\u00f3n de las fachadas con valor patrimonial sobre el eje de la Av. De Mayo en toda su extensi\u00f3n.","planproyectoobjetivo":"","planobjetivocod":"19","planjurisdiccioncod":"11","planproyectofdesde":"2016-03-01 00:00:00","planproyectofhasta":"2017-03-27 00:00:00","planproyectoestadocod":"1","planproyectoestado":"10","planproyectofalta":"2017-08-01 10:18:26","ultmodfecha":"2017-08-01 10:18:26","ultmodusuario":"1","planproyectocompromiso":"","planobjetivocoddesc":"Lograr una mejor calidad y uso del espacio p\u00fablico a trav\u00e9s del desarrollo de acciones que promuevan su correcto desarrollo y uso, consolidando a la Ciudad de Buenos Aires como una ciudad a escala humana ","planjurisdiccioncoddesc":"Ministerio de Ambiente y Espacio P\u00fablico","planproyectoestadocoddesc":"En curso"},"4158":{"planproyectocod":"4158","planproyectonombre":"Decks gastron\u00f3micos y de esparcimiento - 40 unid. en diferentes ubicaciones de CABA","planproyectodescripcion":"El proyecto comprende la incorporaci\u00f3n de Decks Gastron\u00f3micos frente a locales comerciales, a los fines de extender la vereda, ganando espacio de estacionamiento de autos para uso de descanso y recreaci\u00f3n. Los mismos est\u00e1n compuestos por un sistema de m\u00f3dulos, que permite su f\u00e1cil montaje y su adaptaci\u00f3n a cada ubicaci\u00f3n. Los mismos incorporan macetas con vegetaci\u00f3n, que funcionan a su vez como protecci\u00f3n en los extremos.","planproyectoobjetivo":"","planobjetivocod":"19","planjurisdiccioncod":"11","planproyectofdesde":"2016-01-01 00:00:00","planproyectofhasta":"2017-05-15 00:00:00","planproyectoestadocod":"1","planproyectoestado":"10","planproyectofalta":"2017-08-01 10:18:26","ultmodfecha":"2017-08-01 10:18:26","ultmodusuario":"1","planproyectocompromiso":"","planobjetivocoddesc":"Lograr una mejor calidad y uso del espacio p\u00fablico a trav\u00e9s del desarrollo de acciones que promuevan su correcto desarrollo y uso, consolidando a la Ciudad de Buenos Aires como una ciudad a escala humana ","planjurisdiccioncoddesc":"Ministerio de Ambiente y Espacio P\u00fablico","planproyectoestadocoddesc":"En curso"},"4157":{"planproyectocod":"4157","planproyectonombre":"Cruce Medrano y FFCC Sarmiento","planproyectodescripcion":"Como primera intervenci\u00f3n del proyecto de \u0093Techos FFCC Sarmiento\u0094 esta obra comprende la rectificaci\u00f3n de la calle Bartolom\u00e9 Mitre y ensanche de esquina con el objetivo de mejorar la circulaci\u00f3n vehicular, aumentar la superficie verde, generar  nuevos patios de juegos y postas de descanso. El proyecto tambi\u00e9n comprende la renovaci\u00f3n e incorporaci\u00f3n del mobiliario urbano, refuerzo de la iluminaci\u00f3n, e  incorporaci\u00f3n de arbolado.","planproyectoobjetivo":"","planobjetivocod":"19","planjurisdiccioncod":"11","planproyectofdesde":"2016-02-01 00:00:00","planproyectofhasta":"2018-08-01 00:00:00","planproyectoestadocod":"1","planproyectoestado":"10","planproyectofalta":"2017-08-01 10:18:26","ultmodfecha":"2017-08-01 10:18:26","ultmodusuario":"1","planproyectocompromiso":"","planobjetivocoddesc":"Lograr una mejor calidad y uso del espacio p\u00fablico a trav\u00e9s del desarrollo de acciones que promuevan su correcto desarrollo y uso, consolidando a la Ciudad de Buenos Aires como una ciudad a escala humana ","planjurisdiccioncoddesc":"Ministerio de Ambiente y Espacio P\u00fablico","planproyectoestadocoddesc":"En curso"},"4156":{"planproyectocod":"4156","planproyectonombre":"Cr\u00e1mer 475","planproyectodescripcion":"Se genera un nuevo espacio p\u00fablico. Con 3 ingresos, donde podr\u00e1n disfrutarlo todas las edades. Para ello se ha contemplado distintos tipos de sectores, sector de estar que incluyen mesas y bancos, sector con postas aer\u00f3bicas, un patio de juegos infantiles, una cancha de usos m\u00faltiples, un sector para futbol tenis y por \u00faltimo un sector con 4 mesas de ping pong. Todo ello acompa\u00f1ado de nueva luminaria y equipamiento de bancos y cestos dobles.","planproyectoobjetivo":"","planobjetivocod":"37","planjurisdiccioncod":"11","planproyectofdesde":"2016-07-25 00:00:00","planproyectofhasta":"2017-02-15 00:00:00","planproyectoestadocod":"1","planproyectoestado":"10","planproyectofalta":"2017-08-01 10:18:26","ultmodfecha":"2017-08-01 10:18:26","ultmodusuario":"1","planproyectocompromiso":"","planobjetivocoddesc":"Aumentar el espectro de poblaci\u00f3n que disfrute de los Espacios Verdes de la Ciudad.","planjurisdiccioncoddesc":"Ministerio de Ambiente y Espacio P\u00fablico","planproyectoestadocoddesc":"En curso"},"4154":{"planproyectocod":"4154","planproyectonombre":"Contenedores Bilaterales Microcentro","planproyectodescripcion":"Incorporar al Servicio P\u00fablico de Higiene Urbana equipamiento y contenedores para Residuos Solidos Urbanos (RSU) - fracci\u00f3n h\u00famedos conforme sistema de tipo bilateral (reemplazo de sistema lateral). Meta: 800 instalados","planproyectoobjetivo":"","planobjetivocod":"54","planjurisdiccioncod":"11","planproyectofdesde":"2017-01-01 00:00:00","planproyectofhasta":"2018-01-31 00:00:00","planproyectoestadocod":"1","planproyectoestado":"10","planproyectofalta":"2017-08-01 10:18:26","ultmodfecha":"2017-08-01 10:18:26","ultmodusuario":"1","planproyectocompromiso":"","planobjetivocoddesc":"Mejorar la limpieza de la Ciudad","planjurisdiccioncoddesc":"Ministerio de Ambiente y Espacio P\u00fablico","planproyectoestadocoddesc":"En curso"},"4153":{"planproyectocod":"4153","planproyectonombre":"Circuito Aer\u00f3bico Entorno Golf","planproyectodescripcion":"Alrededor del Campo de Golf se genera un circuito donde las personas realizan actividades f\u00edsicas. En todo su per\u00edmetro se gener\u00f3 diferentes situaciones como por ejemplo 2 zonas con postas aer\u00f3bicas, otro sector de estar y la materializaci\u00f3n de 2 plazoletas a los extremos de la Av. Tornquinst . El objetivo de este circuito es ofrecer al p\u00fablico un piso plano y seguro para correr y que no se embarre a pesar de la lluvia y libre de obst\u00e1culos como ra\u00edces y piedras. Asimismo mejorar la seguridad de la zona con mas iluminaci\u00f3n y equipamiento como bancos, cestos dobles y carteler\u00eda indicativa.","planproyectoobjetivo":"","planobjetivocod":"38","planjurisdiccioncod":"11","planproyectofdesde":"2016-04-01 00:00:00","planproyectofhasta":"2017-06-13 00:00:00","planproyectoestadocod":"1","planproyectoestado":"10","planproyectofalta":"2017-08-01 10:18:26","ultmodfecha":"2017-08-01 10:18:26","ultmodusuario":"1","planproyectocompromiso":"","planobjetivocoddesc":"Mejorar los Espacios Verdes de la Ciudad de Buenos Aires, y mantener como m\u00ednimo el est\u00e1ndar de calidad alcanzado en los mismos.","planjurisdiccioncoddesc":"Ministerio de Ambiente y Espacio P\u00fablico","planproyectoestadocoddesc":"En curso"},"4149":{"planproyectocod":"4149","planproyectonombre":"Boulevard San Isidro Labrador","planproyectodescripcion":"Se canalizan flujos vehiculares mediante  intervenci\u00f3n peatonal. Demarcaci\u00f3n sendas peatonales logrando cruces seguros y cortos Ejecuci\u00f3n de nuevos vados peatonales . Demarcaci\u00f3n horizontal en los extremos del boulevard evitando el  estacionamiento indebido. Incorporaci\u00f3n de mobiliario urbano en las intervenciones peatonales. Colocaci\u00f3n de elementos reflectivos para incrementar la visibilidad en las intersecciones.","planproyectoobjetivo":"","planobjetivocod":"19","planjurisdiccioncod":"11","planproyectofdesde":"2016-01-01 00:00:00","planproyectofhasta":"2017-03-07 00:00:00","planproyectoestadocod":"1","planproyectoestado":"10","planproyectofalta":"2017-08-01 10:18:26","ultmodfecha":"2017-08-01 10:18:26","ultmodusuario":"1","planproyectocompromiso":"","planobjetivocoddesc":"Lograr una mejor calidad y uso del espacio p\u00fablico a trav\u00e9s del desarrollo de acciones que promuevan su correcto desarrollo y uso, consolidando a la Ciudad de Buenos Aires como una ciudad a escala humana ","planjurisdiccioncoddesc":"Ministerio de Ambiente y Espacio P\u00fablico","planproyectoestadocoddesc":"En curso"},"4148":{"planproyectocod":"4148","planproyectonombre":"Calles interiores - Bartolom\u00e9 Mitre","planproyectodescripcion":"El proyecto propone una serie de intervenciones en las esquinas y veredas que permiten la apropiaci\u00f3n del espacio p\u00fablico por parte de los peatones y el ordenamiento en el uso de las d\u00e1rsenas para estacionamiento, carga y descarga e higiene urbana. A su vez se trabajar\u00e1 en el mejoramiento del paisaje: se soterrar\u00e1 el cableado a\u00e9reo,  se reducir\u00e1 al m\u00ednimo la cantidad de postes, se intensificar\u00e1 el arbolado y la iluminaci\u00f3n peatonal. En las calles internas se generar\u00e1n bulbos de vereda cercanos a las esquinas y se construir\u00e1n vados dobles de hormig\u00f3n peinado. Se incorporar\u00e1n contenedores semi soterrados y se pintar\u00e1 la calzada en la \u0093ampliaci\u00f3n\u0094 generada por los bulbos. En las aceras intervenidas se colocaran mosaicos gran\u00edticos de color gris claro, donde a su vez se construir\u00e1n cazoletas y se plantar\u00e1n \u00e1rboles nuevos.","planproyectoobjetivo":"","planobjetivocod":"19","planjurisdiccioncod":"11","planproyectofdesde":"2017-03-01 00:00:00","planproyectofhasta":"2018-08-30 00:00:00","planproyectoestadocod":"1","planproyectoestado":"10","planproyectofalta":"2017-08-01 10:18:26","ultmodfecha":"2017-08-01 10:18:26","ultmodusuario":"1","planproyectocompromiso":"","planobjetivocoddesc":"Lograr una mejor calidad y uso del espacio p\u00fablico a trav\u00e9s del desarrollo de acciones que promuevan su correcto desarrollo y uso, consolidando a la Ciudad de Buenos Aires como una ciudad a escala humana ","planjurisdiccioncoddesc":"Ministerio de Ambiente y Espacio P\u00fablico","planproyectoestadocoddesc":"En curso"},"4147":{"planproyectocod":"4147","planproyectonombre":"Avenida Rivadavia","planproyectodescripcion":"Se propone la renovaci\u00f3n y reparaci\u00f3n de veredas en todo el sector, se refuerza y corrige la iluminaci\u00f3n peatonal, se incorpora arbolado, se hace un ordenamiento del espacio p\u00fablico y soterramiento del cableado a\u00e9reo. A su vez, se propone la nivelaci\u00f3n de algunos cruces peatonales, para acentuar la continuidad del recorrido peatonal.","planproyectoobjetivo":"","planobjetivocod":"19","planjurisdiccioncod":"11","planproyectofdesde":"2016-07-02 00:00:00","planproyectofhasta":"2018-11-30 00:00:00","planproyectoestadocod":"1","planproyectoestado":"10","planproyectofalta":"2017-08-01 10:18:26","ultmodfecha":"2017-08-01 10:18:26","ultmodusuario":"1","planproyectocompromiso":"","planobjetivocoddesc":"Lograr una mejor calidad y uso del espacio p\u00fablico a trav\u00e9s del desarrollo de acciones que promuevan su correcto desarrollo y uso, consolidando a la Ciudad de Buenos Aires como una ciudad a escala humana ","planjurisdiccioncoddesc":"Ministerio de Ambiente y Espacio P\u00fablico","planproyectoestadocoddesc":"En curso"},"4146":{"planproyectocod":"4146","planproyectonombre":"Avenida Pueyrred\u00f3n","planproyectodescripcion":"Obra enmarcada en el plan integral Once, propone la reparaci\u00f3n de veredas la renovaci\u00f3n integral de aceras, cazoletas y vados peatonales, el soterramiento de cableado a\u00e9reo, la incorporaci\u00f3n de iluminaci\u00f3n peatonal, el completamiento del arbolado y mobiliario urbano. ","planproyectoobjetivo":"","planobjetivocod":"19","planjurisdiccioncod":"11","planproyectofdesde":"2016-10-04 00:00:00","planproyectofhasta":"2017-08-01 00:00:00","planproyectoestadocod":"1","planproyectoestado":"10","planproyectofalta":"2017-08-01 10:18:26","ultmodfecha":"2017-08-01 10:18:26","ultmodusuario":"1","planproyectocompromiso":"","planobjetivocoddesc":"Lograr una mejor calidad y uso del espacio p\u00fablico a trav\u00e9s del desarrollo de acciones que promuevan su correcto desarrollo y uso, consolidando a la Ciudad de Buenos Aires como una ciudad a escala humana ","planjurisdiccioncoddesc":"Ministerio de Ambiente y Espacio P\u00fablico","planproyectoestadocoddesc":"En curso"},"4145":{"planproyectocod":"4145","planproyectonombre":"Avenida Gaona","planproyectodescripcion":"En el marco del plan de puesta en valor de Centros Comerciales a Cielo Abierto, la intervenci\u00f3n proyectada corresponde a la Avenida Gaona, incluyendo el per\u00edmetro de la plaza comprendida entre las calles Gavil\u00e1n, Caracas, Luis Viale y Av. Gaona. La intervenci\u00f3n propone la renovaci\u00f3n del solado de veredas, incluyendo el soterrado del cableado a\u00e9reo, el completamiento del arbolado de alineaci\u00f3n retirando aquellos ejemplares que se encuentran en mal estado y plantando nuevos. Se incorporar\u00e1n luminarias peatonales y se actualizar\u00e1n a tecnolog\u00eda led aquellos artefactos que sean de mercurio halogenado para reforzar la iluminaci\u00f3n de la avenida. Se incorporar\u00e1 equipamiento urbano para incentivar el uso, goce y tr\u00e1nsito seguro del espacio urbano. ","planproyectoobjetivo":"","planobjetivocod":"19","planjurisdiccioncod":"11","planproyectofdesde":"2016-06-07 00:00:00","planproyectofhasta":"2017-12-15 00:00:00","planproyectoestadocod":"1","planproyectoestado":"10","planproyectofalta":"2017-08-01 10:18:26","ultmodfecha":"2017-08-01 10:18:26","ultmodusuario":"1","planproyectocompromiso":"","planobjetivocoddesc":"Lograr una mejor calidad y uso del espacio p\u00fablico a trav\u00e9s del desarrollo de acciones que promuevan su correcto desarrollo y uso, consolidando a la Ciudad de Buenos Aires como una ciudad a escala humana ","planjurisdiccioncoddesc":"Ministerio de Ambiente y Espacio P\u00fablico","planproyectoestadocoddesc":"En curso"},"4144":{"planproyectocod":"4144","planproyectonombre":"Avenida Corrientes","planproyectodescripcion":"En el marco del plan integral Once, se propone la reparaci\u00f3n de veredas la renovaci\u00f3n integral de aceras, cazoletas y vados peatonales, el soterramiento de cableado a\u00e9reo, la incorporaci\u00f3n de iluminaci\u00f3n peatonal y el completamiento del arbolado. ","planproyectoobjetivo":"","planobjetivocod":"19","planjurisdiccioncod":"11","planproyectofdesde":"2017-02-01 00:00:00","planproyectofhasta":"2017-11-30 00:00:00","planproyectoestadocod":"1","planproyectoestado":"10","planproyectofalta":"2017-08-01 10:18:26","ultmodfecha":"2017-08-01 10:18:26","ultmodusuario":"1","planproyectocompromiso":"","planobjetivocoddesc":"Lograr una mejor calidad y uso del espacio p\u00fablico a trav\u00e9s del desarrollo de acciones que promuevan su correcto desarrollo y uso, consolidando a la Ciudad de Buenos Aires como una ciudad a escala humana ","planjurisdiccioncoddesc":"Ministerio de Ambiente y Espacio P\u00fablico","planproyectoestadocoddesc":"En curso"},"4143":{"planproyectocod":"4143","planproyectonombre":"Avenida Avellaneda","planproyectodescripcion":"En el marco del plan de puesta en valor de Centros Comerciales a Cielo Abierto, la intervenci\u00f3n propone la ampliaci\u00f3n de las veredas en esquinas, reordenando en estos sectores las paradas y refugios de colectivos, acortando los cruces peatonales y delimitando las \u00e1reas de estacionamiento carga y descarga de mercader\u00eda. Se realizar\u00e1 la renovaci\u00f3n del solado incluyendo el soterrado del cableado a\u00e9reo, se realizar\u00e1 el completamiento del arbolado de alineaci\u00f3n retirando aquellos que se encuentren en mal estado e incorporando nuevos ejemplares. Se incorporar\u00e1n luminarias peatonales y viales para reforzar la iluminaci\u00f3n de la avenida; y equipamiento urbano para incentivar el uso, goce y tr\u00e1nsito seguro del espacio urbano. ","planproyectoobjetivo":"","planobjetivocod":"19","planjurisdiccioncod":"11","planproyectofdesde":"2016-08-17 00:00:00","planproyectofhasta":"2017-09-10 00:00:00","planproyectoestadocod":"1","planproyectoestado":"10","planproyectofalta":"2017-08-01 10:18:26","ultmodfecha":"2017-08-01 10:18:26","ultmodusuario":"1","planproyectocompromiso":"","planobjetivocoddesc":"Lograr una mejor calidad y uso del espacio p\u00fablico a trav\u00e9s del desarrollo de acciones que promuevan su correcto desarrollo y uso, consolidando a la Ciudad de Buenos Aires como una ciudad a escala humana ","planjurisdiccioncoddesc":"Ministerio de Ambiente y Espacio P\u00fablico","planproyectoestadocoddesc":"En curso"},"4142":{"planproyectocod":"4142","planproyectonombre":"Ateliers","planproyectodescripcion":"En el marco de la recuperaci\u00f3n de fachadas del Plan Integral Microcentro, los trabajos que se realizar\u00e1n en este edificio catalogado, est\u00e1n orientados a preservar las caracter\u00edsticas y valores que su arquitectura y el paisaje que ten\u00eda en las primeras d\u00e9cadas del siglo pasado. La puesta en valor de las fachadas, en ambas calles,  comprende el retiro de todos elementos no originales de la fachada, la recuperaci\u00f3n de las terminaciones y la reposici\u00f3n de los elementos originales perdidos. Conservando la transparencia y la opacidad, las texturas, los planos rectos y curvos. La composici\u00f3n de los planos, y la alta calidad espacial de terrazas, patios y planta baja.","planproyectoobjetivo":"","planobjetivocod":"19","planjurisdiccioncod":"11","planproyectofdesde":"2016-06-01 00:00:00","planproyectofhasta":"2017-08-17 00:00:00","planproyectoestadocod":"1","planproyectoestado":"10","planproyectofalta":"2017-08-01 10:18:26","ultmodfecha":"2017-08-01 10:18:26","ultmodusuario":"1","planproyectocompromiso":"","planobjetivocoddesc":"Lograr una mejor calidad y uso del espacio p\u00fablico a trav\u00e9s del desarrollo de acciones que promuevan su correcto desarrollo y uso, consolidando a la Ciudad de Buenos Aires como una ciudad a escala humana ","planjurisdiccioncoddesc":"Ministerio de Ambiente y Espacio P\u00fablico","planproyectoestadocoddesc":"En curso"},"4139":{"planproyectocod":"4139","planproyectonombre":"\u00c1rea ambiental: Tribunales III","planproyectodescripcion":"En la Etapa III del plan integral para el \u00e1rea de Tribunales, se propone el ajuste de radios de esquinas en general, el ensanche de aceras en calle Talcahuano entre C\u00f2rdoba y Tucum\u00e0n, la elimlinaci\u00f3n de d\u00e1rsenas sobre calle Uruguay, los ensanches de calle Tucum\u00e1n entre Talcahuano y Uruguay y calle Viamonte entre Talcahuano y Uruguay. Se proyecta adem\u00e1s la eliminaci\u00f3n de doble calzada sobre Tucum\u00e1n entre Talcahuano y Libertad, la adecuaci\u00f3n de bordes de plaza, la nivelaci\u00f3n de esquinas Talcahuano y Tucum\u00e0n, Talcahuano y Viamonte; Libertad y Tucum\u00e0n; Libertad y Viamonte, y la correcci\u00f3n e intensificaci\u00f3n ritmos arbolado y alumbrado.","planproyectoobjetivo":"","planobjetivocod":"19","planjurisdiccioncod":"11","planproyectofdesde":"2016-03-01 00:00:00","planproyectofhasta":"2017-06-28 00:00:00","planproyectoestadocod":"1","planproyectoestado":"10","planproyectofalta":"2017-08-01 10:18:26","ultmodfecha":"2017-08-01 10:18:26","ultmodusuario":"1","planproyectocompromiso":"","planobjetivocoddesc":"Lograr una mejor calidad y uso del espacio p\u00fablico a trav\u00e9s del desarrollo de acciones que promuevan su correcto desarrollo y uso, consolidando a la Ciudad de Buenos Aires como una ciudad a escala humana ","planjurisdiccioncoddesc":"Ministerio de Ambiente y Espacio P\u00fablico","planproyectoestadocoddesc":"En curso"},"4138":{"planproyectocod":"4138","planproyectonombre":"\u00c1rea ambiental: Tribunales II","planproyectodescripcion":"En la Etapa II del plan integral para el \u00e1rea de Tribunales, se propone la reparaci\u00f3n de solados sobre Av. Diagonal R. S. Pe\u00f1a, la nivelaci\u00f2n de la calle Lavalle entre Cerrito y Libertad,  el ajuste de radios de esquina en Diagonal R.S\u00e1enz Pe\u00f1a y Lavalle, el ensanche de aceras en la calle Llibertad entre Av. Corrientes y Lavalle y la correcci\u00f3n e intensificaci\u00f3n de ritmos de arbolado y alumbrado.","planproyectoobjetivo":"","planobjetivocod":"19","planjurisdiccioncod":"11","planproyectofdesde":"2016-03-01 00:00:00","planproyectofhasta":"2017-05-09 00:00:00","planproyectoestadocod":"1","planproyectoestado":"10","planproyectofalta":"2017-08-01 10:18:26","ultmodfecha":"2017-08-01 10:18:26","ultmodusuario":"1","planproyectocompromiso":"","planobjetivocoddesc":"Lograr una mejor calidad y uso del espacio p\u00fablico a trav\u00e9s del desarrollo de acciones que promuevan su correcto desarrollo y uso, consolidando a la Ciudad de Buenos Aires como una ciudad a escala humana ","planjurisdiccioncoddesc":"Ministerio de Ambiente y Espacio P\u00fablico","planproyectoestadocoddesc":"En curso"},"4137":{"planproyectocod":"4137","planproyectonombre":"\u00c1rea ambiental: Retiro III","planproyectodescripcion":"Como parte del plan integral para el \u00e1rea de Retiro, en la Etapa II se propone la nivelaci\u00f3n de la calle Arroyo entre Carlos Pellegrini y Esmeralda y de la calle Suipacha entre Juncal y Av. Del Libertador, el  ensanche de aceras sobre la calle Arroyo y la correci\u00f3n de ritmos de arbolado y luminarias.","planproyectoobjetivo":"","planobjetivocod":"19","planjurisdiccioncod":"11","planproyectofdesde":"2016-02-01 00:00:00","planproyectofhasta":"2017-07-25 00:00:00","planproyectoestadocod":"1","planproyectoestado":"10","planproyectofalta":"2017-08-01 10:18:26","ultmodfecha":"2017-08-01 10:18:26","ultmodusuario":"1","planproyectocompromiso":"","planobjetivocoddesc":"Lograr una mejor calidad y uso del espacio p\u00fablico a trav\u00e9s del desarrollo de acciones que promuevan su correcto desarrollo y uso, consolidando a la Ciudad de Buenos Aires como una ciudad a escala humana ","planjurisdiccioncoddesc":"Ministerio de Ambiente y Espacio P\u00fablico","planproyectoestadocoddesc":"En curso"},"4136":{"planproyectocod":"4136","planproyectonombre":"\u00c1rea ambiental: Retiro II","planproyectodescripcion":"Como parte del plan integral para el \u00e1rea de Retiro, en la Etapa II se propone la nivelaci\u00f3n de la calle Suipacha  entre Santa Fe y Juncal con actualizaci\u00f3n de ciclov\u00eda existente, la nivelaci\u00f3n de la esquina de Juncal y Suipacha, la reparaci\u00f3n de aceras sobre calle Juncal entre Esmeralda y C. Pellegrini y el ajuste de ritmos de arbolado y alumbrado.","planproyectoobjetivo":"","planobjetivocod":"19","planjurisdiccioncod":"11","planproyectofdesde":"2016-02-01 00:00:00","planproyectofhasta":"2017-08-30 00:00:00","planproyectoestadocod":"1","planproyectoestado":"10","planproyectofalta":"2017-08-01 10:18:26","ultmodfecha":"2017-08-01 10:18:26","ultmodusuario":"1","planproyectocompromiso":"","planobjetivocoddesc":"Lograr una mejor calidad y uso del espacio p\u00fablico a trav\u00e9s del desarrollo de acciones que promuevan su correcto desarrollo y uso, consolidando a la Ciudad de Buenos Aires como una ciudad a escala humana ","planjurisdiccioncoddesc":"Ministerio de Ambiente y Espacio P\u00fablico","planproyectoestadocoddesc":"En curso"},"4135":{"planproyectocod":"4135","planproyectonombre":"\u00c1rea ambiental: Retiro I","planproyectodescripcion":"Como parte del plan integral para el \u00e1rea de Retiro, en la Etapa I se propone la nivelaci\u00f3n de la calle Basavilbaso entre Arenales y Av. Del Libertador, el ensanche de aceras en la calle Juncal entre Esmeralda y Maip\u00f9\/Av. Del Libertador, incorporaci\u00f3n de una segunda l\u00ecnea de arbolado sobre Juncal, la correci\u00f3n del ritmo de arbolado y luminarias. Se propone adem\u00e1s la exaltaci\u00f3n de la esquina Basavilbaso y Juncal mediante luminarias y el reemplazo de estacionamiento a 90\u00ba por paralelo sobre la calle Juncal. ","planproyectoobjetivo":"","planobjetivocod":"19","planjurisdiccioncod":"11","planproyectofdesde":"2016-02-01 00:00:00","planproyectofhasta":"2017-06-23 00:00:00","planproyectoestadocod":"1","planproyectoestado":"10","planproyectofalta":"2017-08-01 10:18:26","ultmodfecha":"2017-08-01 10:18:26","ultmodusuario":"1","planproyectocompromiso":"","planobjetivocoddesc":"Lograr una mejor calidad y uso del espacio p\u00fablico a trav\u00e9s del desarrollo de acciones que promuevan su correcto desarrollo y uso, consolidando a la Ciudad de Buenos Aires como una ciudad a escala humana ","planjurisdiccioncoddesc":"Ministerio de Ambiente y Espacio P\u00fablico","planproyectoestadocoddesc":"En curso"},"4134":{"planproyectocod":"4134","planproyectonombre":"\u00c1rea Ambiental Microcentro - Ampliaci\u00f3n de Aceras Paraguay","planproyectodescripcion":"La obra se enmarca dentro del Plan Microcentro, proponiendo la puesta en valor y ordenamiento de la calle Paraguay entre la Avenida C. Pellegrini y L. N. Alem. Con el objetivo de incentivar el uso y goce del espacio urbano se propone el ensanche de veredas en el sector a intervenir , la incorporaci\u00f3n de arbolado y el ordenamiento del transito y transporte a trav\u00e9s de d\u00e1rsenas de carga y descarga. ","planproyectoobjetivo":"","planobjetivocod":"19","planjurisdiccioncod":"11","planproyectofdesde":"2016-03-01 00:00:00","planproyectofhasta":"2017-06-02 00:00:00","planproyectoestadocod":"1","planproyectoestado":"10","planproyectofalta":"2017-08-01 10:18:26","ultmodfecha":"2017-08-01 10:18:26","ultmodusuario":"1","planproyectocompromiso":"","planobjetivocoddesc":"Lograr una mejor calidad y uso del espacio p\u00fablico a trav\u00e9s del desarrollo de acciones que promuevan su correcto desarrollo y uso, consolidando a la Ciudad de Buenos Aires como una ciudad a escala humana ","planjurisdiccioncoddesc":"Ministerio de Ambiente y Espacio P\u00fablico","planproyectoestadocoddesc":"En curso"},"4133":{"planproyectocod":"4133","planproyectonombre":"AA Once: Recuperaci\u00f3n de Fachadas (Etapa II)","planproyectodescripcion":"En el marco del plan para la puesta en valor del \u00e1rea ambiental Once, se buscar\u00e1 recuperar las fachadas originales con valor patrimonial situadas sobre el eje de la Av. J.D. Per\u00f3n. Se proceder\u00e1 a la puesta en valor e iluminaci\u00f3n de las mismas con este fin.","planproyectoobjetivo":"","planobjetivocod":"19","planjurisdiccioncod":"11","planproyectofdesde":"2017-01-31 00:00:00","planproyectofhasta":"2018-06-01 00:00:00","planproyectoestadocod":"1","planproyectoestado":"10","planproyectofalta":"2017-08-01 10:18:26","ultmodfecha":"2017-08-01 10:18:26","ultmodusuario":"1","planproyectocompromiso":"","planobjetivocoddesc":"Lograr una mejor calidad y uso del espacio p\u00fablico a trav\u00e9s del desarrollo de acciones que promuevan su correcto desarrollo y uso, consolidando a la Ciudad de Buenos Aires como una ciudad a escala humana ","planjurisdiccioncoddesc":"Ministerio de Ambiente y Espacio P\u00fablico","planproyectoestadocoddesc":"En curso"},"4132":{"planproyectocod":"4132","planproyectonombre":"AA Once: Recuperaci\u00f3n de Fachadas (Etapa I)","planproyectodescripcion":"En el marco del plan para la puesta en valor del \u00e1rea ambiental Once, se busca volver al estado original a las fachadas de edificios de valor patrimonial situados sobre el eje de la Av. Pueyrred\u00f3n. Se proponen intervenciones en la recova y en un sector de la fachada de la estaci\u00f3n de ferrocarril, incluyendo para ello la variedad de ornamentaciones, molduras, aberturas y pilastras, como as\u00ed tambi\u00e9n la superficie muraria y todo aquel elemento arquitect\u00f3nico de valor patrimonial que estuviese afectado y\/o a restaurar, recuperando su forma, textura, color y dise\u00f1o. Esto incluye la remoci\u00f3n de reparaciones anteriores o la realizaci\u00f3n de duplicaciones de piezas irrecuperables o faltantes del original.","planproyectoobjetivo":"","planobjetivocod":"19","planjurisdiccioncod":"11","planproyectofdesde":"2017-01-31 00:00:00","planproyectofhasta":"2018-04-02 00:00:00","planproyectoestadocod":"1","planproyectoestado":"10","planproyectofalta":"2017-08-01 10:18:26","ultmodfecha":"2017-08-01 10:18:26","ultmodusuario":"1","planproyectocompromiso":"","planobjetivocoddesc":"Lograr una mejor calidad y uso del espacio p\u00fablico a trav\u00e9s del desarrollo de acciones que promuevan su correcto desarrollo y uso, consolidando a la Ciudad de Buenos Aires como una ciudad a escala humana ","planjurisdiccioncoddesc":"Ministerio de Ambiente y Espacio P\u00fablico","planproyectoestadocoddesc":"En curso"},"4131":{"planproyectocod":"4131","planproyectonombre":"Mercado de Belgrano","planproyectodescripcion":"Puesta en valor del CAM 128","planproyectoobjetivo":"","planobjetivocod":"29","planjurisdiccioncod":"7","planproyectofdesde":"2017-01-01 00:00:00","planproyectofhasta":"2017-08-14 00:00:00","planproyectoestadocod":"1","planproyectoestado":"10","planproyectofalta":"2017-08-01 10:18:26","ultmodfecha":"2017-08-01 10:18:26","ultmodusuario":"1","planproyectocompromiso":"","planobjetivocoddesc":"Posicionar a BA como capital gastron\u00f3mica, maximizando participaci\u00f3n de personas en eventos y logrando visibilidad internacional","planjurisdiccioncoddesc":"Secretar\u00eda de Desarrollo Ciudadano (Vicejefatura)","planproyectoestadocoddesc":"En curso"},"4130":{"planproyectocod":"4130","planproyectonombre":"Climatizaci\u00f3n de natatorios en Polideportivo Patricios","planproyectodescripcion":"Climatizaci\u00f3n de la pileta del polideportivo Parque Patricios. Ser\u00e1 la tercera pileta climatizada y p\u00fablica de la Ciudad Aut\u00f3noma de Buenos Aires. Abastecer\u00e1 de cuatro distritos escolares que incluyen 80 escuelas. Desarrollo de actividades acu\u00e1ticas durante todo el a\u00f1o.","planproyectoobjetivo":"","planobjetivocod":"33","planjurisdiccioncod":"7","planproyectofdesde":"2017-03-01 00:00:00","planproyectofhasta":"2017-07-31 00:00:00","planproyectoestadocod":"1","planproyectoestado":"10","planproyectofalta":"2017-08-01 10:18:26","ultmodfecha":"2017-08-01 10:18:26","ultmodusuario":"1","planproyectocompromiso":"","planobjetivocoddesc":"Promover la actividad f\u00edsica como derecho y contenido de la calidad de vida de toda la poblaci\u00f3n","planjurisdiccioncoddesc":"Secretar\u00eda de Desarrollo Ciudadano (Vicejefatura)","planproyectoestadocoddesc":"En curso"},"4129":{"planproyectocod":"4129","planproyectonombre":"Pista de atletismo Parque Chacabuco","planproyectodescripcion":"Construcci\u00f3n de la primera Pista de Atletismo p\u00fablica de 400 metros con 8 andariveles sint\u00e9tica en la Ciudad Aut\u00f3noma de Buenos Aires. Esta iniciativa pondr\u00e1 en valor el Polideportivo Chacabuco y gener\u00e1 beneficios en la educaci\u00f3n, puesto que m\u00e1s de 2000 alumnos del Instituto Superior de Educaci\u00f3n F\u00edsica Dikens realizar\u00e1n sus practicas y entrenamientos en all\u00ed. Al mismo tiempo, generar\u00e1 un beneficio social para los vecinos de la zona centro y sur de la ciudad.","planproyectoobjetivo":"","planobjetivocod":"33","planjurisdiccioncod":"7","planproyectofdesde":"2017-03-01 00:00:00","planproyectofhasta":"2017-09-08 00:00:00","planproyectoestadocod":"1","planproyectoestado":"10","planproyectofalta":"2017-08-01 10:18:26","ultmodfecha":"2017-08-01 10:18:26","ultmodusuario":"1","planproyectocompromiso":"","planobjetivocoddesc":"Promover la actividad f\u00edsica como derecho y contenido de la calidad de vida de toda la poblaci\u00f3n","planjurisdiccioncoddesc":"Secretar\u00eda de Desarrollo Ciudadano (Vicejefatura)","planproyectoestadocoddesc":"En curso"},"4079":{"planproyectocod":"4079","planproyectonombre":"Vamos los Barrios","planproyectodescripcion":"Desarrollo de investigaciones por medio de grupos focales de vecinos con el fin de detectar fortalezas y debilidades de cada barrio, las cuales ser\u00e1n utilizadas para mejorar y llevar el turismo a m\u00e1s barrios de la Ciudad de Buenos Aires.","planproyectoobjetivo":"","planobjetivocod":"64","planjurisdiccioncod":"8","planproyectofdesde":"2017-01-16 00:00:00","planproyectofhasta":"2017-07-15 00:00:00","planproyectoestadocod":"1","planproyectoestado":"10","planproyectofalta":"2017-08-01 10:18:26","ultmodfecha":"2017-08-01 10:18:26","ultmodusuario":"1","planproyectocompromiso":"","planobjetivocoddesc":"Aumentar el gasto promedio acumulado de viaje por turista extranjero en CABA","planjurisdiccioncoddesc":"Ministerio de Modernizaci\u00f3n, Innovaci\u00f3n y Tecnolog\u00eda","planproyectoestadocoddesc":"En curso"},"4076":{"planproyectocod":"4076","planproyectonombre":"Membres\u00eda OMT","planproyectodescripcion":"Buenos Aires es miembro de la Organizaci\u00f3n Mundial de Turismo de Naciones Unidas, para la cual nos han elegido como sede de un evento internacional de gran relevancia a realizarse en septiembre del corriente a\u00f1o.","planproyectoobjetivo":"","planobjetivocod":"13","planjurisdiccioncod":"8","planproyectofdesde":"2017-01-02 00:00:00","planproyectofhasta":"2017-02-15 00:00:00","planproyectoestadocod":"1","planproyectoestado":"10","planproyectofalta":"2017-08-01 10:18:26","ultmodfecha":"2017-08-01 10:18:26","ultmodusuario":"1","planproyectocompromiso":"","planobjetivocoddesc":"Posicionar a Buenos Aires entre las 10 ciudades mas atractivas del mundo segun los rankings Trip Advisor","planjurisdiccioncoddesc":"Ministerio de Modernizaci\u00f3n, Innovaci\u00f3n y Tecnolog\u00eda","planproyectoestadocoddesc":"En curso"},"4074":{"planproyectocod":"4074","planproyectonombre":"Dakar","planproyectodescripcion":"Organizaci\u00f3n del evento de cierre y llegada al podio de los corredores del DAKAR.","planproyectoobjetivo":"","planobjetivocod":"13","planjurisdiccioncod":"8","planproyectofdesde":"2017-01-01 00:00:00","planproyectofhasta":"2017-01-14 00:00:00","planproyectoestadocod":"1","planproyectoestado":"10","planproyectofalta":"2017-08-01 10:18:26","ultmodfecha":"2017-08-01 10:18:26","ultmodusuario":"1","planproyectocompromiso":"","planobjetivocoddesc":"Posicionar a Buenos Aires entre las 10 ciudades mas atractivas del mundo segun los rankings Trip Advisor","planjurisdiccioncoddesc":"Ministerio de Modernizaci\u00f3n, Innovaci\u00f3n y Tecnolog\u00eda","planproyectoestadocoddesc":"En curso"},"4073":{"planproyectocod":"4073","planproyectonombre":"BA Museos","planproyectodescripcion":"Investigaci\u00f3n en museos, encuestas a turistas y an\u00e1lisis de otras ciudades internacionales, que permitan crear una estrategia de promoci\u00f3n tur\u00edstica internacional sobre nuestros museos.","planproyectoobjetivo":"","planobjetivocod":"13","planjurisdiccioncod":"8","planproyectofdesde":"2017-01-01 00:00:00","planproyectofhasta":"2017-04-01 00:00:00","planproyectoestadocod":"1","planproyectoestado":"10","planproyectofalta":"2017-08-01 10:18:26","ultmodfecha":"2017-08-01 10:18:26","ultmodusuario":"1","planproyectocompromiso":"","planobjetivocoddesc":"Posicionar a Buenos Aires entre las 10 ciudades mas atractivas del mundo segun los rankings Trip Advisor","planjurisdiccioncoddesc":"Ministerio de Modernizaci\u00f3n, Innovaci\u00f3n y Tecnolog\u00eda","planproyectoestadocoddesc":"En curso"},"4058":{"planproyectocod":"4058","planproyectonombre":"Obras La Carbonilla FF","planproyectodescripcion":"Construcciones para urbanizaci\u00f3n de la Villa (Canchas, Esp. Pub, Pasajes) financiados por Fondos Naci\u00f3n","planproyectoobjetivo":"","planobjetivocod":"5","planjurisdiccioncod":"4","planproyectofdesde":"2016-12-31 00:00:00","planproyectofhasta":"2017-06-30 00:00:00","planproyectoestadocod":"1","planproyectoestado":"10","planproyectofalta":"2017-08-01 10:18:26","ultmodfecha":"2017-08-01 10:18:26","ultmodusuario":"1","planproyectocompromiso":"","planobjetivocoddesc":"Crear las condiciones que garanticen la Integraci\u00f3n Urbana y la participaci\u00f3n comunitaria a trav\u00e9s de la Gesti\u00f3n Social del H\u00e1bitat","planjurisdiccioncoddesc":"Ministerio de Desarrollo Humano y H\u00e1bitat","planproyectoestadocoddesc":"En curso"},"4024":{"planproyectocod":"4024","planproyectonombre":"Food Trucks","planproyectodescripcion":"Reglamentar e implementar ley de food trucks","planproyectoobjetivo":"","planobjetivocod":"29","planjurisdiccioncod":"7","planproyectofdesde":"2017-01-01 00:00:00","planproyectofhasta":"2017-12-31 00:00:00","planproyectoestadocod":"1","planproyectoestado":"10","planproyectofalta":"2017-08-01 10:18:26","ultmodfecha":"2017-08-01 10:18:26","ultmodusuario":"1","planproyectocompromiso":"","planobjetivocoddesc":"Posicionar a BA como capital gastron\u00f3mica, maximizando participaci\u00f3n de personas en eventos y logrando visibilidad internacional","planjurisdiccioncoddesc":"Secretar\u00eda de Desarrollo Ciudadano (Vicejefatura)","planproyectoestadocoddesc":"En curso"},"4002":{"planproyectocod":"4002","planproyectonombre":"El Col\u00f3n m\u00e1s cerca: Barrios y actores estrat\u00e9gicos","planproyectodescripcion":"Con el fin de acercar la excelencia de los espect\u00e1culos ofrecidos por el Teatro Col\u00f3n a todos los p\u00fablicos y a cada rinc\u00f3n de la Ciudad, el Teatro ofrece conciertos y  presentaciones en distintos teatros, instituciones barriales y espacios al aire libre de  la Ciudad. ","planproyectoobjetivo":"","planobjetivocod":"72","planjurisdiccioncod":"23","planproyectofdesde":"2017-02-23 00:00:00","planproyectofhasta":"2017-12-31 00:00:00","planproyectoestadocod":"1","planproyectoestado":"10","planproyectofalta":"2017-08-01 10:18:26","ultmodfecha":"2017-08-01 10:18:26","ultmodusuario":"1","planproyectocompromiso":"","planobjetivocoddesc":"Facilitar el acceso de nuevos p\u00fablicos al Teatro Col\u00f3n.","planjurisdiccioncoddesc":"Ente Autarquico Teatro Col\u00f3n","planproyectoestadocoddesc":"En curso"},"3979":{"planproyectocod":"3979","planproyectonombre":"Optimizacion tramites bienes inmuebles","planproyectodescripcion":"Homogeneizar el criterio de  identificaci\u00f3n de inmuebles, que permita el di\u00e1logo entre las distintas \u00e1reas  que administran inmuebles; Unificar\u00a0 las distintas bases de registraci\u00f3n e integrar la base de datos de inmuebles con otros sistemas del GCBA, a fin de avanzar a un modelo plenamente registral hacia un modelo de gesti\u00f3n integrada. IMPACTO: El proyecto otorgar\u00e1 al GCBA una \u00fanica herramienta integral a nivel gobierno de registro, gesti\u00f3n y administraci\u00f3n interna de los aproximadamente 30.000 bienes inmuebles de dominio del GCBA","planproyectoobjetivo":"","planobjetivocod":"89","planjurisdiccioncod":"24","planproyectofdesde":"2017-01-01 00:00:00","planproyectofhasta":"2017-12-31 00:00:00","planproyectoestadocod":"1","planproyectoestado":"10","planproyectofalta":"2017-08-01 10:18:26","ultmodfecha":"2017-08-01 10:18:26","ultmodusuario":"1","planproyectocompromiso":"","planobjetivocoddesc":"Eficientizar y transparentar la gesti\u00f3n interna y el servicio al ciudadano, logrando que los servicios y tr\u00e1mites cumplan con los SLAs acordados","planjurisdiccioncoddesc":"Subsecretar\u00eda de Sistemas y Procesos","planproyectoestadocoddesc":"En curso"},"3886":{"planproyectocod":"3886","planproyectonombre":"Obras de APS  (Atenci\u00f3n Primaria de la Saluda)","planproyectodescripcion":"Obras de infraestructura en CeSACs exitentes y construcci\u00f3n de nuevos CeSACs y CeMARs seg\u00fan necesidad del sistema sanitario en red y en l\u00ednea con los compromisos de gobierno ","planproyectoobjetivo":"","planobjetivocod":"12","planjurisdiccioncod":"10","planproyectofdesde":"2016-05-03 00:00:00","planproyectofhasta":"2019-12-31 00:00:00","planproyectoestadocod":"1","planproyectoestado":"10","planproyectofalta":"2017-08-01 10:18:26","ultmodfecha":"2017-08-01 10:18:26","ultmodusuario":"1","planproyectocompromiso":"","planobjetivocoddesc":"Fortalecer la red p\u00fablica de cuidados integrales","planjurisdiccioncoddesc":"Ministerio de Salud","planproyectoestadocoddesc":"En curso"},"3818":{"planproyectocod":"3818","planproyectonombre":"Galer\u00eda Cient\u00edfica","planproyectodescripcion":"Vidriera itinerante de proyectos tecnol\u00f3gicos e innovadores cuyo objetivo es reforzar el lazo entre el sector privado-emprendedor y el sector p\u00fablico.","planproyectoobjetivo":"","planobjetivocod":"36","planjurisdiccioncod":"8","planproyectofdesde":"2017-02-01 00:00:00","planproyectofhasta":"2017-12-15 00:00:00","planproyectoestadocod":"1","planproyectoestado":"10","planproyectofalta":"2017-08-01 10:18:26","ultmodfecha":"2017-08-01 10:18:26","ultmodusuario":"1","planproyectocompromiso":"","planobjetivocoddesc":"Aumentar la percepcion de innovacion del Gobierno de la Ciudad entre los vecinos","planjurisdiccioncoddesc":"Ministerio de Modernizaci\u00f3n, Innovaci\u00f3n y Tecnolog\u00eda","planproyectoestadocoddesc":"En curso"},"3817":{"planproyectocod":"3817","planproyectonombre":"Fortalecimiento de Centros Comerciales Abiertos","planproyectodescripcion":"Posicionar y fomentar la consolidaci\u00f3n y el consumo en centros comerciales a cielo abierto a trav\u00e9s de acciones de difusi\u00f3n y programas de activaci\u00f3n comercial, que permitan consolidar la identidad de los barrios.","planproyectoobjetivo":"","planobjetivocod":"45","planjurisdiccioncod":"8","planproyectofdesde":"2017-01-23 00:00:00","planproyectofhasta":"2017-12-31 00:00:00","planproyectoestadocod":"1","planproyectoestado":"10","planproyectofalta":"2017-08-01 10:18:26","ultmodfecha":"2017-08-01 10:18:26","ultmodusuario":"1","planproyectocompromiso":"","planobjetivocoddesc":"Incentivar el desarrollo economico mediante la atraccion turistica y cultural","planjurisdiccioncoddesc":"Ministerio de Modernizaci\u00f3n, Innovaci\u00f3n y Tecnolog\u00eda","planproyectoestadocoddesc":"En curso"},"3781":{"planproyectocod":"3781","planproyectonombre":"Servicios Juridicos Gratuitos","planproyectodescripcion":"Elaborar una gu\u00eda de servicios juridicos gratuitos de la ciudad para su difusi\u00f3n","planproyectoobjetivo":"","planobjetivocod":"56","planjurisdiccioncod":"16","planproyectofdesde":"2016-07-01 00:00:00","planproyectofhasta":"2017-12-31 00:00:00","planproyectoestadocod":"1","planproyectoestado":"10","planproyectofalta":"2017-08-01 10:18:26","ultmodfecha":"2017-08-01 10:18:26","ultmodusuario":"1","planproyectocompromiso":"","planobjetivocoddesc":"Asegurar la continuidad de servicios jur\u00eddicos de calidad gratuitos a favor de la comunidad","planjurisdiccioncoddesc":"Procuraci\u00f3n General","planproyectoestadocoddesc":"En curso"},"3776":{"planproyectocod":"3776","planproyectonombre":"SISEJ","planproyectodescripcion":"Convertir al SISEJ en una herramienta efectiva para el seguimiento de la gesti\u00f3n","planproyectoobjetivo":"","planobjetivocod":"31","planjurisdiccioncod":"16","planproyectofdesde":"2016-06-01 00:00:00","planproyectofhasta":"2017-12-31 00:00:00","planproyectoestadocod":"1","planproyectoestado":"10","planproyectofalta":"2017-08-01 10:18:26","ultmodfecha":"2017-08-01 10:18:26","ultmodusuario":"1","planproyectocompromiso":"","planobjetivocoddesc":"Mejorar la calidad profesional de la PG mediante la capacitaci\u00f3n permanente de sus integrantes.","planjurisdiccioncoddesc":"Procuraci\u00f3n General","planproyectoestadocoddesc":"En curso"},"3708":{"planproyectocod":"3708","planproyectonombre":"Programa Educaci\u00f3n en el Consumo","planproyectodescripcion":"Incrementar el nivel de conocimiento de la poblaci\u00f3n sobre los derechos al consumidor","planproyectoobjetivo":"","planobjetivocod":"23","planjurisdiccioncod":"15","planproyectofdesde":"2017-02-01 00:00:00","planproyectofhasta":"2017-12-09 00:00:00","planproyectoestadocod":"1","planproyectoestado":"10","planproyectofalta":"2017-08-01 10:18:26","ultmodfecha":"2017-08-01 10:18:26","ultmodusuario":"1","planproyectocompromiso":"","planobjetivocoddesc":"Promover y Proteger los derechos de los consumidores atendiendo sus denuncias, solucionando controversias y sancionando a las empresas que reincidan en pr\u00e1cticas comerciales abusivas","planjurisdiccioncoddesc":"Subsecretar\u00eda de Demanda Ciudadana, Calidad y Cercan\u00eda","planproyectoestadocoddesc":"En curso"},"3132":{"planproyectocod":"3132","planproyectonombre":"Equipamiento","planproyectodescripcion":"Equipamiento de hospitales y CeSACS","planproyectoobjetivo":"","planobjetivocod":"35","planjurisdiccioncod":"10","planproyectofdesde":"2017-01-01 00:00:00","planproyectofhasta":"2017-11-30 00:00:00","planproyectoestadocod":"1","planproyectoestado":"10","planproyectofalta":"2017-08-01 10:18:26","ultmodfecha":"2017-08-01 10:18:26","ultmodusuario":"1","planproyectocompromiso":"","planobjetivocoddesc":"Fortalecer y perfilar la red de hospitales","planjurisdiccioncoddesc":"Ministerio de Salud","planproyectoestadocoddesc":"En curso"},"2821":{"planproyectocod":"2821","planproyectonombre":"Obras Generales","planproyectodescripcion":"Obras generales en los m\u00e1s de 700 establecimientos educativos de la ciudad","planproyectoobjetivo":"","planobjetivocod":"50","planjurisdiccioncod":"19","planproyectofdesde":"2012-12-30 00:00:00","planproyectofhasta":"2019-02-25 00:00:00","planproyectoestadocod":"1","planproyectoestado":"10","planproyectofalta":"2017-08-01 10:18:26","ultmodfecha":"2017-08-01 10:18:26","ultmodusuario":"1","planproyectocompromiso":"","planobjetivocoddesc":"Mejorar la infraestructura y los entornos de los establecimientos educativos","planjurisdiccioncoddesc":"Ministerio de Educaci\u00f3n","planproyectoestadocoddesc":"En curso"},"2797":{"planproyectocod":"2797","planproyectonombre":"Sube y Baja","planproyectodescripcion":"Implementamos el program Sube y Baja con el objetivo de organizar la entrada y la salida de las escuelas; mejorar el ordenamiento del tr\u00e1nsito en los alrededores de los establecimientos educativos; y aumentar la seguridad vial de alumnos y vecinos del barrio. Este propone una metodolog\u00eda para organizar el ingreso y egreso de los chicos a la escuela y mejorar la convivencia en el tr\u00e1nsito de los barrios. La propuesta se adapta a las caracter\u00edsticas y el entorno de los establecimientos, priorizando el transporte p\u00fablico y la movilidad peatonal y en bicicleta. El proyecto ya se est\u00e1 aplicando en 20 escuelas de los barrios de Belgrano, Caballito y Palermo, e involucra tanto a docentes y directivos como padres y alumnos de las instituciones.","planproyectoobjetivo":"","planobjetivocod":"6","planjurisdiccioncod":"5","planproyectofdesde":"2016-06-01 00:00:00","planproyectofhasta":"2017-12-31 00:00:00","planproyectoestadocod":"1","planproyectoestado":"10","planproyectofalta":"2017-08-01 10:18:26","ultmodfecha":"2017-08-01 10:18:26","ultmodusuario":"1","planproyectocompromiso":"","planobjetivocoddesc":"Mejorar la seguridad vial y a la accesibilidad f\u00edsica","planjurisdiccioncoddesc":"Ministerio de Desarrollo Urbano y Transporte (STRANS - CABA)","planproyectoestadocoddesc":"En curso"},"2780":{"planproyectocod":"2780","planproyectonombre":"Plan de Motos","planproyectodescripcion":"Llevamos adelante diferentes medidas orientadas a mejorar la seguridad vial del mill\u00f3n de personas que visitan el \u00c1rea Microcentro todos los d\u00edas. Teniendo en cuenta que una gran cantidad de las motos que circulan por la Ciudad lo hace por esta zona, luego de una etapa de concientizaci\u00f3n y otra de fiscalizaci\u00f3n; se incorporaron 3 gr\u00faas 0km especialmente dise\u00f1adas para acarrear los motoveh\u00edculos que se encuentren mal estacionados en Microcentro Peatonal. Se realiz\u00f3 una capacitaci\u00f3n especial a 21 Agentes de Tr\u00e1nsito para el manejo de las nuevas gr\u00faas y acarreo de las motos.  Esto se suma a la reglamentaci\u00f3n de la ley delivery, mediante la cual se debe crear un registro de qui\u00e9nes hacen reparto de paquetes o alimentos en motocicleta. ","planproyectoobjetivo":"","planobjetivocod":"6","planjurisdiccioncod":"5","planproyectofdesde":"2016-08-01 00:00:00","planproyectofhasta":"2017-12-31 00:00:00","planproyectoestadocod":"1","planproyectoestado":"10","planproyectofalta":"2017-08-01 10:18:26","ultmodfecha":"2017-08-01 10:18:26","ultmodusuario":"1","planproyectocompromiso":"","planobjetivocoddesc":"Mejorar la seguridad vial y a la accesibilidad f\u00edsica","planjurisdiccioncoddesc":"Ministerio de Desarrollo Urbano y Transporte (STRANS - CABA)","planproyectoestadocoddesc":"En curso"},"2606":{"planproyectocod":"2606","planproyectonombre":"Parque de La Memoria","planproyectodescripcion":"El Pabell\u00f3n de Acceso al Parque de la Memoria donde alberga dos sectores diferenciados: informaci\u00f3n al p\u00fablico y otro de seguridad y vigilancia.","planproyectoobjetivo":"","planobjetivocod":"7","planjurisdiccioncod":"6","planproyectofdesde":"2016-02-01 00:00:00","planproyectofhasta":"2017-01-31 00:00:00","planproyectoestadocod":"1","planproyectoestado":"10","planproyectofalta":"2017-08-01 10:18:26","ultmodfecha":"2017-08-01 10:18:26","ultmodusuario":"1","planproyectocompromiso":"","planobjetivocoddesc":"Regenerar el espacio p\u00fablico para promover el desarrollo sostenible de CABA","planjurisdiccioncoddesc":"Ministerio de Desarrollo Urbano y Transporte","planproyectoestadocoddesc":"En curso"},"2605":{"planproyectocod":"2605","planproyectonombre":"Obras Villa 21-24 PROMEBA","planproyectodescripcion":"La Subsecretar\u00eda de H\u00e1bitat e Inclusi\u00f3n se encuentra trabajando en la recuperaci\u00f3n y fortalecimiento de los espacios p\u00fablicos a partir de un planeamiento urbano participativo que incluye la perspectiva de g\u00e9nero y la ambiental.  Las obras que se realizan en todos los barrios tienen repercusiones positivas en el ambiente al agregar m\u00e1s espacios abiertos y verdes en la comunidad: espacios de recreaci\u00f3n, deportivos, mobiliario urbano, contenedores de basura y espacios para estacionamiento; tambi\u00e9n se interviene en redes de infraestructura, como: redes de cloaca, de agua potable, pluvial, alumbrado p\u00fablico; que mejoran la calidad de vida de las personas y de estas con el ambiente. \u0095 Red Peatonal y de Infraestructura, Eje Luna - Villa 21- 24 \u0095 Red Peatonal y de Infraestructura, Eje Iguaz\u00fa - Villa 21- 24","planproyectoobjetivo":"","planobjetivocod":"5","planjurisdiccioncod":"4","planproyectofdesde":"2016-02-01 00:00:00","planproyectofhasta":"2018-08-30 00:00:00","planproyectoestadocod":"1","planproyectoestado":"10","planproyectofalta":"2017-08-01 10:18:26","ultmodfecha":"2017-08-01 10:18:26","ultmodusuario":"1","planproyectocompromiso":"","planobjetivocoddesc":"Crear las condiciones que garanticen la Integraci\u00f3n Urbana y la participaci\u00f3n comunitaria a trav\u00e9s de la Gesti\u00f3n Social del H\u00e1bitat","planjurisdiccioncoddesc":"Ministerio de Desarrollo Humano y H\u00e1bitat","planproyectoestadocoddesc":"En curso"},"2604":{"planproyectocod":"2604","planproyectonombre":"Obras Villa 21-24 y Zavaleta FF","planproyectodescripcion":"La Subsecretar\u00eda de H\u00e1bitat e Inclusi\u00f3n se encuentra trabajando en la recuperaci\u00f3n y fortalecimiento de los espacios p\u00fablicos a partir de un planeamiento urbano participativo que incluye la perspectiva de g\u00e9nero y la ambiental.  Las obras que se realizan en todos los barrios tienen repercusiones positivas en el ambiente al agregar m\u00e1s espacios abiertos y verdes en la comunidad: espacios de recreaci\u00f3n, deportivos, mobiliario urbano, contenedores de basura y espacios para estacionamiento; tambi\u00e9n se interviene en redes de infraestructura, como: redes de cloaca, de agua potable, pluvial, alumbrado p\u00fablico; que mejoran la calidad de vida de las personas y de estas con el ambiente. \u0095 Eje Daniel de la Sierra, redes de infraestuctura y espacio publico. \u0095 Pasaje Pedro Bali\u00f1a, redes de infraestructura y espacio publico.","planproyectoobjetivo":"","planobjetivocod":"5","planjurisdiccioncod":"4","planproyectofdesde":"2016-04-01 00:00:00","planproyectofhasta":"2018-12-26 00:00:00","planproyectoestadocod":"1","planproyectoestado":"10","planproyectofalta":"2017-08-01 10:18:26","ultmodfecha":"2017-08-01 10:18:26","ultmodusuario":"1","planproyectocompromiso":"","planobjetivocoddesc":"Crear las condiciones que garanticen la Integraci\u00f3n Urbana y la participaci\u00f3n comunitaria a trav\u00e9s de la Gesti\u00f3n Social del H\u00e1bitat","planjurisdiccioncoddesc":"Ministerio de Desarrollo Humano y H\u00e1bitat","planproyectoestadocoddesc":"En curso"},"2603":{"planproyectocod":"2603","planproyectonombre":"Obras Villa 21-24 y Zavaleta FC","planproyectodescripcion":"La Subsecretar\u00eda de H\u00e1bitat e Inclusi\u00f3n se encuentra trabajando en los barrios a trav\u00e9s de su esquema de Gesti\u00f3n Social del H\u00e1bitat, con presencia permanente en territorio, interviniendo en la recuperaci\u00f3n y fortalecimiento de los espacios p\u00fablicos a partir de un planeamiento urbano participativo que incluye la perspectiva de g\u00e9nero y la ambiental. El objetivo es la generaci\u00f3n de espacios de encuentro, que fomenten una mayor relaci\u00f3n de convivencia entre vecinos. Las obras consisten en la intervenci\u00f3n del espacio p\u00fablico degradado y su recuperaci\u00f3n para el uso recreativo y reacondicionamiento de redes de infraestructura.  \u0095 Canchas Tierra Amarilla, refuncionalizacion y puesta en valor.  \u0095 Club Zavavleta Jr. Etapa 2, refuncionalizacion y puesta en valor. \u0095 Infraestructura Mz 12 y 13, reacondicionamiento.  \u0095 Plaza Cinthia, refuncionalizacion y puesta en valor.  \u0095 Plaza Secad, refuncionalizacion y puesta en valor. \u0095 Portal Mundo Grua, obra nueva. \u0095 Sede Zavaleta Alegre Etapa 2, puesta en valor.","planproyectoobjetivo":"","planobjetivocod":"5","planjurisdiccioncod":"4","planproyectofdesde":"2014-01-01 00:00:00","planproyectofhasta":"2019-12-31 00:00:00","planproyectoestadocod":"1","planproyectoestado":"10","planproyectofalta":"2017-08-01 10:18:26","ultmodfecha":"2017-08-01 10:18:26","ultmodusuario":"1","planproyectocompromiso":"","planobjetivocoddesc":"Crear las condiciones que garanticen la Integraci\u00f3n Urbana y la participaci\u00f3n comunitaria a trav\u00e9s de la Gesti\u00f3n Social del H\u00e1bitat","planjurisdiccioncoddesc":"Ministerio de Desarrollo Humano y H\u00e1bitat","planproyectoestadocoddesc":"En curso"},"2602":{"planproyectocod":"2602","planproyectonombre":"Obras Villa 20 PROMEBA","planproyectodescripcion":"La Subsecretar\u00eda de H\u00e1bitat e Inclusi\u00f3n se encuentra trabajando en la recuperaci\u00f3n y fortalecimiento de los espacios p\u00fablicos a partir de un planeamiento urbano participativo que incluye la perspectiva de g\u00e9nero y la ambiental.  Las obras que se realizan en todos los barrios tienen repercusiones positivas en el ambiente al agregar m\u00e1s espacios abiertos y verdes en la comunidad: espacios de recreaci\u00f3n, deportivos, mobiliario urbano, contenedores de basura y espacios para estacionamiento; tambi\u00e9n se interviene en redes de infraestructura, como: redes de cloaca, de agua potable, pluvial, alumbrado p\u00fablico; que mejoran la calidad de vida de las personas y de estas con el ambiente. \u0095 Sector Consolidado Villa 20-Red de Infraestructura \u0095 Sector Consolidado Villa 20-Red Peatonal y de alumbrado","planproyectoobjetivo":"","planobjetivocod":"5","planjurisdiccioncod":"4","planproyectofdesde":"2016-01-01 00:00:00","planproyectofhasta":"2018-08-01 00:00:00","planproyectoestadocod":"1","planproyectoestado":"10","planproyectofalta":"2017-08-01 10:18:26","ultmodfecha":"2017-08-01 10:18:26","ultmodusuario":"1","planproyectocompromiso":"","planobjetivocoddesc":"Crear las condiciones que garanticen la Integraci\u00f3n Urbana y la participaci\u00f3n comunitaria a trav\u00e9s de la Gesti\u00f3n Social del H\u00e1bitat","planjurisdiccioncoddesc":"Ministerio de Desarrollo Humano y H\u00e1bitat","planproyectoestadocoddesc":"En curso"},"2601":{"planproyectocod":"2601","planproyectonombre":"Obras Villa 20 FF","planproyectodescripcion":"La Subsecretar\u00eda de H\u00e1bitat e Inclusi\u00f3n se encuentra trabajando en la recuperaci\u00f3n y fortalecimiento de los espacios p\u00fablicos a partir de un planeamiento urbano participativo que incluye la perspectiva de g\u00e9nero y la ambiental.  Las obras que se realizan en todos los barrios tienen repercusiones positivas en el ambiente al agregar m\u00e1s espacios abiertos y verdes en la comunidad: espacios de recreaci\u00f3n, deportivos, mobiliario urbano, contenedores de basura y espacios para estacionamiento; tambi\u00e9n se interviene en redes de infraestructura, como: redes de cloaca, de agua potable, pluvial, alumbrado p\u00fablico; que mejoran la calidad de vida de las personas y de estas con el ambiente. \u0095 Cancha de los Huerfanos, refuncionalizacion y puesta en valor espacio deportivo y espacio publico. \u0095 Ejes Principales Villa 20, redes de infraestructura y espacio publico.","planproyectoobjetivo":"","planobjetivocod":"5","planjurisdiccioncod":"4","planproyectofdesde":"2016-04-02 00:00:00","planproyectofhasta":"2018-11-17 00:00:00","planproyectoestadocod":"1","planproyectoestado":"10","planproyectofalta":"2017-08-01 10:18:26","ultmodfecha":"2017-08-01 10:18:26","ultmodusuario":"1","planproyectocompromiso":"","planobjetivocoddesc":"Crear las condiciones que garanticen la Integraci\u00f3n Urbana y la participaci\u00f3n comunitaria a trav\u00e9s de la Gesti\u00f3n Social del H\u00e1bitat","planjurisdiccioncoddesc":"Ministerio de Desarrollo Humano y H\u00e1bitat","planproyectoestadocoddesc":"En curso"},"2600":{"planproyectocod":"2600","planproyectonombre":"Obras Villa 20 FC","planproyectodescripcion":"La Subsecretar\u00eda de H\u00e1bitat e Inclusi\u00f3n se encuentra trabajando en los barrios a trav\u00e9s de su esquema de Gesti\u00f3n Social del H\u00e1bitat, con presencia permanente en territorio, interviniendo en la recuperaci\u00f3n y fortalecimiento de los espacios p\u00fablicos a partir de un planeamiento urbano participativo que incluye la perspectiva de g\u00e9nero y la ambiental. El objetivo es la generaci\u00f3n de espacios de encuentro, que fomenten una mayor relaci\u00f3n de convivencia entre vecinos. Las obras consisten en la intervenci\u00f3n del espacio p\u00fablico degradado y su recuperaci\u00f3n para el uso recreativo y reacondicionamiento de redes de infraestructura.  \u0095 Alumbrado Publico General \u0095 Mantenimiento general del Polideportivo Villa 20","planproyectoobjetivo":"","planobjetivocod":"5","planjurisdiccioncod":"4","planproyectofdesde":"2016-01-04 00:00:00","planproyectofhasta":"2018-05-30 00:00:00","planproyectoestadocod":"1","planproyectoestado":"10","planproyectofalta":"2017-08-01 10:18:26","ultmodfecha":"2017-08-01 10:18:26","ultmodusuario":"1","planproyectocompromiso":"","planobjetivocoddesc":"Crear las condiciones que garanticen la Integraci\u00f3n Urbana y la participaci\u00f3n comunitaria a trav\u00e9s de la Gesti\u00f3n Social del H\u00e1bitat","planjurisdiccioncoddesc":"Ministerio de Desarrollo Humano y H\u00e1bitat","planproyectoestadocoddesc":"En curso"},"2598":{"planproyectocod":"2598","planproyectonombre":"Obras Villa 15 FF","planproyectodescripcion":"La Subsecretar\u00eda de H\u00e1bitat e Inclusi\u00f3n se encuentra trabajando en la recuperaci\u00f3n y fortalecimiento de los espacios p\u00fablicos a partir de un planeamiento urbano participativo que incluye la perspectiva de g\u00e9nero y la ambiental.  Las obras que se realizan en todos los barrios tienen repercusiones positivas en el ambiente al agregar m\u00e1s espacios abiertos y verdes en la comunidad: espacios de recreaci\u00f3n, deportivos, mobiliario urbano, contenedores de basura y espacios para estacionamiento; tambi\u00e9n se interviene en redes de infraestructura, como: redes de cloaca, de agua potable, pluvial, alumbrado p\u00fablico; que mejoran la calidad de vida de las personas y de estas con el ambiente. \u0095 Eje El Ferroviario, espacio publico y redes de infraestructura. \u0095 Eje Radial, espacio publico y redes de infraestructura. \u0095 Entono Elefante, espacio publico y redes de infraestructura.","planproyectoobjetivo":"","planobjetivocod":"5","planjurisdiccioncod":"4","planproyectofdesde":"2016-01-04 00:00:00","planproyectofhasta":"2018-12-26 00:00:00","planproyectoestadocod":"1","planproyectoestado":"10","planproyectofalta":"2017-08-01 10:18:26","ultmodfecha":"2017-08-01 10:18:26","ultmodusuario":"1","planproyectocompromiso":"","planobjetivocoddesc":"Crear las condiciones que garanticen la Integraci\u00f3n Urbana y la participaci\u00f3n comunitaria a trav\u00e9s de la Gesti\u00f3n Social del H\u00e1bitat","planjurisdiccioncoddesc":"Ministerio de Desarrollo Humano y H\u00e1bitat","planproyectoestadocoddesc":"En curso"},"2597":{"planproyectocod":"2597","planproyectonombre":"Obras Villa 15 FC","planproyectodescripcion":"\"La Subsecretar\u00eda de H\u00e1bitat e Inclusi\u00f3n se encuentra trabajando en los barrios a trav\u00e9s de su esquema de Gesti\u00f3n Social del H\u00e1bitat, con presencia permanente en territorio, interviniendo en la recuperaci\u00f3n Y fortalecimiento de los espacios p\u00fablicos a partir de un planeamiento urbano participativo que incluye la perspectiva de g\u00e9nero Y la ambiental. El objetivo es la generaci\u00f3n de espacios de encuentro, que fomenten una mayor relaci\u00f3n de convivencia entre vecinos. Las obras consisten en la intervenci\u00f3n del espacio p\u00fablico degradado Y su recuperaci\u00f3n para el uso recreativo Y reacondicionamietno de redes de infraestructura.  \u0095 Ca\u00f1ada de gomez, espacio publico Y reacondicionamiento de redes de infraestructura. \u0095 MO conexi\u00f3n cloacal Y agua Mz 21 \/ 22 \/23 \/24 \/25, reacondicionamiento de red de infraestructura. \u0095 Pirelli, plaza Soria , espacio vagon, refuncionalizacion Y puesta en valor del espacio publico.NoMigrado2.MediaCompletarA+2.MediaAprobadoA tiempoEn ejecucion9.00 Completar9Ciudadano en General2017-03-032017-12-272017-03-032017-12-27ii. Elefante Blanco: Mudanza del Ministerio Y construcci\u00f3n de viviendas \/ Regeneraci\u00f3n Urbana90000002250000250000035000002000000050000028000000700000\"","planproyectoobjetivo":"","planobjetivocod":"5","planjurisdiccioncod":"4","planproyectofdesde":"2017-03-03 00:00:00","planproyectofhasta":"2018-06-06 00:00:00","planproyectoestadocod":"1","planproyectoestado":"10","planproyectofalta":"2017-08-01 10:18:26","ultmodfecha":"2017-08-01 10:18:26","ultmodusuario":"1","planproyectocompromiso":"","planobjetivocoddesc":"Crear las condiciones que garanticen la Integraci\u00f3n Urbana y la participaci\u00f3n comunitaria a trav\u00e9s de la Gesti\u00f3n Social del H\u00e1bitat","planjurisdiccioncoddesc":"Ministerio de Desarrollo Humano y H\u00e1bitat","planproyectoestadocoddesc":"En curso"},"2596":{"planproyectocod":"2596","planproyectonombre":"Obras Villa 1-11-14 FF","planproyectodescripcion":"La Subsecretar\u00eda de H\u00e1bitat e Inclusi\u00f3n se encuentra trabajando en la recuperaci\u00f3n Y fortalecimiento de los espacios p\u00fablicos a partir de un planeamiento urbano participativo que incluye la perspectiva de g\u00e9nero Y la ambiental.  Las obras que se realizan en todos los barrios tienen repercusiones positivas en el ambiente al agregar m\u00e1s espacios abiertos Y verdes en la comunidad: espacios de recreaci\u00f3n, deportivos, mobiliario urbano, contenedores de basura Y espacios para estacionamiento; tambi\u00e9n se interviene en redes de infraestructura, como: redes de cloaca, de agua potable, pluvial, alumbrado p\u00fablico; que mejoran la calidad de vida de las personas Y de estas con el ambiente. \u0095 Aliviador Varela, redes de infraestructura. \u0095 Cancha Paraguayos, espacio deportivo Y red de infraestructura. \u0095 Cancha Varela Y Frentes Perito Moreno, espacio deportivo Y redes de infraestructura.","planproyectoobjetivo":"","planobjetivocod":"5","planjurisdiccioncod":"4","planproyectofdesde":"2016-03-10 00:00:00","planproyectofhasta":"2019-07-16 00:00:00","planproyectoestadocod":"1","planproyectoestado":"10","planproyectofalta":"2017-08-01 10:18:26","ultmodfecha":"2017-08-01 10:18:26","ultmodusuario":"1","planproyectocompromiso":"","planobjetivocoddesc":"Crear las condiciones que garanticen la Integraci\u00f3n Urbana y la participaci\u00f3n comunitaria a trav\u00e9s de la Gesti\u00f3n Social del H\u00e1bitat","planjurisdiccioncoddesc":"Ministerio de Desarrollo Humano y H\u00e1bitat","planproyectoestadocoddesc":"En curso"},"2595":{"planproyectocod":"2595","planproyectonombre":"Obras Villa 1-11-14 FC","planproyectodescripcion":"La Subsecretar\u00eda de H\u00e1bitat e Inclusi\u00f3n se encuentra trabajando en los barrios a trav\u00e9s de su esquema de Gesti\u00f3n Social del H\u00e1bitat, con presencia permanente en territorio, interviniendo en la recuperaci\u00f3n Y fortalecimiento de los espacios p\u00fablicos a partir de un planeamiento urbano participativo que incluye la perspectiva de g\u00e9nero Y la ambiental. El objetivo es la generaci\u00f3n de espacios de encuentro, que fomenten una mayor relaci\u00f3n de convivencia entre vecinos. Las obras consisten en la intervenci\u00f3n del espacio p\u00fablico degradado Y su recuperaci\u00f3n para el uso recreativo Y reacondicionamiento de redes de infraestructura.  \u0095 Cloacas Mz 1-2-3, reacondicionamiento.  \u0095 Cloacas Mz 29, reacondicionamiento. \u0095 Cloacas Paraguayos, reacondicionamiento. \u0095 Cloacas San Jorge, reacondicionamiento","planproyectoobjetivo":"","planobjetivocod":"5","planjurisdiccioncod":"4","planproyectofdesde":"2017-02-03 00:00:00","planproyectofhasta":"2018-02-28 00:00:00","planproyectoestadocod":"1","planproyectoestado":"10","planproyectofalta":"2017-08-01 10:18:26","ultmodfecha":"2017-08-01 10:18:26","ultmodusuario":"1","planproyectocompromiso":"","planobjetivocoddesc":"Crear las condiciones que garanticen la Integraci\u00f3n Urbana y la participaci\u00f3n comunitaria a trav\u00e9s de la Gesti\u00f3n Social del H\u00e1bitat","planjurisdiccioncoddesc":"Ministerio de Desarrollo Humano y H\u00e1bitat","planproyectoestadocoddesc":"En curso"},"2590":{"planproyectocod":"2590","planproyectonombre":"Obras Soldati y Piletones FF","planproyectodescripcion":"La Subsecretar\u00eda de H\u00e1bitat e Inclusi\u00f3n se encuentra trabajando en la recuperaci\u00f3n y fortalecimiento de los espacios p\u00fablicos a partir de un planeamiento urbano participativo que incluye la perspectiva de g\u00e9nero y la ambiental.  Las obras que se realizan en todos los barrios tienen repercusiones positivas en el ambiente al agregar m\u00e1s espacios abiertos y verdes en la comunidad: espacios de recreaci\u00f3n, deportivos, mobiliario urbano, contenedores de basura y espacios para estacionamiento; tambi\u00e9n se interviene en redes de infraestructura, como: redes de cloaca, de agua potable, pluvial, alumbrado p\u00fablico; que mejoran la calidad de vida de las personas y de estas con el ambiente. \u0095 Ampliacion Nido Soldati, obra nueva. \u0095 Complejo 8 Torres, refuncionalizacion y puesta en valor del espacio publico.","planproyectoobjetivo":"","planobjetivocod":"5","planjurisdiccioncod":"4","planproyectofdesde":"2016-04-01 00:00:00","planproyectofhasta":"2018-07-23 00:00:00","planproyectoestadocod":"1","planproyectoestado":"10","planproyectofalta":"2017-08-01 10:18:26","ultmodfecha":"2017-08-01 10:18:26","ultmodusuario":"1","planproyectocompromiso":"","planobjetivocoddesc":"Crear las condiciones que garanticen la Integraci\u00f3n Urbana y la participaci\u00f3n comunitaria a trav\u00e9s de la Gesti\u00f3n Social del H\u00e1bitat","planjurisdiccioncoddesc":"Ministerio de Desarrollo Humano y H\u00e1bitat","planproyectoestadocoddesc":"En curso"},"2588":{"planproyectocod":"2588","planproyectonombre":"Obras Soldati, Piletones, F\u00e1tima FC","planproyectodescripcion":"La Subsecretar\u00eda de H\u00e1bitat e Inclusi\u00f3n se encuentra trabajando en los barrios a trav\u00e9s de su esquema de Gesti\u00f3n Social del H\u00e1bitat, con presencia permanente en territorio, interviniendo en la recuperaci\u00f3n y fortalecimiento de los espacios p\u00fablicos a partir de un planeamiento urbano participativo que incluye la perspectiva de g\u00e9nero y la ambiental. El objetivo es la generaci\u00f3n de espacios de encuentro, que fomenten una mayor relaci\u00f3n de convivencia entre vecinos. Las obras consisten en la intervenci\u00f3n del espacio p\u00fablico degradado y su recuperaci\u00f3n para el uso recreativo y reacondicionamientno de redes de infraestructura. \u0095 Plaza de juegos y espacio deportivo, calle Lacarra (entre Riestra y Somellera) \u0095 Plaza y Cancha, Club Atletico Lacarra, puesta en valor. \u0095 Polideportivo Piletones, puesta en valor. \u0095 Vereda y Feria CH Soldati, puesta en valor y ordenamiento del espacio publico.","planproyectoobjetivo":"","planobjetivocod":"5","planjurisdiccioncod":"4","planproyectofdesde":"2016-01-04 00:00:00","planproyectofhasta":"2018-02-28 00:00:00","planproyectoestadocod":"1","planproyectoestado":"10","planproyectofalta":"2017-08-01 10:18:26","ultmodfecha":"2017-08-01 10:18:26","ultmodusuario":"1","planproyectocompromiso":"","planobjetivocoddesc":"Crear las condiciones que garanticen la Integraci\u00f3n Urbana y la participaci\u00f3n comunitaria a trav\u00e9s de la Gesti\u00f3n Social del H\u00e1bitat","planjurisdiccioncoddesc":"Ministerio de Desarrollo Humano y H\u00e1bitat","planproyectoestadocoddesc":"En curso"},"2561":{"planproyectocod":"2561","planproyectonombre":"Obras Cild\u00e1\u00f1ez FF","planproyectodescripcion":"La Subsecretar\u00eda de H\u00e1bitat e Inclusi\u00f3n se encuentra trabajando en la recuperaci\u00f3n y fortalecimiento de los espacios p\u00fablicos a partir de un planeamiento urbano participativo que incluye la perspectiva de g\u00e9nero y la ambiental. Las obras que se realizan en todos los barrios tienen repercusiones positivas en el ambiente al agregar m\u00e1s espacios abiertos y verdes en la comunidad: espacios de recreaci\u00f3n, deportivos, mobiliario urbano, contenedores de basura y espacios para estacionamiento; tambi\u00e9n se interviene en redes de infraestructura, como: redes de cloaca, de agua potable, pluvial, alumbrado p\u00fablico; que mejoran la calidad de vida de las personas y de estas con el ambiente. \u0095 Eje White, infraestructura y espacio publico. \u0095 Eje Zuviria, redes de infraestructura y espacio publico.","planproyectoobjetivo":"","planobjetivocod":"5","planjurisdiccioncod":"4","planproyectofdesde":"2016-03-10 00:00:00","planproyectofhasta":"2018-12-26 00:00:00","planproyectoestadocod":"1","planproyectoestado":"10","planproyectofalta":"2017-08-01 10:18:26","ultmodfecha":"2017-08-01 10:18:26","ultmodusuario":"1","planproyectocompromiso":"","planobjetivocoddesc":"Crear las condiciones que garanticen la Integraci\u00f3n Urbana y la participaci\u00f3n comunitaria a trav\u00e9s de la Gesti\u00f3n Social del H\u00e1bitat","planjurisdiccioncoddesc":"Ministerio de Desarrollo Humano y H\u00e1bitat","planproyectoestadocoddesc":"En curso"},"2560":{"planproyectocod":"2560","planproyectonombre":"Obras Cild\u00e1\u00f1ez FC","planproyectodescripcion":"La Subsecretar\u00eda de H\u00e1bitat e Inclusi\u00f3n se encuentra trabajando en los barrios a trav\u00e9s de su esquema de Gesti\u00f3n Social del H\u00e1bitat, con presencia permanente en territorio, interviniendo en la recuperaci\u00f3n y fortalecimiento de los espacios p\u00fablicos a partir de un planeamiento urbano participativo que incluye la perspectiva de g\u00e9nero y la ambiental. El objetivo es la generaci\u00f3n de espacios de encuentro, que fomenten una mayor relaci\u00f3n de convivencia entre vecinos. Las obras consisten en la intervenci\u00f3n del espacio p\u00fablico degradado y su recuperaci\u00f3n para el uso recreativo y reacondicionamiento de redes de infraestructura. \u0095 Boulevard La Salle y Mz A, reacondicionamiento. \u0095 Manzana C, reacondicionamiento.","planproyectoobjetivo":"","planobjetivocod":"5","planjurisdiccioncod":"4","planproyectofdesde":"2017-03-03 00:00:00","planproyectofhasta":"2017-12-15 00:00:00","planproyectoestadocod":"1","planproyectoestado":"10","planproyectofalta":"2017-08-01 10:18:26","ultmodfecha":"2017-08-01 10:18:26","ultmodusuario":"1","planproyectocompromiso":"","planobjetivocoddesc":"Crear las condiciones que garanticen la Integraci\u00f3n Urbana y la participaci\u00f3n comunitaria a trav\u00e9s de la Gesti\u00f3n Social del H\u00e1bitat","planjurisdiccioncoddesc":"Ministerio de Desarrollo Humano y H\u00e1bitat","planproyectoestadocoddesc":"En curso"},"2559":{"planproyectocod":"2559","planproyectonombre":"Centro de Apoyo para la Inclusi\u00f3n Educativa","planproyectodescripcion":"El Centro de Apoyo para la Inclusi\u00f3n Educativa de Alumnos con Discapacidad tiene como objetivo proveer los apoyos necesarios para garantizar el derecho a la educaci\u00f3n de calidad. Posee tres grandes proyectos: uno de dotaci\u00f3n de sistemas aumentativos\/ alternativos de comunicaci\u00f3n a 100 alumnos incluidos en escuelas p\u00fablicas comunes de la Ciudad; una p\u00e1gina web de libros escolares accesibles para personas con discapacidad visual y otras relacionadas a la lectura (www.librosescolares.buenosaires.gob.ar); y un registro de profesionales de la educaci\u00f3n y la salud aptos para cumplir el rol de mestro intergrador en escuelas p\u00fablicas y privadas de CABA seg\u00fan la normativa municipal y nacional.","planproyectoobjetivo":"","planobjetivocod":"4","planjurisdiccioncod":"4","planproyectofdesde":"2016-07-01 00:00:00","planproyectofhasta":"2017-03-30 00:00:00","planproyectoestadocod":"1","planproyectoestado":"10","planproyectofalta":"2017-08-01 10:18:26","ultmodfecha":"2017-08-01 10:18:26","ultmodusuario":"1","planproyectocompromiso":"","planobjetivocoddesc":"Aumentar la igualdad de oportunidades para personas en situaci\u00f3n de vulnerabilidad","planjurisdiccioncoddesc":"Ministerio de Desarrollo Humano y H\u00e1bitat","planproyectoestadocoddesc":"En curso"},"2360":{"planproyectocod":"2360","planproyectonombre":"V\u00ednculo de Impacto Social","planproyectodescripcion":"El VIS tiene el objetivo de promover la inserci\u00f3n laboral de j\u00f3venes entre 17 y 24 a\u00f1os de la zona sur de la Ciudad, que tengan una alta vulnerabilidad laboral. Este instrumento permite apalancar el trabajo que el Gobierno ya est\u00e1 realizando sobre empleabilidad con un enfoque distinto, escalando iniciativas efectivas de OSCs e innovando en el dise\u00f1o de sus programas. En particular, el VIS permite incorporar la gesti\u00f3n por resultados en el desarrollo de pol\u00edticas p\u00fablicas; abordar una problem\u00e1tica prioritaria con un modelo innovador de contrataci\u00f3n y financiamiento que no requiere una inversi\u00f3n inicial por parte del Gobierno; profundizar las colaboraciones intersectoriales, coordinando las acciones del GCBA y las organizaciones de la sociedad civil en el dise\u00f1o y ejecuci\u00f3n de programas.","planproyectoobjetivo":"","planobjetivocod":"3","planjurisdiccioncod":"3","planproyectofdesde":"2017-01-02 00:00:00","planproyectofhasta":"2019-12-30 00:00:00","planproyectoestadocod":"1","planproyectoestado":"10","planproyectofalta":"2017-08-01 10:18:26","ultmodfecha":"2017-08-01 10:18:26","ultmodusuario":"1","planproyectocompromiso":"","planobjetivocoddesc":"Objetivo estrat\u00e9gico 1","planjurisdiccioncoddesc":"Secretar\u00eda de Planificaci\u00f3n, Evaluaci\u00f3n y Coordinaci\u00f3n de Gesti\u00f3n","planproyectoestadocoddesc":"En curso"},"2112":{"planproyectocod":"2112","planproyectonombre":"Biblioteca Modelo","planproyectodescripcion":"Biblioteca Cort\u00e1zar \/Casa de la lectura. Lavalleja 924 (Villa Crespo)El objetivo es posicionarla como la primera Biblioteca modelo, una biblioteca moderna: lugar vital para la democratizaci\u00f3n de la informaci\u00f3n en la era digital; un espacio donde conviven la innovaci\u00f3n, el compromiso Y el empoderamiento de las comunidades.\u00bfC\u00f3mo? refuncionalizando sus espacios, instalando tecnolog\u00eda Y nuevos espacios de lectura, implementando la primera Biblioteca Digital. 1)Infraestructura, remodelaci\u00f3n Y equipamiento: Caf\u00e9 literario, distintos climas de lectura, S.U.M. flexible (espacio infantil Y auditorio), espacios flexibles (nuevos espacios de lectura, espacios para trabajo colaborativo, Tic de juegos Y creaci\u00f3n, talleres Y servicios para la comunidad).2) Vidateca: vinculo de la Biblioteca con el barrio:Registrar distintas expresiones sobre la vida cultural de los barrios Y, en ese proceso, convocar nuevas audiencias para que aprendan a producir contenidos digitales Y revitalicen el espacio en las biblioteca. Ser\u00e1 un atlas de las memorias colectivas del barrio. En la biblioteca se producir\u00e1n los contenidos de manera colaborativa para subir a la web Y generar un archivo ON line.","planproyectoobjetivo":"","planobjetivocod":"2","planjurisdiccioncod":"2","planproyectofdesde":"2017-03-01 00:00:00","planproyectofhasta":"2017-12-31 00:00:00","planproyectoestadocod":"1","planproyectoestado":"10","planproyectofalta":"2017-08-01 10:18:26","ultmodfecha":"2017-08-01 10:18:26","ultmodusuario":"1","planproyectocompromiso":"","planobjetivocoddesc":"Descentralizar la oferta cultural de calidad en los barrios de la Ciudad","planjurisdiccioncoddesc":"Ministerio de Cultura","planproyectoestadocoddesc":"En curso"},"2101":{"planproyectocod":"2101","planproyectonombre":"Di\u00e1logo intersectorial de pol\u00edticas","planproyectodescripcion":"Con este proyecto, el Gobierno de la Ciudad se propone dise\u00f1ar un dispositivo institucional para abordar desaf\u00edos Y coyunturas complejas con un mecanismo que garantice la coordinaci\u00f3n de m\u00faltiples sectores. Para ello, la iniciativa crea Y busca institucionalizar \u00e1mbitos de trabajo colaborativo en los que participen actores gubernamentales Y NO gubernamentales; Y establece metodolog\u00edas y  dispositivos para dise\u00f1ar pol\u00edticas p\u00fablicas basadas en buenas pr\u00e1cticas internacionales. Entre las iniciativas destacadas, se encuentran: - La creaci\u00f3n de una Mesa de Di\u00e1logo sobre Adicciones (M\u00e1s informaci\u00f3n en: http:\/\/www.buenosaires.gob.ar\/adicciones) - El desarrollo de un sistema de indicadores de g\u00e9nero de la Ciudad ","planproyectoobjetivo":"","planobjetivocod":"1","planjurisdiccioncod":"1","planproyectofdesde":"2017-01-01 00:00:00","planproyectofhasta":"2017-12-31 00:00:00","planproyectoestadocod":"1","planproyectoestado":"10","planproyectofalta":"2017-08-01 10:18:26","ultmodfecha":"2017-08-01 10:18:26","ultmodusuario":"1","planproyectocompromiso":"","planobjetivocoddesc":"Apoyar la incorporaci\u00f3n de evidencia, conocimiento Y datos en pol\u00edticas Y programas de gobierno prioritarios.","planjurisdiccioncoddesc":"Secretar\u00eda General Y Relaciones Internacionales","planproyectoestadocoddesc":"En curso"},"2099":{"planproyectocod":"2099","planproyectonombre":"Teatro Col\u00f3n en los Barrios y en las Provincias","planproyectodescripcion":"Este proyecto se propone sostener y profundizar la cooperaci\u00f3n cultural federal llevando el Teatro Col\u00f3n a todos los barrios de la Ciudad y las provincias del pa\u00eds. Para ello, los artistas del Teatro Col\u00f3n realizan funciones en los diferentes barrios de la Ciudad y en las provincias. Asimismo, el proyecto promueve la cooperaci\u00f3n y el intercambio cultural entre la Ciudad y las provincias.","planproyectoobjetivo":"","planobjetivocod":"41","planjurisdiccioncod":"1","planproyectofdesde":"2017-01-01 00:00:00","planproyectofhasta":"2017-12-31 00:00:00","planproyectoestadocod":"1","planproyectoestado":"10","planproyectofalta":"2017-08-01 10:18:26","ultmodfecha":"2017-08-01 10:18:26","ultmodusuario":"1","planproyectocompromiso":"","planobjetivocoddesc":"Promover iniciativas de cooperaci\u00f3n con gobiernos sub-nacionales para la implementaci\u00f3n de proyectos conjuntos y el intercambio de buenas pr\u00e1cticas de gesti\u00f3n.","planjurisdiccioncoddesc":"Secretar\u00eda General Y Relaciones Internacionales","planproyectoestadocoddesc":"En curso"},"2093":{"planproyectocod":"2093","planproyectonombre":"CoPE: Relacionamiento Institucional","planproyectodescripcion":"\"Este proyecto busca instituir al Consejo de Planeamiento Estrat\u00e9gico (CoPE) de la Ciudad como un foro de di\u00e1logo sobre la visi\u00f3n urbana de la Ciudad. Para ello, llevar\u00e1 adelante un plan de relacionamiento institucional con actores de la Ciudad, el \u00c1rea Metropolitana de Buenos Aires (AMBA) y actores internacionales. La iniciativa incluye diversos ejes de trabajo:\n-Transferir el conocimiento y la experiencia del CoPE a los Consejos Consultivos de las Comunas de la Ciudad y de los 40 municipios del AMBA. \n-Implementar el Programa de Capacitaci\u00f3n para la formaci\u00f3n de Estrategas Urbanos del AMBA. \nM\u00e1s informaci\u00f3n en: http:\/\/www.buenosaires.gob.ar\/cope\n\"","planproyectoobjetivo":"","planobjetivocod":"8","planjurisdiccioncod":"1","planproyectofdesde":"2017-02-15 00:00:00","planproyectofhasta":"2017-12-20 00:00:00","planproyectoestadocod":"1","planproyectoestado":"10","planproyectofalta":"2017-08-01 10:18:26","ultmodfecha":"2017-08-01 10:18:26","ultmodusuario":"1","planproyectocompromiso":"","planobjetivocoddesc":"Generar un di\u00e1logo sistem\u00e1tico del Jefe de Gobierno y su gabinete con actores clave de la sociedad","planjurisdiccioncoddesc":"Secretar\u00eda General Y Relaciones Internacionales","planproyectoestadocoddesc":"En curso"},"2092":{"planproyectocod":"2092","planproyectonombre":"CoPE: Plan Estrat\u00e9gico 2017-2035","planproyectodescripcion":"El Consejo de Planeamiento Estrat\u00e9gico (CoPE) de la Ciudad elaborar\u00e1 un Plan Estrat\u00e9gico 2017-2030 con perspectiva metropolitana, y una visi\u00f3n integral del desarrollo urbano, econ\u00f3mico, pol\u00edtico y social de la Ciudad. En articulaci\u00f3n con todas las \u00e1reas del Gobierno de la Ciudad, y los gobiernos nacional y de la provincia de Buenos Aires, el CoPE elaborar\u00e1 el Plan Estrat\u00e9gico 2017-2035, que ser\u00e1 sometido a la validaci\u00f3n de las 190 organizaciones de la sociedad civil que integran el Consejo. Una vez aprobado el Plan, el CoPE establecer\u00e1 una Oficina de Monitoreo para analizar su implementaci\u00f3n. M\u00e1s informaci\u00f3n en: http:\/\/www.buenosaires.gob.ar\/cope ","planproyectoobjetivo":"","planobjetivocod":"8","planjurisdiccioncod":"1","planproyectofdesde":"2017-01-01 00:00:00","planproyectofhasta":"2017-12-31 00:00:00","planproyectoestadocod":"1","planproyectoestado":"10","planproyectofalta":"2017-08-01 10:18:26","ultmodfecha":"2017-08-01 10:18:26","ultmodusuario":"1","planproyectocompromiso":"","planobjetivocoddesc":"Generar un di\u00e1logo sistem\u00e1tico del Jefe de Gobierno y su gabinete con actores clave de la sociedad","planjurisdiccioncoddesc":"Secretar\u00eda General Y Relaciones Internacionales","planproyectoestadocoddesc":"En curso"},"2091":{"planproyectocod":"2091","planproyectonombre":"BA Capital del Encuentro, la Convivencia Y el Di\u00e1logo Interreligioso","planproyectodescripcion":"Este proyecto promueve a la Ciudad de Buenos Aires como la Capital Latinoamericana del Encuentro, la Convivencia Y el Di\u00e1logo Interreligioso. Para ello, el Gobierno crea diferentes espacios de di\u00e1logo que fortalezcan la convivencia interreligiosa en la Ciudad, Y refuercen el v\u00ednculo con las comunidades de fe.","planproyectoobjetivo":"","planobjetivocod":"8","planjurisdiccioncod":"1","planproyectofdesde":"2017-02-03 00:00:00","planproyectofhasta":"2017-12-31 00:00:00","planproyectoestadocod":"1","planproyectoestado":"10","planproyectofalta":"2017-08-01 10:18:26","ultmodfecha":"2017-08-01 10:18:26","ultmodusuario":"1","planproyectocompromiso":"","planobjetivocoddesc":"Generar un di\u00e1logo sistem\u00e1tico del Jefe de Gobierno y su gabinete con actores clave de la sociedad","planjurisdiccioncoddesc":"Secretar\u00eda General Y Relaciones Internacionales","planproyectoestadocoddesc":"En curso"},"2090":{"planproyectocod":"2090","planproyectonombre":"Acompa\u00f1amiento a Comunidades de Fe","planproyectodescripcion":"Con este proyecto, el Gobierno apoya Y potencia las acciones sociales que realizan las comunidades de fe en la Ciudad, con especial foco en aquellas comunidades que trabajan en la integraci\u00f3n urbana de zonas vulnerables.","planproyectoobjetivo":"","planobjetivocod":"8","planjurisdiccioncod":"1","planproyectofdesde":"2017-01-01 00:00:00","planproyectofhasta":"2017-12-16 00:00:00","planproyectoestadocod":"1","planproyectoestado":"10","planproyectofalta":"2017-08-01 10:18:26","ultmodfecha":"2017-08-01 10:18:26","ultmodusuario":"1","planproyectocompromiso":"","planobjetivocoddesc":"Generar un di\u00e1logo sistem\u00e1tico del Jefe de Gobierno y su gabinete con actores clave de la sociedad","planjurisdiccioncoddesc":"Secretar\u00eda General Y Relaciones Internacionales","planproyectoestadocoddesc":"En curso"},"2089":{"planproyectocod":"2089","planproyectonombre":"Anfiteatro Interreligioso","planproyectodescripcion":"En di\u00e1logo Y con el consenso de las comunidades de fe, se desarrollar\u00e1 un anfiteatro interreligioso, que ser\u00e1 un espacio para la celebraci\u00f3n de los diferentes cultos de la Ciudad.","planproyectoobjetivo":"","planobjetivocod":"8","planjurisdiccioncod":"1","planproyectofdesde":"2017-01-01 00:00:00","planproyectofhasta":"2017-03-09 00:00:00","planproyectoestadocod":"1","planproyectoestado":"10","planproyectofalta":"2017-08-01 10:18:26","ultmodfecha":"2017-08-01 10:18:26","ultmodusuario":"1","planproyectocompromiso":"","planobjetivocoddesc":"Generar un di\u00e1logo sistem\u00e1tico del Jefe de Gobierno y su gabinete con actores clave de la sociedad","planjurisdiccioncoddesc":"Secretar\u00eda General Y Relaciones Internacionales","planproyectoestadocoddesc":"En curso"},"2088":{"planproyectocod":"2088","planproyectonombre":"Agenda de Relacionamiento Internacional","planproyectodescripcion":"Este proyecto contempla el desarrollo Y la implementaci\u00f3n de una agenda de relacionamiento internacional para la Ciudad. Para ello, aborda diferentes l\u00edneas de trabajo:\n-La participaci\u00f3n del Jefe de Gobierno en los eventos internacionales m\u00e1s relevantes para la Ciudad. \n-Encuentros bilaterales entre el Jefe de Gobierno Y diferentes funcionarios con l\u00edderes globales Y funcionarios de otras ciudades. \n-La participaci\u00f3n activa de la Ciudad en las redes internacionales C40, 100 Ciudades Resilientes, CGLU, UCCI, Mercociudades, Metr\u00f3polis, CIDEU, ICLEI, Ciudades creativas \u0096UNESCO Y Strong Cities Network, entre otras.","planproyectoobjetivo":"","planobjetivocod":"8","planjurisdiccioncod":"1","planproyectofdesde":"2017-01-01 00:00:00","planproyectofhasta":"2017-12-31 00:00:00","planproyectoestadocod":"1","planproyectoestado":"10","planproyectofalta":"2017-08-01 10:18:26","ultmodfecha":"2017-08-01 10:18:26","ultmodusuario":"1","planproyectocompromiso":"","planobjetivocoddesc":"Generar un di\u00e1logo sistem\u00e1tico del Jefe de Gobierno y su gabinete con actores clave de la sociedad","planjurisdiccioncoddesc":"Secretar\u00eda General Y Relaciones Internacionales","planproyectoestadocoddesc":"En curso"},"2087":{"planproyectocod":"2087","planproyectonombre":"Plan de Relacionamiento Institucional","planproyectodescripcion":"\"Este proyecto busca implementar un plan para articular las relaciones del Gobierno de la Ciudad con organizaciones de la sociedad civil, universidades, comunidades de fe, el sector privado Y organismos internacionales. ","planproyectoobjetivo":"","planobjetivocod":"8","planjurisdiccioncod":"1","planproyectofdesde":"2017-01-01 00:00:00","planproyectofhasta":"2017-12-31 00:00:00","planproyectoestadocod":"1","planproyectoestado":"10","planproyectofalta":"2017-08-01 10:18:26","ultmodfecha":"2017-08-01 10:18:26","ultmodusuario":"1","planproyectocompromiso":"","planobjetivocoddesc":"Generar un di\u00e1logo sistem\u00e1tico del Jefe de Gobierno y su gabinete con actores clave de la sociedad","planjurisdiccioncoddesc":"Secretar\u00eda General Y Relaciones Internacionales","planproyectoestadocoddesc":"En curso"},"2085":{"planproyectocod":"2085","planproyectonombre":"AMBA DATA","planproyectodescripcion":"Este proyecto crear\u00e1 un sistema de informaci\u00f3n estad\u00edstica Y georreferenciada del \u00c1rea Metropolitana de Buenos Aires (AMBA) en l\u00ednea, para apoyar la gesti\u00f3n en ambos distritos Y como portal de datos abiertos al p\u00fablico. Incluye la armonizaci\u00f3n Y sistematizaci\u00f3n de datos ya existentes en ambos distritos; la recolecci\u00f3n de informaci\u00f3n actualmente NO disponible; el desarrollo de visualizaciones Y mapas que faciliten su uso; Y el establecimiento de una gobernanza conjunta para operar Y mantener el sistema.","planproyectoobjetivo":"","planobjetivocod":"104","planjurisdiccioncod":"1","planproyectofdesde":"2017-01-01 00:00:00","planproyectofhasta":"2019-12-31 00:00:00","planproyectoestadocod":"1","planproyectoestado":"10","planproyectofalta":"2017-08-01 10:18:26","ultmodfecha":"2017-08-01 10:18:26","ultmodusuario":"1","planproyectocompromiso":"","planobjetivocoddesc":"Generar proyectos AMBA para fomentar una cultura metropolitana","planjurisdiccioncoddesc":"Secretar\u00eda General Y Relaciones Internacionales","planproyectoestadocoddesc":"En curso"},"2084":{"planproyectocod":"2084","planproyectonombre":"Gabinete Metropolitano","planproyectodescripcion":"El Gobierno de la Ciudad Aut\u00f3noma de Buenos Aires Y el Gobierno de la Provincia de Buenos Aires constituyeron el Gabinete Metropolitano para abordar conjuntamente los desaf\u00edos que supone el \u00c1rea Metropolitana Buenos Aires (AMBA). Es un \u00e1mbito de coordinaci\u00f3n interjurisdiccional para dise\u00f1ar e implementar pol\u00edticas metropolitanas. Participan de este \u00e1mbito el Jefe de Gobierno de la Ciudad Y la Gobernadora de la Provincia junto a los respectivos ministros de cada distrito con responsabilidad por las iniciativas conjuntas.","planproyectoobjetivo":"","planobjetivocod":"104","planjurisdiccioncod":"1","planproyectofdesde":"2017-01-01 00:00:00","planproyectofhasta":"2017-12-31 00:00:00","planproyectoestadocod":"1","planproyectoestado":"10","planproyectofalta":"2017-08-01 10:18:26","ultmodfecha":"2017-08-01 10:18:26","ultmodusuario":"1","planproyectocompromiso":"","planobjetivocoddesc":"Generar proyectos AMBA para fomentar una cultura metropolitana","planjurisdiccioncoddesc":"Secretar\u00eda General Y Relaciones Internacionales","planproyectoestadocoddesc":"En curso"},"2083":{"planproyectocod":"2083","planproyectonombre":"Buenos Aires en la Alianza para el Gobierno Abierto","planproyectodescripcion":"Este proyecto contin\u00faa la participaci\u00f3n de Buenos Aires en el programa piloto de gobiernos subnacionales de la Alianza para el Gobierno Abierto (OGP, por sus siglas en ingl\u00e9s). OGP es una iniciativa GLOBAL de m\u00e1s de 69 pa\u00edses que promueven la transparencia, la participaci\u00f3n Y la innovaci\u00f3n gubernamental a trav\u00e9s del uso de nuevas tecnolog\u00edAS Y del di\u00e1logo permanente con la sociedad civil. Las ciudades participantes definen planes de acci\u00f3n a trav\u00e9s de la cocreaci\u00f3n entre el gobierno Y la sociedad civil. M\u00e1s informaci\u00f3n en: http:\/\/www.buenosaires.gob.ar\/agendadetransparencia\/gobierno-abierto\/buenos-aires-en-alianza-para-el-gobierno-abierto","planproyectoobjetivo":"","planobjetivocod":"103","planjurisdiccioncod":"1","planproyectofdesde":"2017-01-01 00:00:00","planproyectofhasta":"2017-12-15 00:00:00","planproyectoestadocod":"1","planproyectoestado":"10","planproyectofalta":"2017-08-01 10:18:26","ultmodfecha":"2017-08-01 10:18:26","ultmodusuario":"1","planproyectocompromiso":"","planobjetivocoddesc":"Impulsar iniciativas de innovaci\u00f3n institucional en el GCBA","planjurisdiccioncoddesc":"Secretar\u00eda General Y Relaciones Internacionales","planproyectoestadocoddesc":"En curso"},"2082":{"planproyectocod":"2082","planproyectonombre":"Agenda de Transparencia e Innovaci\u00f3n Institucional: Gobierno Responsable e Inteligente","planproyectodescripcion":"Con esta agenda, la Secretar\u00eda General desarrolla Y acompa\u00f1a diversas iniciativas del Gobierno para potenciar la rendici\u00f3n de cuentas Y la co-creaci\u00f3n de pol\u00edticas p\u00fablicas con los vecinos. M\u00e1s informaci\u00f3n en http:\/\/www.buenosaires.gob.ar\/agendadetransparencia\/gobierno-inteligente","planproyectoobjetivo":"","planobjetivocod":"103","planjurisdiccioncod":"1","planproyectofdesde":"2017-01-01 00:00:00","planproyectofhasta":"2017-12-20 00:00:00","planproyectoestadocod":"1","planproyectoestado":"10","planproyectofalta":"2017-08-01 10:18:26","ultmodfecha":"2017-08-01 10:18:26","ultmodusuario":"1","planproyectocompromiso":"","planobjetivocoddesc":"Impulsar iniciativas de innovaci\u00f3n institucional en el GCBA","planjurisdiccioncoddesc":"Secretar\u00eda General Y Relaciones Internacionales","planproyectoestadocoddesc":"En curso"},"2081":{"planproyectocod":"2081","planproyectonombre":"Agenda de Transparencia e Innovaci\u00f3n Institucional: Gobierno Abierto","planproyectodescripcion":"Este proyecto busca consolidar un gobierno abierto, que impulsa la participaci\u00f3n ciudadana, el acceso a la informaci\u00f3n Y la rendici\u00f3n cuentas ante los vecinos. Siguiendo los est\u00e1ndares internacionales en materia de gobierno abierto, promueve que los vecinos usen la informaci\u00f3n p\u00fablica para mejorar la calidad de los servicios p\u00fablicos.\nM\u00e1s informaci\u00f3n en: http:\/\/www.buenosaires.gob.ar\/agendadetransparencia\/gobierno-abierto ","planproyectoobjetivo":"","planobjetivocod":"103","planjurisdiccioncod":"1","planproyectofdesde":"2017-01-01 00:00:00","planproyectofhasta":"2017-12-31 00:00:00","planproyectoestadocod":"1","planproyectoestado":"10","planproyectofalta":"2017-08-01 10:18:26","ultmodfecha":"2017-08-01 10:18:26","ultmodusuario":"1","planproyectocompromiso":"","planobjetivocoddesc":"Impulsar iniciativas de innovaci\u00f3n institucional en el GCBA","planjurisdiccioncoddesc":"Secretar\u00eda General Y Relaciones Internacionales","planproyectoestadocoddesc":"En curso"},"2079":{"planproyectocod":"2079","planproyectonombre":"Pol\u00edticas Basadas en la Evidencia","planproyectodescripcion":"A trav\u00e9s de este proyecto, la Secretar\u00eda General y de Relaciones Internacionales de la Ciudad asiste a las diferentes \u00e1reas del Gobierno implementando diferentes modalidades para generar y usar evidencia en la toma de decisiones. Entre otras cuestiones, este proyecto realiza: \n-An\u00e1lisis estad\u00edsticos y espaciales de informaci\u00f3n de desempe\u00f1o de programas prioritarios.\n-Estudios cuali-cuantitativos en profundidad en conjunto con universidades y expertos. \n-Experimentaci\u00f3n sobre la base de conocimientos de la econom\u00eda del comportamiento para optimizar el desempe\u00f1o de la administraci\u00f3n y la interacci\u00f3n con los vecinos. \n-Evaluaci\u00f3n de programas prioritarios de gobierno.\"","planproyectoobjetivo":"","planobjetivocod":"1","planjurisdiccioncod":"1","planproyectofdesde":"2017-01-01 00:00:00","planproyectofhasta":"2017-12-31 00:00:00","planproyectoestadocod":"1","planproyectoestado":"10","planproyectofalta":"2017-08-01 10:18:26","ultmodfecha":"2017-08-01 10:18:26","ultmodusuario":"1","planproyectocompromiso":"","planobjetivocoddesc":"Apoyar la incorporaci\u00f3n de evidencia, conocimiento Y datos en pol\u00edticas Y programas de gobierno prioritarios.","planjurisdiccioncoddesc":"Secretar\u00eda General Y Relaciones Internacionales","planproyectoestadocoddesc":"En curso"},"2078":{"planproyectocod":"2078","planproyectonombre":"Compromisos de Gobierno","planproyectodescripcion":"Los Compromisos de Gobierno son objetivos espec\u00edficos y medibles, enunciados por el Jefe de Gobierno al inicio de la gesti\u00f3n, sobre los que el Gobierno de la Ciudad rinde cuentas constantemente ante la ciudadan\u00eda, para que todos juntos podamos medir c\u00f3mo vamos. M\u00e1s informaci\u00f3n en http:\/\/www.buenosaires.gob.ar\/compromisos","planproyectoobjetivo":"","planobjetivocod":"102","planjurisdiccioncod":"1","planproyectofdesde":"2017-01-01 00:00:00","planproyectofhasta":"2017-12-31 00:00:00","planproyectoestadocod":"1","planproyectoestado":"10","planproyectofalta":"2017-08-01 10:18:26","ultmodfecha":"2017-08-01 10:18:26","ultmodusuario":"1","planproyectocompromiso":"","planobjetivocoddesc":"Institucionalizar el uso de compromisos p\u00fablicos para promover el cumplimiento y la rendici\u00f3n de cuentas del GCBA","planjurisdiccioncoddesc":"Secretar\u00eda General Y Relaciones Internacionales","planproyectoestadocoddesc":"En curso"},"2053":{"planproyectocod":"2053","planproyectonombre":"Actividades Culturales en La Casa de la Cultura","planproyectodescripcion":"Programaci\u00f3n Art\u00edstica del Sal\u00f3n Dorado de la Casa de la Cultura. Presentaci\u00f3n de Libros, Conciertos, Exposiciones, Ciclos de Tango, Encuentros corales e inclusi\u00f3n a las visitas guiadas para conocer este espacio emblem\u00e1tico de la Ciudad.","planproyectoobjetivo":"","planobjetivocod":"101","planjurisdiccioncod":"2","planproyectofdesde":"2017-05-01 00:00:00","planproyectofhasta":"2017-12-31 00:00:00","planproyectoestadocod":"1","planproyectoestado":"10","planproyectofalta":"2017-08-01 10:18:26","ultmodfecha":"2017-08-01 10:18:26","ultmodusuario":"1","planproyectocompromiso":"","planobjetivocoddesc":"Posicionar a Buenos Aires entre los primeros pa\u00edses del Ranking de consumo cultural de la regi\u00f3n","planjurisdiccioncoddesc":"Ministerio de Cultura","planproyectoestadocoddesc":"En curso"},"2049":{"planproyectocod":"2049","planproyectonombre":"Festival de Piano","planproyectodescripcion":"Cinco pianos suenan al un\u00edsono en diferentes espacios de la Ciudad. Cinco importantes pianistas como Alberto Bohbouth, Antonio Formaro, Federico Mizmahi, Hern\u00e1n Matorra y Juan Nevani en un encuentro musical \u00fanico.","planproyectoobjetivo":"","planobjetivocod":"101","planjurisdiccioncod":"2","planproyectofdesde":"2017-08-04 00:00:00","planproyectofhasta":"2017-11-17 00:00:00","planproyectoestadocod":"1","planproyectoestado":"10","planproyectofalta":"2017-08-01 10:18:26","ultmodfecha":"2017-08-01 10:18:26","ultmodusuario":"1","planproyectocompromiso":"","planobjetivocoddesc":"Posicionar a Buenos Aires entre los primeros pa\u00edses del Ranking de consumo cultural de la regi\u00f3n","planjurisdiccioncoddesc":"Ministerio de Cultura","planproyectoestadocoddesc":"En curso"},"2045":{"planproyectocod":"2045","planproyectonombre":"Festival Beethoven de m\u00fasica cl\u00e1sica con orquestas de la ciudad","planproyectodescripcion":"A 190 a\u00f1os de la muerte de Beethoven, el festival se desarrollar\u00e1 a lo largo de siete intensos d\u00edas  realizando el primer gran Festival de M\u00fasica Cl\u00e1sica, elevando los par\u00e1metros de calidad frente a la mirada internacional y, a su vez, acercando a todos los vecinos las grandes obras.","planproyectoobjetivo":"","planobjetivocod":"101","planjurisdiccioncod":"2","planproyectofdesde":"2017-12-11 00:00:00","planproyectofhasta":"2017-12-16 00:00:00","planproyectoestadocod":"1","planproyectoestado":"10","planproyectofalta":"2017-08-01 10:18:26","ultmodfecha":"2017-08-01 10:18:26","ultmodusuario":"1","planproyectocompromiso":"","planobjetivocoddesc":"Posicionar a Buenos Aires entre los primeros pa\u00edses del Ranking de consumo cultural de la regi\u00f3n","planjurisdiccioncoddesc":"Ministerio de Cultura","planproyectoestadocoddesc":"En curso"},"2042":{"planproyectocod":"2042","planproyectonombre":"Feria del Libro Infantil","planproyectodescripcion":"Propuestas de charlas, talleres, entrevistas, narraci\u00f3n de cuentos para chicos de todas las edades, todos los d\u00edas de la feria. Espacio de lectura en el stand, presencia de colegios primarios de la ciudad. ","planproyectoobjetivo":"","planobjetivocod":"100","planjurisdiccioncod":"2","planproyectofdesde":"2017-07-01 00:00:00","planproyectofhasta":"2017-07-31 00:00:00","planproyectoestadocod":"1","planproyectoestado":"10","planproyectofalta":"2017-08-01 10:18:26","ultmodfecha":"2017-08-01 10:18:26","ultmodusuario":"1","planproyectocompromiso":"","planobjetivocoddesc":"Fomentar y difundir la cultura no estatal articulando con las agrupaciones que la representan","planjurisdiccioncoddesc":"Ministerio de Cultura","planproyectoestadocoddesc":"En curso"},"2041":{"planproyectocod":"2041","planproyectonombre":"Feria del Libro","planproyectodescripcion":"M\u00e1s de 50 propuestas y actividades durante toda la Feria del libro. Con la participaci\u00f3n de destacadas figuras del mundo de la cultura, la literatura y el espect\u00e1culo (Luisa Valenzuela, Ra\u00fal Lavi\u00e9, Claudia Pi\u00f1eiro, Gonzalo Valenzuela, Gerardo Roz\u00edn, Bobby Flores, entre otros). Firma de convenio hermandad entre las Redes de Bibliotecas P\u00fablicas de Los \u00c1ngeles y Buenos Aires.  ","planproyectoobjetivo":"","planobjetivocod":"100","planjurisdiccioncod":"2","planproyectofdesde":"2017-04-01 00:00:00","planproyectofhasta":"2017-05-27 00:00:00","planproyectoestadocod":"1","planproyectoestado":"10","planproyectofalta":"2017-08-01 10:18:26","ultmodfecha":"2017-08-01 10:18:26","ultmodusuario":"1","planproyectocompromiso":"","planobjetivocoddesc":"Fomentar y difundir la cultura no estatal articulando con las agrupaciones que la representan","planjurisdiccioncoddesc":"Ministerio de Cultura","planproyectoestadocoddesc":"En curso"},"2035":{"planproyectocod":"2035","planproyectonombre":"Centro Cultural Nuevo 25 Mayo","planproyectodescripcion":"\"El emblem\u00e1tico cine teatro de Villa Urquiza se transforma en un Centro Cultural 25 de Mayo, creciendo para transformarse en el polo cultural del norte de la Ciudad de Buenos Aires.Nuevos espacios Y equipamiento. Nuevos contenidos. Nuevos p\u00fablicos de edades diversificadas.\nTeatro popular, teatro musical, m\u00fasica, experiencias multidisciplinarias, danza Y danza teatro. Adem\u00e1s \u0093El 25 va a los barrios\u0093  un programa de nuevos p\u00fablicos que afianza la relaci\u00f3n con el barrio, Verano en la terraza, Camping Cultural para grandes Y chicos en vacaciones, milonga, programaci\u00f3n internacional Y artistas residentes de agrupaciones barriales.\"","planproyectoobjetivo":"","planobjetivocod":"2","planjurisdiccioncod":"2","planproyectofdesde":"2017-03-17 00:00:00","planproyectofhasta":"2017-11-30 00:00:00","planproyectoestadocod":"1","planproyectoestado":"10","planproyectofalta":"2017-08-01 10:18:26","ultmodfecha":"2017-08-01 10:18:26","ultmodusuario":"1","planproyectocompromiso":"","planobjetivocoddesc":"Descentralizar la oferta cultural de calidad en los barrios de la Ciudad","planjurisdiccioncoddesc":"Ministerio de Cultura","planproyectoestadocoddesc":"En curso"},"2034":{"planproyectocod":"2034","planproyectonombre":"Bienal Arte Joven Buenos Aires","planproyectodescripcion":"Edici\u00f3n 2017-2018. La Bienal sale a la calle. El Festival de la Bienal vuelve a su casa, \u00a0El centro Cultural Recoleta del lunes 25\/9 al domingo 21\/10. M\u00e1s de 800 artistas de artes visuales, audiovisuales, esc\u00e9nicas, m\u00faisca, y literatura estar\u00e1n mostrando sus creaciones a toda la Ciudad.\u00a0Adem\u00e1s, en esta edici\u00f3n, La Bienal sale a la Calle y toma la ciudad. En conjunto con la Subsecretar\u00eda de Movilidad Sustentable y segura y la\u00a0Subsecretar\u00eda de Asuntos Interjurisdiccionales y Pol\u00edtica Metropolitana, 4 grandes intervenciones en puntos neur\u00e1lgicos de la ciudad amplifican la experiencia cultural.\u00a0","planproyectoobjetivo":"","planobjetivocod":"99","planjurisdiccioncod":"2","planproyectofdesde":"2017-02-05 00:00:00","planproyectofhasta":"2017-10-01 00:00:00","planproyectoestadocod":"1","planproyectoestado":"10","planproyectofalta":"2017-08-01 10:18:26","ultmodfecha":"2017-08-01 10:18:26","ultmodusuario":"1","planproyectocompromiso":"","planobjetivocoddesc":"Estimular y difundir la cultura joven","planjurisdiccioncoddesc":"Ministerio de Cultura","planproyectoestadocoddesc":"En curso"},"2033":{"planproyectocod":"2033","planproyectonombre":"Formaci\u00f3n Art\u00edstica: Recuperaci\u00f3n edilicia en Conservatorios e Institutos Art\u00edsticos","planproyectodescripcion":"\"La Direcci\u00f3n General de Ense\u00f1anza Art\u00edstica lleva adelante un plan de puesta en valor de los edificios de los institutos que incluye: EMAD: Remodelaci\u00f3n Y reacondicionamiento de los tres pisos de la sede Forest. Instituto Vocacional de Arte Manuel Jos\u00e9 de Labard\u00e9n: Construcci\u00f3n de un dep\u00f3sito de materiales did\u00e1cticos en la sede P\u00edo Collivadino.\nConservatorio Superior de M\u00fasica de la Ciudad de Buenos Aires \"Astor Piazzolla\" Y Conservatorio Superior de M\u00fasica \"Manuel de Falla\": Puesta en valor de la fachada del edificio Y acustizaci\u00f3n de aulas del 2\u00b0piso. \"","planproyectoobjetivo":"","planobjetivocod":"99","planjurisdiccioncod":"2","planproyectofdesde":"2017-04-20 00:00:00","planproyectofhasta":"2017-09-02 00:00:00","planproyectoestadocod":"1","planproyectoestado":"10","planproyectofalta":"2017-08-01 10:18:26","ultmodfecha":"2017-08-01 10:18:26","ultmodusuario":"1","planproyectocompromiso":"","planobjetivocoddesc":"Estimular y difundir la cultura joven","planjurisdiccioncoddesc":"Ministerio de Cultura","planproyectoestadocoddesc":"En curso"},"2032":{"planproyectocod":"2032","planproyectonombre":"Centro Cultural Recoleta - Programaci\u00f3n","planproyectodescripcion":"EL CCR es ahora un punto de encuentro de todas las generaciones, de toda la ciudad, que pone especial atenci\u00f3n en abrir un espacio a los j\u00f3venes de 18 a 30 a\u00f1os a trav\u00e9s de 22 programas que apoyan a la creaci\u00f3n, la formaci\u00f3n, la exhibici\u00f3n cultural y art\u00edstica: laboratorios de producci\u00f3n, residencias creativas, talleres programados a partir de convocatorias abiertas y p\u00fablicas, clases maestras, ciclos de teatro y danza, cine, m\u00fasica, artes pl\u00e1sticas, grandes eventos impulsados desde el centro y en colaboraci\u00f3n con todas las \u00e1reas de gobierno, organizaciones de la sociedad civil y colectivos de artistas independientes. Lo imaginamos como un espacio de encuentro y de todos. Abrimos 6 nuevos espacios para acercarse al Recoleta a leer, a dibujar, a jugar, a venir a estar y creamos l\u00edneas de programaci\u00f3n que dialogaran con los artistas pero tambi\u00e9n con aquellos vecinos que no se sintieran parte del mapa art\u00edstico y cultural. Este a\u00f1o tambi\u00e9n los m\u00e1s j\u00f3venes desde 13 a 17 a\u00f1os encuentran un lugar de pertenencia en el Recoleta para que sean parte de esta experiencia cultural, consolidando un nuevo \u00edcono de la cultura joven en la Ciudad.","planproyectoobjetivo":"","planobjetivocod":"99","planjurisdiccioncod":"2","planproyectofdesde":"2016-12-14 00:00:00","planproyectofhasta":"2017-12-17 00:00:00","planproyectoestadocod":"1","planproyectoestado":"10","planproyectofalta":"2017-08-01 10:18:26","ultmodfecha":"2017-08-01 10:18:26","ultmodusuario":"1","planproyectocompromiso":"","planobjetivocoddesc":"Estimular y difundir la cultura joven","planjurisdiccioncoddesc":"Ministerio de Cultura","planproyectoestadocoddesc":"En curso"},"2031":{"planproyectocod":"2031","planproyectonombre":"Bibliotecas Siglo XXI","planproyectodescripcion":"\"Convertir las bibliotecas en 29 nuevos centros de la cultura barrial, espacio de lectura, trabajo y aprendizaje: SABER-HACER-DISFRUTAR. Centros de encuentro e intercambio social y cultural. Programaci\u00f3n: BUENOS AIRES TE CUENTA UN CUENTO, HOMENAJE A HORACIO QUIROGA, HOMENAJE A OLVIERIO GIRONDO, FESTIVAL GABRIEL GARC\u00cdA MARQUEZ \"MACONDO EN BA\", MUESTRA HOMENAJE SOBRE ROBERTO ARLT, FESTIVAL DE NO FICCI\u00d3N,GRAN ACCI\u00d3N CON EJE EN EL 100 ANIVERSARIO DE LA REVOLUCI\u00d3N RUSA.\nPuesta en valor: EDIFICIOS Y EQUIPAMIENTO ( BIBLIOTECAS 2017 + 2 BIBLIOTECAS 2016 (41% DE LA RED)).\nPuesta en valor de 2 bibliotecas durante el a\u00f1o 2016: Guido Y Spano, Ricardo G\u00fciraldes.\nPuesta en valor de 4 bibliotecas en 2017: Biblioteca Enrique Banchs, Biblioteca Jos\u00e9 Hern\u00e1ndez, Biblioteca Casa de la Lectura, Biblioteca Manuel G\u00e1lvez.\nNueva estrategia: La propuesta de encuentro e intercambio social Y cultural consiste en convertir a las bibliotecas en espacios de aprendizaje Y trabajo colaborativo. Que sean centros culturales del barrio, donde los vecinos puedan participar de charlas, exposiciones, talleres Y ciclos de actividades, basados en tres ejes: disfrutar, hacer Y aprender. Las tem\u00e1ticas de estas acciones giran en torno a: culturas urbanas, buen vivir, tradiciones mutadas Y tecnolog\u00edAS disruptivas.\nA diferencia del paradigma tradicional, hace foco en una  mirada en las bibliotecas como espacios din\u00e1micos Y ruidosos; Y NO \u00fanicamente orientada hacia la consulta de obras Y la lectura individual. Revalorizando los espacios, logra invitar a los ciudadanos a las bibliotecas como espacios abiertos referentes de su barrio.\"","planproyectoobjetivo":"","planobjetivocod":"2","planjurisdiccioncod":"2","planproyectofdesde":"2017-01-01 00:00:00","planproyectofhasta":"2017-12-31 00:00:00","planproyectoestadocod":"1","planproyectoestado":"10","planproyectofalta":"2017-08-01 10:18:26","ultmodfecha":"2017-08-01 10:18:26","ultmodusuario":"1","planproyectocompromiso":"","planobjetivocoddesc":"Descentralizar la oferta cultural de calidad en los barrios de la Ciudad","planjurisdiccioncoddesc":"Ministerio de Cultura","planproyectoestadocoddesc":"En curso"},"2029":{"planproyectocod":"2029","planproyectonombre":"Arte en Barrios","planproyectodescripcion":"\"Programa del Gobierno de la Ciudad de Buenos Aires, donde trabajan en conjunto el Ministerio de Cultura, el Ministerio de Desarrollo Humano y H\u00e1bitat, la Secretar\u00eda de Integraci\u00f3n Social y Urbana y el Instituto de la Vivienda. Arte en Barrios busca incluir a todos los barrios de la Ciudad de Buenos Aires en el circuito de la cultura oficial y potenciar los proyectos culturales ya existentes.\nEl programa acerca la actividad cultural a trav\u00e9s de la oferta de oficios y talleres; realiza funciones de cine; promueve salidas y visitas guiadas; genera actividades especiales durante vacaciones de invierno, acerca los Festivales de la Ciudad, presenta charlas con escritores y artistas, entre otras m\u00faltiples propuestas.\"","planproyectoobjetivo":"","planobjetivocod":"98","planjurisdiccioncod":"2","planproyectofdesde":"2017-03-01 00:00:00","planproyectofhasta":"2017-12-29 00:00:00","planproyectoestadocod":"1","planproyectoestado":"10","planproyectofalta":"2017-08-01 10:18:26","ultmodfecha":"2017-08-01 10:18:26","ultmodusuario":"1","planproyectocompromiso":"","planobjetivocoddesc":"Aumentar las actividades culturales en el Sur de la Ciudad","planjurisdiccioncoddesc":"Ministerio de Cultura","planproyectoestadocoddesc":"En curso"},"2028":{"planproyectocod":"2028","planproyectonombre":"Distrito de las Artes","planproyectodescripcion":"Programa que busca potenciar y generar actividades culturales que promuevan el desarrollo y crecimiento del distrito de las Artes. Con este objetivo hemos traslado a la Usina y sus alrededores las sedes centrales de alguno de los Festivales de la Ciudad (Tango, Jazz, Ciudad Emergente, Conectados). La Usina gastronomica convoca a los maximos referentes del sector a participar de multiples actividades. La plaza de la Usina un nuevo espacio verde que contar\u00e1 con un escenario al aire libre. ColorBA en cada una de las ediciones convoca a los grandes muralistas del mundo, de la Ciudad y del Barrio, donde convergen los colores de la tradici\u00f3n y las nuevas tendencias de esta disciplina. Trabajar y potenciar los distintos proyectos artisticos del barrio, promover a los nuevos artistas y galerias que se acercan al distrito, asi como acercar a los vecinos a disfrutar de gran oferta cultural que se genera.","planproyectoobjetivo":"","planobjetivocod":"98","planjurisdiccioncod":"2","planproyectofdesde":"2016-01-01 00:00:00","planproyectofhasta":"2018-04-15 00:00:00","planproyectoestadocod":"1","planproyectoestado":"10","planproyectofalta":"2017-08-01 10:18:26","ultmodfecha":"2017-08-01 10:18:26","ultmodusuario":"1","planproyectocompromiso":"","planobjetivocoddesc":"Aumentar las actividades culturales en el Sur de la Ciudad","planjurisdiccioncoddesc":"Ministerio de Cultura","planproyectoestadocoddesc":"En curso"},"2027":{"planproyectocod":"2027","planproyectonombre":"Usina del Arte - Programaci\u00f3n","planproyectodescripcion":"Icono arquitectonico de la ciudad convertido en un enorme espacio cultural, su programaci\u00f3n integra espect\u00e1culos musicales internacionales y nacionales de alto impacto, ciclos de gastronom\u00eda, muestras de artes visuales de alto nivel, espect\u00e1culos para toda la familia, adem\u00e1s de ser sede de los eventos y festivales m\u00e1s importantes de Buenos Aires","planproyectoobjetivo":"","planobjetivocod":"98","planjurisdiccioncod":"2","planproyectofdesde":"2016-01-01 00:00:00","planproyectofhasta":"2017-11-30 00:00:00","planproyectoestadocod":"1","planproyectoestado":"10","planproyectofalta":"2017-08-01 10:18:26","ultmodfecha":"2017-08-01 10:18:26","ultmodusuario":"1","planproyectocompromiso":"","planobjetivocoddesc":"Aumentar las actividades culturales en el Sur de la Ciudad","planjurisdiccioncoddesc":"Ministerio de Cultura","planproyectoestadocoddesc":"En curso"},"2025":{"planproyectocod":"2025","planproyectonombre":"Conciertos de C\u00e1mara","planproyectodescripcion":"Presentaciones en Centros Culturales Barriales, Museos Y Bibliotecas de la Ciudad.\n Se presentan cuartetos de cuerdas, quintetos de vientos, \nla Camerata Bariloche Y el grupo Violonchelos Argentinos liderados por Carlos Nozzi, entre otros.\n Orquestas invitadas al ciclo: \n Orquesta Estudiantil de Tango, \n Orquesta Juvenil Emilio Balcarce. \n Orquesta sinf\u00f3nica de San Mart\u00edn. \n Orquesta de la Municipal de 3 de Febrero. \n Orquesta de la Polic\u00eda Federal.\"","planproyectoobjetivo":"","planobjetivocod":"2","planjurisdiccioncod":"2","planproyectofdesde":"2017-03-06 00:00:00","planproyectofhasta":"2017-12-20 00:00:00","planproyectoestadocod":"1","planproyectoestado":"10","planproyectofalta":"2017-08-01 10:18:26","ultmodfecha":"2017-08-01 10:18:26","ultmodusuario":"1","planproyectocompromiso":"","planobjetivocoddesc":"Descentralizar la oferta cultural de calidad en los barrios de la Ciudad","planjurisdiccioncoddesc":"Ministerio de Cultura","planproyectoestadocoddesc":"En curso"},"2022":{"planproyectocod":"2022","planproyectonombre":"Buenos Aires Cuenta","planproyectodescripcion":" Presentaciones de grandes artistas como Norma Aleandro, Claudia Lapac\u00f3, Luisa Kuliok, Ana Mar\u00eda Piccio Y Pablo Alarc\u00f3n, dirigidos por Helena Tritek narrando cuentos para chicos en las bibliotecas de la Ciudad con el objetivo de promocionar la lectura Y estimular el encuentro con la tradici\u00f3n oral del narrador.","planproyectoobjetivo":"","planobjetivocod":"2","planjurisdiccioncod":"2","planproyectofdesde":"2017-03-26 00:00:00","planproyectofhasta":"2017-09-24 00:00:00","planproyectoestadocod":"1","planproyectoestado":"10","planproyectofalta":"2017-08-01 10:18:26","ultmodfecha":"2017-08-01 10:18:26","ultmodusuario":"1","planproyectocompromiso":"","planobjetivocoddesc":"Descentralizar la oferta cultural de calidad en los barrios de la Ciudad","planjurisdiccioncoddesc":"Ministerio de Cultura","planproyectoestadocoddesc":"En curso"},"2021":{"planproyectocod":"2021","planproyectonombre":"Estrellas en tu Barrio","planproyectodescripcion":"Con el mismo formato Y din\u00e1mica de Las Estrellas en Calle Corrientes, se realizar\u00e1n 11 presentaciones de cantantes populares en 6 escenarios instalados en 6 esquinas diferentes de las 11 comunas restantes de la Ciudad.  4 Comunas se cubren durante el 2016.Busca potenciar el encuentro de los vecinos con las estrellas populares en sus barrios, crear mayor pertenencia ciudadana Y darle valor a los teatros Y centros culturales barriales.","planproyectoobjetivo":"","planobjetivocod":"2","planjurisdiccioncod":"2","planproyectofdesde":"2017-01-27 00:00:00","planproyectofhasta":"2017-11-11 00:00:00","planproyectoestadocod":"1","planproyectoestado":"10","planproyectofalta":"2017-08-01 10:18:26","ultmodfecha":"2017-08-01 10:18:26","ultmodusuario":"1","planproyectocompromiso":"","planobjetivocoddesc":"Descentralizar la oferta cultural de calidad en los barrios de la Ciudad","planjurisdiccioncoddesc":"Ministerio de Cultura","planproyectoestadocoddesc":"En curso"},"2019":{"planproyectocod":"2019","planproyectonombre":"Los Tres Tenores Argentinos","planproyectodescripcion":"La Banda Sinf\u00f3nica de la Ciudad se presenta en diversos espacios culturales junto a los tenores Enrique Folguer, Iv\u00e1n Gancedo Y Gustavo L\u00f3pez Manzitti rindiendole homenaje al repertorio cl\u00e1sico operistico de Los Tres Tenores.","planproyectoobjetivo":"","planobjetivocod":"57","planjurisdiccioncod":"2","planproyectofdesde":"2017-05-06 00:00:00","planproyectofhasta":"2017-11-04 00:00:00","planproyectoestadocod":"1","planproyectoestado":"10","planproyectofalta":"2017-08-01 10:18:26","ultmodfecha":"2017-08-01 10:18:26","ultmodusuario":"1","planproyectocompromiso":"","planobjetivocoddesc":"Aumentar la participaci\u00f3n en actividades culturales en espacios abiertos","planjurisdiccioncoddesc":"Ministerio de Cultura","planproyectoestadocoddesc":"En curso"},"2018":{"planproyectocod":"2018","planproyectonombre":"Camerata en tu Barrio","planproyectodescripcion":" Presentaciones de la Camerata Bariloche en distintos puntos de la Ciudad que completan las 15 comunas para potenciar el disfrute de la M\u00fasica en el espacio p\u00fablico Y difundir a los grandes cl\u00e1sicos de Vivaldi, Mozart, Tchaicovsky para acercar sus obras a todos los vecinos.","planproyectoobjetivo":"","planobjetivocod":"57","planjurisdiccioncod":"2","planproyectofdesde":"2017-03-30 00:00:00","planproyectofhasta":"2017-09-28 00:00:00","planproyectoestadocod":"1","planproyectoestado":"10","planproyectofalta":"2017-08-01 10:18:26","ultmodfecha":"2017-08-01 10:18:26","ultmodusuario":"1","planproyectocompromiso":"","planobjetivocoddesc":"Aumentar la participaci\u00f3n en actividades culturales en espacios abiertos","planjurisdiccioncoddesc":"Ministerio de Cultura","planproyectoestadocoddesc":"En curso"},"2017":{"planproyectocod":"2017","planproyectonombre":"Buenos Aires M\u00e1gica","planproyectodescripcion":"60 Ilusionistas generando experiencias m\u00e1gicas en Plazas Y Parques de la Ciudad.","planproyectoobjetivo":"","planobjetivocod":"57","planjurisdiccioncod":"2","planproyectofdesde":"2017-01-01 00:00:00","planproyectofhasta":"2019-12-31 00:00:00","planproyectoestadocod":"1","planproyectoestado":"10","planproyectofalta":"2017-08-01 10:18:26","ultmodfecha":"2017-08-01 10:18:26","ultmodusuario":"1","planproyectocompromiso":"","planobjetivocoddesc":"Aumentar la participaci\u00f3n en actividades culturales en espacios abiertos","planjurisdiccioncoddesc":"Ministerio de Cultura","planproyectoestadocoddesc":"En curso"},"2016":{"planproyectocod":"2016","planproyectonombre":"Radioteatro en los Barrios Y C.C.","planproyectodescripcion":"Presentaciones en Auditorios, Centros Culturales Y Teatros homenajeando un formato cl\u00e1sico porte\u00f1o como el Radioteatro.","planproyectoobjetivo":"","planobjetivocod":"57","planjurisdiccioncod":"2","planproyectofdesde":"2017-01-22 00:00:00","planproyectofhasta":"2017-03-19 00:00:00","planproyectoestadocod":"1","planproyectoestado":"10","planproyectofalta":"2017-08-01 10:18:26","ultmodfecha":"2017-08-01 10:18:26","ultmodusuario":"1","planproyectocompromiso":"","planobjetivocoddesc":"Aumentar la participaci\u00f3n en actividades culturales en espacios abiertos","planjurisdiccioncoddesc":"Ministerio de Cultura","planproyectoestadocoddesc":"En curso"},"2010":{"planproyectocod":"2010","planproyectonombre":"Buenos Aires en Concierto con la Banda Sinf\u00f3nica Y Cantantes","planproyectodescripcion":" Presentaciones en Teatros, Centros Culturales Y al Aire Libre de la Banda Sinf\u00f3nica de Buenos Aires para consolidar el patrimonio de las instituciones vivas Y potenciar el disfrute de la M\u00fasica en los barrios.","planproyectoobjetivo":"","planobjetivocod":"57","planjurisdiccioncod":"2","planproyectofdesde":"2017-03-02 00:00:00","planproyectofhasta":"2017-12-29 00:00:00","planproyectoestadocod":"1","planproyectoestado":"10","planproyectofalta":"2017-08-01 10:18:26","ultmodfecha":"2017-08-01 10:18:26","ultmodusuario":"1","planproyectocompromiso":"","planobjetivocoddesc":"Aumentar la participaci\u00f3n en actividades culturales en espacios abiertos","planjurisdiccioncoddesc":"Ministerio de Cultura","planproyectoestadocoddesc":"En curso"},"2009":{"planproyectocod":"2009","planproyectonombre":"Buenos Aires Baila el Tango\/ O.T.B.A.","planproyectodescripcion":" Presentaciones en Teatros, Centros Culturales Y al Aire Libre de la Orquesta de Tango con espacios de baile dise\u00f1ados para los vecinos especialmente para estimular la danza e integrar a las generaciones Y, a la vez, hacer uso del espacio p\u00fablico abierto compartiendo uno de nuestros \u00edconos culturales:  El Tango, patrimonio de la humanidad Y parte fundamental de nuestra identidad. ","planproyectoobjetivo":"","planobjetivocod":"57","planjurisdiccioncod":"2","planproyectofdesde":"2017-03-17 00:00:00","planproyectofhasta":"2017-12-22 00:00:00","planproyectoestadocod":"1","planproyectoestado":"10","planproyectofalta":"2017-08-01 10:18:26","ultmodfecha":"2017-08-01 10:18:26","ultmodusuario":"1","planproyectocompromiso":"","planobjetivocoddesc":"Aumentar la participaci\u00f3n en actividades culturales en espacios abiertos","planjurisdiccioncoddesc":"Ministerio de Cultura","planproyectoestadocoddesc":"En curso"},"2008":{"planproyectocod":"2008","planproyectonombre":"Noches BA","planproyectodescripcion":"Actividades gratuitas con propuestas para que toda la familia disfrute las multiples propuestas de la Ciudad. Las Noches BA son: Noche de las Ideas; Noche de los Teatros; Noche de la M\u00fasica; Noche de la Danza; etc.","planproyectoobjetivo":"","planobjetivocod":"2","planjurisdiccioncod":"2","planproyectofdesde":"2017-04-01 00:00:00","planproyectofhasta":"2017-11-18 00:00:00","planproyectoestadocod":"1","planproyectoestado":"10","planproyectofalta":"2017-08-01 10:18:26","ultmodfecha":"2017-08-01 10:18:26","ultmodusuario":"1","planproyectocompromiso":"","planobjetivocoddesc":"Descentralizar la oferta cultural de calidad en los barrios de la Ciudad","planjurisdiccioncoddesc":"Ministerio de Cultura","planproyectoestadocoddesc":"En curso"},"1982":{"planproyectocod":"1982","planproyectonombre":"Estrategia Comunicaciones Destidada a la Identificacion de Bomberos como un nuevo efector operativo de emergencias de CABA","planproyectodescripcion":"Programa de capacitaci\u00f3n en t\u00e9cnicas de  comunicaci\u00f3n al personal seleccionado de cuarteles de bomberos, para establecer comunicaci\u00f3n directa y efectiva durante el desarrollo de una emergencia.","planproyectoobjetivo":"","planobjetivocod":"24","planjurisdiccioncod":"17","planproyectofdesde":"2017-01-01 00:00:00","planproyectofhasta":"2017-12-31 00:00:00","planproyectoestadocod":"1","planproyectoestado":"10","planproyectofalta":"2017-08-01 10:18:26","ultmodfecha":"2017-08-01 10:18:26","ultmodusuario":"1","planproyectocompromiso":"","planobjetivocoddesc":"Fortalecer la capacidad de respuesta del cuerpo de bomberos de la ciudad y las direcciones generales dedicadas a la atenci\u00f3n de emergencias civiles","planjurisdiccioncoddesc":"Ministerio de Justicia y Seguridad - Justicia y Emergencias","planproyectoestadocoddesc":"En curso"},"1980":{"planproyectocod":"1980","planproyectonombre":"Comunicaci\u00f3n Descentralizada y Coordinacion Centralizada","planproyectodescripcion":"Programa de capacitaci\u00f3n en t\u00e9cnicas de  comunicaci\u00f3n al personal seleccionado de cuarteles de bomberos, para establecer comunicaci\u00f3n directa y efectiva durante el desarrollo de una emergencia.","planproyectoobjetivo":"","planobjetivocod":"24","planjurisdiccioncod":"17","planproyectofdesde":"2017-01-01 00:00:00","planproyectofhasta":"2017-12-31 00:00:00","planproyectoestadocod":"1","planproyectoestado":"10","planproyectofalta":"2017-08-01 10:18:26","ultmodfecha":"2017-08-01 10:18:26","ultmodusuario":"1","planproyectocompromiso":"","planobjetivocoddesc":"Fortalecer la capacidad de respuesta del cuerpo de bomberos de la ciudad y las direcciones generales dedicadas a la atenci\u00f3n de emergencias civiles","planjurisdiccioncoddesc":"Ministerio de Justicia y Seguridad - Justicia y Emergencias","planproyectoestadocoddesc":"En curso"},"1974":{"planproyectocod":"1974","planproyectonombre":"Impugnaciones On-Line","planproyectodescripcion":"Plataforma web por la cual el ciudadano puede discutir sus infracciones con un controlador sin tener que presentrarse en la Direcci\u00f3n General de Administraci\u00f3n de Infracciones de la Ciudad.","planproyectoobjetivo":"","planobjetivocod":"34","planjurisdiccioncod":"17","planproyectofdesde":"2016-10-01 00:00:00","planproyectofhasta":"2017-12-31 00:00:00","planproyectoestadocod":"1","planproyectoestado":"10","planproyectofalta":"2017-08-01 10:18:26","ultmodfecha":"2017-08-01 10:18:26","ultmodusuario":"1","planproyectocompromiso":"","planobjetivocoddesc":"Lograr el 100% de la digitalizaci\u00f3n de los tr\u00e1mites","planjurisdiccioncoddesc":"Ministerio de Justicia y Seguridad - Justicia y Emergencias","planproyectoestadocoddesc":"En curso"},"1972":{"planproyectocod":"1972","planproyectonombre":"Mediacion Comunitaria a Distancia","planproyectodescripcion":"Desarrollo del procedimiento Y soporte t\u00e9cnico necesario para la implementaci\u00f3n de mediaciones comunitarias v\u00eda web. ","planproyectoobjetivo":"","planobjetivocod":"34","planjurisdiccioncod":"17","planproyectofdesde":"2016-12-01 00:00:00","planproyectofhasta":"2017-12-31 00:00:00","planproyectoestadocod":"1","planproyectoestado":"10","planproyectofalta":"2017-08-01 10:18:26","ultmodfecha":"2017-08-01 10:18:26","ultmodusuario":"1","planproyectocompromiso":"","planobjetivocoddesc":"Lograr el 100% de la digitalizaci\u00f3n de los tr\u00e1mites","planjurisdiccioncoddesc":"Ministerio de Justicia y Seguridad - Justicia y Emergencias","planproyectoestadocoddesc":"En curso"},"1970":{"planproyectocod":"1970","planproyectonombre":"Arresto Domiciliario","planproyectodescripcion":"Utilizaci\u00f3n de dispositivos de georeferencia que permiten controlar Y monitorear en forma permanente el cumplimiento de la pena privativa de la libertad en casos de arresto domiciliario.","planproyectoobjetivo":"","planobjetivocod":"34","planjurisdiccioncod":"17","planproyectofdesde":"2016-09-05 00:00:00","planproyectofhasta":"2017-12-31 00:00:00","planproyectoestadocod":"1","planproyectoestado":"10","planproyectofalta":"2017-08-01 10:18:26","ultmodfecha":"2017-08-01 10:18:26","ultmodusuario":"1","planproyectocompromiso":"","planobjetivocoddesc":"Lograr el 100% de la digitalizaci\u00f3n de los tr\u00e1mites","planjurisdiccioncoddesc":"Ministerio de Justicia y Seguridad - Justicia y Emergencias","planproyectoestadocoddesc":"En curso"},"1969":{"planproyectocod":"1969","planproyectonombre":"Violencia de Genero","planproyectodescripcion":"Utilizaci\u00f3n de dispositivos de georeferencia para supervisar el cumplimiento de las medidas de restricci\u00f3n de acercamiento dictadas en casos de violencia de g\u00e9nero por jueces de la Ciudad, por jueces de familia Y tambi\u00e9n a requerimiento de jueces nacionales.","planproyectoobjetivo":"","planobjetivocod":"34","planjurisdiccioncod":"17","planproyectofdesde":"2016-09-05 00:00:00","planproyectofhasta":"2017-12-31 00:00:00","planproyectoestadocod":"1","planproyectoestado":"10","planproyectofalta":"2017-08-01 10:18:26","ultmodfecha":"2017-08-01 10:18:26","ultmodusuario":"1","planproyectocompromiso":"","planobjetivocoddesc":"Lograr el 100% de la digitalizaci\u00f3n de los tr\u00e1mites","planjurisdiccioncoddesc":"Ministerio de Justicia y Seguridad - Justicia y Emergencias","planproyectoestadocoddesc":"En curso"},"1964":{"planproyectocod":"1964","planproyectonombre":"Puesta en valor de polideportivos y clubes","planproyectodescripcion":"Puesta en valor de polideportivos y grandes parques de la ciudad para mejorar la oferta deportiva.","planproyectoobjetivo":"","planobjetivocod":"33","planjurisdiccioncod":"7","planproyectofdesde":"2017-01-01 00:00:00","planproyectofhasta":"2017-12-31 00:00:00","planproyectoestadocod":"1","planproyectoestado":"10","planproyectofalta":"2017-08-01 10:18:26","ultmodfecha":"2017-08-01 10:18:26","ultmodusuario":"1","planproyectocompromiso":"","planobjetivocoddesc":"Promover la actividad f\u00edsica como derecho y contenido de la calidad de vida de toda la poblaci\u00f3n","planjurisdiccioncoddesc":"Secretar\u00eda de Desarrollo Ciudadano (Vicejefatura)","planproyectoestadocoddesc":"En curso"},"1963":{"planproyectocod":"1963","planproyectonombre":"Campeonatos masivos","planproyectodescripcion":"Juegos Porte\u00f1os y Juegos Evita","planproyectoobjetivo":"","planobjetivocod":"33","planjurisdiccioncod":"7","planproyectofdesde":"2017-02-01 00:00:00","planproyectofhasta":"2017-12-15 00:00:00","planproyectoestadocod":"1","planproyectoestado":"10","planproyectofalta":"2017-08-01 10:18:26","ultmodfecha":"2017-08-01 10:18:26","ultmodusuario":"1","planproyectocompromiso":"","planobjetivocoddesc":"Promover la actividad f\u00edsica como derecho y contenido de la calidad de vida de toda la poblaci\u00f3n","planjurisdiccioncoddesc":"Secretar\u00eda de Desarrollo Ciudadano (Vicejefatura)","planproyectoestadocoddesc":"En curso"},"1962":{"planproyectocod":"1962","planproyectonombre":"Deporte en Espacio P\u00fablico","planproyectodescripcion":"Plazas Activas, Buenos Aires Corre, Running BA (con Turismo), Asesor\u00edas Deportivas (en conjunto con Estaciones Saludables), Parque Cerrado, Club BA","planproyectoobjetivo":"","planobjetivocod":"33","planjurisdiccioncod":"7","planproyectofdesde":"2017-01-01 00:00:00","planproyectofhasta":"2017-12-31 00:00:00","planproyectoestadocod":"1","planproyectoestado":"10","planproyectofalta":"2017-08-01 10:18:26","ultmodfecha":"2017-08-01 10:18:26","ultmodusuario":"1","planproyectocompromiso":"","planobjetivocoddesc":"Promover la actividad f\u00edsica como derecho y contenido de la calidad de vida de toda la poblaci\u00f3n","planjurisdiccioncoddesc":"Secretar\u00eda de Desarrollo Ciudadano (Vicejefatura)","planproyectoestadocoddesc":"En curso"},"1961":{"planproyectocod":"1961","planproyectonombre":"Deporte Social","planproyectodescripcion":"N\u00facleos Deportivos, Barrios en Juego, Deporte Metropolitano, Bebes en Movimiento, Primeros Pasos, J\u00f3venes en Progreso","planproyectoobjetivo":"","planobjetivocod":"33","planjurisdiccioncod":"7","planproyectofdesde":"2017-02-01 00:00:00","planproyectofhasta":"2017-12-31 00:00:00","planproyectoestadocod":"1","planproyectoestado":"10","planproyectofalta":"2017-08-01 10:18:26","ultmodfecha":"2017-08-01 10:18:26","ultmodusuario":"1","planproyectocompromiso":"","planobjetivocoddesc":"Promover la actividad f\u00edsica como derecho y contenido de la calidad de vida de toda la poblaci\u00f3n","planjurisdiccioncoddesc":"Secretar\u00eda de Desarrollo Ciudadano (Vicejefatura)","planproyectoestadocoddesc":"En curso"},"1952":{"planproyectocod":"1952","planproyectonombre":"Centros de Desarrollo Deportivo (Parque Sarmiento)","planproyectodescripcion":"Puesta en valor de dos gimnasios en el Parque Sarmiento Y sector aleda\u00f1os (Principales \u00e1reas: Dormis, pat\u00edn, softball, hockey, atletismo, pista de BMX)","planproyectoobjetivo":"","planobjetivocod":"33","planjurisdiccioncod":"7","planproyectofdesde":"2017-04-15 00:00:00","planproyectofhasta":"2018-06-30 00:00:00","planproyectoestadocod":"1","planproyectoestado":"10","planproyectofalta":"2017-08-01 10:18:26","ultmodfecha":"2017-08-01 10:18:26","ultmodusuario":"1","planproyectocompromiso":"","planobjetivocoddesc":"Promover la actividad f\u00edsica como derecho y contenido de la calidad de vida de toda la poblaci\u00f3n","planjurisdiccioncoddesc":"Secretar\u00eda de Desarrollo Ciudadano (Vicejefatura)","planproyectoestadocoddesc":"En curso"},"1704":{"planproyectocod":"1704","planproyectonombre":"Oferta digital para proveedores","planproyectodescripcion":"Evoluci\u00f3n hacia una gesti\u00f3n soportada completamente en forma electr\u00f3nica, eliminando el expediente en papel Y logrando eficiencia en costos, tiempos Y procesos en lo que respecta a oferta de proveedores.","planproyectoobjetivo":"","planobjetivocod":"97","planjurisdiccioncod":"13","planproyectofdesde":"2016-09-30 00:00:00","planproyectofhasta":"2017-09-30 00:00:00","planproyectoestadocod":"1","planproyectoestado":"10","planproyectofalta":"2017-08-01 10:18:26","ultmodfecha":"2017-08-01 10:18:26","ultmodusuario":"1","planproyectocompromiso":"","planobjetivocoddesc":"Mantener el valor REAL del patrimonio neto, alcanzando un ROE positivo en t\u00e9rminos reales en 2019 (ROE mayor a la inflaci\u00f3n).","planjurisdiccioncoddesc":"Banco Ciudad de Buenos Aires","planproyectoestadocoddesc":"En curso"},"1702":{"planproyectocod":"1702","planproyectonombre":"Apertura de Sucursales","planproyectodescripcion":"A partir del an\u00e1lisis de localizaci\u00f3n estrat\u00e9gica del Banco Ciudad, definir la apertura de sucursales para mejorar la atenci\u00f3n a los clientes. ","planproyectoobjetivo":"","planobjetivocod":"18","planjurisdiccioncod":"13","planproyectofdesde":"2016-06-01 00:00:00","planproyectofhasta":"2018-08-31 00:00:00","planproyectoestadocod":"1","planproyectoestado":"10","planproyectofalta":"2017-08-01 10:18:26","ultmodfecha":"2017-08-01 10:18:26","ultmodusuario":"1","planproyectocompromiso":"","planobjetivocoddesc":"Aumentar la cercan\u00eda con el cliente a trav\u00e9s de presencia f\u00edsica y canales no tradicionales","planjurisdiccioncoddesc":"Banco Ciudad de Buenos Aires","planproyectoestadocoddesc":"En curso"},"1701":{"planproyectocod":"1701","planproyectonombre":"Cajeros autom\u00e1ticos Y Terminales de Autoservicio","planproyectodescripcion":"Recambio e instalaci\u00f3n de nuevos Cajeros Autom\u00e1ticos Y Terminales de Autoservicio para mejorar la atenci\u00f3n a los clientes.","planproyectoobjetivo":"","planobjetivocod":"18","planjurisdiccioncod":"13","planproyectofdesde":"2016-01-01 00:00:00","planproyectofhasta":"2017-12-31 00:00:00","planproyectoestadocod":"1","planproyectoestado":"10","planproyectofalta":"2017-08-01 10:18:26","ultmodfecha":"2017-08-01 10:18:26","ultmodusuario":"1","planproyectocompromiso":"","planobjetivocoddesc":"Aumentar la cercan\u00eda con el cliente a trav\u00e9s de presencia f\u00edsica y canales no tradicionales","planjurisdiccioncoddesc":"Banco Ciudad de Buenos Aires","planproyectoestadocoddesc":"En curso"},"1699":{"planproyectocod":"1699","planproyectonombre":"Sucursal virtual","planproyectodescripcion":"Implementar el sitio web como principal referencia de informaci\u00f3n sobre cada producto y servicio que la entidad ofrece, con la posibilidad de poder realizar solicitudes y tr\u00e1mites online.","planproyectoobjetivo":"","planobjetivocod":"18","planjurisdiccioncod":"13","planproyectofdesde":"2016-03-11 00:00:00","planproyectofhasta":"2017-12-31 00:00:00","planproyectoestadocod":"1","planproyectoestado":"10","planproyectofalta":"2017-08-01 10:18:26","ultmodfecha":"2017-08-01 10:18:26","ultmodusuario":"1","planproyectocompromiso":"","planobjetivocoddesc":"Aumentar la cercan\u00eda con el cliente a trav\u00e9s de presencia f\u00edsica y canales no tradicionales","planjurisdiccioncoddesc":"Banco Ciudad de Buenos Aires","planproyectoestadocoddesc":"En curso"},"1694":{"planproyectocod":"1694","planproyectonombre":"Remodelaci\u00f3n Y relocalizaci\u00f3n de sucursales","planproyectodescripcion":"Analizar e implementar la localizaci\u00f3n estrat\u00e9gica de los puntos de atenci\u00f3n Y la remodelaci\u00f3n de dependencias del Banco Ciudad.","planproyectoobjetivo":"","planobjetivocod":"96","planjurisdiccioncod":"13","planproyectofdesde":"2016-01-01 00:00:00","planproyectofhasta":"2019-12-31 00:00:00","planproyectoestadocod":"1","planproyectoestado":"10","planproyectofalta":"2017-08-01 10:18:26","ultmodfecha":"2017-08-01 10:18:26","ultmodusuario":"1","planproyectocompromiso":"","planobjetivocoddesc":"Aumentar la proporci\u00f3n de la poblaci\u00f3n activa de CABA que sea cliente del BCBA Y consuma con las tarjetas de cr\u00e9dito o d\u00e9bito del Banco (2015: 11%)","planjurisdiccioncoddesc":"Banco Ciudad de Buenos Aires","planproyectoestadocoddesc":"En curso"},"1693":{"planproyectocod":"1693","planproyectonombre":"Experiencia del cliente","planproyectodescripcion":"Plan destinado a simplificar Y agilizar la apertura de cuentas Y la entrega de tarjetas de cr\u00e9dito.","planproyectoobjetivo":"","planobjetivocod":"96","planjurisdiccioncod":"13","planproyectofdesde":"2017-01-01 00:00:00","planproyectofhasta":"2018-12-31 00:00:00","planproyectoestadocod":"1","planproyectoestado":"10","planproyectofalta":"2017-08-01 10:18:26","ultmodfecha":"2017-08-01 10:18:26","ultmodusuario":"1","planproyectocompromiso":"","planobjetivocoddesc":"Aumentar la proporci\u00f3n de la poblaci\u00f3n activa de CABA que sea cliente del BCBA Y consuma con las tarjetas de cr\u00e9dito o d\u00e9bito del Banco (2015: 11%)","planjurisdiccioncoddesc":"Banco Ciudad de Buenos Aires","planproyectoestadocoddesc":"En curso"},"1689":{"planproyectocod":"1689","planproyectonombre":"Nuevos productos empresas","planproyectodescripcion":"Lanzamiento de nuevos productos para acompa\u00f1ar a las empresas en el desarrollo Y ampliaci\u00f3n de sus negocios, se destacan los pr\u00e9stamos Preaprobados Pymes.","planproyectoobjetivo":"","planobjetivocod":"95","planjurisdiccioncod":"13","planproyectofdesde":"2017-01-01 00:00:00","planproyectofhasta":"2017-08-15 00:00:00","planproyectoestadocod":"1","planproyectoestado":"10","planproyectofalta":"2017-08-01 10:18:26","ultmodfecha":"2017-08-01 10:18:26","ultmodusuario":"1","planproyectocompromiso":"","planobjetivocoddesc":"Crecer en asistencia a Pymes Y Mypes por encima de los 5.000 clientes, alcanzando un market SHARE de pr\u00e9stamos a empresas del 3,5% del mercado.","planjurisdiccioncoddesc":"Banco Ciudad de Buenos Aires","planproyectoestadocoddesc":"En curso"},"1687":{"planproyectocod":"1687","planproyectonombre":"Bancarizaci\u00f3n","planproyectodescripcion":"Promover la inclusi\u00f3n financiera de los segmentos de bajos ingresos, ampliando su oferta crediticia, otorgando pr\u00e9stamos sociales Y microcr\u00e9ditos.","planproyectoobjetivo":"","planobjetivocod":"32","planjurisdiccioncod":"13","planproyectofdesde":"2017-01-01 00:00:00","planproyectofhasta":"2017-12-31 00:00:00","planproyectoestadocod":"1","planproyectoestado":"10","planproyectofalta":"2017-08-01 10:18:26","ultmodfecha":"2017-08-01 10:18:26","ultmodusuario":"1","planproyectocompromiso":"","planobjetivocoddesc":"Mantener el market share de pr\u00e9stamos hipotecarios a individuos ofreciendo alternativas accesibles de financiamiento a la vivienda con \u00e9nfasis los segmentos de bajos ingresos","planjurisdiccioncoddesc":"Banco Ciudad de Buenos Aires","planproyectoestadocoddesc":"En curso"},"1685":{"planproyectocod":"1685","planproyectonombre":"CCCA: Avenida Varela","planproyectodescripcion":"En el marco del plan de puesta en valor de Centros Comerciales a Cielo Abierto, en Av. Varela, en el tramo comprendido entre la calle Primera Junta Y la Av. Eva Per\u00f3n, se propone el recambio de la totalidad de las veredas, el soterramiento de cables, la renovaci\u00f3n de la iluminaci\u00f3n a nivel peatonal, la incorporaci\u00f3n de arbolado, nuevas rampas de accesibilidad e intervenciones art\u00edsticas en el sector del bajo autopista.","planproyectoobjetivo":"","planobjetivocod":"19","planjurisdiccioncod":"11","planproyectofdesde":"2016-09-02 00:00:00","planproyectofhasta":"2017-09-18 00:00:00","planproyectoestadocod":"1","planproyectoestado":"10","planproyectofalta":"2017-08-01 10:18:26","ultmodfecha":"2017-08-01 10:18:26","ultmodusuario":"1","planproyectocompromiso":"","planobjetivocoddesc":"Lograr una mejor calidad y uso del espacio p\u00fablico a trav\u00e9s del desarrollo de acciones que promuevan su correcto desarrollo y uso, consolidando a la Ciudad de Buenos Aires como una ciudad a escala humana ","planjurisdiccioncoddesc":"Ministerio de Ambiente y Espacio P\u00fablico","planproyectoestadocoddesc":"En curso"},"1684":{"planproyectocod":"1684","planproyectonombre":"CCCA: Barracas - Av. Montes de Oca e\/ Suarez - Av. M. Garcia.","planproyectodescripcion":"En el marco del plan de puesta en valor de Centros Comerciales a Cielo Abierto, se propone la incorporaci\u00f3n de nuevo arbolado, incorporaci\u00f3n de farolas  ornamentales  LED  en aceras, incorporaci\u00f3n de  luminarias viales LED en el boulevard de Montes  de  Oca, Renovaci\u00f3n total de aceras, Soterrado de servicios e incorporaci\u00f3n de nuevo equipamiento urbano.","planproyectoobjetivo":"","planobjetivocod":"19","planjurisdiccioncod":"11","planproyectofdesde":"2017-03-01 00:00:00","planproyectofhasta":"2018-07-30 00:00:00","planproyectoestadocod":"1","planproyectoestado":"10","planproyectofalta":"2017-08-01 10:18:26","ultmodfecha":"2017-08-01 10:18:26","ultmodusuario":"1","planproyectocompromiso":"","planobjetivocoddesc":"Lograr una mejor calidad y uso del espacio p\u00fablico a trav\u00e9s del desarrollo de acciones que promuevan su correcto desarrollo y uso, consolidando a la Ciudad de Buenos Aires como una ciudad a escala humana ","planjurisdiccioncoddesc":"Ministerio de Ambiente y Espacio P\u00fablico","planproyectoestadocoddesc":"En curso"},"1678":{"planproyectocod":"1678","planproyectonombre":"CCCA: Lavalle","planproyectodescripcion":"En el marco del plan de puesta en valor de Centros Comerciales a Cielo Abierto, el el tramo de Lavalle entre Carlos Pellegrini Y Florida, se propone la renovaci\u00f3n integral de aceras, cazoletas Y vados peatonales, la incorporaci\u00f3n de nuevos artefactos de iluminaci\u00f3n LED peatonal, Y el ordenamiento del espacio p\u00fablico en general.","planproyectoobjetivo":"","planobjetivocod":"19","planjurisdiccioncod":"11","planproyectofdesde":"2017-01-01 00:00:00","planproyectofhasta":"2018-01-30 00:00:00","planproyectoestadocod":"1","planproyectoestado":"10","planproyectofalta":"2017-08-01 10:18:26","ultmodfecha":"2017-08-01 10:18:26","ultmodusuario":"1","planproyectocompromiso":"","planobjetivocoddesc":"Lograr una mejor calidad y uso del espacio p\u00fablico a trav\u00e9s del desarrollo de acciones que promuevan su correcto desarrollo y uso, consolidando a la Ciudad de Buenos Aires como una ciudad a escala humana ","planjurisdiccioncoddesc":"Ministerio de Ambiente y Espacio P\u00fablico","planproyectoestadocoddesc":"En curso"},"1674":{"planproyectocod":"1674","planproyectonombre":"CCCA: Av. Corrientes (entre Mario Bravo Y Palestina)","planproyectodescripcion":"En el marco del plan de puesta en valor de Centros Comerciales a Cielo Abierto, se propone la renovaci\u00f3n integral de aceras, cazoletas Y vados peatonales, el soterramiento de cableado a\u00e9reo, la incorporaci\u00f3n de iluminaci\u00f3n peatonal Y el completamiento del arbolado de alineaci\u00f3n. ","planproyectoobjetivo":"","planobjetivocod":"19","planjurisdiccioncod":"11","planproyectofdesde":"2016-09-01 00:00:00","planproyectofhasta":"2017-09-15 00:00:00","planproyectoestadocod":"1","planproyectoestado":"10","planproyectofalta":"2017-08-01 10:18:26","ultmodfecha":"2017-08-01 10:18:26","ultmodusuario":"1","planproyectocompromiso":"","planobjetivocoddesc":"Lograr una mejor calidad y uso del espacio p\u00fablico a trav\u00e9s del desarrollo de acciones que promuevan su correcto desarrollo y uso, consolidando a la Ciudad de Buenos Aires como una ciudad a escala humana ","planjurisdiccioncoddesc":"Ministerio de Ambiente y Espacio P\u00fablico","planproyectoestadocoddesc":"En curso"},"1668":{"planproyectocod":"1668","planproyectonombre":"CCCA: Av. Corrientes Etapa 2 (entre Acevedo Y J. Alvarez)","planproyectodescripcion":"En el marco del plan de puesta en valor de Centros Comerciales a Cielo Abierto, se propone la renovaci\u00f3n integral de aceras, cazoletas Y vados peatonales, el soterramiento de cableado a\u00e9reo, la incorporaci\u00f3n de iluminaci\u00f3n peatonal Y el completamiento del arbolado de alineaci\u00f3n. Se incluye adem\u00e1s la renovaci\u00f3n del Monumento a Osvaldo Pugliese.","planproyectoobjetivo":"","planobjetivocod":"19","planjurisdiccioncod":"11","planproyectofdesde":"2016-09-01 00:00:00","planproyectofhasta":"2017-11-03 00:00:00","planproyectoestadocod":"1","planproyectoestado":"10","planproyectofalta":"2017-08-01 10:18:26","ultmodfecha":"2017-08-01 10:18:26","ultmodusuario":"1","planproyectocompromiso":"","planobjetivocoddesc":"Lograr una mejor calidad y uso del espacio p\u00fablico a trav\u00e9s del desarrollo de acciones que promuevan su correcto desarrollo y uso, consolidando a la Ciudad de Buenos Aires como una ciudad a escala humana ","planjurisdiccioncoddesc":"Ministerio de Ambiente y Espacio P\u00fablico","planproyectoestadocoddesc":"En curso"},"1666":{"planproyectocod":"1666","planproyectonombre":"CCCA: Almirante Brown","planproyectodescripcion":"En el marco del plan de puesta en valor de Centros Comerciales a Cielo Abierto, esta obra tiene como principal objetivo incentivar el uso, goce Y tr\u00e1nsito seguro del espacio urbano. Para tal fin, se propone la reparaci\u00f3n de veredas, el soterramiento de cableados a\u00e9reos, la incorporaci\u00f3n de elementos de alumbrado Y el completamiento del arbolado. ","planproyectoobjetivo":"","planobjetivocod":"19","planjurisdiccioncod":"11","planproyectofdesde":"2016-11-29 00:00:00","planproyectofhasta":"2017-12-15 00:00:00","planproyectoestadocod":"1","planproyectoestado":"10","planproyectofalta":"2017-08-01 10:18:26","ultmodfecha":"2017-08-01 10:18:26","ultmodusuario":"1","planproyectocompromiso":"","planobjetivocoddesc":"Lograr una mejor calidad y uso del espacio p\u00fablico a trav\u00e9s del desarrollo de acciones que promuevan su correcto desarrollo y uso, consolidando a la Ciudad de Buenos Aires como una ciudad a escala humana ","planjurisdiccioncoddesc":"Ministerio de Ambiente y Espacio P\u00fablico","planproyectoestadocoddesc":"En curso"},"1664":{"planproyectocod":"1664","planproyectonombre":"Av. Suarez entre Av. Patricios e Isabel la Cat\u00f3lica","planproyectodescripcion":"En el marco del plan de puesta en valor de Centros Comerciales a Cielo Abierto, se propone el ensanche de la acera par Y de esquinas, el ordenamiento de estacionamientos, la incorporaci\u00f3n de arbolado nuevo, el reemplazo de catenarias por alumbrado LED vial Y peatonal, la renovaci\u00f3n total de aceras incorporando el soterrado de servicios, la puesta en valor de esquinas con l\u00ednea municipal particularizada, la mejora Y ampliaci\u00f3n de desag\u00fces pluviales en calzada Y la puesta en valor de Plaza Quinquela Mart\u00edn.","planproyectoobjetivo":"","planobjetivocod":"19","planjurisdiccioncod":"11","planproyectofdesde":"2016-11-15 00:00:00","planproyectofhasta":"2018-02-28 00:00:00","planproyectoestadocod":"1","planproyectoestado":"10","planproyectofalta":"2017-08-01 10:18:26","ultmodfecha":"2017-08-01 10:18:26","ultmodusuario":"1","planproyectocompromiso":"","planobjetivocoddesc":"Lograr una mejor calidad y uso del espacio p\u00fablico a trav\u00e9s del desarrollo de acciones que promuevan su correcto desarrollo y uso, consolidando a la Ciudad de Buenos Aires como una ciudad a escala humana ","planjurisdiccioncoddesc":"Ministerio de Ambiente y Espacio P\u00fablico","planproyectoestadocoddesc":"En curso"},"1663":{"planproyectocod":"1663","planproyectonombre":"CCCA: Av. Rivadavia (entre Helguera Y Donato Alvarez)","planproyectodescripcion":"En el marco del plan de puesta en valor de Centros Comerciales a Cielo Abierto, se propone la renovaci\u00f3n Y reparaci\u00f3n de veredas en todo el sector, se refuerza Y corrige la iluminaci\u00f3n peatonal, se incorpora arbolado, se realiza un ordenamiento del espacio p\u00fablico Y soterramiento del cableado a\u00e9reo. A su vez, se propone la nivelaci\u00f3n de algunos cruces peatonales, para acentuar la continuidad del recorrido peatonal.","planproyectoobjetivo":"","planobjetivocod":"19","planjurisdiccioncod":"11","planproyectofdesde":"2016-08-01 00:00:00","planproyectofhasta":"2018-01-07 00:00:00","planproyectoestadocod":"1","planproyectoestado":"10","planproyectofalta":"2017-08-01 10:18:26","ultmodfecha":"2017-08-01 10:18:26","ultmodusuario":"1","planproyectocompromiso":"","planobjetivocoddesc":"Lograr una mejor calidad y uso del espacio p\u00fablico a trav\u00e9s del desarrollo de acciones que promuevan su correcto desarrollo y uso, consolidando a la Ciudad de Buenos Aires como una ciudad a escala humana ","planjurisdiccioncoddesc":"Ministerio de Ambiente y Espacio P\u00fablico","planproyectoestadocoddesc":"En curso"},"1653":{"planproyectocod":"1653","planproyectonombre":"Puesta en valor Av. Alvarez Jonte (e\/Joaqu\u00edn V. Gonz\u00e1lez Y Lope de Vega)","planproyectodescripcion":"El proyecto se enmarca en el plan de puesta en valor de Centro Comercial a Cielo abierto que se extiende a lo largo de la Av. Alvarez Jonte entre las avenidas Lope de Vega Y la Av. Joaqu\u00edn V. Gonz\u00e1lez en el barrio de Montecastro. Los trabajos que se realizar\u00e1n est\u00e1n orientados extender las pautas de dise\u00f1o existentes en el tramo Lope de Vega \u0096 Segurola,  al tramo que arranca desde esta \u00faltima hasta la av. Joaqu\u00edn V. Gonz\u00e1lez. Se propone el recambio de veredas en todo el sector a intervenir, el soterramiento de cables, se renueva Y completa la iluminaci\u00f3n a nivel peatonal, se incorpora arbolado Y equipamiento urbano. ","planproyectoobjetivo":"","planobjetivocod":"19","planjurisdiccioncod":"11","planproyectofdesde":"2016-06-01 00:00:00","planproyectofhasta":"2017-08-01 00:00:00","planproyectoestadocod":"1","planproyectoestado":"10","planproyectofalta":"2017-08-01 10:18:26","ultmodfecha":"2017-08-01 10:18:26","ultmodusuario":"1","planproyectocompromiso":"","planobjetivocoddesc":"Lograr una mejor calidad y uso del espacio p\u00fablico a trav\u00e9s del desarrollo de acciones que promuevan su correcto desarrollo y uso, consolidando a la Ciudad de Buenos Aires como una ciudad a escala humana ","planjurisdiccioncoddesc":"Ministerio de Ambiente y Espacio P\u00fablico","planproyectoestadocoddesc":"En curso"},"1582":{"planproyectocod":"1582","planproyectonombre":"Entorno urbano Hospital Rivadavia (fachada Y guardia)","planproyectodescripcion":"Recuperaci\u00f3n de la fachada de la Maternidad del Hospital Rivadavia para mejorar el acceso Y funcionamiento interno del hospital. Puesta en valor de uno de los elementos arquitect\u00f3nicos de identidad barrial, que acompa\u00f1a el conjunto de la Biblioteca Nacional, el CEMIC, la Iglesia San Agust\u00edn","planproyectoobjetivo":"","planobjetivocod":"19","planjurisdiccioncod":"11","planproyectofdesde":"2017-01-01 00:00:00","planproyectofhasta":"2018-04-25 00:00:00","planproyectoestadocod":"1","planproyectoestado":"10","planproyectofalta":"2017-08-01 10:18:26","ultmodfecha":"2017-08-01 10:18:26","ultmodusuario":"1","planproyectocompromiso":"","planobjetivocoddesc":"Lograr una mejor calidad y uso del espacio p\u00fablico a trav\u00e9s del desarrollo de acciones que promuevan su correcto desarrollo y uso, consolidando a la Ciudad de Buenos Aires como una ciudad a escala humana ","planjurisdiccioncoddesc":"Ministerio de Ambiente y Espacio P\u00fablico","planproyectoestadocoddesc":"En curso"},"1576":{"planproyectocod":"1576","planproyectonombre":"AA Once: Entorno Plaza Miserere","planproyectodescripcion":"Como parte del plan de renovaci\u00f3n del \u00e1rea ambiental Once, la puesta en valor del entorno de la Plaza Miserere contempla la Incorporaci\u00f3n de nuevo arbolado, alumbrado LED peatonal en aceras, renovaci\u00f3n total de aceras, soterrado de servicios y reacondicionamientos de d\u00e1rsenas de colectivos sobre calle Ecuador.","planproyectoobjetivo":"","planobjetivocod":"19","planjurisdiccioncod":"11","planproyectofdesde":"2016-09-01 00:00:00","planproyectofhasta":"2017-12-02 00:00:00","planproyectoestadocod":"1","planproyectoestado":"10","planproyectofalta":"2017-08-01 10:18:26","ultmodfecha":"2017-08-01 10:18:26","ultmodusuario":"1","planproyectocompromiso":"","planobjetivocoddesc":"Lograr una mejor calidad y uso del espacio p\u00fablico a trav\u00e9s del desarrollo de acciones que promuevan su correcto desarrollo y uso, consolidando a la Ciudad de Buenos Aires como una ciudad a escala humana ","planjurisdiccioncoddesc":"Ministerio de Ambiente y Espacio P\u00fablico","planproyectoestadocoddesc":"En curso"},"1572":{"planproyectocod":"1572","planproyectonombre":"Recuperaci\u00f3n de fachada Templo Libertad + Museo","planproyectodescripcion":"Dentro del plan que comprende el \u00e1rea ambiental Tribunales, el objetivo de la restauraci\u00f3n es devolver al estado original las fachadas del conjunto de tres edificios correspondientes a la Congregaci\u00f3n Israelita de la Rep\u00fablica Argentina, incluyendo para ello la variedad de ornamentaciones, herrer\u00eda art\u00edstica, molduras, aberturas Y pilastras, como AS\u00ed tambi\u00e9n la superficie muraria Y todo aquel elemento arquitect\u00f3nico de valor patrimonial que estuviese afectado, recuperando su forma, textura, color Y dise\u00f1o. ","planproyectoobjetivo":"","planobjetivocod":"19","planjurisdiccioncod":"11","planproyectofdesde":"2016-10-02 00:00:00","planproyectofhasta":"2017-10-15 00:00:00","planproyectoestadocod":"1","planproyectoestado":"10","planproyectofalta":"2017-08-01 10:18:26","ultmodfecha":"2017-08-01 10:18:26","ultmodusuario":"1","planproyectocompromiso":"","planobjetivocoddesc":"Lograr una mejor calidad y uso del espacio p\u00fablico a trav\u00e9s del desarrollo de acciones que promuevan su correcto desarrollo y uso, consolidando a la Ciudad de Buenos Aires como una ciudad a escala humana ","planjurisdiccioncoddesc":"Ministerio de Ambiente y Espacio P\u00fablico","planproyectoestadocoddesc":"En curso"},"1567":{"planproyectocod":"1567","planproyectonombre":"Rehabilitaci\u00f3n Calle Lavalle","planproyectodescripcion":"En el marco del plan para el \u00e1rea de Tribunales, la obra comprende el recambio de aceras, cazoletas Y vados peatonales, la restauraci\u00f3n de equipamiento urbano, el completamiento del arbolado de alineaci\u00f3n, soterramiento de cableado a\u00e9reo, puesta en valor fachada escuela t\u00e9cnica N\u00ba 9 \u0093Alejandro Volta\u0094 Y transformaci\u00f3n de d\u00e1rsenas de estacionamiento existente en nuevas \u00e1reas peatonales.","planproyectoobjetivo":"","planobjetivocod":"19","planjurisdiccioncod":"11","planproyectofdesde":"2017-03-02 00:00:00","planproyectofhasta":"2018-02-28 00:00:00","planproyectoestadocod":"1","planproyectoestado":"10","planproyectofalta":"2017-08-01 10:18:26","ultmodfecha":"2017-08-01 10:18:26","ultmodusuario":"1","planproyectocompromiso":"","planobjetivocoddesc":"Lograr una mejor calidad y uso del espacio p\u00fablico a trav\u00e9s del desarrollo de acciones que promuevan su correcto desarrollo y uso, consolidando a la Ciudad de Buenos Aires como una ciudad a escala humana ","planjurisdiccioncoddesc":"Ministerio de Ambiente y Espacio P\u00fablico","planproyectoestadocoddesc":"En curso"},"1566":{"planproyectocod":"1566","planproyectonombre":"\u00c1rea Ambiental Tribunales I: Puesta en valor Plaza Lavalle","planproyectodescripcion":"En el marco del plan para el \u00e1rea de Tribunales, el proyecto plantea la traza de un camino principal que \u0093enlaza\u0094 las tres manzanas uniendo los puntos principales Y de tr\u00e1nsito frecuente. El mismo  nace en el extremo de Diagonal Norte, uniendo la plaza con el Obelisco Y la boca del Subte L\u00ednea D, hasta llegar a Av. C\u00f3rdoba en su intersecci\u00f3n con la calle Libertad. Se incorporan caminos secundarios m\u00e1s angostos Y se PREV\u00e9 el ensanche de la vereda frente al Teatro Col\u00f3n, proyectando un espacio a modo de \u0093Atrio\u0094. Se contempla la reubicaci\u00f3n de la feria de libreros, Y la disminuci\u00f3n de la presencia de automoviles trasladando los estacionamientos al subsuelo, se incorpora un nuevo patio de juegos Y nuevo solado perimetral. ","planproyectoobjetivo":"","planobjetivocod":"19","planjurisdiccioncod":"11","planproyectofdesde":"2016-03-01 00:00:00","planproyectofhasta":"2017-08-15 00:00:00","planproyectoestadocod":"1","planproyectoestado":"10","planproyectofalta":"2017-08-01 10:18:26","ultmodfecha":"2017-08-01 10:18:26","ultmodusuario":"1","planproyectocompromiso":"","planobjetivocoddesc":"Lograr una mejor calidad y uso del espacio p\u00fablico a trav\u00e9s del desarrollo de acciones que promuevan su correcto desarrollo y uso, consolidando a la Ciudad de Buenos Aires como una ciudad a escala humana ","planjurisdiccioncoddesc":"Ministerio de Ambiente y Espacio P\u00fablico","planproyectoestadocoddesc":"En curso"},"1516":{"planproyectocod":"1516","planproyectonombre":"Mejora de la vivienda","planproyectodescripcion":"Productos de ahorro programado Y cr\u00e9dito, destinados a hogares que sufren exclusi\u00f3n financiera Y d\u00e9ficit habitacional, orientados a la refacci\u00f3n Y mejora continua de viviendas precarias.","planproyectoobjetivo":"","planobjetivocod":"32","planjurisdiccioncod":"13","planproyectofdesde":"2017-01-01 00:00:00","planproyectofhasta":"2017-12-31 00:00:00","planproyectoestadocod":"1","planproyectoestado":"10","planproyectofalta":"2017-08-01 10:18:26","ultmodfecha":"2017-08-01 10:18:26","ultmodusuario":"1","planproyectocompromiso":"","planobjetivocoddesc":"Mantener el market share de pr\u00e9stamos hipotecarios a individuos ofreciendo alternativas accesibles de financiamiento a la vivienda con \u00e9nfasis los segmentos de bajos ingresos","planjurisdiccioncoddesc":"Banco Ciudad de Buenos Aires","planproyectoestadocoddesc":"En curso"},"1515":{"planproyectocod":"1515","planproyectonombre":"Nuevas l\u00edneas de pr\u00e9stamos hipotecarios: Cartera General, Subsidiados, UVAs","planproyectodescripcion":"Continuar siendo l\u00edderes en el mercado hipotecario para la compra de una primera vivienda, las principales l\u00edneas de cr\u00e9dito son Hipotecarios UVAs, Primera Casa BA IVC y ProCrear Soluci\u00f3n Casa Propia.","planproyectoobjetivo":"","planobjetivocod":"32","planjurisdiccioncod":"13","planproyectofdesde":"2017-01-01 00:00:00","planproyectofhasta":"2017-12-31 00:00:00","planproyectoestadocod":"1","planproyectoestado":"10","planproyectofalta":"2017-08-01 10:18:26","ultmodfecha":"2017-08-01 10:18:26","ultmodusuario":"1","planproyectocompromiso":"","planobjetivocoddesc":"Mantener el market share de pr\u00e9stamos hipotecarios a individuos ofreciendo alternativas accesibles de financiamiento a la vivienda con \u00e9nfasis los segmentos de bajos ingresos","planjurisdiccioncoddesc":"Banco Ciudad de Buenos Aires","planproyectoestadocoddesc":"En curso"},"1509":{"planproyectocod":"1509","planproyectonombre":"Escuela de Auditores","planproyectodescripcion":"La Escuela de Auditores del Estado tiene por objeto el desarrollo de estudios, investigaciones, publicaciones, AS\u00ed como tambi\u00e9n el desarrollo de programas de formaci\u00f3n acad\u00e9mica Y perfeccionamiento t\u00e9cnico en materia de control interno Y auditor\u00eda gubernamental para el personal vinculado a organismos p\u00fablicos. La primera reuni\u00f3n de la Escuela de Auditores del Estado se llev\u00f3 acabo el d\u00eda jueves 22 de junio Y cont\u00f3 con la presencia de destacadas personalidades del \u00e1mbito acad\u00e9mico que conforman el Consejo Acad\u00e9mico Asesor de la Escuela.","planproyectoobjetivo":"","planobjetivocod":"11","planjurisdiccioncod":"9","planproyectofdesde":"2016-11-03 00:00:00","planproyectofhasta":"2017-11-15 00:00:00","planproyectoestadocod":"1","planproyectoestado":"10","planproyectofalta":"2017-08-01 10:18:26","ultmodfecha":"2017-08-01 10:18:26","ultmodusuario":"1","planproyectocompromiso":"","planobjetivocoddesc":"Promover la excelencia acad\u00e9mica y profesional de todos los agentes de la Sindicatura General y la Unidades de Auditor\u00eda Interna","planjurisdiccioncoddesc":"Sindicatura General de la Ciudad de Buenos Aires","planproyectoestadocoddesc":"En curso"},"1508":{"planproyectocod":"1508","planproyectonombre":"PEAI","planproyectodescripcion":"El Programa de Entrenamiento para Auditores Internos (PEAI) es un programa de capacitaci\u00f3n aprobado por el Instituto Superior de la Carrera (ISC), cuyo fin es la formaci\u00f3n del personal en las competencias t\u00e9cnicas necesarias para ejercer de manera profesional el rol de auditor. Se estructura en tres m\u00f3dulos curriculares que abarcan aspectos de Control Interno, Gesti\u00f3n de Calidad, Funci\u00f3n P\u00fablica y Auditor\u00eda.","planproyectoobjetivo":"","planobjetivocod":"11","planjurisdiccioncod":"9","planproyectofdesde":"2016-12-01 00:00:00","planproyectofhasta":"2017-11-30 00:00:00","planproyectoestadocod":"1","planproyectoestado":"10","planproyectofalta":"2017-08-01 10:18:26","ultmodfecha":"2017-08-01 10:18:26","ultmodusuario":"1","planproyectocompromiso":"","planobjetivocoddesc":"Promover la excelencia acad\u00e9mica y profesional de todos los agentes de la Sindicatura General y la Unidades de Auditor\u00eda Interna","planjurisdiccioncoddesc":"Sindicatura General de la Ciudad de Buenos Aires","planproyectoestadocoddesc":"En curso"},"1505":{"planproyectocod":"1505","planproyectonombre":"Difusi\u00f3n Manual de Control Interno","planproyectodescripcion":"Se reedit\u00f3 Y actualiz\u00f3 el Manual de Control Interno en su versi\u00f3n digital el cual se difundi\u00f3 entre organismos de control nacionales Y provinciales, universidades, instituciones colegiadas, embajadas Y organismos internacionales. \u00c9ste se encuentra en la p\u00e1gina Web de la Sindicatura General para quienes deseen consultarlo.","planproyectoobjetivo":"","planobjetivocod":"11","planjurisdiccioncod":"9","planproyectofdesde":"2017-02-01 00:00:00","planproyectofhasta":"2017-03-31 00:00:00","planproyectoestadocod":"1","planproyectoestado":"10","planproyectofalta":"2017-08-01 10:18:26","ultmodfecha":"2017-08-01 10:18:26","ultmodusuario":"1","planproyectocompromiso":"","planobjetivocoddesc":"Promover la excelencia acad\u00e9mica y profesional de todos los agentes de la Sindicatura General y la Unidades de Auditor\u00eda Interna","planjurisdiccioncoddesc":"Sindicatura General de la Ciudad de Buenos Aires","planproyectoestadocoddesc":"En curso"},"1503":{"planproyectocod":"1503","planproyectonombre":"Revista de Auditores del Estado","planproyectodescripcion":"La Revista de Auditores del Estado tiene como objetivo reflexionar Y analizar el universo de temas de Control Interno Y de Auditor\u00eda Gubernamental, tanto a nivel LOCAL, provincial, nacional como internacional. La misma se encuetra publicada en formato digital en la p\u00e1gina Web de la Sindicatura General.","planproyectoobjetivo":"","planobjetivocod":"11","planjurisdiccioncod":"9","planproyectofdesde":"2017-02-01 00:00:00","planproyectofhasta":"2017-12-29 00:00:00","planproyectoestadocod":"1","planproyectoestado":"10","planproyectofalta":"2017-08-01 10:18:26","ultmodfecha":"2017-08-01 10:18:26","ultmodusuario":"1","planproyectocompromiso":"","planobjetivocoddesc":"Promover la excelencia acad\u00e9mica y profesional de todos los agentes de la Sindicatura General y la Unidades de Auditor\u00eda Interna","planjurisdiccioncoddesc":"Sindicatura General de la Ciudad de Buenos Aires","planproyectoestadocoddesc":"En curso"},"1500":{"planproyectocod":"1500","planproyectonombre":"Diplomatura de Control Interno","planproyectodescripcion":"\"El d\u00eda viernes 28 de abril del corriente comenz\u00f3 a dictarse la Primera \u0093Diplomatura en Control Interno Gubernamental\u0094 desarrollada por esta Sindicatura General conjuntamente con la Universidad de Belgrano, como Carrera de Estado con doble titulaci\u00f3n. La Diplomatura es una iniciativa acad\u00e9mica cuyo objetivo principal es formar Y capacitar a los agentes Y auditores internos de la Administraci\u00f3n P\u00fablica para lograr una excelencia acad\u00e9mica Y profesional aplicada a los temas de Control Interno Y Auditor\u00eda Gubernamental.\"","planproyectoobjetivo":"","planobjetivocod":"11","planjurisdiccioncod":"9","planproyectofdesde":"2016-11-03 00:00:00","planproyectofhasta":"2017-12-20 00:00:00","planproyectoestadocod":"1","planproyectoestado":"10","planproyectofalta":"2017-08-01 10:18:26","ultmodfecha":"2017-08-01 10:18:26","ultmodusuario":"1","planproyectocompromiso":"","planobjetivocoddesc":"Promover la excelencia acad\u00e9mica y profesional de todos los agentes de la Sindicatura General y la Unidades de Auditor\u00eda Interna","planjurisdiccioncoddesc":"Sindicatura General de la Ciudad de Buenos Aires","planproyectoestadocoddesc":"En curso"},"1499":{"planproyectocod":"1499","planproyectonombre":"SICOR","planproyectodescripcion":"A fin de relevar los riesgos del Gobierno de la Ciudad, se implemetar\u00e1 el Sistema Inteligente de Control de Gesti\u00f3n de Riesgos (SICOR).","planproyectoobjetivo":"","planobjetivocod":"22","planjurisdiccioncod":"9","planproyectofdesde":"2017-02-15 00:00:00","planproyectofhasta":"2017-12-29 00:00:00","planproyectoestadocod":"1","planproyectoestado":"10","planproyectofalta":"2017-08-01 10:18:26","ultmodfecha":"2017-08-01 10:18:26","ultmodusuario":"1","planproyectocompromiso":"","planobjetivocoddesc":"Mejorar y consolidar el Sistema de Control Interno del GCBA","planjurisdiccioncoddesc":"Sindicatura General de la Ciudad de Buenos Aires","planproyectoestadocoddesc":"En curso"},"1496":{"planproyectocod":"1496","planproyectonombre":"Certificaci\u00f3n UAI","planproyectodescripcion":"Se desarrollan capacitaciones continuas referidas a las tres etapas del Referencial IRAM N\u00b0 15 para el acompa\u00f1amiento a las Unidades de Auditor\u00eda Interna de todos los Ministerios hasta el momento de la certificaci\u00f3n.","planproyectoobjetivo":"","planobjetivocod":"15","planjurisdiccioncod":"9","planproyectofdesde":"2016-09-21 00:00:00","planproyectofhasta":"2017-11-30 00:00:00","planproyectoestadocod":"1","planproyectoestado":"10","planproyectofalta":"2017-08-01 10:18:26","ultmodfecha":"2017-08-01 10:18:26","ultmodusuario":"1","planproyectocompromiso":"","planobjetivocoddesc":"Profundizar la eficiencia y buenas pr\u00e1cticas en los procesos internos de las \u00e1reas","planjurisdiccioncoddesc":"Sindicatura General de la Ciudad de Buenos Aires","planproyectoestadocoddesc":"En curso"},"1495":{"planproyectocod":"1495","planproyectonombre":"Sistema Gesti\u00f3n de Calidad","planproyectodescripcion":"Desarrollo de las Auditor\u00edAS Internas en todas las Gerencias Generales, Gerencias Y Subgerencias de la Sindicatura General en funci\u00f3n del mantenimiento Y mejora del Sistema de Gesti\u00f3n de Calidad de acuerdo a los  criterios de la Norma ISO 9001:2015.","planproyectoobjetivo":"","planobjetivocod":"15","planjurisdiccioncod":"9","planproyectofdesde":"2017-01-02 00:00:00","planproyectofhasta":"2017-12-29 00:00:00","planproyectoestadocod":"1","planproyectoestado":"10","planproyectofalta":"2017-08-01 10:18:26","ultmodfecha":"2017-08-01 10:18:26","ultmodusuario":"1","planproyectocompromiso":"","planobjetivocoddesc":"Profundizar la eficiencia y buenas pr\u00e1cticas en los procesos internos de las \u00e1reas","planjurisdiccioncoddesc":"Sindicatura General de la Ciudad de Buenos Aires","planproyectoestadocoddesc":"En curso"},"1494":{"planproyectocod":"1494","planproyectonombre":"Certificaci\u00f3n ISO","planproyectodescripcion":"Elevar el nivel de calidad de la de la Sindicatura General a trav\u00e9s de su adecuaci\u00f3n al Sistema de Gesti\u00f3n de Calidad a la nueva norma ISO 9001:2015. ","planproyectoobjetivo":"","planobjetivocod":"15","planjurisdiccioncod":"9","planproyectofdesde":"2016-09-01 00:00:00","planproyectofhasta":"2017-08-31 00:00:00","planproyectoestadocod":"1","planproyectoestado":"10","planproyectofalta":"2017-08-01 10:18:26","ultmodfecha":"2017-08-01 10:18:26","ultmodusuario":"1","planproyectocompromiso":"","planobjetivocoddesc":"Profundizar la eficiencia y buenas pr\u00e1cticas en los procesos internos de las \u00e1reas","planjurisdiccioncoddesc":"Sindicatura General de la Ciudad de Buenos Aires","planproyectoestadocoddesc":"En curso"},"1492":{"planproyectocod":"1492","planproyectonombre":"SIGECI","planproyectodescripcion":"Se ha implementado el Sistema Integral de Gesti\u00f3n de Control Interno (SIGECI) en todas las Unidades de Auditor\u00eda Interna.","planproyectoobjetivo":"","planobjetivocod":"15","planjurisdiccioncod":"9","planproyectofdesde":"2017-01-02 00:00:00","planproyectofhasta":"2017-12-29 00:00:00","planproyectoestadocod":"1","planproyectoestado":"10","planproyectofalta":"2017-08-01 10:18:26","ultmodfecha":"2017-08-01 10:18:26","ultmodusuario":"1","planproyectocompromiso":"","planobjetivocoddesc":"Profundizar la eficiencia y buenas pr\u00e1cticas en los procesos internos de las \u00e1reas","planjurisdiccioncoddesc":"Sindicatura General de la Ciudad de Buenos Aires","planproyectoestadocoddesc":"En curso"},"1491":{"planproyectocod":"1491","planproyectonombre":"Red Federal","planproyectodescripcion":"Se ha profundizado la participaci\u00f3n en la Red Federal de Control P\u00fablico.","planproyectoobjetivo":"","planobjetivocod":"15","planjurisdiccioncod":"9","planproyectofdesde":"2017-01-02 00:00:00","planproyectofhasta":"2017-12-29 00:00:00","planproyectoestadocod":"1","planproyectoestado":"10","planproyectofalta":"2017-08-01 10:18:26","ultmodfecha":"2017-08-01 10:18:26","ultmodusuario":"1","planproyectocompromiso":"","planobjetivocoddesc":"Profundizar la eficiencia y buenas pr\u00e1cticas en los procesos internos de las \u00e1reas","planjurisdiccioncoddesc":"Sindicatura General de la Ciudad de Buenos Aires","planproyectoestadocoddesc":"En curso"},"1490":{"planproyectocod":"1490","planproyectonombre":"Desarrollo de auditor\u00edas","planproyectodescripcion":"Se est\u00e1 cumpliendo en tiempo y forma el Plan Anual de Auditor\u00edas. ","planproyectoobjetivo":"","planobjetivocod":"15","planjurisdiccioncod":"9","planproyectofdesde":"2017-01-02 00:00:00","planproyectofhasta":"2017-12-29 00:00:00","planproyectoestadocod":"1","planproyectoestado":"10","planproyectofalta":"2017-08-01 10:18:26","ultmodfecha":"2017-08-01 10:18:26","ultmodusuario":"1","planproyectocompromiso":"","planobjetivocoddesc":"Profundizar la eficiencia y buenas pr\u00e1cticas en los procesos internos de las \u00e1reas","planjurisdiccioncoddesc":"Sindicatura General de la Ciudad de Buenos Aires","planproyectoestadocoddesc":"En curso"},"1439":{"planproyectocod":"1439","planproyectonombre":"Fortalecimiento de la vigilancia ep\u00eddemiol\u00f3gica en la Ciudad de Buenos Aires","planproyectodescripcion":"Implementar estrategias de an\u00e1lisis Y difusi\u00f3n integral e integradas de los procesos de salud-enfermedad-cuidado Y sus factores determinantes para aplicarse en una adecuada gesti\u00f3n en salud; mejorar la gesti\u00f3n del Sistema de Vigilancia de la Salud Y Control de Enfermedades de la Ciudad (SVSCE) integrando los distintos componentes involucrados, en especial la vigilancia animal, ambiental Y alimentaria.","planproyectoobjetivo":"","planobjetivocod":"94","planjurisdiccioncod":"10","planproyectofdesde":"2017-03-01 00:00:00","planproyectofhasta":"2019-01-01 00:00:00","planproyectoestadocod":"1","planproyectoestado":"10","planproyectofalta":"2017-08-01 10:18:26","ultmodfecha":"2017-08-01 10:18:26","ultmodusuario":"1","planproyectocompromiso":"","planobjetivocoddesc":"Mejorar el desempe\u00f1o econ\u00f3mico del sistema p\u00fablico de salud, haciendo m\u00e1s eficiente los gastos hospitalarios, optimizando la compra de medicamentos e incrementando el recupero por facturaciones a terceros","planjurisdiccioncoddesc":"Ministerio de Salud","planproyectoestadocoddesc":"En curso"},"1420":{"planproyectocod":"1420","planproyectonombre":"Violencia Dom\u00e9stica","planproyectodescripcion":"Aumentamos el plantel de abogados para ampliar la prestaci\u00f3n del servicio jur\u00eddico gratuito a la comunidad que presta la Procuraci\u00f3n General en casos de violencia dom\u00e9stica.","planproyectoobjetivo":"","planobjetivocod":"56","planjurisdiccioncod":"16","planproyectofdesde":"2017-01-01 00:00:00","planproyectofhasta":"2017-12-31 00:00:00","planproyectoestadocod":"1","planproyectoestado":"10","planproyectofalta":"2017-08-01 10:18:26","ultmodfecha":"2017-08-01 10:18:26","ultmodusuario":"1","planproyectocompromiso":"","planobjetivocoddesc":"Asegurar la continuidad de servicios jur\u00eddicos de calidad gratuitos a favor de la comunidad","planjurisdiccioncoddesc":"Procuraci\u00f3n General","planproyectoestadocoddesc":"En curso"},"1408":{"planproyectocod":"1408","planproyectonombre":"V Congreso Internacional de Abogac\u00eda Estatal LOCAL Y federal","planproyectodescripcion":"La organizaci\u00f3n Y realizaci\u00f3n del V Congreso anual internacional de abogac\u00eda estatal, LOCAL Y federal, que la PG organiza hace 4 a\u00f1os, con excelentes resultados: acad\u00e9micos del m\u00e1s alto renombre como expositores Y asistencia gratuita Y masiva.","planproyectoobjetivo":"","planobjetivocod":"93","planjurisdiccioncod":"16","planproyectofdesde":"2017-08-01 00:00:00","planproyectofhasta":"2017-10-31 00:00:00","planproyectoestadocod":"1","planproyectoestado":"10","planproyectofalta":"2017-08-01 10:18:26","ultmodfecha":"2017-08-01 10:18:26","ultmodusuario":"1","planproyectocompromiso":"","planobjetivocoddesc":"Jerarquizar a la PG como una instituci\u00f3n modelo de la abogac\u00eda p\u00fablica","planjurisdiccioncoddesc":"Procuraci\u00f3n General","planproyectoestadocoddesc":"En curso"},"1406":{"planproyectocod":"1406","planproyectonombre":"Remodelaci\u00f3n del edificio -pisos 9 y 6 - (Etapa 2)","planproyectodescripcion":"Estamos remodelando el edificio de la Procuraci\u00f3n General","planproyectoobjetivo":"","planobjetivocod":"31","planjurisdiccioncod":"16","planproyectofdesde":"2017-02-01 00:00:00","planproyectofhasta":"2017-12-31 00:00:00","planproyectoestadocod":"1","planproyectoestado":"10","planproyectofalta":"2017-08-01 10:18:26","ultmodfecha":"2017-08-01 10:18:26","ultmodusuario":"1","planproyectocompromiso":"","planobjetivocoddesc":"Mejorar la calidad profesional de la PG mediante la capacitaci\u00f3n permanente de sus integrantes.","planjurisdiccioncoddesc":"Procuraci\u00f3n General","planproyectoestadocoddesc":"En curso"},"1404":{"planproyectocod":"1404","planproyectonombre":"RELEVAMIENTO Y OPTIMIZACI\u00d3N DE CIRCUITOS ADMINISTRATIVOS PARA LA BAJA DE RESIDUOS INFORM\u00c1TICOS Y MOBILIARIOS","planproyectodescripcion":"Relevar los centros educativos de la Ciudad para detectar  los inconvenientes que causa la acumulaci\u00f3n de residuos inform\u00e1ticos y de mobiliarios. Acompa\u00f1ar a las escuelas en el proceso de baja de bienes en desuso, optimizando los circuitos administrativos y colaborando con la log\u00edstica para el retiro y destino de dichos bienes.","planproyectoobjetivo":"","planobjetivocod":"50","planjurisdiccioncod":"19","planproyectofdesde":"2017-03-01 00:00:00","planproyectofhasta":"2017-12-01 00:00:00","planproyectoestadocod":"1","planproyectoestado":"10","planproyectofalta":"2017-08-01 10:18:26","ultmodfecha":"2017-08-01 10:18:26","ultmodusuario":"1","planproyectocompromiso":"","planobjetivocoddesc":"Mejorar la infraestructura y los entornos de los establecimientos educativos","planjurisdiccioncoddesc":"Ministerio de Educaci\u00f3n","planproyectoestadocoddesc":"En curso"},"1388":{"planproyectocod":"1388","planproyectonombre":"Respuesta Integral a V\u00edctimas de Trata de Personas - Acompa\u00f1amiento en Allanamientos","planproyectodescripcion":"Este programa brinda asistencia integral (psicol\u00f3gica, jur\u00eddica Y social) a v\u00edctimas del delito de Trata de Personas. Dise\u00f1a, proyecta e implementa acciones de sensibilizaci\u00f3n Y talleres de capacitaci\u00f3n sobre la problem\u00e1tica. Interviene en allanamientos Y procedimientos inspectivos convocados por la Justicia, las Fuerzas de Seguridad Y la Agencia Gubernamental de Control.","planproyectoobjetivo":"","planobjetivocod":"85","planjurisdiccioncod":"4","planproyectofdesde":"2017-02-01 00:00:00","planproyectofhasta":"2017-12-31 00:00:00","planproyectoestadocod":"1","planproyectoestado":"10","planproyectofalta":"2017-08-01 10:18:26","ultmodfecha":"2017-08-01 10:18:26","ultmodusuario":"1","planproyectocompromiso":"","planobjetivocoddesc":"Dar respuesta ante las situaciones de emergencia social","planjurisdiccioncoddesc":"Ministerio de Desarrollo Humano y H\u00e1bitat","planproyectoestadocoddesc":"En curso"},"1386":{"planproyectocod":"1386","planproyectonombre":"PROYECTOS DE INNOVACI\u00d3N (3D, REALIDAD AUMENTADA, ROBOTICA,ETC)","planproyectodescripcion":"El objetivo es acercar la tecnolog\u00eda a la comunidad educativa acompa\u00f1ada de capacitaci\u00f3n docente, lo cual permite experiencias de \"aprender creando\" en las escuelas, fortaleciendo la creatividad, la capacidad para resolver problemas y la participaci\u00f3n en el aprendizaje.","planproyectoobjetivo":"","planobjetivocod":"52","planjurisdiccioncod":"19","planproyectofdesde":"2017-01-01 00:00:00","planproyectofhasta":"2017-12-15 00:00:00","planproyectoestadocod":"1","planproyectoestado":"10","planproyectofalta":"2017-08-01 10:18:26","ultmodfecha":"2017-08-01 10:18:26","ultmodusuario":"1","planproyectocompromiso":"","planobjetivocoddesc":"Poner al alcance de los alumnos de gesti\u00f3n estatal las herramientas tecnol\u00f3gicas necesarias para insertarse exitosamente en la sociedad y el mundo del trabajo","planjurisdiccioncoddesc":"Ministerio de Educaci\u00f3n","planproyectoestadocoddesc":"En curso"},"1384":{"planproyectocod":"1384","planproyectonombre":"PLAN SARMIENTO NIVEL PRIMARIO \u0096 Etapa II (Plataformas de Aprendizaje)","planproyectodescripcion":"Se busca incorporar distintas herramientas y plataformas que permitan desarrollar y trabajar los contenidos estrat\u00e9gicos del Ministerio. Entre las principales plataformas de Aprendizaje que se van a desarrollar se destaca una Plataforma de Aulas Virtuales, Contendedor Digital y Plataforma de Idiomas. La Plataforma de Idiomas nos permitir\u00e1 utilizar la tecnolog\u00eda como herramienta pedag\u00f3gica durante la ense\u00f1anza garantizando el uso de dispositivos en el aula, a saber: jornada Simple, 3 horas semanales; jornada completa, 5 horas semanales; pluriling\u00fces, 8 horas semanales.","planproyectoobjetivo":"","planobjetivocod":"53","planjurisdiccioncod":"19","planproyectofdesde":"2017-02-01 00:00:00","planproyectofhasta":"2017-12-01 00:00:00","planproyectoestadocod":"1","planproyectoestado":"10","planproyectofalta":"2017-08-01 10:18:26","ultmodfecha":"2017-08-01 10:18:26","ultmodusuario":"1","planproyectocompromiso":"","planobjetivocoddesc":"Incrementar la confianza en la educaci\u00f3n p\u00fablica","planjurisdiccioncoddesc":"Ministerio de Educaci\u00f3n","planproyectoestadocoddesc":"En curso"},"1366":{"planproyectocod":"1366","planproyectonombre":"APRENDE PROGRAMANDO","planproyectodescripcion":"El proyecto esta orientado a los alumnos que se encuentren cursando 4to. y 5to. a\u00f1o de escuela media o 5to. y 6to. A\u00f1o de escuela t\u00e9cnica de Gesti\u00f3n Estatal de la Ciudad. La modalidad del programa es Semi presencial dictado en 3 sedes en escuelas publicas. El alumno que finalice el curso recibir\u00e1 una certificaci\u00f3n en Programador Front-end Jr.","planproyectoobjetivo":"","planobjetivocod":"52","planjurisdiccioncod":"19","planproyectofdesde":"2016-11-01 00:00:00","planproyectofhasta":"2017-07-14 00:00:00","planproyectoestadocod":"1","planproyectoestado":"10","planproyectofalta":"2017-08-01 10:18:26","ultmodfecha":"2017-08-01 10:18:26","ultmodusuario":"1","planproyectocompromiso":"","planobjetivocoddesc":"Poner al alcance de los alumnos de gesti\u00f3n estatal las herramientas tecnol\u00f3gicas necesarias para insertarse exitosamente en la sociedad y el mundo del trabajo","planjurisdiccioncoddesc":"Ministerio de Educaci\u00f3n","planproyectoestadocoddesc":"En curso"},"1342":{"planproyectocod":"1342","planproyectonombre":"INSCRIPCI\u00d3N ONLINE","planproyectodescripcion":"Sistema que unifica e incorpora todos los procesos de inscripci\u00f3n del Ministerio de Educaci\u00f3n. Entre los principales podemos destacar Inscripci\u00f3n Escolar, Inscripci\u00f3n a Programas Socioeducativos, Inscripci\u00f3n a los Centros de Formaci\u00f3n Profesional, entre otros.","planproyectoobjetivo":"","planobjetivocod":"51","planjurisdiccioncod":"19","planproyectofdesde":"2016-12-02 00:00:00","planproyectofhasta":"2017-09-01 00:00:00","planproyectoestadocod":"1","planproyectoestado":"10","planproyectofalta":"2017-08-01 10:18:26","ultmodfecha":"2017-08-01 10:18:26","ultmodusuario":"1","planproyectocompromiso":"","planobjetivocoddesc":"Mejorar las trayectorias escolares de los estudiantes de secundaria","planjurisdiccioncoddesc":"Ministerio de Educaci\u00f3n","planproyectoestadocoddesc":"En curso"},"1341":{"planproyectocod":"1341","planproyectonombre":"PLATAFORMA DE ESCUELAS CIUDADANAS","planproyectodescripcion":"El sistema pondr\u00e1 al alcance del ciudadano toda informaci\u00f3n y servicios relativos a establecimientos de gesti\u00f3n estatal de todos los niveles educativos. Adem\u00e1s se podr\u00e1n visualizar reportes demogr\u00e1ficos generales sobre el conjunto de establecimientos.","planproyectoobjetivo":"","planobjetivocod":"52","planjurisdiccioncod":"19","planproyectofdesde":"2016-09-01 00:00:00","planproyectofhasta":"2017-12-01 00:00:00","planproyectoestadocod":"1","planproyectoestado":"10","planproyectofalta":"2017-08-01 10:18:26","ultmodfecha":"2017-08-01 10:18:26","ultmodusuario":"1","planproyectocompromiso":"","planobjetivocoddesc":"Poner al alcance de los alumnos de gesti\u00f3n estatal las herramientas tecnol\u00f3gicas necesarias para insertarse exitosamente en la sociedad y el mundo del trabajo","planjurisdiccioncoddesc":"Ministerio de Educaci\u00f3n","planproyectoestadocoddesc":"En curso"},"1340":{"planproyectocod":"1340","planproyectonombre":"PRESENTISMO - ALUMNOS","planproyectodescripcion":"El sistema digitalizar\u00e1 la toma de asistencias para cada alumno que se encuentre dentro del sistema escolar de gesti\u00f3n estatal a partir de una plataforma y aplicaci\u00f3n m\u00f3vil de gesti\u00f3n de asistencia. Se plantea la incorporaci\u00f3n de tablets en los establecimientos con el fin de optimizar y agilizar la toma de asistencia diaria.","planproyectoobjetivo":"","planobjetivocod":"51","planjurisdiccioncod":"19","planproyectofdesde":"2017-01-01 00:00:00","planproyectofhasta":"2017-05-31 00:00:00","planproyectoestadocod":"1","planproyectoestado":"10","planproyectofalta":"2017-08-01 10:18:26","ultmodfecha":"2017-08-01 10:18:26","ultmodusuario":"1","planproyectocompromiso":"","planobjetivocoddesc":"Mejorar las trayectorias escolares de los estudiantes de secundaria","planjurisdiccioncoddesc":"Ministerio de Educaci\u00f3n","planproyectoestadocoddesc":"En curso"},"1339":{"planproyectocod":"1339","planproyectonombre":"BECAS ALIMENTARIAS","planproyectodescripcion":"Son un beneficio para los servicios de comedor\/vianda y refrigerio al que pueden acceder alumnos de establecimientos educativos de gesti\u00f3n estatal. El sisistema permite la inscripci\u00f3n de los solicitantes de las becas en marzo y agosto, la validaci\u00f3n de la informaci\u00f3n recibida y la generaci\u00f3n de los listados con los tr\u00e1mites aprobados, para que el banco efect\u00fae el pago de las becas.","planproyectoobjetivo":"","planobjetivocod":"50","planjurisdiccioncod":"19","planproyectofdesde":"2016-11-01 00:00:00","planproyectofhasta":"2017-05-31 00:00:00","planproyectoestadocod":"1","planproyectoestado":"10","planproyectofalta":"2017-08-01 10:18:26","ultmodfecha":"2017-08-01 10:18:26","ultmodusuario":"1","planproyectocompromiso":"","planobjetivocoddesc":"Mejorar la infraestructura y los entornos de los establecimientos educativos","planjurisdiccioncoddesc":"Ministerio de Educaci\u00f3n","planproyectoestadocoddesc":"En curso"},"1305":{"planproyectocod":"1305","planproyectonombre":"BOLETO ESTUDIANTIL FASE II Y III","planproyectodescripcion":"El proyecto promueve la asistencia del alumno en los 3 niveles otorgando viajes no arancelados. Consiste en subsidiar 4 viajes por d\u00eda a los alumnos y docentes pertenecientes a escuelas de gesti\u00f3n estatal - Salas de 4 y 5, Primarias y Secundarias p\u00fablicas - Salas de 4 y 5, Primarias y Secundarias privadas con subsidio al 1% y cuota , de la Ciudad de Buenos Aires, escuelas p\u00fablicas de modalidad especial y CFPs y escuelas nacionales dependientes de la Universidad de Buenos Aires, por medio del sistema SUBE y a su vez potenciar dicho sistema para recolectar informaci\u00f3n inherente y que nos permita la toma de mejores decisiones.","planproyectoobjetivo":"","planobjetivocod":"49","planjurisdiccioncod":"19","planproyectofdesde":"2016-11-01 00:00:00","planproyectofhasta":"2017-12-01 00:00:00","planproyectoestadocod":"1","planproyectoestado":"10","planproyectofalta":"2017-08-01 10:18:26","ultmodfecha":"2017-08-01 10:18:26","ultmodusuario":"1","planproyectocompromiso":"","planobjetivocoddesc":"Reducir las brechas de inequidad entre las comunas con peores y mejores indicadores escolares","planjurisdiccioncoddesc":"Ministerio de Educaci\u00f3n","planproyectoestadocoddesc":"En curso"},"1292":{"planproyectocod":"1292","planproyectonombre":"CURSO DE ARTICULACI\u00d3N ENTRE PRIMARIA Y SECUNDARIA","planproyectodescripcion":"Curso de articulaci\u00f3n y nivelaci\u00f3n obligatorio para los alumnos que ingresan a 1\u00ba a\u00f1o de la secundaria estatal con el fin de reforzar los contenidos nodales de Matem\u00e1tica y Lengua y trabajar en t\u00e9cnicas de estudio. Se agregan 10 d\u00edas m\u00e1s de clase antes del comienzo lectivo.","planproyectoobjetivo":"","planobjetivocod":"49","planjurisdiccioncod":"19","planproyectofdesde":"2016-08-01 00:00:00","planproyectofhasta":"2017-12-31 00:00:00","planproyectoestadocod":"1","planproyectoestado":"10","planproyectofalta":"2017-08-01 10:18:26","ultmodfecha":"2017-08-01 10:18:26","ultmodusuario":"1","planproyectocompromiso":"","planobjetivocoddesc":"Reducir las brechas de inequidad entre las comunas con peores y mejores indicadores escolares","planjurisdiccioncoddesc":"Ministerio de Educaci\u00f3n","planproyectoestadocoddesc":"En curso"},"1189":{"planproyectocod":"1189","planproyectonombre":"Integraci\u00f3n de sistemas: hacia un modelo de ciudadano digital","planproyectodescripcion":"El GCABA cuenta con una variedad de sistemas que cubren distintas necesidades (SIGAF, SAP, SADE, SIAL, SUACI, SAI, AGIP, RUBI, etc) pero que en la mayor\u00eda de los casos NO est\u00e1n integrados. Esto genera doble pedido de informaci\u00f3n, riesgo de inconsistencias e ineficiencia administrativa.Se propone un plan de integraci\u00f3n entre sistemas. LUE-SIAL-EVALUACION DE DESEMPE\u00d1O-RLM-RUBI-RIC- AGIP (ABL Y Patentes)TAD - INFRACCIONES-SIR-SAP-entre otros. Esto permitir\u00e1 integrar informaci\u00f3n que hoy se encuentra fragmentada en distintos sistemas Y debe reconstruirse manualmente.","planproyectoobjetivo":"","planobjetivocod":"88","planjurisdiccioncod":"24","planproyectofdesde":"2017-01-01 00:00:00","planproyectofhasta":"2017-12-31 00:00:00","planproyectoestadocod":"1","planproyectoestado":"10","planproyectofalta":"2017-08-01 10:18:26","ultmodfecha":"2017-08-01 10:18:26","ultmodusuario":"1","planproyectocompromiso":"","planobjetivocoddesc":"Incrementar la eficiencia y productividad de los sistemas de informaci\u00f3n del GCBA, logrando que la infraestructura y sistemas cumplan con los SLAs acordados","planjurisdiccioncoddesc":"Subsecretar\u00eda de Sistemas y Procesos","planproyectoestadocoddesc":"En curso"},"1088":{"planproyectocod":"1088","planproyectonombre":"Mantenimiento de instalaciones","planproyectodescripcion":"\"Integraci\u00f3n de los sistemas para facilitar la gesti\u00f3n de la informaci\u00f3n, permitiendo la consulta integral por parcela y la administraci\u00f3n de las instalaciones de manera unificada.\nIntegraci\u00f3n de libros digitales con procesos de fiscalizaci\u00f3n. \nDesarrollo de nuevas funcionalidades para identificaci\u00f3n univoca de ascensores, incorporaci\u00f3n de interfaces con colegios profesionales y empresas mantenedoras y conservadoras; e incorporaci\u00f3n de notificaciones electr\u00f3nicas autom\u00e1ticas.\nMonitoreo de desv\u00edos de objetos mantenidos.\nReadecuaci\u00f3n de todos los sistemas y procesos de registro de instalaciones a fin de incrementar la cantidad de inscriptos.\"","planproyectoobjetivo":"","planobjetivocod":"92","planjurisdiccioncod":"25","planproyectofdesde":"2017-01-01 00:00:00","planproyectofhasta":"2018-01-31 00:00:00","planproyectoestadocod":"1","planproyectoestado":"10","planproyectofalta":"2017-08-01 10:18:26","ultmodfecha":"2017-08-01 10:18:26","ultmodusuario":"1","planproyectocompromiso":"","planobjetivocoddesc":"Incrementar el cumplimiento de las normas por parte de los vecinos de la ciudad de Buenos Aires","planjurisdiccioncoddesc":"Agencia Gubernamental de Control","planproyectoestadocoddesc":"En curso"},"1086":{"planproyectocod":"1086","planproyectonombre":"Campa\u00f1AS de Comunicaci\u00f3n Y prevenci\u00f3n","planproyectodescripcion":"\"Realizaci\u00f3n de campa\u00f1as de prevenci\u00f3n en eventos que desarrolle el Gobierno de la Ciudad de Buenos Aires y continuaci\u00f3n de la tarea de voluntariado para la difusi\u00f3n de temas relacionados prevenci\u00f3n de riesgos .\nDesarrollo e implementaci\u00f3n de campa\u00f1as focalizadas a partir de las diversas problem\u00e1ticas que puedan ir surgiendo en las reuniones con las diferentes c\u00e1maras o asociaciones civiles.\nActualizaci\u00f3n de sitio web con toda la informaci\u00f3n de las campa\u00f1as (fechas, informaci\u00f3n, datos, videos , etc.). \nRealizaci\u00f3n de campa\u00f1as presenciales y en redes en fechas particulares , entrega de materiales informativos y otros .\"","planproyectoobjetivo":"","planobjetivocod":"92","planjurisdiccioncod":"25","planproyectofdesde":"2017-01-01 00:00:00","planproyectofhasta":"2017-12-31 00:00:00","planproyectoestadocod":"1","planproyectoestado":"10","planproyectofalta":"2017-08-01 10:18:26","ultmodfecha":"2017-08-01 10:18:26","ultmodusuario":"1","planproyectocompromiso":"","planobjetivocoddesc":"Incrementar el cumplimiento de las normas por parte de los vecinos de la ciudad de Buenos Aires","planjurisdiccioncoddesc":"Agencia Gubernamental de Control","planproyectoestadocoddesc":"En curso"},"1084":{"planproyectocod":"1084","planproyectonombre":"Sistema de scoring para gesti\u00f3n del riesgo Y criticidad","planproyectodescripcion":"\"Se revisar\u00e1 el proceso de programaci\u00f3n y definir\u00e1n criterios objetivos de programaci\u00f3n de inspecciones para todas las \u00e1reas de la Agencia.\nSe dise\u00f1ar\u00e1 un sistema para que, en funcion de diferentes par\u00e1metros (resultado \u00faltima inspecci\u00f3n, clausuras, etc.) arroje un resultado que pueda categorizarse seg\u00fan su riesgo\/criticidad (1=riesgo bajo; 1=riego alto) para programar inspecciones.\nSe evaluar\u00e1 difundir esta categorizaci\u00f3n en cuanto a, por ejemplo , condiciones de seguridad e higiene. La visibilidad y publicidad de la calificaci\u00f3n de los establecimientos impulsar\u00e1 que los establecimientos se interesen en potenciar las buenas pr\u00e1cticas.\"","planproyectoobjetivo":"","planobjetivocod":"92","planjurisdiccioncod":"25","planproyectofdesde":"2017-03-01 00:00:00","planproyectofhasta":"2017-11-30 00:00:00","planproyectoestadocod":"1","planproyectoestado":"10","planproyectofalta":"2017-08-01 10:18:26","ultmodfecha":"2017-08-01 10:18:26","ultmodusuario":"1","planproyectocompromiso":"","planobjetivocoddesc":"Incrementar el cumplimiento de las normas por parte de los vecinos de la ciudad de Buenos Aires","planjurisdiccioncoddesc":"Agencia Gubernamental de Control","planproyectoestadocoddesc":"En curso"},"1083":{"planproyectocod":"1083","planproyectonombre":"Centralizaci\u00f3n de procesos para inspecci\u00f3n polivalente","planproyectodescripcion":"\"\nModulo de reporte de fiscalizaciones de realizadas, reportes de seguimiento de inspectores, modificaciones e integralidad parametrica para busqueda de antecedentes  y an\u00e1lisis estad\u00edstico centralizado.\nNormalizacion de los procesos administravos de las distintas DG  , con seguimiento sistemico , para vision transversal de alcance y acciones. \nReadecuaci\u00f3n del sistema de inspecci\u00f3n, desarrollo e implementaci\u00f3n de los procesos administrativos de apoyo para la puesta en marcha de la inspecci\u00f3n polivalente.\nReorganizaci\u00f3n interna de manera de centralizar \u00e1reas administrativas, de programaci\u00f3n y estad\u00edsticas, a fin de utilizar los recursos de manera mas eficiente. \n\"","planproyectoobjetivo":"","planobjetivocod":"92","planjurisdiccioncod":"25","planproyectofdesde":"2017-01-01 00:00:00","planproyectofhasta":"2017-12-31 00:00:00","planproyectoestadocod":"1","planproyectoestado":"10","planproyectofalta":"2017-08-01 10:18:26","ultmodfecha":"2017-08-01 10:18:26","ultmodusuario":"1","planproyectocompromiso":"","planobjetivocoddesc":"Incrementar el cumplimiento de las normas por parte de los vecinos de la ciudad de Buenos Aires","planjurisdiccioncoddesc":"Agencia Gubernamental de Control","planproyectoestadocoddesc":"En curso"},"1080":{"planproyectocod":"1080","planproyectonombre":"Consolidaci\u00f3n de LIZA","planproyectodescripcion":"\"Realizaci\u00f3n de ajustes y mejoras a fin de robustecer el proceso de fiscalizaci\u00f3n. \nInclusion de proceso administrativo de Clausuras \nIntegracion y unificacion de  informes inspectivos. \nAmpliaci\u00f3n de b\u00fasqueda e incorporaci\u00f3n de antecedes  (registros internos y otros repositorios externos)\nImplementacion de plan de contingencia para cierre de sistema de registro de fiscalizacion anterior (FISCA)\nIncorporacion de fiscalizacion en LIZA de :\n    vehiculos de transporte alimenticios en via publica,\n    establecimientos  de salud y educativos\n    Area de Contrainspeccion\nReadecuacion del proceso administrativo para trazabailidad de tr\u00e1mite de manera integrada por EE\n\"","planproyectoobjetivo":"","planobjetivocod":"92","planjurisdiccioncod":"25","planproyectofdesde":"2017-01-01 00:00:00","planproyectofhasta":"2017-12-31 00:00:00","planproyectoestadocod":"1","planproyectoestado":"10","planproyectofalta":"2017-08-01 10:18:26","ultmodfecha":"2017-08-01 10:18:26","ultmodusuario":"1","planproyectocompromiso":"","planobjetivocoddesc":"Incrementar el cumplimiento de las normas por parte de los vecinos de la ciudad de Buenos Aires","planjurisdiccioncoddesc":"Agencia Gubernamental de Control","planproyectoestadocoddesc":"En curso"},"1077":{"planproyectocod":"1077","planproyectonombre":"Habilitaci\u00f3n de unidades de transporte alimenticio","planproyectodescripcion":"\"Se modificar\u00e1 reglamentaci\u00f3n vigente a trav\u00e9s de una nueva Disposici\u00f3n para el otorgamiento de la habilitaci\u00f3n.\nSe llevar\u00e1 adelante la implementaci\u00f3n del sistema online para la habilitaci\u00f3n de las Unidades de Transporte Alimenticio, Y el seguimiento de todo el proceso de Inspecci\u00f3n Previa Vehicular hasta la entrega del c\u00f3digo QR, el cual tendr\u00e1 informaci\u00f3n ON line verificable.\nSe integra el proceso con Sade Y RLM.\nEl Registro de Foodtrucks de la DG de Deasarrollo Gastonomico , ser\u00e1 integrado a trav\u00e9s del sistema que implemente AGC , unificando ambos procedimientos en una sola plataforma\n\"","planproyectoobjetivo":"","planobjetivocod":"91","planjurisdiccioncod":"25","planproyectofdesde":"2017-01-01 00:00:00","planproyectofhasta":"2017-10-31 00:00:00","planproyectoestadocod":"1","planproyectoestado":"10","planproyectofalta":"2017-08-01 10:18:26","ultmodfecha":"2017-08-01 10:18:26","ultmodusuario":"1","planproyectocompromiso":"","planobjetivocoddesc":"Incrementar la satisfacci\u00f3n del administrado que realiza tramites dentro de la AGC","planjurisdiccioncoddesc":"Agencia Gubernamental de Control","planproyectoestadocoddesc":"En curso"},"1076":{"planproyectocod":"1076","planproyectonombre":"Registro de alcohol","planproyectodescripcion":"\"Se implementar\u00e1 un sistema que realice la inscripci\u00f3n al registro de alcohol utilizando el modulo de tramite a distancia\nAnalizando la pre existencia de regularidad de los establecimimientos solicitantes \"","planproyectoobjetivo":"","planobjetivocod":"91","planjurisdiccioncod":"25","planproyectofdesde":"2017-01-01 00:00:00","planproyectofhasta":"2017-09-30 00:00:00","planproyectoestadocod":"1","planproyectoestado":"10","planproyectofalta":"2017-08-01 10:18:26","ultmodfecha":"2017-08-01 10:18:26","ultmodusuario":"1","planproyectocompromiso":"","planobjetivocoddesc":"Incrementar la satisfacci\u00f3n del administrado que realiza tramites dentro de la AGC","planjurisdiccioncoddesc":"Agencia Gubernamental de Control","planproyectoestadocoddesc":"En curso"},"1075":{"planproyectocod":"1075","planproyectonombre":"Sistema de permisos on line y registraci\u00f3n de productoras","planproyectodescripcion":"\"De acuerdo a la nueva ley, recientemente aprobada, Y a su reglamentaci\u00f3n se desarrollar\u00e1 e implementar\u00e1 un sistema para la tramitaci\u00f3n de los permisos de SHOW Y de eventos masivos en plataforma ON-line\nEsta plataforma integrar\u00e1 todos los eventos masivos de la Ciudad ya sea de AGC o de MAYEP, con un solo portal de ingreso Y guiando el proceso de tramitacion hasta su finalizacion , con el objetivo de tener una agenda de eventos GLOBAL de la Ciudad Y poder prevenir con acciones que se lleven adelante sobre espacios contiguos , adem\u00e1s de facilitar la gestion de organismos de soporte (policia , same, transito...) . El sistema tiene como fin  transparentar el tramite, mejorando la seguridad jur\u00eddica, los actores intervinientes dentro del permiso Y el cumplimiento de los plazos establecidos, generando celeridad en el tratamiento Y una comunicaci\u00f3n inmediata con el requirente, en caso de ser necesario.\nSe pondr\u00e1 en funcionamiento el registro de productoras, de manera integrada con el nuevo sistema de permisos online.\"","planproyectoobjetivo":"","planobjetivocod":"91","planjurisdiccioncod":"25","planproyectofdesde":"2017-01-01 00:00:00","planproyectofhasta":"2017-11-30 00:00:00","planproyectoestadocod":"1","planproyectoestado":"10","planproyectofalta":"2017-08-01 10:18:26","ultmodfecha":"2017-08-01 10:18:26","ultmodusuario":"1","planproyectocompromiso":"","planobjetivocoddesc":"Incrementar la satisfacci\u00f3n del administrado que realiza tramites dentro de la AGC","planjurisdiccioncoddesc":"Agencia Gubernamental de Control","planproyectoestadocoddesc":"En curso"},"1074":{"planproyectocod":"1074","planproyectonombre":"Normalizaci\u00f3n del RULH (Registro \u00danico de Locales Habilitados)","planproyectodescripcion":"\"Dise\u00f1o de la base de datos que permitan la consistencia de la informaci\u00f3n.\nProceso de depuracion informativa y normalizacion registral, a trav\u00e9s de cruces con otros organismos .\nEnriquecimiento registral de informacion de establecimientos .\nConversion manual de datos que se encuentran en formato texto\nGeneraci\u00f3n de la nueva base del Registro \u00danico de Locales Habilitados.\nAn\u00e1lisis, dise\u00f1o, codificaci\u00f3n e implementaci\u00f3n de consultas fijas y din\u00e1micas a la nueva Base de Registro \u00danico de Locales Habilitados.\nDesarrollo de una interface de usuario acorde con los lineamientos que se establezcan para los sistemas de la AGC.\nGeoposicionamiento para nueva visualizacion y busquedas de informacion a trav\u00e9s de GIS\nBusquedas inteligentes para \"anidacion\" de tr\u00e1mites posteriores .\nConversion de rubros habilitaciones \/ clanae para cruces sobre actividades a nivel fiscal\n","planproyectoobjetivo":"","planobjetivocod":"91","planjurisdiccioncod":"25","planproyectofdesde":"2017-01-01 00:00:00","planproyectofhasta":"2017-12-31 00:00:00","planproyectoestadocod":"1","planproyectoestado":"10","planproyectofalta":"2017-08-01 10:18:26","ultmodfecha":"2017-08-01 10:18:26","ultmodusuario":"1","planproyectocompromiso":"","planobjetivocoddesc":"Incrementar la satisfacci\u00f3n del administrado que realiza tramites dentro de la AGC","planjurisdiccioncoddesc":"Agencia Gubernamental de Control","planproyectoestadocoddesc":"En curso"},"1073":{"planproyectocod":"1073","planproyectonombre":"Proceso inteligente de regularizaci\u00f3n de actividades comerciales","planproyectodescripcion":"\"Proceso de depuraci\u00f3n de alrededor de 78000 expedientes de habilitaciones NO digitalizados que est\u00e1n en formato papel.\nSe efectuar\u00e1n Y automatizar\u00e1n los cruces de distintas fuentes de datos:\n*Inicio de obra nueva posterior a la habilitaci\u00f3n comercial\n*Fiscalizaciones que de resultado de cambio de rubro + cambio de titular\n*Informaci\u00f3n de AGIP sobre actividad comercial vs actividad habilitada\nCruces con tramite posterior para baja del mismo\nRevisiones Street VIEW\nInformacion resultante de Relevamiento en Calle\nToda esta informaci\u00f3n, sumada a tareas de relevamiento de campo permitir\u00e1n determinar si la habilitaci\u00f3n esta a\u00fan vigente.\"","planproyectoobjetivo":"","planobjetivocod":"91","planjurisdiccioncod":"25","planproyectofdesde":"2017-01-01 00:00:00","planproyectofhasta":"2017-12-31 00:00:00","planproyectoestadocod":"1","planproyectoestado":"10","planproyectofalta":"2017-08-01 10:18:26","ultmodfecha":"2017-08-01 10:18:26","ultmodusuario":"1","planproyectocompromiso":"","planobjetivocoddesc":"Incrementar la satisfacci\u00f3n del administrado que realiza tramites dentro de la AGC","planjurisdiccioncoddesc":"Agencia Gubernamental de Control","planproyectoestadocoddesc":"En curso"},"1072":{"planproyectocod":"1072","planproyectonombre":"Reingenier\u00eda y mejora continua del proceso de obtenci\u00f3n de habilitaciones","planproyectodescripcion":"\"Se desarrollar\u00e1n validaciones sist\u00e9micas para disminuir la cantidad de observaciones Y acelerar la aprobaci\u00f3n final.\nSe impulsar\u00e1n las habilitaciones autom\u00e1ticas para las habilitaciones Simples de baja criticidad.\nSe realizar\u00e1n mejoras en la la interface del usuario para el administrado Y el gestor interno.\nSe realizar\u00e1 un cruce informativo con otros registros Y fiscalizaciones. Se implmentar\u00e1 unepositorio dinamico Y evolutivo, para cruce con Organismos fiscales \nSe incorporar\u00e1 al sistema SGI los procesos de:\n   recursos de recosiderancion sobre tramites finalizados \n   circuito de baja administrativa Y revocacion de tramites \n    ampliacion Y redistribucion de rubro\/superficie\nSe readecuar\u00e1 el proceso administrativo para trazabailidad de tr\u00e1mite de manera integrada por EE\n  \n\"","planproyectoobjetivo":"","planobjetivocod":"91","planjurisdiccioncod":"25","planproyectofdesde":"2017-02-01 00:00:00","planproyectofhasta":"2017-12-31 00:00:00","planproyectoestadocod":"1","planproyectoestado":"10","planproyectofalta":"2017-08-01 10:18:26","ultmodfecha":"2017-08-01 10:18:26","ultmodusuario":"1","planproyectocompromiso":"","planobjetivocoddesc":"Incrementar la satisfacci\u00f3n del administrado que realiza tramites dentro de la AGC","planjurisdiccioncoddesc":"Agencia Gubernamental de Control","planproyectoestadocoddesc":"En curso"},"1014":{"planproyectocod":"1014","planproyectonombre":"Gesti\u00f3n del Presentismo","planproyectodescripcion":"Instalaci\u00f3n de relojes biom\u00e9tricos de control del presentismo en los edificios de Gobierno y sistematizaci\u00f3n de los procesos de control de asistencia.","planproyectoobjetivo":"","planobjetivocod":"90","planjurisdiccioncod":"20","planproyectofdesde":"2017-07-01 00:00:00","planproyectofhasta":"2017-12-31 00:00:00","planproyectoestadocod":"1","planproyectoestado":"10","planproyectofalta":"2017-08-01 10:18:26","ultmodfecha":"2017-08-01 10:18:26","ultmodusuario":"1","planproyectocompromiso":"","planobjetivocoddesc":"Implementar pol\u00edticas de largo plazo para la gesti\u00f3n de RRHH","planjurisdiccioncoddesc":"Ministerio de Hacienda","planproyectoestadocoddesc":"En curso"},"1010":{"planproyectocod":"1010","planproyectonombre":"Carrera Administrativa: Implementaci\u00f3n y Jefaturas","planproyectodescripcion":"Implementaci\u00f3n del plan de carrera administrativa para los empleados del escalaf\u00f3n general del Gobierno de la Ciudad, de modo de contar con un plantel m\u00e1s profesionalizado que redunde en una mejor atenci\u00f3n al ciudadano.","planproyectoobjetivo":"","planobjetivocod":"90","planjurisdiccioncod":"20","planproyectofdesde":"2017-01-01 00:00:00","planproyectofhasta":"2017-12-31 00:00:00","planproyectoestadocod":"1","planproyectoestado":"10","planproyectofalta":"2017-08-01 10:18:26","ultmodfecha":"2017-08-01 10:18:26","ultmodusuario":"1","planproyectocompromiso":"","planobjetivocoddesc":"Implementar pol\u00edticas de largo plazo para la gesti\u00f3n de RRHH","planjurisdiccioncoddesc":"Ministerio de Hacienda","planproyectoestadocoddesc":"En curso"},"995":{"planproyectocod":"995","planproyectonombre":"Nuevo Centro de C\u00f3mputos","planproyectodescripcion":"Construcci\u00f3n y puesta en funcionamiento del nuevo centro de c\u00f3mputos de la Agencia Gubernamental de Ingresos P\u00fablicos.","planproyectoobjetivo":"","planobjetivocod":"55","planjurisdiccioncod":"20","planproyectofdesde":"2017-06-01 00:00:00","planproyectofhasta":"2017-09-30 00:00:00","planproyectoestadocod":"1","planproyectoestado":"10","planproyectofalta":"2017-08-01 10:18:26","ultmodfecha":"2017-08-01 10:18:26","ultmodusuario":"1","planproyectocompromiso":"","planobjetivocoddesc":"Incrementar en forma sostenida los ingresos tributarios","planjurisdiccioncoddesc":"Ministerio de Hacienda","planproyectoestadocoddesc":"En curso"},"993":{"planproyectocod":"993","planproyectonombre":"Reclamos de contribuyentes: Reingenier\u00eda del Sistema de Reclamos SIRCREB (Sistema de Recaudaci\u00f3n y Control de Acreditaciones Bancarias) y Padr\u00f3n de Riesgo","planproyectodescripcion":"Establecer un \u00fanico canal de reclamos para SIRCREB (Sistema de Recaudaci\u00f3n y Control de Acreditaciones Bancarias) y Riesgo Fiscal, minimizar los tiempos de respuesta, simplificar requisitos, normalizar operatoria. ","planproyectoobjetivo":"","planobjetivocod":"55","planjurisdiccioncod":"20","planproyectofdesde":"2017-01-01 00:00:00","planproyectofhasta":"2017-07-31 00:00:00","planproyectoestadocod":"1","planproyectoestado":"10","planproyectofalta":"2017-08-01 10:18:26","ultmodfecha":"2017-08-01 10:18:26","ultmodusuario":"1","planproyectocompromiso":"","planobjetivocoddesc":"Incrementar en forma sostenida los ingresos tributarios","planjurisdiccioncoddesc":"Ministerio de Hacienda","planproyectoestadocoddesc":"En curso"},"992":{"planproyectocod":"992","planproyectonombre":"Certificaci\u00f3n de procesos","planproyectodescripcion":"Implementaci\u00f3n de sistemas de gesti\u00f3n de la calidad en procesos centrales de la Administraci\u00f3n Gubernamental de Ingresos P\u00fablicos, buscando transparencia en la atenci\u00f3n al vecino, atendiendo a sus necesidades de la forma m\u00e1s r\u00e1pida y eficiente y teniendo siempre como norte la mejora continua.","planproyectoobjetivo":"","planobjetivocod":"55","planjurisdiccioncod":"20","planproyectofdesde":"2017-01-01 00:00:00","planproyectofhasta":"2017-12-31 00:00:00","planproyectoestadocod":"1","planproyectoestado":"10","planproyectofalta":"2017-08-01 10:18:26","ultmodfecha":"2017-08-01 10:18:26","ultmodusuario":"1","planproyectocompromiso":"","planobjetivocoddesc":"Incrementar en forma sostenida los ingresos tributarios","planjurisdiccioncoddesc":"Ministerio de Hacienda","planproyectoestadocoddesc":"En curso"},"987":{"planproyectocod":"987","planproyectonombre":"Implementaci\u00f3n de nuevos controles de Fiscalizaci\u00f3n especializada","planproyectodescripcion":"Relevamientos f\u00edsicos presenciales en contribuyentes con alto riesgo de evasi\u00f3n o elusi\u00f3n.","planproyectoobjetivo":"","planobjetivocod":"55","planjurisdiccioncod":"20","planproyectofdesde":"2017-01-01 00:00:00","planproyectofhasta":"2017-12-31 00:00:00","planproyectoestadocod":"1","planproyectoestado":"10","planproyectofalta":"2017-08-01 10:18:26","ultmodfecha":"2017-08-01 10:18:26","ultmodusuario":"1","planproyectocompromiso":"","planobjetivocoddesc":"Incrementar en forma sostenida los ingresos tributarios","planjurisdiccioncoddesc":"Ministerio de Hacienda","planproyectoestadocoddesc":"En curso"},"985":{"planproyectocod":"985","planproyectonombre":"Yo Amo Mi Barrio","planproyectodescripcion":"Iniciativa de acci\u00f3n social que propone la intervenci\u00f3n de diversos lugares (clubes de barrio, espacios publicos, centros de jubilados, plazas, etc)en conjunto con los vecinos, instituciones y organizaciones que est\u00e9n vinculadas a dicho espacio. El prop\u00f3sito no es solo el embellecimiento urbano sino que tambi\u00e9n tiene como fin el trabajo comunitario para revalorizar el espacio p\u00fablico, logrando en los j\u00f3venes el sentimiento de pertenencia.","planproyectoobjetivo":"","planobjetivocod":"28","planjurisdiccioncod":"7","planproyectofdesde":"2017-01-01 00:00:00","planproyectofhasta":"2017-12-31 00:00:00","planproyectoestadocod":"1","planproyectoestado":"10","planproyectofalta":"2017-08-01 10:18:26","ultmodfecha":"2017-08-01 10:18:26","ultmodusuario":"1","planproyectocompromiso":"","planobjetivocoddesc":"Reducir la poblaci\u00f3n de j\u00f3venes NiNi generando oportunidades reales para su pleno desarrollo","planjurisdiccioncoddesc":"Secretar\u00eda de Desarrollo Ciudadano (Vicejefatura)","planproyectoestadocoddesc":"En curso"},"984":{"planproyectocod":"984","planproyectonombre":"Cami\u00f3n Escenario Bandas x Barrios","planproyectodescripcion":"Escenario m\u00f3vil que rota constantemente por distintos espacios p\u00fablicos de disfrute para los j\u00f3venes promoviendo a los artistas emergentes del programa Bandas x Barrios.","planproyectoobjetivo":"","planobjetivocod":"28","planjurisdiccioncod":"7","planproyectofdesde":"2017-01-02 00:00:00","planproyectofhasta":"2017-12-31 00:00:00","planproyectoestadocod":"1","planproyectoestado":"10","planproyectofalta":"2017-08-01 10:18:26","ultmodfecha":"2017-08-01 10:18:26","ultmodusuario":"1","planproyectocompromiso":"","planobjetivocoddesc":"Reducir la poblaci\u00f3n de j\u00f3venes NiNi generando oportunidades reales para su pleno desarrollo","planjurisdiccioncoddesc":"Secretar\u00eda de Desarrollo Ciudadano (Vicejefatura)","planproyectoestadocoddesc":"En curso"},"983":{"planproyectocod":"983","planproyectonombre":"Bandas x Barrios","planproyectodescripcion":"Esta actividad propone la formaci\u00f3n y producci\u00f3n de artistas tanto de la Ciudad de Buenos Aires como de todo el pa\u00eds. Se convocan m\u00fasicos emergentes j\u00f3venes de cualquier estilo y g\u00e9nero a participar de un espacio de intercambio de conocimientos y a atravesar una experiencia vinculada a la formaci\u00f3n de una banda profesional. ","planproyectoobjetivo":"","planobjetivocod":"28","planjurisdiccioncod":"7","planproyectofdesde":"2017-01-02 00:00:00","planproyectofhasta":"2017-11-30 00:00:00","planproyectoestadocod":"1","planproyectoestado":"10","planproyectofalta":"2017-08-01 10:18:26","ultmodfecha":"2017-08-01 10:18:26","ultmodusuario":"1","planproyectocompromiso":"","planobjetivocoddesc":"Reducir la poblaci\u00f3n de j\u00f3venes NiNi generando oportunidades reales para su pleno desarrollo","planjurisdiccioncoddesc":"Secretar\u00eda de Desarrollo Ciudadano (Vicejefatura)","planproyectoestadocoddesc":"En curso"},"982":{"planproyectocod":"982","planproyectonombre":"Observatorio de la Juventud","planproyectodescripcion":"El Observatorio de la Juventud es un \u00f3rgano de investigaci\u00f3n que se encarga de realizar la encuesta joven bianual dentro del \u00e1mbito de la Ciudad Aut\u00f3noma de Buenos Aires y elaborar diagn\u00f3sticos sobre diversas situaciones de los j\u00f3venes de la Ciudad que sirven de base para el dise\u00f1o de pol\u00edticas, programas y proyectos orientados a los j\u00f3venes. ","planproyectoobjetivo":"","planobjetivocod":"28","planjurisdiccioncod":"7","planproyectofdesde":"2017-01-02 00:00:00","planproyectofhasta":"2017-12-31 00:00:00","planproyectoestadocod":"1","planproyectoestado":"10","planproyectofalta":"2017-08-01 10:18:26","ultmodfecha":"2017-08-01 10:18:26","ultmodusuario":"1","planproyectocompromiso":"","planobjetivocoddesc":"Reducir la poblaci\u00f3n de j\u00f3venes NiNi generando oportunidades reales para su pleno desarrollo","planjurisdiccioncoddesc":"Secretar\u00eda de Desarrollo Ciudadano (Vicejefatura)","planproyectoestadocoddesc":"En curso"},"966":{"planproyectocod":"966","planproyectonombre":"Reingenier\u00eda de tr\u00e1mites \u0096 Workflow Cerrado","planproyectodescripcion":"Se desarrollar\u00e1 un plan intensivo para efectuar la reingenier\u00eda de los tr\u00e1mites actuales diligenciados por EE libre, priorizando aquellos tr\u00e1mites con impacto directo en el vecino.Ventajas :Derivaci\u00f3n predeterminadaControl de tareas por PasoTrazabilidad del tr\u00e1mite por EstadoIntegraci\u00f3n  Sistemas transaccionalesEliminaci\u00f3n tr\u00e1mites ( ciudadadno cadete )Objetivo : Reingenier\u00eda de 60 tr\u00e1mites","planproyectoobjetivo":"","planobjetivocod":"89","planjurisdiccioncod":"24","planproyectofdesde":"2017-01-01 00:00:00","planproyectofhasta":"2017-12-31 00:00:00","planproyectoestadocod":"1","planproyectoestado":"10","planproyectofalta":"2017-08-01 10:18:26","ultmodfecha":"2017-08-01 10:18:26","ultmodusuario":"1","planproyectocompromiso":"","planobjetivocoddesc":"Eficientizar y transparentar la gesti\u00f3n interna y el servicio al ciudadano, logrando que los servicios y tr\u00e1mites cumplan con los SLAs acordados","planjurisdiccioncoddesc":"Subsecretar\u00eda de Sistemas y Procesos","planproyectoestadocoddesc":"En curso"},"962":{"planproyectocod":"962","planproyectonombre":"Mi Escuela Saludable","planproyectodescripcion":"Mi Escuela Saludable es un programa de prevenci\u00f3n de sobrepeso y obesidad infantil que trabaja en las escuelas de nivel inicial y primaria de gesti\u00f3n estatal; brindando talleres nutricionales, recreos en movimiento, charlas de concientizaci\u00f3n y acciones de prevenci\u00f3n de salud. http:\/\/www.buenosaires.gob.ar\/vicejefatura\/desarrollosaludable\/mi-escuela-saludable","planproyectoobjetivo":"","planobjetivocod":"30","planjurisdiccioncod":"7","planproyectofdesde":"2017-04-01 00:00:00","planproyectofhasta":"2017-11-30 00:00:00","planproyectoestadocod":"1","planproyectoestado":"10","planproyectofalta":"2017-08-01 10:18:26","ultmodfecha":"2017-08-01 10:18:26","ultmodusuario":"1","planproyectocompromiso":"","planobjetivocoddesc":"Promover h\u00e1bitos saludables, previniendo enfermedades cr\u00f3nicas asociadas a la obesidad y el sobrepeso","planjurisdiccioncoddesc":"Secretar\u00eda de Desarrollo Ciudadano (Vicejefatura)","planproyectoestadocoddesc":"En curso"},"960":{"planproyectocod":"960","planproyectonombre":"Reingenier\u00eda Tr\u00e1mites habilitaciones \u0096 2da fase","planproyectodescripcion":"Se desarrollar\u00e1 la segunda fase de la reingenier\u00eda contemplando :Integraci\u00f3n SADE\/PDI\/Sistemas AGCWorkflow tr\u00e1mites :   17 tipos de tr\u00e1mites. Piloto : Obras con Plano","planproyectoobjetivo":"","planobjetivocod":"89","planjurisdiccioncod":"24","planproyectofdesde":"2017-01-01 00:00:00","planproyectofhasta":"2017-10-10 00:00:00","planproyectoestadocod":"1","planproyectoestado":"10","planproyectofalta":"2017-08-01 10:18:26","ultmodfecha":"2017-08-01 10:18:26","ultmodusuario":"1","planproyectocompromiso":"","planobjetivocoddesc":"Eficientizar y transparentar la gesti\u00f3n interna y el servicio al ciudadano, logrando que los servicios y tr\u00e1mites cumplan con los SLAs acordados","planjurisdiccioncoddesc":"Subsecretar\u00eda de Sistemas y Procesos","planproyectoestadocoddesc":"En curso"},"957":{"planproyectocod":"957","planproyectonombre":"Reingenier\u00eda Integral Procesos SSREGIC \u0096 2da. fase","planproyectodescripcion":"Se desarrollar\u00e1 la segunda fase de la reingenier\u00eda contemplando :Autoliquidador para : Obra Nueva, Modificaciones de Obra, Pagos DGIUR, Consulta DDJJ Control autom\u00e1tico de Cobranzas Integ. PDI-SADE (actualizaci\u00f3n autom\u00e1tica )Tablero de Control Workflow para tr\u00e1mites (46)","planproyectoobjetivo":"","planobjetivocod":"89","planjurisdiccioncod":"24","planproyectofdesde":"2017-01-01 00:00:00","planproyectofhasta":"2017-12-31 00:00:00","planproyectoestadocod":"1","planproyectoestado":"10","planproyectofalta":"2017-08-01 10:18:26","ultmodfecha":"2017-08-01 10:18:26","ultmodusuario":"1","planproyectocompromiso":"","planobjetivocoddesc":"Eficientizar y transparentar la gesti\u00f3n interna y el servicio al ciudadano, logrando que los servicios y tr\u00e1mites cumplan con los SLAs acordados","planjurisdiccioncoddesc":"Subsecretar\u00eda de Sistemas y Procesos","planproyectoestadocoddesc":"En curso"},"955":{"planproyectocod":"955","planproyectonombre":"Estaciones Saludables","planproyectodescripcion":"Sostener los actuales 40 puntos de atenci\u00f3n en la Ciudad, con los servicios que actualmente se prestan","planproyectoobjetivo":"","planobjetivocod":"30","planjurisdiccioncod":"7","planproyectofdesde":"2017-01-02 00:00:00","planproyectofhasta":"2017-12-31 00:00:00","planproyectoestadocod":"1","planproyectoestado":"10","planproyectofalta":"2017-08-01 10:18:26","ultmodfecha":"2017-08-01 10:18:26","ultmodusuario":"1","planproyectocompromiso":"","planobjetivocoddesc":"Promover h\u00e1bitos saludables, previniendo enfermedades cr\u00f3nicas asociadas a la obesidad y el sobrepeso","planjurisdiccioncoddesc":"Secretar\u00eda de Desarrollo Ciudadano (Vicejefatura)","planproyectoestadocoddesc":"En curso"},"950":{"planproyectocod":"950","planproyectonombre":"Consejer\u00edas fijas de salud sexual y reproductiva","planproyectodescripcion":"espacios donde profesionales de la salud brindan asesoramiento, orientaci\u00f3n y servicios sobre salud sexual y reproductiva tales como el asesoramiento y entrega de m\u00e9todos anticonceptivos, asesoramiento sobre VIH-Sida e infecciones de transmisi\u00f3n sexual, Realizaci\u00f3n de test de embarazo, Consultas sobre situaciones de violencia, sexualidad, embarazo, adicciones, relaciones de pareja, testeo r\u00e1pido de VIH y talleres de arte para j\u00f3venes. Asimismo, se realizan derivaciones a Centros de Salud y\/o Hospitales, facilitando de esta manera el acceso de la poblaci\u00f3n joven al sistema de Salud.Consejer\u00eda de Lugano: Jos\u00e9 P. T. Batlle y Ordo\u00f1ez (Manzana 12, Casa 9 bis - Villa 20).Consejer\u00eda de Campus BA - Recoleta: Paraguay entre Jun\u00edn y Uriburu -Campus BA (Plaza Houssay).","planproyectoobjetivo":"","planobjetivocod":"28","planjurisdiccioncod":"7","planproyectofdesde":"2017-01-01 00:00:00","planproyectofhasta":"2017-12-31 00:00:00","planproyectoestadocod":"1","planproyectoestado":"10","planproyectofalta":"2017-08-01 10:18:26","ultmodfecha":"2017-08-01 10:18:26","ultmodusuario":"1","planproyectocompromiso":"","planobjetivocoddesc":"Reducir la poblaci\u00f3n de j\u00f3venes NiNi generando oportunidades reales para su pleno desarrollo","planjurisdiccioncoddesc":"Secretar\u00eda de Desarrollo Ciudadano (Vicejefatura)","planproyectoestadocoddesc":"En curso"},"948":{"planproyectocod":"948","planproyectonombre":"Talleres ChauTab\u00fa","planproyectodescripcion":"Capacitaciones cuyos objetivos son sensibilizar de manera temprana en el cuidado responsable en Salud Sexual y Reproductiva, Concientizar a la poblaci\u00f3n joven sobre la importancia de la toma de decisiones sexuales y reproductivas saludables, Prevenir los v\u00ednculos violentos desde una perspectiva integral, generando espacios de concientizaci\u00f3n, reflexi\u00f3n y debate con y para j\u00f3venes, promocionando los v\u00ednculos saludables entre ellos, Prevenir el VIH y las infecciones de transmisi\u00f3n sexual en la poblaci\u00f3n adolescente y Promocionar la equidad de g\u00e9nero en adolescentes y j\u00f3venes","planproyectoobjetivo":"","planobjetivocod":"28","planjurisdiccioncod":"7","planproyectofdesde":"2017-01-02 00:00:00","planproyectofhasta":"2017-08-01 00:00:00","planproyectoestadocod":"1","planproyectoestado":"10","planproyectofalta":"2017-08-01 10:18:26","ultmodfecha":"2017-08-01 10:18:26","ultmodusuario":"1","planproyectocompromiso":"","planobjetivocoddesc":"Reducir la poblaci\u00f3n de j\u00f3venes NiNi generando oportunidades reales para su pleno desarrollo","planjurisdiccioncoddesc":"Secretar\u00eda de Desarrollo Ciudadano (Vicejefatura)","planproyectoestadocoddesc":"En curso"},"947":{"planproyectocod":"947","planproyectonombre":"Campeonato Federal del Asado","planproyectodescripcion":"Realizaci\u00f3n de la segunda edici\u00f3n del Campeonato Federal del Asado","planproyectoobjetivo":"","planobjetivocod":"29","planjurisdiccioncod":"7","planproyectofdesde":"2017-03-01 00:00:00","planproyectofhasta":"2017-10-08 00:00:00","planproyectoestadocod":"1","planproyectoestado":"10","planproyectofalta":"2017-08-01 10:18:26","ultmodfecha":"2017-08-01 10:18:26","ultmodusuario":"1","planproyectocompromiso":"","planobjetivocoddesc":"Posicionar a BA como capital gastron\u00f3mica, maximizando participaci\u00f3n de personas en eventos y logrando visibilidad internacional","planjurisdiccioncoddesc":"Secretar\u00eda de Desarrollo Ciudadano (Vicejefatura)","planproyectoestadocoddesc":"En curso"},"946":{"planproyectocod":"946","planproyectonombre":"Feria Masticar","planproyectodescripcion":"Realizaci\u00f3n de la 6\u00b0 edici\u00f3n de la Feria Masticar https:\/\/www.feriamasticar.com.ar\/","planproyectoobjetivo":"","planobjetivocod":"29","planjurisdiccioncod":"7","planproyectofdesde":"2017-01-01 00:00:00","planproyectofhasta":"2017-05-14 00:00:00","planproyectoestadocod":"1","planproyectoestado":"10","planproyectofalta":"2017-08-01 10:18:26","ultmodfecha":"2017-08-01 10:18:26","ultmodusuario":"1","planproyectocompromiso":"","planobjetivocoddesc":"Posicionar a BA como capital gastron\u00f3mica, maximizando participaci\u00f3n de personas en eventos y logrando visibilidad internacional","planjurisdiccioncoddesc":"Secretar\u00eda de Desarrollo Ciudadano (Vicejefatura)","planproyectoestadocoddesc":"En curso"},"943":{"planproyectocod":"943","planproyectonombre":"Eventos Gastron\u00f3micos","planproyectodescripcion":"En el marco del posicionamiento de la ciudad como \"capital gastron\u00f3mica\", se buscar\u00e1 participar en todos los eventos gastron\u00f3micos del GCBA y de privados que se organicen en la Ciudad y calendarizar dichos eventos, a fin de mejorar su promoci\u00f3n y difusi\u00f3n.","planproyectoobjetivo":"","planobjetivocod":"29","planjurisdiccioncod":"7","planproyectofdesde":"2017-07-03 00:00:00","planproyectofhasta":"2017-12-27 00:00:00","planproyectoestadocod":"1","planproyectoestado":"10","planproyectofalta":"2017-08-01 10:18:26","ultmodfecha":"2017-08-01 10:18:26","ultmodusuario":"1","planproyectocompromiso":"","planobjetivocoddesc":"Posicionar a BA como capital gastron\u00f3mica, maximizando participaci\u00f3n de personas en eventos y logrando visibilidad internacional","planjurisdiccioncoddesc":"Secretar\u00eda de Desarrollo Ciudadano (Vicejefatura)","planproyectoestadocoddesc":"En curso"},"941":{"planproyectocod":"941","planproyectonombre":"Escuela de Oficios","planproyectodescripcion":"Desarrollo de una escuela de oficios gastron\u00f3micos, donde se impartan capacitaciones para mozos, chefs, ayudante de piso, ayudante de cocina, gerenciamiento de establecimiento gastron\u00f3mico, entre otras profesiones.","planproyectoobjetivo":"","planobjetivocod":"29","planjurisdiccioncod":"7","planproyectofdesde":"2017-01-01 00:00:00","planproyectofhasta":"2017-12-31 00:00:00","planproyectoestadocod":"1","planproyectoestado":"10","planproyectofalta":"2017-08-01 10:18:26","ultmodfecha":"2017-08-01 10:18:26","ultmodusuario":"1","planproyectocompromiso":"","planobjetivocoddesc":"Posicionar a BA como capital gastron\u00f3mica, maximizando participaci\u00f3n de personas en eventos y logrando visibilidad internacional","planjurisdiccioncoddesc":"Secretar\u00eda de Desarrollo Ciudadano (Vicejefatura)","planproyectoestadocoddesc":"En curso"},"934":{"planproyectocod":"934","planproyectonombre":"Espacios Gastron\u00f3micos","planproyectodescripcion":"Desarrollo de dos nuevos espacios gastron\u00f3micos, comenzando por el Patio de los Lecheros","planproyectoobjetivo":"","planobjetivocod":"29","planjurisdiccioncod":"7","planproyectofdesde":"2016-01-01 00:00:00","planproyectofhasta":"2017-12-31 00:00:00","planproyectoestadocod":"1","planproyectoestado":"10","planproyectofalta":"2017-08-01 10:18:26","ultmodfecha":"2017-08-01 10:18:26","ultmodusuario":"1","planproyectocompromiso":"","planobjetivocoddesc":"Posicionar a BA como capital gastron\u00f3mica, maximizando participaci\u00f3n de personas en eventos y logrando visibilidad internacional","planjurisdiccioncoddesc":"Secretar\u00eda de Desarrollo Ciudadano (Vicejefatura)","planproyectoestadocoddesc":"En curso"},"928":{"planproyectocod":"928","planproyectonombre":"Mercado de San Nicol\u00e1s","planproyectodescripcion":"Desarrollo de un mercado de producto fresco y elaborado en el actual Mercado de San Nicol\u00e1s, dandole una nueva identidad.","planproyectoobjetivo":"","planobjetivocod":"29","planjurisdiccioncod":"7","planproyectofdesde":"2017-01-02 00:00:00","planproyectofhasta":"2017-12-15 00:00:00","planproyectoestadocod":"1","planproyectoestado":"10","planproyectofalta":"2017-08-01 10:18:26","ultmodfecha":"2017-08-01 10:18:26","ultmodusuario":"1","planproyectocompromiso":"","planobjetivocoddesc":"Posicionar a BA como capital gastron\u00f3mica, maximizando participaci\u00f3n de personas en eventos y logrando visibilidad internacional","planjurisdiccioncoddesc":"Secretar\u00eda de Desarrollo Ciudadano (Vicejefatura)","planproyectoestadocoddesc":"En curso"},"924":{"planproyectocod":"924","planproyectonombre":"Mercado de Retiro","planproyectodescripcion":"Desarrollo de un mercado de producto fresco y elaborado en las inmediaciones del Barrio 31, donde funcionaba la terminal de la empresa Plusmar","planproyectoobjetivo":"","planobjetivocod":"29","planjurisdiccioncod":"7","planproyectofdesde":"2017-01-01 00:00:00","planproyectofhasta":"2018-05-25 00:00:00","planproyectoestadocod":"1","planproyectoestado":"10","planproyectofalta":"2017-08-01 10:18:26","ultmodfecha":"2017-08-01 10:18:26","ultmodusuario":"1","planproyectocompromiso":"","planobjetivocoddesc":"Posicionar a BA como capital gastron\u00f3mica, maximizando participaci\u00f3n de personas en eventos y logrando visibilidad internacional","planjurisdiccioncoddesc":"Secretar\u00eda de Desarrollo Ciudadano (Vicejefatura)","planproyectoestadocoddesc":"En curso"},"905":{"planproyectocod":"905","planproyectonombre":"Centros de Intervenci\u00f3n Comunitaria (CIC Villa 31)","planproyectodescripcion":"Los Dispositivos Territoriales brindan asistencia terap\u00e9utica, prevenci\u00f3n y orientaci\u00f3n a personas con consumo problem\u00e1tico de sustancias psicoactivas, como as\u00ed tambi\u00e9n a sus familiares y allegados. El abordaje se realiza de manera articulada con organizaciones sociales barriales e instituciones educativas, que trabajan sobre la misma tem\u00e1tica, ofreciendo apoyo y contenci\u00f3n a trav\u00e9s de atenci\u00f3n individual y grupal ambulatoria de distinta intensidad. Estos centros cuentan con diferentes recursos y modalidades terap\u00e9uticas para el abordaje de casos: asistencia en la problem\u00e1tica de consumo de sustancias psicoactivas, grupos de apoyo, se realiza intervenci\u00f3n temprana, trabajo comunitario y reinserci\u00f3n social. Asimismo, se desarrollan acciones para la prevenci\u00f3n.","planproyectoobjetivo":"","planobjetivocod":"85","planjurisdiccioncod":"4","planproyectofdesde":"2017-03-01 00:00:00","planproyectofhasta":"2017-12-31 00:00:00","planproyectoestadocod":"1","planproyectoestado":"10","planproyectofalta":"2017-08-01 10:18:26","ultmodfecha":"2017-08-01 10:18:26","ultmodusuario":"1","planproyectocompromiso":"","planobjetivocoddesc":"Dar respuesta ante las situaciones de emergencia social","planjurisdiccioncoddesc":"Ministerio de Desarrollo Humano y H\u00e1bitat","planproyectoestadocoddesc":"En curso"},"854":{"planproyectocod":"854","planproyectonombre":"Centro Integral de la Mujer - CIM","planproyectodescripcion":"Los Centros Integrales de la Mujer brindan atenci\u00f3n directa y descentralizada a mujeres v\u00edctimas de violencia de g\u00e9nero a trav\u00e9s de un abordaje integral: contenci\u00f3n social, orientaci\u00f3n y patrocinio jur\u00eddico gratuito, y asistencia psicol\u00f3gica, a cargo de equipos interdisciplinarios especializados en la problem\u00e1tica. En el marco de la Ley 5.466 se ha previsto la apertura de 4 CIM durante 2017, finalizando en 2019 con un CIM por comuna.","planproyectoobjetivo":"","planobjetivocod":"85","planjurisdiccioncod":"4","planproyectofdesde":"2016-02-01 00:00:00","planproyectofhasta":"2017-09-20 00:00:00","planproyectoestadocod":"1","planproyectoestado":"10","planproyectofalta":"2017-08-01 10:18:26","ultmodfecha":"2017-08-01 10:18:26","ultmodusuario":"1","planproyectocompromiso":"","planobjetivocoddesc":"Dar respuesta ante las situaciones de emergencia social","planjurisdiccioncoddesc":"Ministerio de Desarrollo Humano y H\u00e1bitat","planproyectoestadocoddesc":"En curso"},"846":{"planproyectocod":"846","planproyectonombre":"Desayunos J\u00f3venes Protagonistas","planproyectodescripcion":"Dirigido a estudiantes de cuarto, quinto y sexto a\u00f1o. El objetivo de la acci\u00f3n es compartir testimonios de construcci\u00f3n de proyectos de vida y realizaci\u00f3n profesional ya que consideramos de gran importancia los est\u00edmulos y motivaciones personales para los j\u00f3venes, es por ello que en la actividad participa el Vicejefe de Gobierno, Diego Santilli. Adem\u00e1s, buscamos promover la participaci\u00f3n activa de los asistentes en los diferentes espacios que ofrecemos desde la Direcci\u00f3n. Son encuentros que tienen como finalidad inspirar a los j\u00f3venes, motivarlos y potenciarlos para descubrir sus metas en la vida. Se busca impulsarlos y acompa\u00f1arlos en su desarrollo y b\u00fasqueda del proyecto de vida. Adem\u00e1s, de cada encuentro participa una empresa que le brinda a los chicos la posibilidad de conocer las demandas del mercado laboral y el desarrollo de carrera dentro de sus compa\u00f1ias","planproyectoobjetivo":"","planobjetivocod":"28","planjurisdiccioncod":"7","planproyectofdesde":"2017-01-01 00:00:00","planproyectofhasta":"2017-10-01 00:00:00","planproyectoestadocod":"1","planproyectoestado":"10","planproyectofalta":"2017-08-01 10:18:26","ultmodfecha":"2017-08-01 10:18:26","ultmodusuario":"1","planproyectocompromiso":"","planobjetivocoddesc":"Reducir la poblaci\u00f3n de j\u00f3venes NiNi generando oportunidades reales para su pleno desarrollo","planjurisdiccioncoddesc":"Secretar\u00eda de Desarrollo Ciudadano (Vicejefatura)","planproyectoestadocoddesc":"En curso"},"845":{"planproyectocod":"845","planproyectonombre":"Sitio Web Potenciate","planproyectodescripcion":"Plataforma que re\u00fane todas las b\u00fasquedas laborales activas de las 200 empresas de la Red Proyectate, para que los j\u00f3venes puedan postularse a ellas dentro de nuestra web. Adem\u00e1s, contiene las oportunidades de becas de formaci\u00f3n e iniciativas para los j\u00f3venes. Tambien contiene toda la informaci\u00f3n y el formulario de inscripci\u00f3n a los concursos de emprendedurismo que realizamos desde la direcci\u00f3n, toda la informaci\u00f3n de las iniciativas culturales que realizamos y los anuncios de las actividades de voluntariado del proyecto Yo amo mi barrio.","planproyectoobjetivo":"","planobjetivocod":"28","planjurisdiccioncod":"7","planproyectofdesde":"2017-01-01 00:00:00","planproyectofhasta":"2017-07-07 00:00:00","planproyectoestadocod":"1","planproyectoestado":"10","planproyectofalta":"2017-08-01 10:18:26","ultmodfecha":"2017-08-01 10:18:26","ultmodusuario":"1","planproyectocompromiso":"","planobjetivocoddesc":"Reducir la poblaci\u00f3n de j\u00f3venes NiNi generando oportunidades reales para su pleno desarrollo","planjurisdiccioncoddesc":"Secretar\u00eda de Desarrollo Ciudadano (Vicejefatura)","planproyectoestadocoddesc":"En curso"},"843":{"planproyectocod":"843","planproyectonombre":"Desarrolla Tu Potencial","planproyectodescripcion":"Iniciativa que tiene por objetivo mejorar las oportunidades de inserci\u00f3n en el mercado laboral a trav\u00e9s del otorgamiento de becas de capacitaci\u00f3n para diversos cursos de formaci\u00f3n.","planproyectoobjetivo":"","planobjetivocod":"28","planjurisdiccioncod":"7","planproyectofdesde":"2017-01-01 00:00:00","planproyectofhasta":"2017-12-31 00:00:00","planproyectoestadocod":"1","planproyectoestado":"10","planproyectofalta":"2017-08-01 10:18:26","ultmodfecha":"2017-08-01 10:18:26","ultmodusuario":"1","planproyectocompromiso":"","planobjetivocoddesc":"Reducir la poblaci\u00f3n de j\u00f3venes NiNi generando oportunidades reales para su pleno desarrollo","planjurisdiccioncoddesc":"Secretar\u00eda de Desarrollo Ciudadano (Vicejefatura)","planproyectoestadocoddesc":"En curso"},"842":{"planproyectocod":"842","planproyectonombre":"Oficina de Empleo M\u00f3vil","planproyectodescripcion":"Dispositivo itinerante que recorre Universidades y Espacios P\u00fablicos de la Ciudad asesorando a j\u00f3venes en tem\u00e1ticas como: armado de cv, entrevista laboral y b\u00fasqueda de empleo. Adem\u00e1s, sirve como canal de difusi\u00f3n de las b\u00fasquedas laborales activas y para realizar el reclutamiento de perfiles para cubrir dichas vacantes.","planproyectoobjetivo":"","planobjetivocod":"28","planjurisdiccioncod":"7","planproyectofdesde":"2017-01-02 00:00:00","planproyectofhasta":"2017-12-31 00:00:00","planproyectoestadocod":"1","planproyectoestado":"10","planproyectofalta":"2017-08-01 10:18:26","ultmodfecha":"2017-08-01 10:18:26","ultmodusuario":"1","planproyectocompromiso":"","planobjetivocoddesc":"Reducir la poblaci\u00f3n de j\u00f3venes NiNi generando oportunidades reales para su pleno desarrollo","planjurisdiccioncoddesc":"Secretar\u00eda de Desarrollo Ciudadano (Vicejefatura)","planproyectoestadocoddesc":"En curso"},"841":{"planproyectocod":"841","planproyectonombre":"Talleres Proyectate M\u00e1s All\u00e1 de la Escuela","planproyectodescripcion":"Debido a la importancia de la capacitaci\u00f3n y formaci\u00f3n de los j\u00f3venes,  contamos con Talleres en Escuelas Secundarias, Terciarios, Centros de Formaci\u00f3n y Universidades. Esta iniciativa tiene por objetivo brindar a los j\u00f3venes conocimientos y herramientas que los ayudar\u00e1n a insertarse en el mercado laboral, apoy\u00e1ndolos y confiando en ellos, potencializando sus talentos, prepar\u00e1ndolos para el mundo que viene y colaborando directamente en la construcci\u00f3n de su futuro. La asesor\u00eda en orientaci\u00f3n vocacional busca promover la formaci\u00f3n de trayectorias educativo-laborales que tengan en cuenta los intereses y competencias propias de cada uno de los j\u00f3venes. Tambi\u00e9n ofrecemos informaci\u00f3n actualizada de la oferta educativa de la Ciudad de Buenos Aires y las \u00e1reas de estudio m\u00e1s requeridas en el mercado laboral.","planproyectoobjetivo":"","planobjetivocod":"28","planjurisdiccioncod":"7","planproyectofdesde":"2017-01-02 00:00:00","planproyectofhasta":"2017-08-01 00:00:00","planproyectoestadocod":"1","planproyectoestado":"10","planproyectofalta":"2017-08-01 10:18:26","ultmodfecha":"2017-08-01 10:18:26","ultmodusuario":"1","planproyectocompromiso":"","planobjetivocoddesc":"Reducir la poblaci\u00f3n de j\u00f3venes NiNi generando oportunidades reales para su pleno desarrollo","planjurisdiccioncoddesc":"Secretar\u00eda de Desarrollo Ciudadano (Vicejefatura)","planproyectoestadocoddesc":"En curso"},"840":{"planproyectocod":"840","planproyectonombre":"Intermediaci\u00f3n Laboral","planproyectodescripcion":"Canal que act\u00faa como nexo entre los j\u00f3venes, las empresas, las \u00e1reas de GCBA y las universidades, acercando las b\u00fasquedas laborales activas a perfiles de 18 a 29 a\u00f1os y ofreci\u00e9ndole a m\u00e1s de 200 empresas, de diversas maneras, la posibilidad de realizar la difusi\u00f3n de la b\u00fasqueda, el reclutamiento de postulantes, la preselecci\u00f3n de aquellos perfiles que apliquen a dicha b\u00fasqueda y la presentaci\u00f3n de candidatos final para cubrir sus vacantes.","planproyectoobjetivo":"","planobjetivocod":"28","planjurisdiccioncod":"7","planproyectofdesde":"2017-01-02 00:00:00","planproyectofhasta":"2017-12-31 00:00:00","planproyectoestadocod":"1","planproyectoestado":"10","planproyectofalta":"2017-08-01 10:18:26","ultmodfecha":"2017-08-01 10:18:26","ultmodusuario":"1","planproyectocompromiso":"","planobjetivocoddesc":"Reducir la poblaci\u00f3n de j\u00f3venes NiNi generando oportunidades reales para su pleno desarrollo","planjurisdiccioncoddesc":"Secretar\u00eda de Desarrollo Ciudadano (Vicejefatura)","planproyectoestadocoddesc":"En curso"},"839":{"planproyectocod":"839","planproyectonombre":"Red Proyectate de Oportunidades","planproyectodescripcion":"Alianza estrat\u00e9gica p\u00fablico-privada conformada por m\u00e1s de 200 empresas e intituciones comprometidas con el desarrollo y potenciamiento de la juventud","planproyectoobjetivo":"","planobjetivocod":"28","planjurisdiccioncod":"7","planproyectofdesde":"2017-01-02 00:00:00","planproyectofhasta":"2017-12-31 00:00:00","planproyectoestadocod":"1","planproyectoestado":"10","planproyectofalta":"2017-08-01 10:18:26","ultmodfecha":"2017-08-01 10:18:26","ultmodusuario":"1","planproyectocompromiso":"","planobjetivocoddesc":"Reducir la poblaci\u00f3n de j\u00f3venes NiNi generando oportunidades reales para su pleno desarrollo","planjurisdiccioncoddesc":"Secretar\u00eda de Desarrollo Ciudadano (Vicejefatura)","planproyectoestadocoddesc":"En curso"},"832":{"planproyectocod":"832","planproyectonombre":"Expo Empleo Joven","planproyectodescripcion":"Evento que reune a j\u00f3venes para promover su inserci\u00f3n laboral y desarrollo profesional en las empresas participantes. Posee espacios de Assesment Center, de asesor\u00eda en armado de CV, entrenamiento en entrevista laboral y orientaci\u00f3n vocacional ocupacional, herramientas fundamentales que brindamos para que los j\u00f3venes consigan su pr\u00f3ximo empleo.","planproyectoobjetivo":"","planobjetivocod":"28","planjurisdiccioncod":"7","planproyectofdesde":"2017-01-02 00:00:00","planproyectofhasta":"2017-12-20 00:00:00","planproyectoestadocod":"1","planproyectoestado":"10","planproyectofalta":"2017-08-01 10:18:26","ultmodfecha":"2017-08-01 10:18:26","ultmodusuario":"1","planproyectocompromiso":"","planobjetivocoddesc":"Reducir la poblaci\u00f3n de j\u00f3venes NiNi generando oportunidades reales para su pleno desarrollo","planjurisdiccioncoddesc":"Secretar\u00eda de Desarrollo Ciudadano (Vicejefatura)","planproyectoestadocoddesc":"En curso"},"803":{"planproyectocod":"803","planproyectonombre":"Integraci\u00f3n de Operaciones de Soporte GCBA","planproyectodescripcion":"Implementar el punto \u00fanico de contacto para todo GCBA para soporte TICs (telefono, mail, chat, fronting)Implementar el proceso de atenci\u00f3n de incidentes y su derivaci\u00f3n a mesas de ayuda especializadas midiendo el nivel de servicio acordado (ANS) para cada casoImplementar la herramienta de clase mundial (JIRA) para soportar el seguimiento e indicadores para reducir los tiempos de respuesta al usuario.","planproyectoobjetivo":"","planobjetivocod":"88","planjurisdiccioncod":"24","planproyectofdesde":"2017-03-01 00:00:00","planproyectofhasta":"2017-06-06 00:00:00","planproyectoestadocod":"1","planproyectoestado":"10","planproyectofalta":"2017-08-01 10:18:26","ultmodfecha":"2017-08-01 10:18:26","ultmodusuario":"1","planproyectocompromiso":"","planobjetivocoddesc":"Incrementar la eficiencia y productividad de los sistemas de informaci\u00f3n del GCBA, logrando que la infraestructura y sistemas cumplan con los SLAs acordados","planjurisdiccioncoddesc":"Subsecretar\u00eda de Sistemas y Procesos","planproyectoestadocoddesc":"En curso"},"799":{"planproyectocod":"799","planproyectonombre":"Ampliaci\u00f3n de Red ASI","planproyectodescripcion":"De las 470 reparticiones del GCBA solo 110 se encuentran conectadas a la Red de Fibra \u00f3ptica. Los equipos de core interconectados a 10Gbps carecen de vinculos redundantes. Los equipos de acceso de bajo procesamiento no cuentan con la posibilidad de nuevas conexiones. Con el equipamiento actual se imposibilita la implementacion de red MPLS.Conectar 80 nuevas reparticiones de GCABA a la Red de Fibra dando como resultado un total de 190 conectadas. Implementar una red multiservicios MPLS de 100 Gbps de Velocidad, dando como resultado la conexi\u00f2n de equipos de acceso hasta 40 Gbps redundantes por caminos disjuntos para dar servicios a usuarios finales. Renovar el equipamiento Wifi actual (adquirido en 2008)","planproyectoobjetivo":"","planobjetivocod":"88","planjurisdiccioncod":"24","planproyectofdesde":"2017-02-01 00:00:00","planproyectofhasta":"2017-09-29 00:00:00","planproyectoestadocod":"1","planproyectoestado":"10","planproyectofalta":"2017-08-01 10:18:26","ultmodfecha":"2017-08-01 10:18:26","ultmodusuario":"1","planproyectocompromiso":"","planobjetivocoddesc":"Incrementar la eficiencia y productividad de los sistemas de informaci\u00f3n del GCBA, logrando que la infraestructura y sistemas cumplan con los SLAs acordados","planjurisdiccioncoddesc":"Subsecretar\u00eda de Sistemas y Procesos","planproyectoestadocoddesc":"En curso"},"798":{"planproyectocod":"798","planproyectonombre":"Capacity Data Center","planproyectodescripcion":"Actualmente la capacidad e infraestructura de procesamiento y almacenamiento es insuficiente para cubrir la demanda de recursos de aplicaciones de uso diario, de los proyectos en curso y de los nuevos proyectos, debido a que se encuentra asignada en un 98%, o sea de los 620 TB de capacidad del Storage solo quedan 12 TB disponibles.Para dar cumplimiento con la demanda diaria es necesario Incrementar el 50% (Storage 300 TB) de la capacidad de procesamiento y almacenamiento del Datacenter para cubrir la demanda de recursos actuales y nuevos servicios a los Ciudadanos y usuarios de Gobierno.","planproyectoobjetivo":"","planobjetivocod":"88","planjurisdiccioncod":"24","planproyectofdesde":"2017-02-01 00:00:00","planproyectofhasta":"2017-08-31 00:00:00","planproyectoestadocod":"1","planproyectoestado":"10","planproyectofalta":"2017-08-01 10:18:26","ultmodfecha":"2017-08-01 10:18:26","ultmodusuario":"1","planproyectocompromiso":"","planobjetivocoddesc":"Incrementar la eficiencia y productividad de los sistemas de informaci\u00f3n del GCBA, logrando que la infraestructura y sistemas cumplan con los SLAs acordados","planjurisdiccioncoddesc":"Subsecretar\u00eda de Sistemas y Procesos","planproyectoestadocoddesc":"En curso"},"797":{"planproyectocod":"797","planproyectonombre":"Programa de Apoyos para la Vida Independiente para Personas con Discapacidad","planproyectodescripcion":"El primer programa de apoyos para la vida independiente del GCBA se propone formar recursos humanos en autonom\u00eda y autodeterminaci\u00f3n y asignar asistentes personales seg\u00fan un plan individualizado de vida independiente para personas con discapacidad que viven en la CABA","planproyectoobjetivo":"","planobjetivocod":"4","planjurisdiccioncod":"4","planproyectofdesde":"2017-01-02 00:00:00","planproyectofhasta":"2017-12-31 00:00:00","planproyectoestadocod":"1","planproyectoestado":"10","planproyectofalta":"2017-08-01 10:18:26","ultmodfecha":"2017-08-01 10:18:26","ultmodusuario":"1","planproyectocompromiso":"","planobjetivocoddesc":"Aumentar la igualdad de oportunidades para personas en situaci\u00f3n de vulnerabilidad","planjurisdiccioncoddesc":"Ministerio de Desarrollo Humano y H\u00e1bitat","planproyectoestadocoddesc":"En curso"},"793":{"planproyectocod":"793","planproyectonombre":"Participar en eventos nacionales e internacionales (ANOC, IF Forum, SportAccord, Sesi\u00f3n 130 del COI","planproyectodescripcion":"Participar en eventos nacionales e internacionales inherentes al movimiento ol\u00edmpico para promocionar los Juegos Ol\u00edmpicos de la Juventud Buenos Aires 2018 (ANOC, IF, Forum, SportAccord, Sesi\u00f3n 130 del COI).","planproyectoobjetivo":"","planobjetivocod":"84","planjurisdiccioncod":"8","planproyectofdesde":"2017-02-01 00:00:00","planproyectofhasta":"2017-12-01 00:00:00","planproyectoestadocod":"1","planproyectoestado":"10","planproyectofalta":"2017-08-01 10:18:26","ultmodfecha":"2017-08-01 10:18:26","ultmodusuario":"1","planproyectocompromiso":"","planobjetivocoddesc":"Aumentar el conocimiento de los Juegos Olimpicos de la Juventud en el Sur de la Ciudad","planjurisdiccioncoddesc":"Ministerio de Modernizaci\u00f3n, Innovaci\u00f3n y Tecnolog\u00eda","planproyectoestadocoddesc":"En curso"},"783":{"planproyectocod":"783","planproyectonombre":"Veredas: escuelas","planproyectodescripcion":"Puesta en valor de las veredas en los entornos de las escuelas con el objeto de mejorar la accesibilidad.","planproyectoobjetivo":"","planobjetivocod":"87","planjurisdiccioncod":"11","planproyectofdesde":"2017-01-01 00:00:00","planproyectofhasta":"2017-12-31 00:00:00","planproyectoestadocod":"1","planproyectoestado":"10","planproyectofalta":"2017-08-01 10:18:26","ultmodfecha":"2017-08-01 10:18:26","ultmodusuario":"1","planproyectocompromiso":"","planobjetivocoddesc":"Garantizar la accesibilidad y conservaci\u00f3n del espacio p\u00fablico de la Ciudad","planjurisdiccioncoddesc":"Ministerio de Ambiente y Espacio P\u00fablico","planproyectoestadocoddesc":"En curso"},"781":{"planproyectocod":"781","planproyectonombre":"Salas de Videoconferencia","planproyectodescripcion":"Instalar 500 nuevos tel\u00e9fonos con tecnolog\u00eda de voz sobre IP y 12 salas de video conferencia (1 sala por Ministerio)","planproyectoobjetivo":"","planobjetivocod":"88","planjurisdiccioncod":"24","planproyectofdesde":"2017-01-01 00:00:00","planproyectofhasta":"2017-08-31 00:00:00","planproyectoestadocod":"1","planproyectoestado":"10","planproyectofalta":"2017-08-01 10:18:26","ultmodfecha":"2017-08-01 10:18:26","ultmodusuario":"1","planproyectocompromiso":"","planobjetivocoddesc":"Incrementar la eficiencia y productividad de los sistemas de informaci\u00f3n del GCBA, logrando que la infraestructura y sistemas cumplan con los SLAs acordados","planjurisdiccioncoddesc":"Subsecretar\u00eda de Sistemas y Procesos","planproyectoestadocoddesc":"En curso"},"780":{"planproyectocod":"780","planproyectonombre":"Veredas: accesibilidad","planproyectodescripcion":"Ejecuci\u00f3n de rampas (y reparaci\u00f3n de esquinas en el caso que sea necesario), de acuerdo al compromiso de comunas 100% accesibles para 2018.","planproyectoobjetivo":"","planobjetivocod":"87","planjurisdiccioncod":"11","planproyectofdesde":"2017-01-01 00:00:00","planproyectofhasta":"2017-12-31 00:00:00","planproyectoestadocod":"1","planproyectoestado":"10","planproyectofalta":"2017-08-01 10:18:26","ultmodfecha":"2017-08-01 10:18:26","ultmodusuario":"1","planproyectocompromiso":"","planobjetivocoddesc":"Garantizar la accesibilidad y conservaci\u00f3n del espacio p\u00fablico de la Ciudad","planjurisdiccioncoddesc":"Ministerio de Ambiente y Espacio P\u00fablico","planproyectoestadocoddesc":"En curso"},"779":{"planproyectocod":"779","planproyectonombre":"Veredas: rampas","planproyectodescripcion":"Ejecuci\u00f3n y reparaci\u00f3n de rampas accesibles en las esquinas de la Ciudad.","planproyectoobjetivo":"","planobjetivocod":"87","planjurisdiccioncod":"11","planproyectofdesde":"2017-01-01 00:00:00","planproyectofhasta":"2017-12-31 00:00:00","planproyectoestadocod":"1","planproyectoestado":"10","planproyectofalta":"2017-08-01 10:18:26","ultmodfecha":"2017-08-01 10:18:26","ultmodusuario":"1","planproyectocompromiso":"","planobjetivocoddesc":"Garantizar la accesibilidad y conservaci\u00f3n del espacio p\u00fablico de la Ciudad","planjurisdiccioncoddesc":"Ministerio de Ambiente y Espacio P\u00fablico","planproyectoestadocoddesc":"En curso"},"771":{"planproyectocod":"771","planproyectonombre":"Unidad de Cercan\u00eda M\u00f3vil Itinerante","planproyectodescripcion":"Consiste en la implementaci\u00f3n de un itinerario de cercan\u00eda, a trav\u00e9s de la circulaci\u00f3n y rotaci\u00f3n por los barrios de las 15 comunas de la ciudad de Buenos Aires, de la oficina m\u00f3vil con la finalidad de llevar adelante distintas campa\u00f1as de difusi\u00f3n y concientizaci\u00f3n de nuestro ministerio. La iniciativa tiene su eje en la presencia del Estado y propone acercar la gesti\u00f3n a los barrios, a trav\u00e9s de la informaci\u00f3n y difusi\u00f3n. No presupone gesti\u00f3n administrativa.","planproyectoobjetivo":"","planobjetivocod":"4","planjurisdiccioncod":"4","planproyectofdesde":"2016-12-15 00:00:00","planproyectofhasta":"2017-12-31 00:00:00","planproyectoestadocod":"1","planproyectoestado":"10","planproyectofalta":"2017-08-01 10:18:26","ultmodfecha":"2017-08-01 10:18:26","ultmodusuario":"1","planproyectocompromiso":"","planobjetivocoddesc":"Aumentar la igualdad de oportunidades para personas en situaci\u00f3n de vulnerabilidad","planjurisdiccioncoddesc":"Ministerio de Desarrollo Humano y H\u00e1bitat","planproyectoestadocoddesc":"En curso"},"769":{"planproyectocod":"769","planproyectonombre":"Lanzamiento de slogan y pictogramas","planproyectodescripcion":"Lanzamiento del slogan y los pictogramas para los Juegos Ol\u00edmpicos de la Juventud Buenos Aires 2018.","planproyectoobjetivo":"","planobjetivocod":"84","planjurisdiccioncod":"8","planproyectofdesde":"2017-01-15 00:00:00","planproyectofhasta":"2017-08-30 00:00:00","planproyectoestadocod":"1","planproyectoestado":"10","planproyectofalta":"2017-08-01 10:18:26","ultmodfecha":"2017-08-01 10:18:26","ultmodusuario":"1","planproyectocompromiso":"","planobjetivocoddesc":"Aumentar el conocimiento de los Juegos Olimpicos de la Juventud en el Sur de la Ciudad","planjurisdiccioncoddesc":"Ministerio de Modernizaci\u00f3n, Innovaci\u00f3n y Tecnolog\u00eda","planproyectoestadocoddesc":"En curso"},"767":{"planproyectocod":"767","planproyectonombre":"Programa de voluntariado","planproyectodescripcion":"Desarrollar un plan de voluntariado para atender a las necesidades de la organizaci\u00f3n de los Juegos Ol\u00edmpicos de la Juventud Buenos Aires 2018, con personas dispuestas a colaborar de forma voluntaria y ad-honorem.","planproyectoobjetivo":"","planobjetivocod":"84","planjurisdiccioncod":"8","planproyectofdesde":"2017-01-05 00:00:00","planproyectofhasta":"2018-12-15 00:00:00","planproyectoestadocod":"1","planproyectoestado":"10","planproyectofalta":"2017-08-01 10:18:26","ultmodfecha":"2017-08-01 10:18:26","ultmodusuario":"1","planproyectocompromiso":"","planobjetivocoddesc":"Aumentar el conocimiento de los Juegos Olimpicos de la Juventud en el Sur de la Ciudad","planjurisdiccioncoddesc":"Ministerio de Modernizaci\u00f3n, Innovaci\u00f3n y Tecnolog\u00eda","planproyectoestadocoddesc":"En curso"},"756":{"planproyectocod":"756","planproyectonombre":"Alumbrado: Leds","planproyectodescripcion":"Recambio de luminarias de sodio a tecnolog\u00eda LED y colocaci\u00f3n de nuevas columnas y luminarias en la Ciudad de Buenos Aires. Esto incluye recambio y puesta en valor de parques y plazas, catenarias, farolas, luminarias peatonales y de avenidas, luminarias en pasos bajo nivel, puentes y bajo autopistas. (15.571 para recambio y 10.271 para Obras)","planproyectoobjetivo":"","planobjetivocod":"86","planjurisdiccioncod":"11","planproyectofdesde":"2017-01-01 00:00:00","planproyectofhasta":"2017-12-31 00:00:00","planproyectoestadocod":"1","planproyectoestado":"10","planproyectofalta":"2017-08-01 10:18:26","ultmodfecha":"2017-08-01 10:18:26","ultmodusuario":"1","planproyectocompromiso":"","planobjetivocoddesc":"Aumentar la cobertura LED para promover la sustentaiblidad energ\u00e9tica de la Ciudad","planjurisdiccioncoddesc":"Ministerio de Ambiente y Espacio P\u00fablico","planproyectoestadocoddesc":"En curso"},"692":{"planproyectocod":"692","planproyectonombre":"Refugio AM","planproyectodescripcion":"Este proyecto tiene como objetivo la incorparaci\u00f3n de un nuevo dispositivo de alojamiento protegido y mejoras al que ya se encuentra en funcionamiento, con el fin de cubrir la demanda creciente de casos de abuso y maltrato que le son derivados al programa desde la provincia de Buenos Aires y el interior del pa\u00eds, dada la gran penetraci\u00f3n que tiene el programa \"Proteger\" en el \u00e1mbito.","planproyectoobjetivo":"","planobjetivocod":"85","planjurisdiccioncod":"4","planproyectofdesde":"2017-01-01 00:00:00","planproyectofhasta":"2017-12-31 00:00:00","planproyectoestadocod":"1","planproyectoestado":"10","planproyectofalta":"2017-08-01 10:18:26","ultmodfecha":"2017-08-01 10:18:26","ultmodusuario":"1","planproyectocompromiso":"","planobjetivocoddesc":"Dar respuesta ante las situaciones de emergencia social","planjurisdiccioncoddesc":"Ministerio de Desarrollo Humano y H\u00e1bitat","planproyectoestadocoddesc":"En curso"},"684":{"planproyectocod":"684","planproyectonombre":"Instalar la Marca \u0093Buenos Aires 2018\u0094 en CABA, el pa\u00eds y el mundo","planproyectodescripcion":"Acciones de comunicaci\u00f3n para dar a conocer la marca \"Buenos Aires 2018\" en el \u00e1mbito local e internacional.","planproyectoobjetivo":"","planobjetivocod":"84","planjurisdiccioncod":"8","planproyectofdesde":"2017-01-05 00:00:00","planproyectofhasta":"2018-01-01 00:00:00","planproyectoestadocod":"1","planproyectoestado":"10","planproyectofalta":"2017-08-01 10:18:26","ultmodfecha":"2017-08-01 10:18:26","ultmodusuario":"1","planproyectocompromiso":"","planobjetivocoddesc":"Aumentar el conocimiento de los Juegos Olimpicos de la Juventud en el Sur de la Ciudad","planjurisdiccioncoddesc":"Ministerio de Modernizaci\u00f3n, Innovaci\u00f3n y Tecnolog\u00eda","planproyectoestadocoddesc":"En curso"},"679":{"planproyectocod":"679","planproyectonombre":"Talleres de fotograf\u00eda","planproyectodescripcion":"Desarrollar peri\u00f3dicamente talleres de fotograf\u00eda en barrios en situaci\u00f3n de vulnerabilidad.","planproyectoobjetivo":"","planobjetivocod":"84","planjurisdiccioncod":"8","planproyectofdesde":"2017-05-01 00:00:00","planproyectofhasta":"2017-11-30 00:00:00","planproyectoestadocod":"1","planproyectoestado":"10","planproyectofalta":"2017-08-01 10:18:26","ultmodfecha":"2017-08-01 10:18:26","ultmodusuario":"1","planproyectocompromiso":"","planobjetivocoddesc":"Aumentar el conocimiento de los Juegos Olimpicos de la Juventud en el Sur de la Ciudad","planjurisdiccioncoddesc":"Ministerio de Modernizaci\u00f3n, Innovaci\u00f3n y Tecnolog\u00eda","planproyectoestadocoddesc":"En curso"},"678":{"planproyectocod":"678","planproyectonombre":"Talleres de tecnolog\u00eda en escuelas medias","planproyectodescripcion":"Dise\u00f1o de una plataforma de trabajo pedag\u00f3gico que integra el arte, la ciencia, el juego y la tecnolog\u00eda a trav\u00e9s de talleres que comienzan en un trabajo \u00e1ulico con ni\u00f1os y ni\u00f1as, para luego llegar a los barrios y profundizar con la comunidad.","planproyectoobjetivo":"","planobjetivocod":"84","planjurisdiccioncod":"8","planproyectofdesde":"2017-03-01 00:00:00","planproyectofhasta":"2017-11-30 00:00:00","planproyectoestadocod":"1","planproyectoestado":"10","planproyectofalta":"2017-08-01 10:18:26","ultmodfecha":"2017-08-01 10:18:26","ultmodusuario":"1","planproyectocompromiso":"","planobjetivocoddesc":"Aumentar el conocimiento de los Juegos Olimpicos de la Juventud en el Sur de la Ciudad","planjurisdiccioncoddesc":"Ministerio de Modernizaci\u00f3n, Innovaci\u00f3n y Tecnolog\u00eda","planproyectoestadocoddesc":"En curso"},"677":{"planproyectocod":"677","planproyectonombre":"Murales en v\u00eda p\u00fablica","planproyectodescripcion":"Realizaci\u00f3n de un mural con activa participaci\u00f3n de la comunidad en la zona sur de la Ciudad, en al que se representen art\u00edsticamente los valores ol\u00edmpicos en una obra que queda para los vecinos.","planproyectoobjetivo":"","planobjetivocod":"84","planjurisdiccioncod":"8","planproyectofdesde":"2017-01-15 00:00:00","planproyectofhasta":"2017-12-15 00:00:00","planproyectoestadocod":"1","planproyectoestado":"10","planproyectofalta":"2017-08-01 10:18:26","ultmodfecha":"2017-08-01 10:18:26","ultmodusuario":"1","planproyectocompromiso":"","planobjetivocoddesc":"Aumentar el conocimiento de los Juegos Olimpicos de la Juventud en el Sur de la Ciudad","planjurisdiccioncoddesc":"Ministerio de Modernizaci\u00f3n, Innovaci\u00f3n y Tecnolog\u00eda","planproyectoestadocoddesc":"En curso"},"676":{"planproyectocod":"676","planproyectonombre":"Fortalecer la comunicaci\u00f3n en zona sur","planproyectodescripcion":"Desarrollo de un plan de comunicaci\u00f3n destinado a la zona sur de la Ciudad de Buenos Aires (Villa Soldati y Villa Lugano) para potenciar la comunicaci\u00f3n de los Juegos Ol\u00edmpicos de la Juverntud Buenos Aires 2018.","planproyectoobjetivo":"","planobjetivocod":"84","planjurisdiccioncod":"8","planproyectofdesde":"2017-01-05 00:00:00","planproyectofhasta":"2017-12-01 00:00:00","planproyectoestadocod":"1","planproyectoestado":"10","planproyectofalta":"2017-08-01 10:18:26","ultmodfecha":"2017-08-01 10:18:26","ultmodusuario":"1","planproyectocompromiso":"","planobjetivocoddesc":"Aumentar el conocimiento de los Juegos Olimpicos de la Juventud en el Sur de la Ciudad","planjurisdiccioncoddesc":"Ministerio de Modernizaci\u00f3n, Innovaci\u00f3n y Tecnolog\u00eda","planproyectoestadocoddesc":"En curso"},"675":{"planproyectocod":"675","planproyectonombre":"Participar en el Programa Enard de actividades deportivas","planproyectodescripcion":"Participar en los diferentes eventos deportivos organizados por el Enard (Ente Nacional de Alto Rendimiento Deportivo) a nivel nacional, con el objetivo de promocionar la marca \"Buenos Aires 2018\".","planproyectoobjetivo":"","planobjetivocod":"83","planjurisdiccioncod":"8","planproyectofdesde":"2017-01-15 00:00:00","planproyectofhasta":"2017-12-01 00:00:00","planproyectoestadocod":"1","planproyectoestado":"10","planproyectofalta":"2017-08-01 10:18:26","ultmodfecha":"2017-08-01 10:18:26","ultmodusuario":"1","planproyectocompromiso":"","planobjetivocoddesc":"Difundir los valores olimpicos de Amistad, Respeto y Excelencia en las escuelas de nivel primario y secundario de la Ciudad","planjurisdiccioncoddesc":"Ministerio de Modernizaci\u00f3n, Innovaci\u00f3n y Tecnolog\u00eda","planproyectoestadocoddesc":"En curso"},"674":{"planproyectocod":"674","planproyectonombre":"Historia de vida de deportistas","planproyectodescripcion":"Generar un material  audiovisual sobre las historias de los deportistas argentinos que competir\u00e1n en los Juegos Ol\u00edmpicos de a Juventud Buenos Aires 2018 y difundirlos a trav\u00e9s de canales deportivos y p\u00fablicos de la Ciudad y el pa\u00eds, con el objetivo de inspirar a los j\u00f3venes.\u00a0","planproyectoobjetivo":"","planobjetivocod":"83","planjurisdiccioncod":"8","planproyectofdesde":"2016-08-01 00:00:00","planproyectofhasta":"2017-12-31 00:00:00","planproyectoestadocod":"1","planproyectoestado":"10","planproyectofalta":"2017-08-01 10:18:26","ultmodfecha":"2017-08-01 10:18:26","ultmodusuario":"1","planproyectocompromiso":"","planobjetivocoddesc":"Difundir los valores olimpicos de Amistad, Respeto y Excelencia en las escuelas de nivel primario y secundario de la Ciudad","planjurisdiccioncoddesc":"Ministerio de Modernizaci\u00f3n, Innovaci\u00f3n y Tecnolog\u00eda","planproyectoestadocoddesc":"En curso"},"673":{"planproyectocod":"673","planproyectonombre":"Recorrida federal del D\u00eda Ol\u00edmpico","planproyectodescripcion":"Organizar eventos en el \u00e1mbito federal, en el marco de la celebraci\u00f3n del D\u00eda Ol\u00edmpico en conjunto con el Comit\u00e9 Ol\u00edmpico Argentino y la participaci\u00f3n de las Federaciones provinciales.","planproyectoobjetivo":"","planobjetivocod":"83","planjurisdiccioncod":"8","planproyectofdesde":"2017-02-01 00:00:00","planproyectofhasta":"2017-12-31 00:00:00","planproyectoestadocod":"1","planproyectoestado":"10","planproyectofalta":"2017-08-01 10:18:26","ultmodfecha":"2017-08-01 10:18:26","ultmodusuario":"1","planproyectocompromiso":"","planobjetivocoddesc":"Difundir los valores olimpicos de Amistad, Respeto y Excelencia en las escuelas de nivel primario y secundario de la Ciudad","planjurisdiccioncoddesc":"Ministerio de Modernizaci\u00f3n, Innovaci\u00f3n y Tecnolog\u00eda","planproyectoestadocoddesc":"En curso"},"672":{"planproyectocod":"672","planproyectonombre":"Charlas en clubes de barrio","planproyectodescripcion":"Realizaci\u00f3n de charlas de deportistas en instituciones barriales que vinculan a los j\u00f3venes con clubes y centros deportivos barriales, para as\u00ed formalizar su contacto con el deporte y acercar a los j\u00f3venes experiencias deportivas inspiradoras.","planproyectoobjetivo":"","planobjetivocod":"83","planjurisdiccioncod":"8","planproyectofdesde":"2017-02-15 00:00:00","planproyectofhasta":"2017-12-01 00:00:00","planproyectoestadocod":"1","planproyectoestado":"10","planproyectofalta":"2017-08-01 10:18:26","ultmodfecha":"2017-08-01 10:18:26","ultmodusuario":"1","planproyectocompromiso":"","planobjetivocoddesc":"Difundir los valores olimpicos de Amistad, Respeto y Excelencia en las escuelas de nivel primario y secundario de la Ciudad","planjurisdiccioncoddesc":"Ministerio de Modernizaci\u00f3n, Innovaci\u00f3n y Tecnolog\u00eda","planproyectoestadocoddesc":"En curso"},"670":{"planproyectocod":"670","planproyectonombre":"Cl\u00ednicas de iniciaci\u00f3n deportiva","planproyectodescripcion":"Realizaci\u00f3n de cl\u00ednicas en escuelas e instituciones barriales a cargo de deportistas, con el fin de promover la pr\u00e1ctica deportiva. ","planproyectoobjetivo":"","planobjetivocod":"83","planjurisdiccioncod":"8","planproyectofdesde":"2017-01-15 00:00:00","planproyectofhasta":"2017-12-15 00:00:00","planproyectoestadocod":"1","planproyectoestado":"10","planproyectofalta":"2017-08-01 10:18:26","ultmodfecha":"2017-08-01 10:18:26","ultmodusuario":"1","planproyectocompromiso":"","planobjetivocoddesc":"Difundir los valores olimpicos de Amistad, Respeto y Excelencia en las escuelas de nivel primario y secundario de la Ciudad","planjurisdiccioncoddesc":"Ministerio de Modernizaci\u00f3n, Innovaci\u00f3n y Tecnolog\u00eda","planproyectoestadocoddesc":"En curso"},"668":{"planproyectocod":"668","planproyectonombre":"Celebrar reuniones de comisi\u00f3n de j\u00f3venes, atletas y universitarios","planproyectodescripcion":"J\u00f3venes, atletas y universitarios conforman distintas comisiones para asesorar al Comit\u00e9 Organizador de los Juegos Ol\u00edmpicos de la Juventud Buenos Aires 2018.","planproyectoobjetivo":"","planobjetivocod":"83","planjurisdiccioncod":"8","planproyectofdesde":"2017-03-01 00:00:00","planproyectofhasta":"2017-12-01 00:00:00","planproyectoestadocod":"1","planproyectoestado":"10","planproyectofalta":"2017-08-01 10:18:26","ultmodfecha":"2017-08-01 10:18:26","ultmodusuario":"1","planproyectocompromiso":"","planobjetivocoddesc":"Difundir los valores olimpicos de Amistad, Respeto y Excelencia en las escuelas de nivel primario y secundario de la Ciudad","planjurisdiccioncoddesc":"Ministerio de Modernizaci\u00f3n, Innovaci\u00f3n y Tecnolog\u00eda","planproyectoestadocoddesc":"En curso"},"667":{"planproyectocod":"667","planproyectonombre":"Lanzamiento de plataforma digital","planproyectodescripcion":"Desarrollar una plataforma para conectar a los distintos actores y espectadores, potenciando la comunicaci\u00f3n, la informaci\u00f3n y la integraci\u00f3n de la sociedad en la previa y en la celebraci\u00f3n de los Juegos Olimpicos de la Juventud Buenos Aires 2018.","planproyectoobjetivo":"","planobjetivocod":"83","planjurisdiccioncod":"8","planproyectofdesde":"2017-01-01 00:00:00","planproyectofhasta":"2017-09-30 00:00:00","planproyectoestadocod":"1","planproyectoestado":"10","planproyectofalta":"2017-08-01 10:18:26","ultmodfecha":"2017-08-01 10:18:26","ultmodusuario":"1","planproyectocompromiso":"","planobjetivocoddesc":"Difundir los valores olimpicos de Amistad, Respeto y Excelencia en las escuelas de nivel primario y secundario de la Ciudad","planjurisdiccioncoddesc":"Ministerio de Modernizaci\u00f3n, Innovaci\u00f3n y Tecnolog\u00eda","planproyectoestadocoddesc":"En curso"},"666":{"planproyectocod":"666","planproyectonombre":"Instalaci\u00f3n del reloj de cuenta regresiva","planproyectodescripcion":"Informar al p\u00fablico el tiempo restante para los Juegos Ol\u00edmpicos de la Juventud Buenos Aires 2018 a partir de la instalaci\u00f3n de un reloj de cuenta regresiva en un lugar emblem\u00e1tico de la Ciudad.","planproyectoobjetivo":"","planobjetivocod":"83","planjurisdiccioncod":"8","planproyectofdesde":"2016-01-01 00:00:00","planproyectofhasta":"2017-10-18 00:00:00","planproyectoestadocod":"1","planproyectoestado":"10","planproyectofalta":"2017-08-01 10:18:26","ultmodfecha":"2017-08-01 10:18:26","ultmodusuario":"1","planproyectocompromiso":"","planobjetivocoddesc":"Difundir los valores olimpicos de Amistad, Respeto y Excelencia en las escuelas de nivel primario y secundario de la Ciudad","planjurisdiccioncoddesc":"Ministerio de Modernizaci\u00f3n, Innovaci\u00f3n y Tecnolog\u00eda","planproyectoestadocoddesc":"En curso"},"665":{"planproyectocod":"665","planproyectonombre":"Baila Buenos Aires 2018","planproyectodescripcion":"Ante la llegada de la antorcha ol\u00edmpica, se desempe\u00f1an coreograf\u00edas comunitarias que homenajean las disciplinas de los Juegos Ol\u00edmpicos en distintas ciudades del pa\u00eds, las cuales se realizar\u00e1n con ni\u00f1os y ni\u00f1as de escuelas locales con participaci\u00f3n de la comunidad.\u00a0","planproyectoobjetivo":"","planobjetivocod":"83","planjurisdiccioncod":"8","planproyectofdesde":"2017-04-15 00:00:00","planproyectofhasta":"2018-05-01 00:00:00","planproyectoestadocod":"1","planproyectoestado":"10","planproyectofalta":"2017-08-01 10:18:26","ultmodfecha":"2017-08-01 10:18:26","ultmodusuario":"1","planproyectocompromiso":"","planobjetivocoddesc":"Difundir los valores olimpicos de Amistad, Respeto y Excelencia en las escuelas de nivel primario y secundario de la Ciudad","planjurisdiccioncoddesc":"Ministerio de Modernizaci\u00f3n, Innovaci\u00f3n y Tecnolog\u00eda","planproyectoestadocoddesc":"En curso"},"664":{"planproyectocod":"664","planproyectonombre":"Colonias de invierno y verano","planproyectodescripcion":"Promocionar los Juegos Ol\u00edmpicos de la Juventud Buenos Aires 2018 y sus valores entre los ni\u00f1os y ni\u00f1as que asistan a las colonias de verano e invierno, organizadas por el Ministerio de Educaci\u00f3n de la Ciudad y la Subsecretar\u00eda de Deportes de la Ciudad, mediante el desarrollo de actividades pedag\u00f3gicas.","planproyectoobjetivo":"","planobjetivocod":"83","planjurisdiccioncod":"8","planproyectofdesde":"2017-01-01 00:00:00","planproyectofhasta":"2017-07-31 00:00:00","planproyectoestadocod":"1","planproyectoestado":"10","planproyectofalta":"2017-08-01 10:18:26","ultmodfecha":"2017-08-01 10:18:26","ultmodusuario":"1","planproyectocompromiso":"","planobjetivocoddesc":"Difundir los valores olimpicos de Amistad, Respeto y Excelencia en las escuelas de nivel primario y secundario de la Ciudad","planjurisdiccioncoddesc":"Ministerio de Modernizaci\u00f3n, Innovaci\u00f3n y Tecnolog\u00eda","planproyectoestadocoddesc":"En curso"},"663":{"planproyectocod":"663","planproyectonombre":"Concurso de dise\u00f1o de mascota","planproyectodescripcion":"Se realizar\u00e1 un concurso con el fin de involucrar a la sociedad civil en el dise\u00f1o de la mascota de los Juegos Ol\u00edmpicos de la Juventud Buenos Aires 2018.","planproyectoobjetivo":"","planobjetivocod":"83","planjurisdiccioncod":"8","planproyectofdesde":"2017-01-01 00:00:00","planproyectofhasta":"2017-12-31 00:00:00","planproyectoestadocod":"1","planproyectoestado":"10","planproyectofalta":"2017-08-01 10:18:26","ultmodfecha":"2017-08-01 10:18:26","ultmodusuario":"1","planproyectocompromiso":"","planobjetivocoddesc":"Difundir los valores olimpicos de Amistad, Respeto y Excelencia en las escuelas de nivel primario y secundario de la Ciudad","planjurisdiccioncoddesc":"Ministerio de Modernizaci\u00f3n, Innovaci\u00f3n y Tecnolog\u00eda","planproyectoestadocoddesc":"En curso"},"662":{"planproyectocod":"662","planproyectonombre":"Participar con la marca Buenos Aires 2018 en eventos masivos","planproyectodescripcion":"Dar a conocer la marca \"Buenos Aires 2018\" en la Ciudad a trav\u00e9s de la participaci\u00f3n en eventos masivos como encuentros deportivos, ferias y propuestas culturales.","planproyectoobjetivo":"","planobjetivocod":"83","planjurisdiccioncod":"8","planproyectofdesde":"2017-01-15 00:00:00","planproyectofhasta":"2017-12-15 00:00:00","planproyectoestadocod":"1","planproyectoestado":"10","planproyectofalta":"2017-08-01 10:18:26","ultmodfecha":"2017-08-01 10:18:26","ultmodusuario":"1","planproyectocompromiso":"","planobjetivocoddesc":"Difundir los valores olimpicos de Amistad, Respeto y Excelencia en las escuelas de nivel primario y secundario de la Ciudad","planjurisdiccioncoddesc":"Ministerio de Modernizaci\u00f3n, Innovaci\u00f3n y Tecnolog\u00eda","planproyectoestadocoddesc":"En curso"},"661":{"planproyectocod":"661","planproyectonombre":"\u0093Buenos Aires 2018 va a la Escuela\u0094- Recorrido de bandera","planproyectodescripcion":"Recorrido de banderas ol\u00edmpicas por diferentes escuelas de la Ciudad, donde cada escuela organiza actividades relacionadas con los Juegos Ol\u00edmpicos de la Juventud Buenos Aires 2018 para familiarizar a los ni\u00f1os y ni\u00f1as con los valores, la historia y los contenidos del olimpismo.","planproyectoobjetivo":"","planobjetivocod":"83","planjurisdiccioncod":"8","planproyectofdesde":"2017-05-15 00:00:00","planproyectofhasta":"2017-12-01 00:00:00","planproyectoestadocod":"1","planproyectoestado":"10","planproyectofalta":"2017-08-01 10:18:26","ultmodfecha":"2017-08-01 10:18:26","ultmodusuario":"1","planproyectocompromiso":"","planobjetivocoddesc":"Difundir los valores olimpicos de Amistad, Respeto y Excelencia en las escuelas de nivel primario y secundario de la Ciudad","planjurisdiccioncoddesc":"Ministerio de Modernizaci\u00f3n, Innovaci\u00f3n y Tecnolog\u00eda","planproyectoestadocoddesc":"En curso"},"660":{"planproyectocod":"660","planproyectonombre":"\u0093Buenos Aires 2018 va a la Escuela\u0094 - Obra de teatro","planproyectodescripcion":"Se realizar\u00e1n una serie de obras de teatro dirigidas a ni\u00f1as y ni\u00f1os de primer a quinto grado, en el que su contenido art\u00edstico transmite el legado de los Juegos Ol\u00edmpicos de la Juventud Buenos Aires 2018 haciendo hincapi\u00e9 en los valores de la amistad, el respeto y la excelencia.","planproyectoobjetivo":"","planobjetivocod":"83","planjurisdiccioncod":"8","planproyectofdesde":"2017-01-31 00:00:00","planproyectofhasta":"2017-12-01 00:00:00","planproyectoestadocod":"1","planproyectoestado":"10","planproyectofalta":"2017-08-01 10:18:26","ultmodfecha":"2017-08-01 10:18:26","ultmodusuario":"1","planproyectocompromiso":"","planobjetivocoddesc":"Difundir los valores olimpicos de Amistad, Respeto y Excelencia en las escuelas de nivel primario y secundario de la Ciudad","planjurisdiccioncoddesc":"Ministerio de Modernizaci\u00f3n, Innovaci\u00f3n y Tecnolog\u00eda","planproyectoestadocoddesc":"En curso"},"659":{"planproyectocod":"659","planproyectonombre":"\u0093Buenos Aires 2018 va a la Escuela\u0094 - Murales participativos","planproyectodescripcion":"Involucrar a las escuelas en el desarrollo de los Juegos Ol\u00edmpicos de la Juventud Buenos Aires 2018, su esp\u00edritu y valores a partir de la realizaci\u00f3n de murales con venecitas junto a los j\u00f3venes de las escuelas.","planproyectoobjetivo":"","planobjetivocod":"83","planjurisdiccioncod":"8","planproyectofdesde":"2017-01-31 00:00:00","planproyectofhasta":"2017-11-30 00:00:00","planproyectoestadocod":"1","planproyectoestado":"10","planproyectofalta":"2017-08-01 10:18:26","ultmodfecha":"2017-08-01 10:18:26","ultmodusuario":"1","planproyectocompromiso":"","planobjetivocoddesc":"Difundir los valores olimpicos de Amistad, Respeto y Excelencia en las escuelas de nivel primario y secundario de la Ciudad","planjurisdiccioncoddesc":"Ministerio de Modernizaci\u00f3n, Innovaci\u00f3n y Tecnolog\u00eda","planproyectoestadocoddesc":"En curso"},"658":{"planproyectocod":"658","planproyectonombre":"BAFIM","planproyectodescripcion":"Espacio de encuentro del ecosistema musical de la Industria local, regional e internacional para participar en mesas de negocios y showcases.","planproyectoobjetivo":"","planobjetivocod":"21","planjurisdiccioncod":"8","planproyectofdesde":"2016-11-01 00:00:00","planproyectofhasta":"2017-12-30 00:00:00","planproyectoestadocod":"1","planproyectoestado":"10","planproyectofalta":"2017-08-01 10:18:26","ultmodfecha":"2017-08-01 10:18:26","ultmodusuario":"1","planproyectocompromiso":"","planobjetivocoddesc":"Incrementar la participacion de las industrias creativas en el PBG de la CABA","planjurisdiccioncoddesc":"Ministerio de Modernizaci\u00f3n, Innovaci\u00f3n y Tecnolog\u00eda","planproyectoestadocoddesc":"En curso"},"656":{"planproyectocod":"656","planproyectonombre":"BASET","planproyectodescripcion":"Mesa \u00fanica de entradas para la gesti\u00f3n de permisos de filmaci\u00f3n y fotograf\u00eda en espacios p\u00fablico de la Ciudad","planproyectoobjetivo":"","planobjetivocod":"21","planjurisdiccioncod":"8","planproyectofdesde":"2017-01-01 00:00:00","planproyectofhasta":"2017-12-31 00:00:00","planproyectoestadocod":"1","planproyectoestado":"10","planproyectofalta":"2017-08-01 10:18:26","ultmodfecha":"2017-08-01 10:18:26","ultmodusuario":"1","planproyectocompromiso":"","planobjetivocoddesc":"Incrementar la participacion de las industrias creativas en el PBG de la CABA","planjurisdiccioncoddesc":"Ministerio de Modernizaci\u00f3n, Innovaci\u00f3n y Tecnolog\u00eda","planproyectoestadocoddesc":"En curso"},"655":{"planproyectocod":"655","planproyectonombre":"Proyecto Integral CMA","planproyectodescripcion":"Diversas actividades, capacitaciones y concursos focalizadas en los emprendedores y en la producci\u00f3n nacional entorno al Distrito Audiovisual y al Centro Metropolitano Audiovisual (CMA).","planproyectoobjetivo":"","planobjetivocod":"21","planjurisdiccioncod":"8","planproyectofdesde":"2017-02-01 00:00:00","planproyectofhasta":"2018-08-31 00:00:00","planproyectoestadocod":"1","planproyectoestado":"10","planproyectofalta":"2017-08-01 10:18:26","ultmodfecha":"2017-08-01 10:18:26","ultmodusuario":"1","planproyectocompromiso":"","planobjetivocoddesc":"Incrementar la participacion de las industrias creativas en el PBG de la CABA","planjurisdiccioncoddesc":"Ministerio de Modernizaci\u00f3n, Innovaci\u00f3n y Tecnolog\u00eda","planproyectoestadocoddesc":"En curso"},"652":{"planproyectocod":"652","planproyectonombre":"Distrito de Dise\u00f1o","planproyectodescripcion":"Posicionar al barrio de Barracas como polo del desarrollo creativo de la Ciudad a trav\u00e9s de actividades de promoci\u00f3n del dise\u00f1o y actividades con la comunidad. Adem\u00e1s, existe un plan estrat\u00e9gico de dise\u00f1o urbano del barrio que busca mejorar las condiciones de accesibilidad, seguridad, iluminaci\u00f3n y equipamiento del espacio p\u00fablico, favoreciendo la realizaci\u00f3n de paseos culturales y tur\u00edsticos.","planproyectoobjetivo":"","planobjetivocod":"21","planjurisdiccioncod":"8","planproyectofdesde":"2016-11-01 00:00:00","planproyectofhasta":"2017-12-30 00:00:00","planproyectoestadocod":"1","planproyectoestado":"10","planproyectofalta":"2017-08-01 10:18:26","ultmodfecha":"2017-08-01 10:18:26","ultmodusuario":"1","planproyectocompromiso":"","planobjetivocoddesc":"Incrementar la participacion de las industrias creativas en el PBG de la CABA","planjurisdiccioncoddesc":"Ministerio de Modernizaci\u00f3n, Innovaci\u00f3n y Tecnolog\u00eda","planproyectoestadocoddesc":"En curso"},"651":{"planproyectocod":"651","planproyectonombre":"Desarrollo Industrias Creativas","planproyectodescripcion":"Desarrollo de las industrias creativas y la escena art\u00edstica y cultural de la Ciudad a trav\u00e9s de acciones de promoci\u00f3n y proyecci\u00f3n nacional e internacional, como \"La Noche de las Librer\u00edAS\".  Adem\u00e1s, se desarrollan programas de profesionalizaci\u00f3n y asesoramiento en los distintos rubros, con el fin de generar oportunidades econ\u00f3micas para el conjunto de actores del sector creativo.","planproyectoobjetivo":"","planobjetivocod":"21","planjurisdiccioncod":"8","planproyectofdesde":"2016-11-01 00:00:00","planproyectofhasta":"2017-12-31 00:00:00","planproyectoestadocod":"1","planproyectoestado":"10","planproyectofalta":"2017-08-01 10:18:26","ultmodfecha":"2017-08-01 10:18:26","ultmodusuario":"1","planproyectocompromiso":"","planobjetivocoddesc":"Incrementar la participacion de las industrias creativas en el PBG de la CABA","planjurisdiccioncoddesc":"Ministerio de Modernizaci\u00f3n, Innovaci\u00f3n y Tecnolog\u00eda","planproyectoestadocoddesc":"En curso"},"650":{"planproyectocod":"650","planproyectonombre":"Proyecto Integral CMD","planproyectodescripcion":"Desarrollo e impulso de la programaci\u00f3n activa e integrada del Centro Metropolitano de Dise\u00f1o (CMD) para posicionarlo como edificio \u00edcono de la Ciudad.","planproyectoobjetivo":"","planobjetivocod":"21","planjurisdiccioncod":"8","planproyectofdesde":"2016-11-01 00:00:00","planproyectofhasta":"2017-12-30 00:00:00","planproyectoestadocod":"1","planproyectoestado":"10","planproyectofalta":"2017-08-01 10:18:26","ultmodfecha":"2017-08-01 10:18:26","ultmodusuario":"1","planproyectocompromiso":"","planobjetivocoddesc":"Incrementar la participacion de las industrias creativas en el PBG de la CABA","planjurisdiccioncoddesc":"Ministerio de Modernizaci\u00f3n, Innovaci\u00f3n y Tecnolog\u00eda","planproyectoestadocoddesc":"En curso"},"648":{"planproyectocod":"648","planproyectonombre":"DDA Comunidad","planproyectodescripcion":"Actividades que buscan desarrollar el ecosistema del Distrito de las Artes, generar un v\u00ednculo con los vecinos y dar a conocer al p\u00fablico.","planproyectoobjetivo":"","planobjetivocod":"21","planjurisdiccioncod":"8","planproyectofdesde":"2016-11-01 00:00:00","planproyectofhasta":"2017-12-31 00:00:00","planproyectoestadocod":"1","planproyectoestado":"10","planproyectofalta":"2017-08-01 10:18:26","ultmodfecha":"2017-08-01 10:18:26","ultmodusuario":"1","planproyectocompromiso":"","planobjetivocoddesc":"Incrementar la participacion de las industrias creativas en el PBG de la CABA","planjurisdiccioncoddesc":"Ministerio de Modernizaci\u00f3n, Innovaci\u00f3n y Tecnolog\u00eda","planproyectoestadocoddesc":"En curso"},"646":{"planproyectocod":"646","planproyectonombre":"Angeles BA","planproyectodescripcion":"Desarrollo de eventos e inciativas que tienen como fin la vinculaci\u00f3n entre emprendedores e inversores.","planproyectoobjetivo":"","planobjetivocod":"82","planjurisdiccioncod":"8","planproyectofdesde":"2017-01-01 00:00:00","planproyectofhasta":"2017-12-29 00:00:00","planproyectoestadocod":"1","planproyectoestado":"10","planproyectofalta":"2017-08-01 10:18:26","ultmodfecha":"2017-08-01 10:18:26","ultmodusuario":"1","planproyectocompromiso":"","planobjetivocoddesc":"Aumentar la actividad emprendedora de la Ciudad","planjurisdiccioncoddesc":"Ministerio de Modernizaci\u00f3n, Innovaci\u00f3n y Tecnolog\u00eda","planproyectoestadocoddesc":"En curso"},"645":{"planproyectocod":"645","planproyectonombre":"Academia BA","planproyectodescripcion":"Programa de capacitaci\u00f3n gratuito, presencial y virtual con foco en habilidades emprendedoras y metodolog\u00edas \u00e1giles para aquellos que quieran crecer profesionalmente, comenzar un emprendimiento o expandir uno ya existente.","planproyectoobjetivo":"","planobjetivocod":"82","planjurisdiccioncod":"8","planproyectofdesde":"2016-01-01 00:00:00","planproyectofhasta":"2017-12-29 00:00:00","planproyectoestadocod":"1","planproyectoestado":"10","planproyectofalta":"2017-08-01 10:18:26","ultmodfecha":"2017-08-01 10:18:26","ultmodusuario":"1","planproyectocompromiso":"","planobjetivocoddesc":"Aumentar la actividad emprendedora de la Ciudad","planjurisdiccioncoddesc":"Ministerio de Modernizaci\u00f3n, Innovaci\u00f3n y Tecnolog\u00eda","planproyectoestadocoddesc":"En curso"},"644":{"planproyectocod":"644","planproyectonombre":"IncuBAte","planproyectodescripcion":"Programa de incubaci\u00f3n para emprendedores seleccionados mediante evaluaciones y entrevistas, el cual ofrece asesoramiento personalizado, asistencia financiera y acceso a espacios de trabajo.","planproyectoobjetivo":"","planobjetivocod":"82","planjurisdiccioncod":"8","planproyectofdesde":"2016-08-01 00:00:00","planproyectofhasta":"2019-02-15 00:00:00","planproyectoestadocod":"1","planproyectoestado":"10","planproyectofalta":"2017-08-01 10:18:26","ultmodfecha":"2017-08-01 10:18:26","ultmodusuario":"1","planproyectocompromiso":"","planobjetivocoddesc":"Aumentar la actividad emprendedora de la Ciudad","planjurisdiccioncoddesc":"Ministerio de Modernizaci\u00f3n, Innovaci\u00f3n y Tecnolog\u00eda","planproyectoestadocoddesc":"En curso"},"643":{"planproyectocod":"643","planproyectonombre":"Pacto Emprendedor","planproyectodescripcion":"Programa de mentor\u00edas para micro emprendedores que buscan el fortalecimiento de su emprendimiento as\u00ed como de su capital social.","planproyectoobjetivo":"","planobjetivocod":"82","planjurisdiccioncod":"8","planproyectofdesde":"2017-01-15 00:00:00","planproyectofhasta":"2018-02-05 00:00:00","planproyectoestadocod":"1","planproyectoestado":"10","planproyectofalta":"2017-08-01 10:18:26","ultmodfecha":"2017-08-01 10:18:26","ultmodusuario":"1","planproyectocompromiso":"","planobjetivocoddesc":"Aumentar la actividad emprendedora de la Ciudad","planjurisdiccioncoddesc":"Ministerio de Modernizaci\u00f3n, Innovaci\u00f3n y Tecnolog\u00eda","planproyectoestadocoddesc":"En curso"},"642":{"planproyectocod":"642","planproyectonombre":"PIE","planproyectodescripcion":"Programa que desarrolla habilidades emprendedoras y fortalece emprendimientos por medio de capacitaciones y mentorias para lograr la formalizaci\u00f3n y escala de estos posibilitando el acceso a nuevos mercados.","planproyectoobjetivo":"","planobjetivocod":"82","planjurisdiccioncod":"8","planproyectofdesde":"2017-01-01 00:00:00","planproyectofhasta":"2018-01-31 00:00:00","planproyectoestadocod":"1","planproyectoestado":"10","planproyectofalta":"2017-08-01 10:18:26","ultmodfecha":"2017-08-01 10:18:26","ultmodusuario":"1","planproyectocompromiso":"","planobjetivocoddesc":"Aumentar la actividad emprendedora de la Ciudad","planjurisdiccioncoddesc":"Ministerio de Modernizaci\u00f3n, Innovaci\u00f3n y Tecnolog\u00eda","planproyectoestadocoddesc":"En curso"},"641":{"planproyectocod":"641","planproyectonombre":"Vos Lo Haces","planproyectodescripcion":"Concurso de innovaci\u00f3n social destinado a ciudadanos, que promueve el desarrollo de iniciativas que resuelvan problemas y desaf\u00edos sociales, ambientales y culturales.","planproyectoobjetivo":"","planobjetivocod":"82","planjurisdiccioncod":"8","planproyectofdesde":"2017-03-01 00:00:00","planproyectofhasta":"2018-01-15 00:00:00","planproyectoestadocod":"1","planproyectoestado":"10","planproyectofalta":"2017-08-01 10:18:26","ultmodfecha":"2017-08-01 10:18:26","ultmodusuario":"1","planproyectocompromiso":"","planobjetivocoddesc":"Aumentar la actividad emprendedora de la Ciudad","planjurisdiccioncoddesc":"Ministerio de Modernizaci\u00f3n, Innovaci\u00f3n y Tecnolog\u00eda","planproyectoestadocoddesc":"En curso"},"640":{"planproyectocod":"640","planproyectonombre":"Innovaci\u00f3n Transformadora","planproyectodescripcion":"Programa de Innovaci\u00f3n que identifica a emprendedores de alto impacto a trav\u00e9s de concursos, para luego ser formados y conectados con el ecosistema emprendedor. ","planproyectoobjetivo":"","planobjetivocod":"82","planjurisdiccioncod":"8","planproyectofdesde":"2016-11-10 00:00:00","planproyectofhasta":"2018-01-31 00:00:00","planproyectoestadocod":"1","planproyectoestado":"10","planproyectofalta":"2017-08-01 10:18:26","ultmodfecha":"2017-08-01 10:18:26","ultmodusuario":"1","planproyectocompromiso":"","planobjetivocoddesc":"Aumentar la actividad emprendedora de la Ciudad","planjurisdiccioncoddesc":"Ministerio de Modernizaci\u00f3n, Innovaci\u00f3n y Tecnolog\u00eda","planproyectoestadocoddesc":"En curso"},"638":{"planproyectocod":"638","planproyectonombre":"Despega Talento","planproyectodescripcion":"Programa de inserci\u00f3n internacional destinado a PyMEs y emprendedores de la Ciudad, que implica el armado de agendas, el relacionamiento con instituciones del exterior y el soporte en misiones comerciales.","planproyectoobjetivo":"","planobjetivocod":"21","planjurisdiccioncod":"8","planproyectofdesde":"2017-01-01 00:00:00","planproyectofhasta":"2017-12-02 00:00:00","planproyectoestadocod":"1","planproyectoestado":"10","planproyectofalta":"2017-08-01 10:18:26","ultmodfecha":"2017-08-01 10:18:26","ultmodusuario":"1","planproyectocompromiso":"","planobjetivocoddesc":"Incrementar la participacion de las industrias creativas en el PBG de la CABA","planjurisdiccioncoddesc":"Ministerio de Modernizaci\u00f3n, Innovaci\u00f3n y Tecnolog\u00eda","planproyectoestadocoddesc":"En curso"},"637":{"planproyectocod":"637","planproyectonombre":"BA al Mundo Capacitate","planproyectodescripcion":"Capacitaciones sobre el proceso de exportaci\u00f3n y herramientas de negocios internacionales, dirigidas a PyMEs y emprendedores de la Ciudad que deseen exportar su talento al mundo.","planproyectoobjetivo":"","planobjetivocod":"21","planjurisdiccioncod":"8","planproyectofdesde":"2017-01-01 00:00:00","planproyectofhasta":"2018-02-06 00:00:00","planproyectoestadocod":"1","planproyectoestado":"10","planproyectofalta":"2017-08-01 10:18:26","ultmodfecha":"2017-08-01 10:18:26","ultmodusuario":"1","planproyectocompromiso":"","planobjetivocoddesc":"Incrementar la participacion de las industrias creativas en el PBG de la CABA","planjurisdiccioncoddesc":"Ministerio de Modernizaci\u00f3n, Innovaci\u00f3n y Tecnolog\u00eda","planproyectoestadocoddesc":"En curso"},"630":{"planproyectocod":"630","planproyectonombre":"SINAPTEC","planproyectodescripcion":"Programa de mentor\u00edas y capacitaciones a cargo de consultores internacionales pertenecientes a universidades de renombre internacional, el cual fortalece las capacidades de las oficinas de vinculaci\u00f3n y transferencia tecnol\u00f3gica (ovtt), que son las encargadas de gestionar los resultados de investigaci\u00f3n y desarrollo de las universidades y centros de investigaci\u00f3n.","planproyectoobjetivo":"","planobjetivocod":"27","planjurisdiccioncod":"8","planproyectofdesde":"2017-01-02 00:00:00","planproyectofhasta":"2017-12-01 00:00:00","planproyectoestadocod":"1","planproyectoestado":"10","planproyectofalta":"2017-08-01 10:18:26","ultmodfecha":"2017-08-01 10:18:26","ultmodusuario":"1","planproyectocompromiso":"","planobjetivocoddesc":"Posicionar a CABA como una ciudad innovadora","planjurisdiccioncoddesc":"Ministerio de Modernizaci\u00f3n, Innovaci\u00f3n y Tecnolog\u00eda","planproyectoestadocoddesc":"En curso"},"628":{"planproyectocod":"628","planproyectonombre":"Mas Simple","planproyectodescripcion":"El objetivo es la integraci\u00f3n digital de los adultos mayores a trav\u00e9s de la entrega de tablets con la plataforma +Simple. La misma est\u00e1 pensada y desarrollada junto con profesionales para ser m\u00e1s amigable y accesible para la tercera edad. La implementaci\u00f3n involucra, adem\u00e1s del desarrollo y progreso de la plataforma, la capacitaci\u00f3n para su uso y la creaci\u00f3n de contenidos para la misma.","planproyectoobjetivo":"","planobjetivocod":"4","planjurisdiccioncod":"4","planproyectofdesde":"2016-08-05 00:00:00","planproyectofhasta":"2017-12-31 00:00:00","planproyectoestadocod":"1","planproyectoestado":"10","planproyectofalta":"2017-08-01 10:18:26","ultmodfecha":"2017-08-01 10:18:26","ultmodusuario":"1","planproyectocompromiso":"","planobjetivocoddesc":"Aumentar la igualdad de oportunidades para personas en situaci\u00f3n de vulnerabilidad","planjurisdiccioncoddesc":"Ministerio de Desarrollo Humano y H\u00e1bitat","planproyectoestadocoddesc":"En curso"},"611":{"planproyectocod":"611","planproyectonombre":"Proyecto Dron","planproyectodescripcion":"Incorporaci\u00f3n de nuevas tecnolog\u00edas para las fiscalizaciones en obras, el cual permite llegar con otra perspectiva complementando al inspector.","planproyectoobjetivo":"","planobjetivocod":"26","planjurisdiccioncod":"8","planproyectofdesde":"2017-01-02 00:00:00","planproyectofhasta":"2017-12-31 00:00:00","planproyectoestadocod":"1","planproyectoestado":"10","planproyectofalta":"2017-08-01 10:18:26","ultmodfecha":"2017-08-01 10:18:26","ultmodusuario":"1","planproyectocompromiso":"","planobjetivocoddesc":"Reducir indices de trabajo no registrado y siniestralidad laboral","planjurisdiccioncoddesc":"Ministerio de Modernizaci\u00f3n, Innovaci\u00f3n y Tecnolog\u00eda","planproyectoestadocoddesc":"En curso"},"610":{"planproyectocod":"610","planproyectonombre":"Inspector Laboral Digital (ILDi)","planproyectodescripcion":"Modernizar la tarea inspectiva entorno al trabajo, sustituyendo el acta papel por el acta digital, para agilizar y transparentar los procesos.","planproyectoobjetivo":"","planobjetivocod":"26","planjurisdiccioncod":"8","planproyectofdesde":"2017-05-02 00:00:00","planproyectofhasta":"2017-12-31 00:00:00","planproyectoestadocod":"1","planproyectoestado":"10","planproyectofalta":"2017-08-01 10:18:26","ultmodfecha":"2017-08-01 10:18:26","ultmodusuario":"1","planproyectocompromiso":"","planobjetivocoddesc":"Reducir indices de trabajo no registrado y siniestralidad laboral","planjurisdiccioncoddesc":"Ministerio de Modernizaci\u00f3n, Innovaci\u00f3n y Tecnolog\u00eda","planproyectoestadocoddesc":"En curso"},"606":{"planproyectocod":"606","planproyectonombre":"Registrate YA","planproyectodescripcion":"Operativos que realiza la Ciudad en conjunto con la Administraci\u00f3n Federal de Ingresos Publicos (AFIP), con el fin de regularizar la situaci\u00f3n laboral de los trabajadores no registrados.","planproyectoobjetivo":"","planobjetivocod":"26","planjurisdiccioncod":"8","planproyectofdesde":"2017-01-02 00:00:00","planproyectofhasta":"2017-12-31 00:00:00","planproyectoestadocod":"1","planproyectoestado":"10","planproyectofalta":"2017-08-01 10:18:26","ultmodfecha":"2017-08-01 10:18:26","ultmodusuario":"1","planproyectocompromiso":"","planobjetivocoddesc":"Reducir indices de trabajo no registrado y siniestralidad laboral","planjurisdiccioncoddesc":"Ministerio de Modernizaci\u00f3n, Innovaci\u00f3n y Tecnolog\u00eda","planproyectoestadocoddesc":"En curso"},"604":{"planproyectocod":"604","planproyectonombre":"Comercios en regla \u0093Barrio 31\u0094","planproyectodescripcion":"Se busca reducir la informalidad del empleo y de los comercios en el Barrio 31, brindando informaci\u00f3n y educaci\u00f3n a comerciantes y trabajadores.","planproyectoobjetivo":"","planobjetivocod":"26","planjurisdiccioncod":"8","planproyectofdesde":"2017-01-02 00:00:00","planproyectofhasta":"2017-12-31 00:00:00","planproyectoestadocod":"1","planproyectoestado":"10","planproyectofalta":"2017-08-01 10:18:26","ultmodfecha":"2017-08-01 10:18:26","ultmodusuario":"1","planproyectocompromiso":"","planobjetivocoddesc":"Reducir indices de trabajo no registrado y siniestralidad laboral","planjurisdiccioncoddesc":"Ministerio de Modernizaci\u00f3n, Innovaci\u00f3n y Tecnolog\u00eda","planproyectoestadocoddesc":"En curso"},"602":{"planproyectocod":"602","planproyectonombre":"Centro de Integraci\u00f3n Laboral (CIL)","planproyectodescripcion":"Espacios que orienten a las personas en sus b\u00fasquedas laborales, fortalecen sus competencias de empleabilidad mediante programas y facilitan los procesos de intermediaci\u00f3n laboral con el sector privado.","planproyectoobjetivo":"","planobjetivocod":"81","planjurisdiccioncod":"8","planproyectofdesde":"2017-01-02 00:00:00","planproyectofhasta":"2017-12-31 00:00:00","planproyectoestadocod":"1","planproyectoestado":"10","planproyectofalta":"2017-08-01 10:18:26","ultmodfecha":"2017-08-01 10:18:26","ultmodusuario":"1","planproyectocompromiso":"","planobjetivocoddesc":"Mejorar la empleabilidad en la Zona Sur de la Ciudad a traves de programas de fomento al empleo","planjurisdiccioncoddesc":"Ministerio de Modernizaci\u00f3n, Innovaci\u00f3n y Tecnolog\u00eda","planproyectoestadocoddesc":"En curso"},"598":{"planproyectocod":"598","planproyectonombre":"TRANSPARESENCIA","planproyectodescripcion":"10\u00b0 Edici\u00f3n del concurso fotogr\u00e1fico \"Transparesencia\" propuesta que tiene como objetivo principal retratar el pluralismo cultural de la Ciudad. Se elegir\u00e1n 25 fotograf\u00edas que ser\u00e1n expuestas en el marco de Expo Colectividades y luego en alguna plaza o parque de la Ciudad. ","planproyectoobjetivo":"","planobjetivocod":"9","planjurisdiccioncod":"7","planproyectofdesde":"2017-04-10 00:00:00","planproyectofhasta":"2017-09-03 00:00:00","planproyectoestadocod":"1","planproyectoestado":"10","planproyectofalta":"2017-08-01 10:18:26","ultmodfecha":"2017-08-01 10:18:26","ultmodusuario":"1","planproyectocompromiso":"","planobjetivocoddesc":"Posicionar a la Ciudad de Buenos Aires como referente en la promoci\u00f3n y protecci\u00f3n de los Derechos Humanos; haciendo eje en la convivencia, el di\u00e1logo, el encuentro, la inclusi\u00f3n y el pluralismo cultural","planjurisdiccioncoddesc":"Secretar\u00eda de Desarrollo Ciudadano (Vicejefatura)","planproyectoestadocoddesc":"En curso"},"596":{"planproyectocod":"596","planproyectonombre":"Colecci\u00f3n libros de colectividades","planproyectodescripcion":"Con el objetivo de resaltar el aporte cultural de las colectividades a la cultura porte\u00f1a, se busca realizar dos libros que puedan plasmar dicho acervo: \"Colombia en Buenos Aires\" y \"Libro Gastron\u00f3mico de las Colectividades de la CABA\" ","planproyectoobjetivo":"","planobjetivocod":"9","planjurisdiccioncod":"7","planproyectofdesde":"2017-01-02 00:00:00","planproyectofhasta":"2017-12-31 00:00:00","planproyectoestadocod":"1","planproyectoestado":"10","planproyectofalta":"2017-08-01 10:18:26","ultmodfecha":"2017-08-01 10:18:26","ultmodusuario":"1","planproyectocompromiso":"","planobjetivocoddesc":"Posicionar a la Ciudad de Buenos Aires como referente en la promoci\u00f3n y protecci\u00f3n de los Derechos Humanos; haciendo eje en la convivencia, el di\u00e1logo, el encuentro, la inclusi\u00f3n y el pluralismo cultural","planjurisdiccioncoddesc":"Secretar\u00eda de Desarrollo Ciudadano (Vicejefatura)","planproyectoestadocoddesc":"En curso"},"595":{"planproyectocod":"595","planproyectonombre":"BA Espacio Pyme","planproyectodescripcion":"Ventanilla gratuita de difusi\u00f3n de programas y herramientas de apoyo a la competitividad Pyme y asesoramiento sobre gestiones para el acceso a medios y alternativas financieras, donde los canales de atenci\u00f3n son puestos presenciales, v\u00eda\u00a0web y centros de atenci\u00f3n telef\u00f3nica.","planproyectoobjetivo":"","planobjetivocod":"80","planjurisdiccioncod":"8","planproyectofdesde":"2017-04-01 00:00:00","planproyectofhasta":"2017-10-23 00:00:00","planproyectoestadocod":"1","planproyectoestado":"10","planproyectofalta":"2017-08-01 10:18:26","ultmodfecha":"2017-08-01 10:18:26","ultmodusuario":"1","planproyectocompromiso":"","planobjetivocoddesc":"Articular politicas para el desarrollo de las pymes y fomentar su dfusion","planjurisdiccioncoddesc":"Ministerio de Modernizaci\u00f3n, Innovaci\u00f3n y Tecnolog\u00eda","planproyectoestadocoddesc":"En curso"},"594":{"planproyectocod":"594","planproyectonombre":"Mes del inmigrante","planproyectodescripcion":"En el marco  del D\u00eda del Inmigrante se realizaran durante el mes de septiembre actividades art\u00edstico-culturales de las colectividades: talleres de cocina t\u00edpica, cursos de idiomas, instrumentos, vestimentas, artes marciales, origami, etc.","planproyectoobjetivo":"","planobjetivocod":"9","planjurisdiccioncod":"7","planproyectofdesde":"2017-07-01 00:00:00","planproyectofhasta":"2017-09-30 00:00:00","planproyectoestadocod":"1","planproyectoestado":"10","planproyectofalta":"2017-08-01 10:18:26","ultmodfecha":"2017-08-01 10:18:26","ultmodusuario":"1","planproyectocompromiso":"","planobjetivocoddesc":"Posicionar a la Ciudad de Buenos Aires como referente en la promoci\u00f3n y protecci\u00f3n de los Derechos Humanos; haciendo eje en la convivencia, el di\u00e1logo, el encuentro, la inclusi\u00f3n y el pluralismo cultural","planjurisdiccioncoddesc":"Secretar\u00eda de Desarrollo Ciudadano (Vicejefatura)","planproyectoestadocoddesc":"En curso"},"591":{"planproyectocod":"591","planproyectonombre":"Puestos de Ferias Itinerantes","planproyectodescripcion":"Continuando con el objetivo planteado de duplicar las 12 Ferias Itinerantes de Abastecimiento Barrial existentes a principios de 2016, se prev\u00e9 en el 2017 incorporar 6 nuevas ferias de abastecimiento barrial, las cuales agregar\u00edan 30 locaciones. Concluiremos el 2017 con 26 Ferias de Abastecimiento, con m\u00e1s de 150 puntos de venta, permitiendo de esta manera mayor cercan\u00eda y proximidad con los vecinos. Se estima que entre 2000 y 3000 vecinos realizan sus compras en cada una de las FIABS semanalmente y en toda la ciudad m\u00e1s de 40.000 vecinos optaron por abastecerse de las mismas. Se logr\u00f3 acordar canastas de precios de m\u00e1s de 50 productos de todos los rubros (frutas, verduras, l\u00e1cteos, panificaci\u00f3n, diet\u00e9tica, granja, pescader\u00eda), incorporando adem\u00e1s productos para celiacos. ","planproyectoobjetivo":"","planobjetivocod":"19","planjurisdiccioncod":"11","planproyectofdesde":"2017-03-01 00:00:00","planproyectofhasta":"2017-12-01 00:00:00","planproyectoestadocod":"1","planproyectoestado":"10","planproyectofalta":"2017-08-01 10:18:26","ultmodfecha":"2017-08-01 10:18:26","ultmodusuario":"1","planproyectocompromiso":"","planobjetivocoddesc":"Lograr una mejor calidad y uso del espacio p\u00fablico a trav\u00e9s del desarrollo de acciones que promuevan su correcto desarrollo y uso, consolidando a la Ciudad de Buenos Aires como una ciudad a escala humana ","planjurisdiccioncoddesc":"Ministerio de Ambiente y Espacio P\u00fablico","planproyectoestadocoddesc":"En curso"},"590":{"planproyectocod":"590","planproyectonombre":"J\u00f3venes de las colectividades","planproyectodescripcion":"Creaci\u00f3n de nuevos espacios para que los j\u00f3venes se involucren activamente en las colectividades como puentes comunitarios y promuevan el apoyo a sus instituciones. Las actividades consisten en la Segunda Edici\u00f3n del Mundialito de Colectividades y una Jornada de J\u00f3venes de Colectividades, donde se ofrecen herramientas innovadoras para mantener la vida institucional y cultural de las colectividades.","planproyectoobjetivo":"","planobjetivocod":"9","planjurisdiccioncod":"7","planproyectofdesde":"2017-01-02 00:00:00","planproyectofhasta":"2017-10-27 00:00:00","planproyectoestadocod":"1","planproyectoestado":"10","planproyectofalta":"2017-08-01 10:18:26","ultmodfecha":"2017-08-01 10:18:26","ultmodusuario":"1","planproyectocompromiso":"","planobjetivocoddesc":"Posicionar a la Ciudad de Buenos Aires como referente en la promoci\u00f3n y protecci\u00f3n de los Derechos Humanos; haciendo eje en la convivencia, el di\u00e1logo, el encuentro, la inclusi\u00f3n y el pluralismo cultural","planjurisdiccioncoddesc":"Secretar\u00eda de Desarrollo Ciudadano (Vicejefatura)","planproyectoestadocoddesc":"En curso"},"585":{"planproyectocod":"585","planproyectonombre":"Expo colectividades","planproyectodescripcion":"Tres dias de exposici\u00f3n donde las colectividades muestran en un mismo espacio sus costumbres, cultura, tradiciones, show, conferencias, talleres, cursos, gastronom\u00eda t\u00edpica, y un mensaje espec\u00edfico \"Integraci\u00f3n Y Convivencia\".","planproyectoobjetivo":"","planobjetivocod":"9","planjurisdiccioncod":"7","planproyectofdesde":"2017-01-02 00:00:00","planproyectofhasta":"2017-09-20 00:00:00","planproyectoestadocod":"1","planproyectoestado":"10","planproyectofalta":"2017-08-01 10:18:26","ultmodfecha":"2017-08-01 10:18:26","ultmodusuario":"1","planproyectocompromiso":"","planobjetivocoddesc":"Posicionar a la Ciudad de Buenos Aires como referente en la promoci\u00f3n y protecci\u00f3n de los Derechos Humanos; haciendo eje en la convivencia, el di\u00e1logo, el encuentro, la inclusi\u00f3n y el pluralismo cultural","planjurisdiccioncoddesc":"Secretar\u00eda de Desarrollo Ciudadano (Vicejefatura)","planproyectoestadocoddesc":"En curso"},"583":{"planproyectocod":"583","planproyectonombre":"Buenos Aires Celebra XL","planproyectodescripcion":"Es un evento integrador que busca visibilizar la diversidad cultural que caracteriza a la Ciudad de Buenos Aires, a trav\u00e9s de propuestas culturales que reunen a todas las colectividades generando espacios que favorecen la interculturalidad y empoderan su labor. ","planproyectoobjetivo":"","planobjetivocod":"9","planjurisdiccioncod":"7","planproyectofdesde":"2017-02-06 00:00:00","planproyectofhasta":"2017-10-02 00:00:00","planproyectoestadocod":"1","planproyectoestado":"10","planproyectofalta":"2017-08-01 10:18:26","ultmodfecha":"2017-08-01 10:18:26","ultmodusuario":"1","planproyectocompromiso":"","planobjetivocoddesc":"Posicionar a la Ciudad de Buenos Aires como referente en la promoci\u00f3n y protecci\u00f3n de los Derechos Humanos; haciendo eje en la convivencia, el di\u00e1logo, el encuentro, la inclusi\u00f3n y el pluralismo cultural","planjurisdiccioncoddesc":"Secretar\u00eda de Desarrollo Ciudadano (Vicejefatura)","planproyectoestadocoddesc":"En curso"},"580":{"planproyectocod":"580","planproyectonombre":"Buenos Aires Celebra","planproyectodescripcion":"Visibilizaci\u00f3n de la identidad y arraigo de cada colectividad a trav\u00e9s de la exposici\u00f3n de su cultura en el espacio p\u00fablico. Con el objetivo de difundir la diversidad cultural de la Ciudad se realizan 35 eventos individuales de cada colectividad organizados en conjunto con sus instituciones m\u00e1s representativas.","planproyectoobjetivo":"","planobjetivocod":"9","planjurisdiccioncod":"7","planproyectofdesde":"2017-01-02 00:00:00","planproyectofhasta":"2017-11-26 00:00:00","planproyectoestadocod":"1","planproyectoestado":"10","planproyectofalta":"2017-08-01 10:18:26","ultmodfecha":"2017-08-01 10:18:26","ultmodusuario":"1","planproyectocompromiso":"","planobjetivocoddesc":"Posicionar a la Ciudad de Buenos Aires como referente en la promoci\u00f3n y protecci\u00f3n de los Derechos Humanos; haciendo eje en la convivencia, el di\u00e1logo, el encuentro, la inclusi\u00f3n y el pluralismo cultural","planjurisdiccioncoddesc":"Secretar\u00eda de Desarrollo Ciudadano (Vicejefatura)","planproyectoestadocoddesc":"En curso"},"579":{"planproyectocod":"579","planproyectonombre":"Inclusi\u00f3n y actualizaci\u00f3n placas Monumento a las Victimas del Terrorismo de Estado","planproyectodescripcion":"Inclusi\u00f3n de placas de porfido patag\u00f3nico, reparaci\u00f3n de placas deterioradas o desgastadas por intemperie","planproyectoobjetivo":"","planobjetivocod":"9","planjurisdiccioncod":"7","planproyectofdesde":"2017-06-01 00:00:00","planproyectofhasta":"2017-12-01 00:00:00","planproyectoestadocod":"1","planproyectoestado":"10","planproyectofalta":"2017-08-01 10:18:26","ultmodfecha":"2017-08-01 10:18:26","ultmodusuario":"1","planproyectocompromiso":"","planobjetivocoddesc":"Posicionar a la Ciudad de Buenos Aires como referente en la promoci\u00f3n y protecci\u00f3n de los Derechos Humanos; haciendo eje en la convivencia, el di\u00e1logo, el encuentro, la inclusi\u00f3n y el pluralismo cultural","planjurisdiccioncoddesc":"Secretar\u00eda de Desarrollo Ciudadano (Vicejefatura)","planproyectoestadocoddesc":"En curso"},"578":{"planproyectocod":"578","planproyectonombre":"Archivo Digital y Base de Datos de Documentaci\u00f3n","planproyectodescripcion":"Creaci\u00f3n y desarrollo de un Software espec\u00edfico para catalogar y archivar la documentaci\u00f3n del Parque de la Memoria. ","planproyectoobjetivo":"","planobjetivocod":"9","planjurisdiccioncod":"7","planproyectofdesde":"2017-01-01 00:00:00","planproyectofhasta":"2017-12-01 00:00:00","planproyectoestadocod":"1","planproyectoestado":"10","planproyectofalta":"2017-08-01 10:18:26","ultmodfecha":"2017-08-01 10:18:26","ultmodusuario":"1","planproyectocompromiso":"","planobjetivocoddesc":"Posicionar a la Ciudad de Buenos Aires como referente en la promoci\u00f3n y protecci\u00f3n de los Derechos Humanos; haciendo eje en la convivencia, el di\u00e1logo, el encuentro, la inclusi\u00f3n y el pluralismo cultural","planjurisdiccioncoddesc":"Secretar\u00eda de Desarrollo Ciudadano (Vicejefatura)","planproyectoestadocoddesc":"En curso"},"577":{"planproyectocod":"577","planproyectonombre":"Promoci\u00f3n del Parque de la Memoria como espacio p\u00fablico y educativo","planproyectodescripcion":"Promoci\u00f3n de programas dirigidos a p\u00fablico general para la preservaci\u00f3n de la memoria y concientizaci\u00f3n del respeto a los derechos humanos. Actividades vinculadas al monumento, a la sala, al espacio p\u00fablico en especial utilizando como herramienta actividades recreativas y art\u00edsticas. Visitas y encuentros con personalidades del mundo de los derechos humanos, la pol\u00edtica, la memoria, el arte y la educaci\u00f3n. Exposiciones, talleres, conferencias, eventos con artistas, eventos vinculando a los organismos de derechos humanos con el arte y la educaci\u00f3n. Cat\u00e1logos art\u00edsticos, material educativo, folleter\u00eda de comunicaci\u00f3n. Comunicaci\u00f3n en sala, ploteos, folleter\u00eda informativa y tur\u00edstica biling\u00fce.","planproyectoobjetivo":"","planobjetivocod":"9","planjurisdiccioncod":"7","planproyectofdesde":"2017-01-01 00:00:00","planproyectofhasta":"2017-12-01 00:00:00","planproyectoestadocod":"1","planproyectoestado":"10","planproyectofalta":"2017-08-01 10:18:26","ultmodfecha":"2017-08-01 10:18:26","ultmodusuario":"1","planproyectocompromiso":"","planobjetivocoddesc":"Posicionar a la Ciudad de Buenos Aires como referente en la promoci\u00f3n y protecci\u00f3n de los Derechos Humanos; haciendo eje en la convivencia, el di\u00e1logo, el encuentro, la inclusi\u00f3n y el pluralismo cultural","planjurisdiccioncoddesc":"Secretar\u00eda de Desarrollo Ciudadano (Vicejefatura)","planproyectoestadocoddesc":"En curso"},"576":{"planproyectocod":"576","planproyectonombre":"Acondicionamiento Sala PAyS","planproyectodescripcion":"Mantenimiento y puesta en valor de la sala PAyS, ubicada en el Parque de la Memoria.","planproyectoobjetivo":"","planobjetivocod":"9","planjurisdiccioncod":"7","planproyectofdesde":"2017-08-30 00:00:00","planproyectofhasta":"2017-12-31 00:00:00","planproyectoestadocod":"1","planproyectoestado":"10","planproyectofalta":"2017-08-01 10:18:26","ultmodfecha":"2017-08-01 10:18:26","ultmodusuario":"1","planproyectocompromiso":"","planobjetivocoddesc":"Posicionar a la Ciudad de Buenos Aires como referente en la promoci\u00f3n y protecci\u00f3n de los Derechos Humanos; haciendo eje en la convivencia, el di\u00e1logo, el encuentro, la inclusi\u00f3n y el pluralismo cultural","planjurisdiccioncoddesc":"Secretar\u00eda de Desarrollo Ciudadano (Vicejefatura)","planproyectoestadocoddesc":"En curso"},"575":{"planproyectocod":"575","planproyectonombre":"Programa de exhibiciones art\u00edsticas y educativas Internacionales en el Parque de la Memoria","planproyectodescripcion":"Desarrollo y producci\u00f3n de proyectos art\u00edsticos y educativos (exposiciones, eventos, bienales, conferencias, workshops) nacionales e internacionales como la Bienal de Performance BP17 Exhibici\u00f3n Anish Kapoor.","planproyectoobjetivo":"","planobjetivocod":"9","planjurisdiccioncod":"7","planproyectofdesde":"2017-01-01 00:00:00","planproyectofhasta":"2017-12-31 00:00:00","planproyectoestadocod":"1","planproyectoestado":"10","planproyectofalta":"2017-08-01 10:18:26","ultmodfecha":"2017-08-01 10:18:26","ultmodusuario":"1","planproyectocompromiso":"","planobjetivocoddesc":"Posicionar a la Ciudad de Buenos Aires como referente en la promoci\u00f3n y protecci\u00f3n de los Derechos Humanos; haciendo eje en la convivencia, el di\u00e1logo, el encuentro, la inclusi\u00f3n y el pluralismo cultural","planjurisdiccioncoddesc":"Secretar\u00eda de Desarrollo Ciudadano (Vicejefatura)","planproyectoestadocoddesc":"En curso"},"573":{"planproyectocod":"573","planproyectonombre":"Esculturas del Parque de la Memoria","planproyectodescripcion":"Emplazamiento de una escultura seleccionada por concurso del artista colombiano Germ\u00e1n Botero en el Parque de la Memoria","planproyectoobjetivo":"","planobjetivocod":"9","planjurisdiccioncod":"7","planproyectofdesde":"2017-03-01 00:00:00","planproyectofhasta":"2017-12-31 00:00:00","planproyectoestadocod":"1","planproyectoestado":"10","planproyectofalta":"2017-08-01 10:18:26","ultmodfecha":"2017-08-01 10:18:26","ultmodusuario":"1","planproyectocompromiso":"","planobjetivocoddesc":"Posicionar a la Ciudad de Buenos Aires como referente en la promoci\u00f3n y protecci\u00f3n de los Derechos Humanos; haciendo eje en la convivencia, el di\u00e1logo, el encuentro, la inclusi\u00f3n y el pluralismo cultural","planjurisdiccioncoddesc":"Secretar\u00eda de Desarrollo Ciudadano (Vicejefatura)","planproyectoestadocoddesc":"En curso"},"572":{"planproyectocod":"572","planproyectonombre":"Desarrollo y construcci\u00f3n se\u00f1al\u00e9tica general del Parque de la Memoria","planproyectodescripcion":"Desarrollo y construcci\u00f3n de se\u00f1aletica general del Parque de la Memoria para una \u00f3ptima y mejor circulaci\u00f3n del espacio por parte del publico general. Banners, totems, planos, carteleria, ubicaci\u00f3n espacial general, contexto general del predio.","planproyectoobjetivo":"","planobjetivocod":"9","planjurisdiccioncod":"7","planproyectofdesde":"2017-02-01 00:00:00","planproyectofhasta":"2017-03-30 00:00:00","planproyectoestadocod":"1","planproyectoestado":"10","planproyectofalta":"2017-08-01 10:18:26","ultmodfecha":"2017-08-01 10:18:26","ultmodusuario":"1","planproyectocompromiso":"","planobjetivocoddesc":"Posicionar a la Ciudad de Buenos Aires como referente en la promoci\u00f3n y protecci\u00f3n de los Derechos Humanos; haciendo eje en la convivencia, el di\u00e1logo, el encuentro, la inclusi\u00f3n y el pluralismo cultural","planjurisdiccioncoddesc":"Secretar\u00eda de Desarrollo Ciudadano (Vicejefatura)","planproyectoestadocoddesc":"En curso"},"569":{"planproyectocod":"569","planproyectonombre":"Campus Urbano Plaza Houssay","planproyectodescripcion":"Creaci\u00f3n de un polo recreativo, cultural, comercial y gastron\u00f3mico que beneficiar\u00e1 a estudiantes y vecinos que circulan por la zona diariamente.","planproyectoobjetivo":"","planobjetivocod":"44","planjurisdiccioncod":"8","planproyectofdesde":"2016-10-21 00:00:00","planproyectofhasta":"2019-03-01 00:00:00","planproyectoestadocod":"1","planproyectoestado":"10","planproyectofalta":"2017-08-01 10:18:26","ultmodfecha":"2017-08-01 10:18:26","ultmodusuario":"1","planproyectocompromiso":"","planobjetivocoddesc":"Aumentar la inversion privada en la CABA.","planjurisdiccioncoddesc":"Ministerio de Modernizaci\u00f3n, Innovaci\u00f3n y Tecnolog\u00eda","planproyectoestadocoddesc":"En curso"},"566":{"planproyectocod":"566","planproyectonombre":"Villa Lugano (Aut\u00f3dromo)","planproyectodescripcion":"Plan Integral del Aut\u00f3dromo (social, deportivo, cultural y econ\u00f3mico) para favorecer el desarrollo humano y urbano de la Comuna 8, con el resurgimiento de la actividad deportiva y la urbanizaci\u00f3n e integraci\u00f3n de la zona a trav\u00e9s de desarrollos comerciales que proveer\u00e1n trabajo, seguridad, entre otros beneficios.","planproyectoobjetivo":"","planobjetivocod":"44","planjurisdiccioncod":"8","planproyectofdesde":"2016-01-30 00:00:00","planproyectofhasta":"2021-01-01 00:00:00","planproyectoestadocod":"1","planproyectoestado":"10","planproyectofalta":"2017-08-01 10:18:26","ultmodfecha":"2017-08-01 10:18:26","ultmodusuario":"1","planproyectocompromiso":"","planobjetivocoddesc":"Aumentar la inversion privada en la CABA.","planjurisdiccioncoddesc":"Ministerio de Modernizaci\u00f3n, Innovaci\u00f3n y Tecnolog\u00eda","planproyectoestadocoddesc":"En curso"},"565":{"planproyectocod":"565","planproyectonombre":"10 a\u00f1os de monumento a las v\u00edctimas del Terrorismo de Estado","planproyectodescripcion":"En  conmemoraci\u00f3n de los 10 a\u00f1os del monumento a las v\u00edctimas del Terrorismo de Estado, se realizan actividades especiales para publico general, poblaci\u00f3n educativa , folleter\u00eda, videos para la divulgaci\u00f3n de manera masiva, vinculados a las conservaci\u00f3n de la memoria.","planproyectoobjetivo":"","planobjetivocod":"9","planjurisdiccioncod":"7","planproyectofdesde":"2017-03-01 00:00:00","planproyectofhasta":"2017-12-01 00:00:00","planproyectoestadocod":"1","planproyectoestado":"10","planproyectofalta":"2017-08-01 10:18:26","ultmodfecha":"2017-08-01 10:18:26","ultmodusuario":"1","planproyectocompromiso":"","planobjetivocoddesc":"Posicionar a la Ciudad de Buenos Aires como referente en la promoci\u00f3n y protecci\u00f3n de los Derechos Humanos; haciendo eje en la convivencia, el di\u00e1logo, el encuentro, la inclusi\u00f3n y el pluralismo cultural","planjurisdiccioncoddesc":"Secretar\u00eda de Desarrollo Ciudadano (Vicejefatura)","planproyectoestadocoddesc":"En curso"},"563":{"planproyectocod":"563","planproyectonombre":"LAB de datos","planproyectodescripcion":"Laboratorio de datos que explora en conjunto con \u00e1reas del gobierno de la Ciudad, enfocado en el an\u00e1lisis y en el procesamiento de datos en busca de patrones e indicadores que permitan optimizar los procesos de gesti\u00f3n, generando visualizaciones y reportes personalizados, como as\u00ed tambi\u00e9n en la publicaci\u00f3n en BA DATA de la informaci\u00f3n de gesti\u00f3n.","planproyectoobjetivo":"","planobjetivocod":"79","planjurisdiccioncod":"8","planproyectofdesde":"2017-01-01 00:00:00","planproyectofhasta":"2017-12-31 00:00:00","planproyectoestadocod":"1","planproyectoestado":"10","planproyectofalta":"2017-08-01 10:18:26","ultmodfecha":"2017-08-01 10:18:26","ultmodusuario":"1","planproyectocompromiso":"","planobjetivocoddesc":"Aumentar la disponibilidad, acceso y uso de los datos por parte del GCBA y del vecino","planjurisdiccioncoddesc":"Ministerio de Modernizaci\u00f3n, Innovaci\u00f3n y Tecnolog\u00eda","planproyectoestadocoddesc":"En curso"},"553":{"planproyectocod":"553","planproyectonombre":"MiBA-Tarjeta","planproyectodescripcion":"Tarjeta que permite sumar puntos por el uso de los servicios de la Ciudad que se adhieran a la plataforma \"MiBA-App\", los cuales podr\u00e1n canjearse por beneficios seg\u00fan disponibilidad.","planproyectoobjetivo":"","planobjetivocod":"43","planjurisdiccioncod":"8","planproyectofdesde":"2017-01-01 00:00:00","planproyectofhasta":"2017-12-20 00:00:00","planproyectoestadocod":"1","planproyectoestado":"10","planproyectofalta":"2017-08-01 10:18:26","ultmodfecha":"2017-08-01 10:18:26","ultmodusuario":"1","planproyectocompromiso":"","planobjetivocoddesc":"Brindar un canal digital de interaccion personalizado entre el vecino y el GCBA","planjurisdiccioncoddesc":"Ministerio de Modernizaci\u00f3n, Innovaci\u00f3n y Tecnolog\u00eda","planproyectoestadocoddesc":"En curso"},"551":{"planproyectocod":"551","planproyectonombre":"MiBA-App","planproyectodescripcion":"Aplicaci\u00f3n que nuclea en una \u00fanica plataforma, diferentes servicios ofrecidos por la Ciudad a los vecinos.","planproyectoobjetivo":"","planobjetivocod":"43","planjurisdiccioncod":"8","planproyectofdesde":"2017-01-01 00:00:00","planproyectofhasta":"2017-11-01 00:00:00","planproyectoestadocod":"1","planproyectoestado":"10","planproyectofalta":"2017-08-01 10:18:26","ultmodfecha":"2017-08-01 10:18:26","ultmodusuario":"1","planproyectocompromiso":"","planobjetivocoddesc":"Brindar un canal digital de interaccion personalizado entre el vecino y el GCBA","planjurisdiccioncoddesc":"Ministerio de Modernizaci\u00f3n, Innovaci\u00f3n y Tecnolog\u00eda","planproyectoestadocoddesc":"En curso"},"550":{"planproyectocod":"550","planproyectonombre":"BA Wifi","planproyectodescripcion":"Ampliar la red de BA WiFi en la Ciudad para que los vecinos tengan mayor acceso a internet en la v\u00eda publica.","planproyectoobjetivo":"","planobjetivocod":"42","planjurisdiccioncod":"8","planproyectofdesde":"2017-02-01 00:00:00","planproyectofhasta":"2017-11-30 00:00:00","planproyectoestadocod":"1","planproyectoestado":"10","planproyectofalta":"2017-08-01 10:18:26","ultmodfecha":"2017-08-01 10:18:26","ultmodusuario":"1","planproyectocompromiso":"","planobjetivocoddesc":"Aumentar el acceso a wifi en la Ciudad","planjurisdiccioncoddesc":"Ministerio de Modernizaci\u00f3n, Innovaci\u00f3n y Tecnolog\u00eda","planproyectoestadocoddesc":"En curso"},"546":{"planproyectocod":"546","planproyectonombre":"Design LAB","planproyectodescripcion":"Utilizaci\u00f3n de la metodolog\u00eda Design Thinking (cuyas etapas son la investigaci\u00f3n cualitativa de problemas y la co-creaci\u00f3n de nuevas soluciones) para brindar servicio seg\u00fan la demanda de las \u00e1reas del Gobierno de la Ciudad que lo requieran, centrado en los problemas y necesidades de la gesti\u00f3n interna y con el vecino, para mejorar su calidad de vida.","planproyectoobjetivo":"","planobjetivocod":"36","planjurisdiccioncod":"8","planproyectofdesde":"2017-01-01 00:00:00","planproyectofhasta":"2017-12-31 00:00:00","planproyectoestadocod":"1","planproyectoestado":"10","planproyectofalta":"2017-08-01 10:18:26","ultmodfecha":"2017-08-01 10:18:26","ultmodusuario":"1","planproyectocompromiso":"","planobjetivocoddesc":"Aumentar la percepcion de innovacion del Gobierno de la Ciudad entre los vecinos","planjurisdiccioncoddesc":"Ministerio de Modernizaci\u00f3n, Innovaci\u00f3n y Tecnolog\u00eda","planproyectoestadocoddesc":"En curso"},"545":{"planproyectocod":"545","planproyectonombre":"BA en OGP","planproyectodescripcion":"La Ciudad de Buenos Aires fue admitida como miembro participante de la Alianza Internacional de Gobierno Abierto y ejecuta compromisos co-creados con la Sociedad Civil en las \u00e1reas de Educaci\u00f3n, Salud y Transporte.","planproyectoobjetivo":"","planobjetivocod":"78","planjurisdiccioncod":"8","planproyectofdesde":"2017-02-01 00:00:00","planproyectofhasta":"2017-12-31 00:00:00","planproyectoestadocod":"1","planproyectoestado":"10","planproyectofalta":"2017-08-01 10:18:26","ultmodfecha":"2017-08-01 10:18:26","ultmodusuario":"1","planproyectocompromiso":"","planobjetivocoddesc":"Aumentar la disponibilidad, acceso y uso de los datos por parte del GCBA y del vecino.","planjurisdiccioncoddesc":"Ministerio de Modernizaci\u00f3n, Innovaci\u00f3n y Tecnolog\u00eda","planproyectoestadocoddesc":"En curso"},"543":{"planproyectocod":"543","planproyectonombre":"Sensores","planproyectodescripcion":"Disponibilizaci\u00f3n de tecnolog\u00edas de comunicaci\u00f3n a trav\u00e9s de sensores para medir en tiempo real el movimiento y la operaci\u00f3n de la Ciudad.","planproyectoobjetivo":"","planobjetivocod":"27","planjurisdiccioncod":"8","planproyectofdesde":"2017-01-15 00:00:00","planproyectofhasta":"2017-10-09 00:00:00","planproyectoestadocod":"1","planproyectoestado":"10","planproyectofalta":"2017-08-01 10:18:26","ultmodfecha":"2017-08-01 10:18:26","ultmodusuario":"1","planproyectocompromiso":"","planobjetivocoddesc":"Posicionar a CABA como una ciudad innovadora","planjurisdiccioncoddesc":"Ministerio de Modernizaci\u00f3n, Innovaci\u00f3n y Tecnolog\u00eda","planproyectoestadocoddesc":"En curso"},"542":{"planproyectocod":"542","planproyectonombre":"Planetario","planproyectodescripcion":"Traer el Planetario al Siglo XXI a trav\u00e9s de la puesta en valor de su infraestructura y de la oferta de actividades.","planproyectoobjetivo":"","planobjetivocod":"27","planjurisdiccioncod":"8","planproyectofdesde":"2016-12-29 00:00:00","planproyectofhasta":"2017-08-31 00:00:00","planproyectoestadocod":"1","planproyectoestado":"10","planproyectofalta":"2017-08-01 10:18:26","ultmodfecha":"2017-08-01 10:18:26","ultmodusuario":"1","planproyectocompromiso":"","planobjetivocoddesc":"Posicionar a CABA como una ciudad innovadora","planjurisdiccioncoddesc":"Ministerio de Modernizaci\u00f3n, Innovaci\u00f3n y Tecnolog\u00eda","planproyectoestadocoddesc":"En curso"},"540":{"planproyectocod":"540","planproyectonombre":"Transporte inteligente","planproyectodescripcion":"Implementaci\u00f3n de un sistema que brinde informaci\u00f3n precisa a los usuarios del transporte p\u00fablico (subtes, trenes y colectivos) sobre horarios y paradas en tiempo real.","planproyectoobjetivo":"","planobjetivocod":"36","planjurisdiccioncod":"8","planproyectofdesde":"2016-11-01 00:00:00","planproyectofhasta":"2017-12-31 00:00:00","planproyectoestadocod":"1","planproyectoestado":"10","planproyectofalta":"2017-08-01 10:18:26","ultmodfecha":"2017-08-01 10:18:26","ultmodusuario":"1","planproyectocompromiso":"","planobjetivocoddesc":"Aumentar la percepcion de innovacion del Gobierno de la Ciudad entre los vecinos","planjurisdiccioncoddesc":"Ministerio de Modernizaci\u00f3n, Innovaci\u00f3n y Tecnolog\u00eda","planproyectoestadocoddesc":"En curso"},"532":{"planproyectocod":"532","planproyectonombre":"Promoci\u00f3n y acompa\u00f1amiento de actividades  y celebraciones  de Pueblos Originarios","planproyectodescripcion":"Acompa\u00f1amiento de las celebraciones ancestrales en la v\u00eda p\u00fablica, promoci\u00f3n y difusi\u00f3n de la cultura originaria. Realizaci\u00f3n del II Encuentro Porte\u00f1o de Comunidades Ancestrales en el marco de la ley de Reconocimiento de Pueblos Originarios (Ley 2263), con el objetivo de difundir y preservar la cultura originaria dentro de la CABA.","planproyectoobjetivo":"","planobjetivocod":"9","planjurisdiccioncod":"7","planproyectofdesde":"2017-02-01 00:00:00","planproyectofhasta":"2017-12-31 00:00:00","planproyectoestadocod":"1","planproyectoestado":"10","planproyectofalta":"2017-08-01 10:18:26","ultmodfecha":"2017-08-01 10:18:26","ultmodusuario":"1","planproyectocompromiso":"","planobjetivocoddesc":"Posicionar a la Ciudad de Buenos Aires como referente en la promoci\u00f3n y protecci\u00f3n de los Derechos Humanos; haciendo eje en la convivencia, el di\u00e1logo, el encuentro, la inclusi\u00f3n y el pluralismo cultural","planjurisdiccioncoddesc":"Secretar\u00eda de Desarrollo Ciudadano (Vicejefatura)","planproyectoestadocoddesc":"En curso"},"530":{"planproyectocod":"530","planproyectonombre":"Probation","planproyectodescripcion":"Aplicar los principios de la Justicia Restaurativa para bajar los niveles de conflictividad y difundir el valor de la buena convivencia en la Ciudad. Talleres de Convivencia urbana, Talleres de Conversaciones sobre G\u00e9nero y Cultura y Talleres de Reflexiones sobre Ni\u00f1ez y Adolescencia: trabajo y reflexi\u00f3n sobre valores, derechos y convivencia, obligaciones, leyes, culpabilidad, y responsabilidad","planproyectoobjetivo":"","planobjetivocod":"9","planjurisdiccioncod":"7","planproyectofdesde":"2017-02-01 00:00:00","planproyectofhasta":"2017-12-30 00:00:00","planproyectoestadocod":"1","planproyectoestado":"10","planproyectofalta":"2017-08-01 10:18:26","ultmodfecha":"2017-08-01 10:18:26","ultmodusuario":"1","planproyectocompromiso":"","planobjetivocoddesc":"Posicionar a la Ciudad de Buenos Aires como referente en la promoci\u00f3n y protecci\u00f3n de los Derechos Humanos; haciendo eje en la convivencia, el di\u00e1logo, el encuentro, la inclusi\u00f3n y el pluralismo cultural","planjurisdiccioncoddesc":"Secretar\u00eda de Desarrollo Ciudadano (Vicejefatura)","planproyectoestadocoddesc":"En curso"},"528":{"planproyectocod":"528","planproyectonombre":"BA Convive","planproyectodescripcion":"Concientizar, capacitar y promocionar los Derechos Humanos con el fin de combatir la discriminaci\u00f3n y concientizar al conjunto de la sociedad civil acerca de la buena convivencia. Sensibilizar a los vecinos en materia de derechos humanos en pos de una convivencia respetuosa basada en la diversidad.Capacitaciones en: Espacios de turismo, cuerpo de tr\u00e1nsito, fuerzas policiales, escuelas, agentes de salud, espacios educativos, fuerzas de seguridad, defensor\u00edas, comunas, empleados p\u00fablicos. Realizaci\u00f3n de jornadas y encuentros nacionales e internacionales en materia de convivencia y derechos humanos y realizaci\u00f3n de la 5\u00b0 Jornada Porte\u00f1a de Diversidad Sexual.","planproyectoobjetivo":"","planobjetivocod":"9","planjurisdiccioncod":"7","planproyectofdesde":"2017-01-15 00:00:00","planproyectofhasta":"2017-12-31 00:00:00","planproyectoestadocod":"1","planproyectoestado":"10","planproyectofalta":"2017-08-01 10:18:26","ultmodfecha":"2017-08-01 10:18:26","ultmodusuario":"1","planproyectocompromiso":"","planobjetivocoddesc":"Posicionar a la Ciudad de Buenos Aires como referente en la promoci\u00f3n y protecci\u00f3n de los Derechos Humanos; haciendo eje en la convivencia, el di\u00e1logo, el encuentro, la inclusi\u00f3n y el pluralismo cultural","planjurisdiccioncoddesc":"Secretar\u00eda de Desarrollo Ciudadano (Vicejefatura)","planproyectoestadocoddesc":"En curso"},"526":{"planproyectocod":"526","planproyectonombre":"BA Rainbow City","planproyectodescripcion":"Apoyo y promoci\u00f3n durante todo el a\u00f1o de actividades LGBT  de alto impacto en el marco de la Semana Diversa. El objetivo es posicionar a Buenos Aires como capital LGBT dentro de la red \"Ciudades Arcoiris (Rainbow Cities)\" (ciudades que se ocupan de las pol\u00edticas LGBT). Dicha Red apunta a intercambiar experiencias en pol\u00edticas y buenas pr\u00e1cticas en materia de derechos para las person as del colectivo LGBT. Esta Red funciona en Europa y el objetivo es instalarla en Latinoam\u00e9rica, con sede en la ciudad de Buenos Aires.","planproyectoobjetivo":"","planobjetivocod":"9","planjurisdiccioncod":"7","planproyectofdesde":"2017-01-01 00:00:00","planproyectofhasta":"2018-07-01 00:00:00","planproyectoestadocod":"1","planproyectoestado":"10","planproyectofalta":"2017-08-01 10:18:26","ultmodfecha":"2017-08-01 10:18:26","ultmodusuario":"1","planproyectocompromiso":"","planobjetivocoddesc":"Posicionar a la Ciudad de Buenos Aires como referente en la promoci\u00f3n y protecci\u00f3n de los Derechos Humanos; haciendo eje en la convivencia, el di\u00e1logo, el encuentro, la inclusi\u00f3n y el pluralismo cultural","planjurisdiccioncoddesc":"Secretar\u00eda de Desarrollo Ciudadano (Vicejefatura)","planproyectoestadocoddesc":"En curso"},"525":{"planproyectocod":"525","planproyectonombre":"Casa Trans","planproyectodescripcion":"Apertura de la Primer Casa Trans en Latinoam\u00e9rica con el objetivo de fortalecer  a la poblaci\u00f3n trans; abordar varias tem\u00e1ticas frente al estigma, la discriminaci\u00f3n y el acceso a la salud. Se busca dar m\u00e1s y mejores respuestas a la problem\u00e1tica del VIH-Sida, estar m\u00e1s cerca y alcanzar a una mayor cantidad de la poblaci\u00f3n para empoderar y asesorar en lo que respecta al acceso de los servicios de salud, educaci\u00f3n y trabajo. Este establecimiento ser\u00e1 un fuerte punto de referencia y contenci\u00f3n para el colectivo trans en la Ciudad de Buenos Aires contando con asistencia terap\u00e9utica, sanitaria, jur\u00eddica y un fuerte trabajo de pertenencia y contenci\u00f3n para esta poblaci\u00f3n que se encuentra vulnerada.","planproyectoobjetivo":"","planobjetivocod":"9","planjurisdiccioncod":"7","planproyectofdesde":"2017-01-02 00:00:00","planproyectofhasta":"2017-12-31 00:00:00","planproyectoestadocod":"1","planproyectoestado":"10","planproyectofalta":"2017-08-01 10:18:26","ultmodfecha":"2017-08-01 10:18:26","ultmodusuario":"1","planproyectocompromiso":"","planobjetivocoddesc":"Posicionar a la Ciudad de Buenos Aires como referente en la promoci\u00f3n y protecci\u00f3n de los Derechos Humanos; haciendo eje en la convivencia, el di\u00e1logo, el encuentro, la inclusi\u00f3n y el pluralismo cultural","planjurisdiccioncoddesc":"Secretar\u00eda de Desarrollo Ciudadano (Vicejefatura)","planproyectoestadocoddesc":"En curso"},"524":{"planproyectocod":"524","planproyectonombre":"Acciones por la Memoria","planproyectodescripcion":"Se realizan acciones por el 24 de marzo, Dia de la Memoria, la Verdad y la Justicia, en el cual se contextualiza la realizaci\u00f3n de la tradicional Carrera de Miguel, La Noche de la Memoria y otras actividades en el espacio p\u00fablico.  As\u00ed como el desarrollo del Premio Raquel Liberman, que en funci\u00f3n a la Ley 3460 de CABA  se otorga cada dos a\u00f1os a una ONG, red de ONGs o persona\/s que lleven adelante un proyecto social que promueva y proteja los derechos de los sobrevivientes de situaciones de violencia contra las mujeres o aliente la discusi\u00f3n social sobre la violencia contra las mujeres.","planproyectoobjetivo":"","planobjetivocod":"9","planjurisdiccioncod":"7","planproyectofdesde":"2017-01-15 00:00:00","planproyectofhasta":"2017-11-30 00:00:00","planproyectoestadocod":"1","planproyectoestado":"10","planproyectofalta":"2017-08-01 10:18:26","ultmodfecha":"2017-08-01 10:18:26","ultmodusuario":"1","planproyectocompromiso":"","planobjetivocoddesc":"Posicionar a la Ciudad de Buenos Aires como referente en la promoci\u00f3n y protecci\u00f3n de los Derechos Humanos; haciendo eje en la convivencia, el di\u00e1logo, el encuentro, la inclusi\u00f3n y el pluralismo cultural","planjurisdiccioncoddesc":"Secretar\u00eda de Desarrollo Ciudadano (Vicejefatura)","planproyectoestadocoddesc":"En curso"},"522":{"planproyectocod":"522","planproyectonombre":"Cruzada contra la Discriminaci\u00f3n","planproyectodescripcion":"Campa\u00f1as de promoci\u00f3n de derechos, en fechas significativas como el d\u00eda de la mujer, el d\u00eda para la cero discriminaci\u00f3n y el d\u00eda de la diversidad cultural. El proyecto incluye el desarrollo de material promocional de derechos y finaliza con una acci\u00f3n en el D\u00eda de los Derechos Humanos.","planproyectoobjetivo":"","planobjetivocod":"9","planjurisdiccioncod":"7","planproyectofdesde":"2017-01-15 00:00:00","planproyectofhasta":"2017-12-16 00:00:00","planproyectoestadocod":"1","planproyectoestado":"10","planproyectofalta":"2017-08-01 10:18:26","ultmodfecha":"2017-08-01 10:18:26","ultmodusuario":"1","planproyectocompromiso":"","planobjetivocoddesc":"Posicionar a la Ciudad de Buenos Aires como referente en la promoci\u00f3n y protecci\u00f3n de los Derechos Humanos; haciendo eje en la convivencia, el di\u00e1logo, el encuentro, la inclusi\u00f3n y el pluralismo cultural","planjurisdiccioncoddesc":"Secretar\u00eda de Desarrollo Ciudadano (Vicejefatura)","planproyectoestadocoddesc":"En curso"},"514":{"planproyectocod":"514","planproyectonombre":"ICA (Indice Calidad Ambiental):  Software","planproyectodescripcion":"\"1- Desarrollo del programa de administraci\u00f3n de datos e informaci\u00f3n del ICA.\n2- Desarrollo de la p\u00e1gina web del ICA.\n3- Carga de datos Y prueba del sistema.\n4- Desarrollo de infograf\u00edAS Y otras herramientas de comunicaci\u00f3n para facilitar la comprensi\u00f3n al ciudadano medio.\"","planproyectoobjetivo":"","planobjetivocod":"39","planjurisdiccioncod":"11","planproyectofdesde":"2017-08-01 00:00:00","planproyectofhasta":"2018-03-30 00:00:00","planproyectoestadocod":"1","planproyectoestado":"10","planproyectofalta":"2017-08-01 10:18:26","ultmodfecha":"2017-08-01 10:18:26","ultmodusuario":"1","planproyectocompromiso":"","planobjetivocoddesc":"Mejorar los est\u00e1ndares ambientales de CABA (meta 2030: 15%)","planjurisdiccioncoddesc":"Ministerio de Ambiente y Espacio P\u00fablico","planproyectoestadocoddesc":"En curso"},"513":{"planproyectocod":"513","planproyectonombre":"ICA (Indice de Calidad Ambiental): Agua, Aire, Energ\u00eda, Residuos, Educaci\u00f3n, Espacio Verde, Movilidad","planproyectodescripcion":"\"Con el objetivo de monitorear la calidad ambiental de la ciudad, se elaborara un \u00edndice de Calidad ambiental. Los pasos de implementaci\u00f3n son:\n1- Construcci\u00f3n del \u00cdndice a partir de la definici\u00f3n de sus indicadores Y el relevamiento de los datos la l\u00ednea de base para todos ellos con cada \u00e1rea involucrada.\n2- Lanzamiento del ICA, con una campa\u00f1a de comunicaci\u00f3n a la ciudadan\u00eda que la ayude a comprender su utilidad.\n3- Monitoreo de los  indicadores.\n4- Difusi\u00f3n Y promoci\u00f3n del uso de la herramienta Y sus resultados.\"","planproyectoobjetivo":"","planobjetivocod":"39","planjurisdiccioncod":"11","planproyectofdesde":"2017-02-20 00:00:00","planproyectofhasta":"2017-12-31 00:00:00","planproyectoestadocod":"1","planproyectoestado":"10","planproyectofalta":"2017-08-01 10:18:26","ultmodfecha":"2017-08-01 10:18:26","ultmodusuario":"1","planproyectocompromiso":"","planobjetivocoddesc":"Mejorar los est\u00e1ndares ambientales de CABA (meta 2030: 15%)","planjurisdiccioncoddesc":"Ministerio de Ambiente y Espacio P\u00fablico","planproyectoestadocoddesc":"En curso"},"507":{"planproyectocod":"507","planproyectonombre":"Caniles I","planproyectodescripcion":"Mejoramiento estructural y funcional de los caniles existentes para el uso de vecinos y paseadores, debido a la gran demanda de utilizaci\u00f3n.","planproyectoobjetivo":"","planobjetivocod":"74","planjurisdiccioncod":"11","planproyectofdesde":"2016-05-01 00:00:00","planproyectofhasta":"2017-06-19 00:00:00","planproyectoestadocod":"1","planproyectoestado":"10","planproyectofalta":"2017-08-01 10:18:26","ultmodfecha":"2017-08-01 10:18:26","ultmodusuario":"1","planproyectocompromiso":"","planobjetivocoddesc":"Promover el bienestar animal y la tenencia responsable de mascotas y contribuir con la convivencia arm\u00f3nica en el espacio p\u00fablico","planjurisdiccioncoddesc":"Ministerio de Ambiente y Espacio P\u00fablico","planproyectoestadocoddesc":"En curso"},"503":{"planproyectocod":"503","planproyectonombre":"Mejoras de Atencion en Centros de Salud Nivel I","planproyectodescripcion":"Mejoras en los sectores de atenci\u00f3n y salas de espera de los Centros de Salud, incorporaci\u00f3n de se\u00f1al\u00e9tica y mobiliario, RRHH y capacitaciones, marquesinas exteriores, implementaci\u00f3n de sistemas de encoladores (Sistema de filas inteligente, Totems, Pantallas).","planproyectoobjetivo":"","planobjetivocod":"77","planjurisdiccioncod":"15","planproyectofdesde":"2017-05-01 00:00:00","planproyectofhasta":"2017-11-29 00:00:00","planproyectoestadocod":"1","planproyectoestado":"10","planproyectofalta":"2017-08-01 10:18:26","ultmodfecha":"2017-08-01 10:18:26","ultmodusuario":"1","planproyectocompromiso":"","planobjetivocoddesc":"Aumentar los niveles de autogesti\u00f3n (en detrimento de las instancias de atenci\u00f3n personalizada \u0096presencial o telef\u00f3nica) mediante la promoci\u00f3n de canales digitales.","planjurisdiccioncoddesc":"Subsecretar\u00eda de Demanda Ciudadana, Calidad y Cercan\u00eda","planproyectoestadocoddesc":"En curso"},"501":{"planproyectocod":"501","planproyectonombre":"Centros de atenci\u00f3n al turista","planproyectodescripcion":"Centros de atenci\u00f3n al turista ubicados en diferentes barrios de la Ciudad, con el fin de ofrecer informaci\u00f3n y recomendaciones sobre Buenos Aires y sus atractivos.","planproyectoobjetivo":"","planobjetivocod":"13","planjurisdiccioncod":"8","planproyectofdesde":"2017-01-01 00:00:00","planproyectofhasta":"2017-12-31 00:00:00","planproyectoestadocod":"1","planproyectoestado":"10","planproyectofalta":"2017-08-01 10:18:26","ultmodfecha":"2017-08-01 10:18:26","ultmodusuario":"1","planproyectocompromiso":"","planobjetivocoddesc":"Posicionar a Buenos Aires entre las 10 ciudades mas atractivas del mundo segun los rankings Trip Advisor","planjurisdiccioncoddesc":"Ministerio de Modernizaci\u00f3n, Innovaci\u00f3n y Tecnolog\u00eda","planproyectoestadocoddesc":"En curso"},"497":{"planproyectocod":"497","planproyectonombre":"App conserjer\u00eda virtual - BA Planner","planproyectodescripcion":"Plataforma online que permite planificar un viaje a BA con la agenda tur\u00edstica y cultural en tiempo real.","planproyectoobjetivo":"","planobjetivocod":"13","planjurisdiccioncod":"8","planproyectofdesde":"2017-01-01 00:00:00","planproyectofhasta":"2017-12-31 00:00:00","planproyectoestadocod":"1","planproyectoestado":"10","planproyectofalta":"2017-08-01 10:18:26","ultmodfecha":"2017-08-01 10:18:26","ultmodusuario":"1","planproyectocompromiso":"","planobjetivocoddesc":"Posicionar a Buenos Aires entre las 10 ciudades mas atractivas del mundo segun los rankings Trip Advisor","planjurisdiccioncoddesc":"Ministerio de Modernizaci\u00f3n, Innovaci\u00f3n y Tecnolog\u00eda","planproyectoestadocoddesc":"En curso"},"494":{"planproyectocod":"494","planproyectonombre":"App m\u00f3vil - BA Turismo","planproyectodescripcion":"App m\u00f3vil disponible offline y con geolocalizaci\u00f3n, que presenta m\u00e1s de 300 puntos de inter\u00e9s tur\u00edsticos.","planproyectoobjetivo":"","planobjetivocod":"13","planjurisdiccioncod":"8","planproyectofdesde":"2017-01-01 00:00:00","planproyectofhasta":"2017-12-31 00:00:00","planproyectoestadocod":"1","planproyectoestado":"10","planproyectofalta":"2017-08-01 10:18:26","ultmodfecha":"2017-08-01 10:18:26","ultmodusuario":"1","planproyectocompromiso":"","planobjetivocoddesc":"Posicionar a Buenos Aires entre las 10 ciudades mas atractivas del mundo segun los rankings Trip Advisor","planjurisdiccioncoddesc":"Ministerio de Modernizaci\u00f3n, Innovaci\u00f3n y Tecnolog\u00eda","planproyectoestadocoddesc":"En curso"},"491":{"planproyectocod":"491","planproyectonombre":"BA + Competitiva","planproyectodescripcion":"Mejorar la competitividad tur\u00edstica de la Ciudad mediante el incremento de organizaciones distinguidas y\/o certificadas en calidad tur\u00edstica y promoviendo la sostenibilidad, innovaci\u00f3n, tecnolog\u00eda y accesibilidad. ","planproyectoobjetivo":"","planobjetivocod":"13","planjurisdiccioncod":"8","planproyectofdesde":"2017-01-01 00:00:00","planproyectofhasta":"2017-12-15 00:00:00","planproyectoestadocod":"1","planproyectoestado":"10","planproyectofalta":"2017-08-01 10:18:26","ultmodfecha":"2017-08-01 10:18:26","ultmodusuario":"1","planproyectocompromiso":"","planobjetivocoddesc":"Posicionar a Buenos Aires entre las 10 ciudades mas atractivas del mundo segun los rankings Trip Advisor","planjurisdiccioncoddesc":"Ministerio de Modernizaci\u00f3n, Innovaci\u00f3n y Tecnolog\u00eda","planproyectoestadocoddesc":"En curso"},"490":{"planproyectocod":"490","planproyectonombre":"Servicios Ciudad Encolador Virtual  - Filas 0","planproyectodescripcion":"Erradicar las salas de espera de los lugares de atenci\u00f3n al p\u00fablico del GCBA. Los sistemas de filas virtuales, en donde un vecino puede tomar un turno, cancelarlo, reprogramarlo y conocer cu\u00e1ntas personas est\u00e1n antes que \u00e9l en un determinado lugar desde su computadora o tel\u00e9fono celular, son herramientas que buscan devolverle el tiempo a la gente y el futuro de la atenci\u00f3n en la ciudad de Buenos Aires.","planproyectoobjetivo":"","planobjetivocod":"77","planjurisdiccioncod":"15","planproyectofdesde":"2017-01-16 00:00:00","planproyectofhasta":"2017-11-30 00:00:00","planproyectoestadocod":"1","planproyectoestado":"10","planproyectofalta":"2017-08-01 10:18:26","ultmodfecha":"2017-08-01 10:18:26","ultmodusuario":"1","planproyectocompromiso":"","planobjetivocoddesc":"Aumentar los niveles de autogesti\u00f3n (en detrimento de las instancias de atenci\u00f3n personalizada \u0096presencial o telef\u00f3nica) mediante la promoci\u00f3n de canales digitales.","planjurisdiccioncoddesc":"Subsecretar\u00eda de Demanda Ciudadana, Calidad y Cercan\u00eda","planproyectoestadocoddesc":"En curso"},"488":{"planproyectocod":"488","planproyectonombre":"Study Buenos Aires","planproyectodescripcion":"Programa destinado a estudiantes internacionales basado en mejorar la experiencia de su llegada a la Ciudad y asimismo promocionar nuestras universidades en el resto del mundo, con el fin de traccionar la llegada de estudiantes del exterior y promover a Buenos Aires como destino elegido para dicho segmento.","planproyectoobjetivo":"","planobjetivocod":"13","planjurisdiccioncod":"8","planproyectofdesde":"2017-03-17 00:00:00","planproyectofhasta":"2017-11-06 00:00:00","planproyectoestadocod":"1","planproyectoestado":"10","planproyectofalta":"2017-08-01 10:18:26","ultmodfecha":"2017-08-01 10:18:26","ultmodusuario":"1","planproyectocompromiso":"","planobjetivocoddesc":"Posicionar a Buenos Aires entre las 10 ciudades mas atractivas del mundo segun los rankings Trip Advisor","planjurisdiccioncoddesc":"Ministerio de Modernizaci\u00f3n, Innovaci\u00f3n y Tecnolog\u00eda","planproyectoestadocoddesc":"En curso"},"486":{"planproyectocod":"486","planproyectonombre":"Turismo M\u00e9dico, Social, Religioso y Arte","planproyectodescripcion":"Visitas guiadas y salidas recreativas destinadas a los sectores m\u00e1s vulnerables de la sociedad, las cuales constan de circuitos innovadores que incluyen a los edificios emblem\u00e1ticos y los atractivos m\u00e1s importantes de la Ciudad.","planproyectoobjetivo":"","planobjetivocod":"13","planjurisdiccioncod":"8","planproyectofdesde":"2016-01-01 00:00:00","planproyectofhasta":"2017-12-01 00:00:00","planproyectoestadocod":"1","planproyectoestado":"10","planproyectofalta":"2017-08-01 10:18:26","ultmodfecha":"2017-08-01 10:18:26","ultmodusuario":"1","planproyectocompromiso":"","planobjetivocoddesc":"Posicionar a Buenos Aires entre las 10 ciudades mas atractivas del mundo segun los rankings Trip Advisor","planjurisdiccioncoddesc":"Ministerio de Modernizaci\u00f3n, Innovaci\u00f3n y Tecnolog\u00eda","planproyectoestadocoddesc":"En curso"},"484":{"planproyectocod":"484","planproyectonombre":"Innovaci\u00f3n digital - E-Learning","planproyectodescripcion":"Mediante la plataforma de E-Learning se pretende lograr un mayor conocimiento de la Ciudad por parte de los operadores tur\u00edsticos y agentes de viajes, capacitando a su fuerza de venta en los mercados objetivo.","planproyectoobjetivo":"","planobjetivocod":"64","planjurisdiccioncod":"8","planproyectofdesde":"2017-07-15 00:00:00","planproyectofhasta":"2017-12-31 00:00:00","planproyectoestadocod":"1","planproyectoestado":"10","planproyectofalta":"2017-08-01 10:18:26","ultmodfecha":"2017-08-01 10:18:26","ultmodusuario":"1","planproyectocompromiso":"","planobjetivocoddesc":"Aumentar el gasto promedio acumulado de viaje por turista extranjero en CABA","planjurisdiccioncoddesc":"Ministerio de Modernizaci\u00f3n, Innovaci\u00f3n y Tecnolog\u00eda","planproyectoestadocoddesc":"En curso"},"476":{"planproyectocod":"476","planproyectonombre":"Mercado Brasile\u00f1o y Uruguayo:","planproyectodescripcion":"Lograr la fidelizaci\u00f3n e incremento del mercado regional de Brasil, e incrementar la cantidad de pernoctes del mercado uruguayo en la Ciudad.","planproyectoobjetivo":"","planobjetivocod":"13","planjurisdiccioncod":"8","planproyectofdesde":"2017-01-01 00:00:00","planproyectofhasta":"2018-01-13 00:00:00","planproyectoestadocod":"1","planproyectoestado":"10","planproyectofalta":"2017-08-01 10:18:26","ultmodfecha":"2017-08-01 10:18:26","ultmodusuario":"1","planproyectocompromiso":"","planobjetivocoddesc":"Posicionar a Buenos Aires entre las 10 ciudades mas atractivas del mundo segun los rankings Trip Advisor","planjurisdiccioncoddesc":"Ministerio de Modernizaci\u00f3n, Innovaci\u00f3n y Tecnolog\u00eda","planproyectoestadocoddesc":"En curso"},"468":{"planproyectocod":"468","planproyectonombre":"Mercado Internacional: Participaci\u00f3n en Ferias y Encuentros Comerciales","planproyectodescripcion":"Asistir a ferias del mercado internacional y organizar acciones de promoci\u00f3n y presentaci\u00f3n de destino, con el fin de lograr el arribo de una mayor cantidad de visitantes a la Ciudad.","planproyectoobjetivo":"","planobjetivocod":"13","planjurisdiccioncod":"8","planproyectofdesde":"2017-01-01 00:00:00","planproyectofhasta":"2017-12-29 00:00:00","planproyectoestadocod":"1","planproyectoestado":"10","planproyectofalta":"2017-08-01 10:18:26","ultmodfecha":"2017-08-01 10:18:26","ultmodusuario":"1","planproyectocompromiso":"","planobjetivocoddesc":"Posicionar a Buenos Aires entre las 10 ciudades mas atractivas del mundo segun los rankings Trip Advisor","planjurisdiccioncoddesc":"Ministerio de Modernizaci\u00f3n, Innovaci\u00f3n y Tecnolog\u00eda","planproyectoestadocoddesc":"En curso"},"466":{"planproyectocod":"466","planproyectonombre":"Obras en edificios","planproyectodescripcion":"Reparaci\u00f3n y restauraci\u00f3n de los edificios del Ecoparque. ","planproyectoobjetivo":"","planobjetivocod":"76","planjurisdiccioncod":"8","planproyectofdesde":"2016-11-20 00:00:00","planproyectofhasta":"2018-03-01 00:00:00","planproyectoestadocod":"1","planproyectoestado":"10","planproyectofalta":"2017-08-01 10:18:26","ultmodfecha":"2017-08-01 10:18:26","ultmodusuario":"1","planproyectocompromiso":"","planobjetivocoddesc":"Poner en valor el Patrimonio Historico en el Ecoparque","planjurisdiccioncoddesc":"Ministerio de Modernizaci\u00f3n, Innovaci\u00f3n y Tecnolog\u00eda","planproyectoestadocoddesc":"En curso"},"465":{"planproyectocod":"465","planproyectonombre":"Ecosistema de movilidad tur\u00edstica","planproyectodescripcion":"Conjunto de actividades que ofrece la Ciudad para recorrer Buenos Aires de forma sustentable y creativa.","planproyectoobjetivo":"","planobjetivocod":"13","planjurisdiccioncod":"8","planproyectofdesde":"2016-11-01 00:00:00","planproyectofhasta":"2017-12-31 00:00:00","planproyectoestadocod":"1","planproyectoestado":"10","planproyectofalta":"2017-08-01 10:18:26","ultmodfecha":"2017-08-01 10:18:26","ultmodusuario":"1","planproyectocompromiso":"","planobjetivocoddesc":"Posicionar a Buenos Aires entre las 10 ciudades mas atractivas del mundo segun los rankings Trip Advisor","planjurisdiccioncoddesc":"Ministerio de Modernizaci\u00f3n, Innovaci\u00f3n y Tecnolog\u00eda","planproyectoestadocoddesc":"En curso"},"464":{"planproyectocod":"464","planproyectonombre":"Derivaciones","planproyectodescripcion":"Derivar a los animales que no formen parte de programas de conservaci\u00f3n actuales o futuros y se encuentren en condiciones aptas para su traslado a instituciones o reservas donde obtengan mejores condiciones de bienestar animal. ","planproyectoobjetivo":"","planobjetivocod":"75","planjurisdiccioncod":"8","planproyectofdesde":"2017-05-01 00:00:00","planproyectofhasta":"2018-09-14 00:00:00","planproyectoestadocod":"1","planproyectoestado":"10","planproyectofalta":"2017-08-01 10:18:26","ultmodfecha":"2017-08-01 10:18:26","ultmodusuario":"1","planproyectocompromiso":"","planobjetivocoddesc":"Derivar la poblacion faunistica identificada como derivable, alcanzando los estandares de bienestar animal de los ejemplares que queden en el Ecoparque","planjurisdiccioncoddesc":"Ministerio de Modernizaci\u00f3n, Innovaci\u00f3n y Tecnolog\u00eda","planproyectoestadocoddesc":"En curso"},"462":{"planproyectocod":"462","planproyectonombre":"Master Plan","planproyectodescripcion":"Dise\u00f1ar y presentar el plan maestro para la transformaci\u00f3n del ex zool\u00f3gico de Buenos Aires en un Ecoparque, considerando los aportes de las propuestas ganadoras del concurso internacional de ideas, las recomendaciones de las ONGs y las m\u00e1s de 50.000 propuestas de los vecinos.","planproyectoobjetivo":"","planobjetivocod":"10","planjurisdiccioncod":"8","planproyectofdesde":"2016-12-22 00:00:00","planproyectofhasta":"2017-09-30 00:00:00","planproyectoestadocod":"1","planproyectoestado":"10","planproyectofalta":"2017-08-01 10:18:26","ultmodfecha":"2017-08-01 10:18:26","ultmodusuario":"1","planproyectocompromiso":"","planobjetivocoddesc":"Transformar el Ecoparque en un punto de encuentro y educacion ambiental de la Ciudad","planjurisdiccioncoddesc":"Ministerio de Modernizaci\u00f3n, Innovaci\u00f3n y Tecnolog\u00eda","planproyectoestadocoddesc":"En curso"},"461":{"planproyectocod":"461","planproyectonombre":"Obras de transformaci\u00f3n","planproyectodescripcion":"Inversi\u00f3n en infraestructura para la transformaci\u00f3n del ex zool\u00f3gico de Buenos Aires en un Ecoparque, incluye principalmente trabajos en espacios verdes, recintos, zonas de servicio, parimonio hist\u00f3rico, paisajismo, se\u00f1al\u00e9tica y adecuaci\u00f3n tecnol\u00f3gica.","planproyectoobjetivo":"","planobjetivocod":"10","planjurisdiccioncod":"8","planproyectofdesde":"2017-06-02 00:00:00","planproyectofhasta":"2018-07-06 00:00:00","planproyectoestadocod":"1","planproyectoestado":"10","planproyectofalta":"2017-08-01 10:18:26","ultmodfecha":"2017-08-01 10:18:26","ultmodusuario":"1","planproyectocompromiso":"","planobjetivocoddesc":"Transformar el Ecoparque en un punto de encuentro y educacion ambiental de la Ciudad","planjurisdiccioncoddesc":"Ministerio de Modernizaci\u00f3n, Innovaci\u00f3n y Tecnolog\u00eda","planproyectoestadocoddesc":"En curso"},"460":{"planproyectocod":"460","planproyectonombre":"Manuales de Atenci\u00f3n al Ciudadano y del Sistema de Calidad","planproyectodescripcion":"Evaluar, reforzar y asegurar el nivel de entendimiento y aplicaci\u00f3n porparte del personal de la Ciudad, de las pautas establecidas en losmanuales y detectar oportunidades de mejora, a fin de incrementar lacercan\u00eda y satisfacci\u00f3n del vecino","planproyectoobjetivo":"","planobjetivocod":"73","planjurisdiccioncod":"15","planproyectofdesde":"2017-01-01 00:00:00","planproyectofhasta":"2017-12-31 00:00:00","planproyectoestadocod":"1","planproyectoestado":"10","planproyectofalta":"2017-08-01 10:18:26","ultmodfecha":"2017-08-01 10:18:26","ultmodusuario":"1","planproyectocompromiso":"","planobjetivocoddesc":"Aumentar el nivel de satisfacci\u00f3n de los vecinos con la calidad y eficiencia de la respuesta y atenci\u00f3n del gobierno","planjurisdiccioncoddesc":"Subsecretar\u00eda de Demanda Ciudadana, Calidad y Cercan\u00eda","planproyectoestadocoddesc":"En curso"},"459":{"planproyectocod":"459","planproyectonombre":"Capacitaciones","planproyectodescripcion":"Plan de capacitaci\u00f3n y entrenamiento a cuidadores, veterinarios y personal t\u00e9cnico del Ecoparque, para la mejora en pr\u00e1cticas de manejo animal y prevenci\u00f3n de accidentes.","planproyectoobjetivo":"","planobjetivocod":"75","planjurisdiccioncod":"8","planproyectofdesde":"2017-01-01 00:00:00","planproyectofhasta":"2017-11-30 00:00:00","planproyectoestadocod":"1","planproyectoestado":"10","planproyectofalta":"2017-08-01 10:18:26","ultmodfecha":"2017-08-01 10:18:26","ultmodusuario":"1","planproyectocompromiso":"","planobjetivocoddesc":"Derivar la poblacion faunistica identificada como derivable, alcanzando los estandares de bienestar animal de los ejemplares que queden en el Ecoparque","planjurisdiccioncoddesc":"Ministerio de Modernizaci\u00f3n, Innovaci\u00f3n y Tecnolog\u00eda","planproyectoestadocoddesc":"En curso"},"453":{"planproyectocod":"453","planproyectonombre":"Ampliaci\u00f3n del servicio de atenci\u00f3n cl\u00ednica veterinaria y castraci\u00f3n gratuito","planproyectodescripcion":"Servicio de atenciones cl\u00ednicas veterinarias b\u00e1sicas  y castraciones gratuitas a perros y gatos, machos y hembras, en cumplimiento de la Ley N\u00b01338 y la Ley N\u00b0 4351, en toda la Ciudad de lunes a lunes.","planproyectoobjetivo":"","planobjetivocod":"74","planjurisdiccioncod":"11","planproyectofdesde":"2017-01-02 00:00:00","planproyectofhasta":"2017-12-30 00:00:00","planproyectoestadocod":"1","planproyectoestado":"10","planproyectofalta":"2017-08-01 10:18:26","ultmodfecha":"2017-08-01 10:18:26","ultmodusuario":"1","planproyectocompromiso":"","planobjetivocoddesc":"Promover el bienestar animal y la tenencia responsable de mascotas y contribuir con la convivencia arm\u00f3nica en el espacio p\u00fablico","planjurisdiccioncoddesc":"Ministerio de Ambiente y Espacio P\u00fablico","planproyectoestadocoddesc":"En curso"},"451":{"planproyectocod":"451","planproyectonombre":"Agencia de Inversiones","planproyectodescripcion":"Creaci\u00f3n de la Agencia de Promoci\u00f3n de Inversiones y Comercio Exterior de la Ciudad (investBA, invertiBA), con el fin de generar empleo y desarrollo econ\u00f3mico, a trav\u00e9s de mayor inversi\u00f3n local y extranjera y el apoyo a PyMEs y emprendedores para exportar sus bienes y servicios.","planproyectoobjetivo":"","planobjetivocod":"44","planjurisdiccioncod":"8","planproyectofdesde":"2016-10-01 00:00:00","planproyectofhasta":"2017-12-31 00:00:00","planproyectoestadocod":"1","planproyectoestado":"10","planproyectofalta":"2017-08-01 10:18:26","ultmodfecha":"2017-08-01 10:18:26","ultmodusuario":"1","planproyectocompromiso":"","planobjetivocoddesc":"Aumentar la inversion privada en la CABA.","planjurisdiccioncoddesc":"Ministerio de Modernizaci\u00f3n, Innovaci\u00f3n y Tecnolog\u00eda","planproyectoestadocoddesc":"En curso"},"448":{"planproyectocod":"448","planproyectonombre":"Tablero de Demanda Ciudadana","planproyectodescripcion":"El objetivo es lograr un mayor grado de cercan\u00eda con los due\u00f1os de losprocesos, compartir informaci\u00f3n ?online?, de significativa utilidad paracomprender el estado de los mismos y facilitar planes de mejora queaseguren e incrementen la satisfacci\u00f3n del vecino, mediante el an\u00e1lisis delas causas de insatisfacci\u00f3n y la formulaci\u00f3n de planes de acci\u00f3n.","planproyectoobjetivo":"","planobjetivocod":"73","planjurisdiccioncod":"15","planproyectofdesde":"2017-03-01 00:00:00","planproyectofhasta":"2017-12-31 00:00:00","planproyectoestadocod":"1","planproyectoestado":"10","planproyectofalta":"2017-08-01 10:18:26","ultmodfecha":"2017-08-01 10:18:26","ultmodusuario":"1","planproyectocompromiso":"","planobjetivocoddesc":"Aumentar el nivel de satisfacci\u00f3n de los vecinos con la calidad y eficiencia de la respuesta y atenci\u00f3n del gobierno","planjurisdiccioncoddesc":"Subsecretar\u00eda de Demanda Ciudadana, Calidad y Cercan\u00eda","planproyectoestadocoddesc":"En curso"},"427":{"planproyectocod":"427","planproyectonombre":"El Col\u00f3n m\u00e1s cerca: Provincias \/ Col\u00f3n Federal","planproyectodescripcion":"\"A trav\u00e9s del programa \u0093El Col\u00f3n Federal\u0094, se propone establecer un trabajo rec\u00edproco de colaboraci\u00f3n entre el Teatro Y los distintos teatros de las provincias, desarrollando actividades conjuntas de intercambio art\u00edstico.\nAdem\u00e1s de las presentaciones de ballet, \u00f3pera Y concierto realizadas en los teatros de las provincias de Jujuy, Misiones, San Juan, Santa Fe, entre otras, la iniciativa incluye la celebraci\u00f3n de convenios de colaboraci\u00f3n que contemplan otros intercambios como asistencia t\u00e9cnica Y art\u00edstica Y programas de formaci\u00f3n Y capacitaci\u00f3n. \"","planproyectoobjetivo":"","planobjetivocod":"72","planjurisdiccioncod":"23","planproyectofdesde":"2017-02-15 00:00:00","planproyectofhasta":"2017-08-10 00:00:00","planproyectoestadocod":"1","planproyectoestado":"10","planproyectofalta":"2017-08-01 10:18:26","ultmodfecha":"2017-08-01 10:18:26","ultmodusuario":"1","planproyectocompromiso":"","planobjetivocoddesc":"Facilitar el acceso de nuevos p\u00fablicos al Teatro Col\u00f3n.","planjurisdiccioncoddesc":"Ente Autarquico Teatro Col\u00f3n","planproyectoestadocoddesc":"En curso"},"426":{"planproyectocod":"426","planproyectonombre":"Vamos al Col\u00f3n","planproyectodescripcion":"\"Con el fin de atraer al p\u00fablico infantil, familiar Y escolar es que junto con el Ministerio de Educaci\u00f3n trabaja en el acercamiento de nuevos espectadores al Teatro Col\u00f3n a partir de 3 ejes principales: Familia, Educaci\u00f3n Y Col\u00f3n Joven.\nVamos al Col\u00f3n ofrece un abono familiar, que incluye espect\u00e1culos de ballet, \u00f3pera Y conciertos especialmente pensados Y producidos para el p\u00fablico infantil, con entradas a precios accesibles Y descuentos para menores. Adem\u00e1s, el programa consta de funciones especiales destinadas a alumnos de 5TO grado de las distintas escuelas p\u00fablicas de la ciudad.\"","planproyectoobjetivo":"","planobjetivocod":"72","planjurisdiccioncod":"23","planproyectofdesde":"2017-03-18 00:00:00","planproyectofhasta":"2017-12-15 00:00:00","planproyectoestadocod":"1","planproyectoestado":"10","planproyectofalta":"2017-08-01 10:18:26","ultmodfecha":"2017-08-01 10:18:26","ultmodusuario":"1","planproyectocompromiso":"","planobjetivocoddesc":"Facilitar el acceso de nuevos p\u00fablicos al Teatro Col\u00f3n.","planjurisdiccioncoddesc":"Ente Autarquico Teatro Col\u00f3n","planproyectoestadocoddesc":"En curso"},"425":{"planproyectocod":"425","planproyectonombre":"ISA-Nueva sede","planproyectodescripcion":"Con el fin de garantizar los niveles de calidad y de excelencia en la formaci\u00f3n que brinda el Instituto Superior de Arte se inaugurar\u00e1 un  espacio en donde se dictar\u00e1n todas las carreras:  Danza,  Canto L\u00edrico, Direcci\u00f3n Esc\u00e9nica de \u00d3pera, Preparaci\u00f3n Musical de \u00d3pera, Caracterizaci\u00f3n y Academia Orquesta.  La nueva sede fue acondicionada y adecuada a los requerimientos propios de las carreras de Arte para que los alumnos puedan desarrollar sus actividades en un \u00fanico lugar, favoreciendo la integraci\u00f3n y el perfeccionamiento de elite.","planproyectoobjetivo":"","planobjetivocod":"71","planjurisdiccioncod":"23","planproyectofdesde":"2017-01-02 00:00:00","planproyectofhasta":"2017-08-08 00:00:00","planproyectoestadocod":"1","planproyectoestado":"10","planproyectofalta":"2017-08-01 10:18:26","ultmodfecha":"2017-08-01 10:18:26","ultmodusuario":"1","planproyectocompromiso":"","planobjetivocoddesc":"Formar artistas del m\u00e1ximo nivel en el Instituto Superior de Arte.","planjurisdiccioncoddesc":"Ente Autarquico Teatro Col\u00f3n","planproyectoestadocoddesc":"En curso"},"405":{"planproyectocod":"405","planproyectonombre":"Actores Clave","planproyectodescripcion":"Promover las conductas deseadas en los actores clave para que act\u00faen como facilitadores del cambio y apalanquen las pol\u00edticas p\u00fablicas propuestas por las \u00e1reas de Gobierno vinculadas a la convivencia.","planproyectoobjetivo":"","planobjetivocod":"61","planjurisdiccioncod":"14","planproyectofdesde":"2017-01-01 00:00:00","planproyectofhasta":"2017-12-01 00:00:00","planproyectoestadocod":"1","planproyectoestado":"10","planproyectofalta":"2017-08-01 10:18:26","ultmodfecha":"2017-08-01 10:18:26","ultmodusuario":"1","planproyectocompromiso":"","planobjetivocoddesc":"Lograr que los vecinos de CABA sean protagonistas de una Ciudad que disfruta del encuentro y convivencia de espacio p\u00fablico","planjurisdiccioncoddesc":"Secretar\u00eda de Cultura Ciudadana y Funci\u00f3n P\u00fablica","planproyectoestadocoddesc":"En curso"},"392":{"planproyectocod":"392","planproyectonombre":"Membres\u00edas y Convenios","planproyectodescripcion":"Celebraci\u00f3n de convenios de colaboraci\u00f3n y membres\u00edas que permiten generar alianzas estrat\u00e9gicas con actores clave del sector, para as\u00ed potenciar las actividades tur\u00edsticas e incrementar la cantidad de turistas que arriban a la Ciudad.","planproyectoobjetivo":"","planobjetivocod":"13","planjurisdiccioncod":"8","planproyectofdesde":"2017-01-01 00:00:00","planproyectofhasta":"2017-12-01 00:00:00","planproyectoestadocod":"1","planproyectoestado":"10","planproyectofalta":"2017-08-01 10:18:26","ultmodfecha":"2017-08-01 10:18:26","ultmodusuario":"1","planproyectocompromiso":"","planobjetivocoddesc":"Posicionar a Buenos Aires entre las 10 ciudades mas atractivas del mundo segun los rankings Trip Advisor","planjurisdiccioncoddesc":"Ministerio de Modernizaci\u00f3n, Innovaci\u00f3n y Tecnolog\u00eda","planproyectoestadocoddesc":"En curso"},"390":{"planproyectocod":"390","planproyectonombre":"Encuesta de gasto en hoteles","planproyectodescripcion":"Encuesta que se realiza en el check-out de los hoteles de CABA, con encuestadores capacitados en distintos idiomas para la recopilaci\u00f3n de datos del gasto, preferencias y perfil de los turistas.","planproyectoobjetivo":"","planobjetivocod":"64","planjurisdiccioncod":"8","planproyectofdesde":"2018-04-30 00:00:00","planproyectofhasta":"2018-10-30 00:00:00","planproyectoestadocod":"1","planproyectoestado":"10","planproyectofalta":"2017-08-01 10:18:26","ultmodfecha":"2017-08-01 10:18:26","ultmodusuario":"1","planproyectocompromiso":"","planobjetivocoddesc":"Aumentar el gasto promedio acumulado de viaje por turista extranjero en CABA","planjurisdiccioncoddesc":"Ministerio de Modernizaci\u00f3n, Innovaci\u00f3n y Tecnolog\u00eda","planproyectoestadocoddesc":"En curso"},"386":{"planproyectocod":"386","planproyectonombre":"Benchmarking ciudades","planproyectodescripcion":"Programa de intercambio con ciudades l\u00edderes en turismo que hayan demostrado un gran crecimiento en los \u00faltimos a\u00f1os, para entablar relaciones y realizar trabajos conjuntos.","planproyectoobjetivo":"","planobjetivocod":"13","planjurisdiccioncod":"8","planproyectofdesde":"2017-02-13 00:00:00","planproyectofhasta":"2017-12-01 00:00:00","planproyectoestadocod":"1","planproyectoestado":"10","planproyectofalta":"2017-08-01 10:18:26","ultmodfecha":"2017-08-01 10:18:26","ultmodusuario":"1","planproyectocompromiso":"","planobjetivocoddesc":"Posicionar a Buenos Aires entre las 10 ciudades mas atractivas del mundo segun los rankings Trip Advisor","planjurisdiccioncoddesc":"Ministerio de Modernizaci\u00f3n, Innovaci\u00f3n y Tecnolog\u00eda","planproyectoestadocoddesc":"En curso"},"384":{"planproyectocod":"384","planproyectonombre":"Indicador de potencialidad tur\u00edstica","planproyectodescripcion":"Indicador que mide la potencialidad tur\u00edstica de cada pa\u00eds extranjero hacia Buenos Aires, para luego confeccionar con dichos datos un ranking de pa\u00edses a los que se les da prioridad en la promoci\u00f3n internacional de la Ciudad.","planproyectoobjetivo":"","planobjetivocod":"13","planjurisdiccioncod":"8","planproyectofdesde":"2016-10-01 00:00:00","planproyectofhasta":"2017-09-30 00:00:00","planproyectoestadocod":"1","planproyectoestado":"10","planproyectofalta":"2017-08-01 10:18:26","ultmodfecha":"2017-08-01 10:18:26","ultmodusuario":"1","planproyectocompromiso":"","planobjetivocoddesc":"Posicionar a Buenos Aires entre las 10 ciudades mas atractivas del mundo segun los rankings Trip Advisor","planjurisdiccioncoddesc":"Ministerio de Modernizaci\u00f3n, Innovaci\u00f3n y Tecnolog\u00eda","planproyectoestadocoddesc":"En curso"},"383":{"planproyectocod":"383","planproyectonombre":"Centro de Exposiciones y Convenciones","planproyectodescripcion":"Concesi\u00f3n del Centro de Exposiciones y Convenciones m\u00e1s importante del pa\u00eds con el fin de potenciar el turismo de reuniones, siendo este uno de los ejes estrat\u00e9gicos del Ente de Turismo.","planproyectoobjetivo":"","planobjetivocod":"64","planjurisdiccioncod":"8","planproyectofdesde":"2017-03-01 00:00:00","planproyectofhasta":"2017-07-29 00:00:00","planproyectoestadocod":"1","planproyectoestado":"10","planproyectofalta":"2017-08-01 10:18:26","ultmodfecha":"2017-08-01 10:18:26","ultmodusuario":"1","planproyectocompromiso":"","planobjetivocoddesc":"Aumentar el gasto promedio acumulado de viaje por turista extranjero en CABA","planjurisdiccioncoddesc":"Ministerio de Modernizaci\u00f3n, Innovaci\u00f3n y Tecnolog\u00eda","planproyectoestadocoddesc":"En curso"},"381":{"planproyectocod":"381","planproyectonombre":"Segmento MICE","planproyectodescripcion":"Participar en ferias del segmento MICE (Turismo de reuniones corporativo) realizando encuentros, incentivos, conferencias y ferias, que implican la captaci\u00f3n de eventos y la postulaci\u00f3n de la Ciudad de Buenos Aires como sede anfitriona. ","planproyectoobjetivo":"","planobjetivocod":"64","planjurisdiccioncod":"8","planproyectofdesde":"2017-04-01 00:00:00","planproyectofhasta":"2017-12-01 00:00:00","planproyectoestadocod":"1","planproyectoestado":"10","planproyectofalta":"2017-08-01 10:18:26","ultmodfecha":"2017-08-01 10:18:26","ultmodusuario":"1","planproyectocompromiso":"","planobjetivocoddesc":"Aumentar el gasto promedio acumulado de viaje por turista extranjero en CABA","planjurisdiccioncoddesc":"Ministerio de Modernizaci\u00f3n, Innovaci\u00f3n y Tecnolog\u00eda","planproyectoestadocoddesc":"En curso"},"379":{"planproyectocod":"379","planproyectonombre":"Paseo del bajo - Obras de superficie y complementarias","planproyectodescripcion":"Obras complementarias del Paseo del Bajo (construcci\u00f3n de las nuevas \u00e1reas verdes p\u00fablicas del Paseo, a cargo de la Corporaci\u00f3n Antiguo Puerto Madero S.A.)","planproyectoobjetivo":"","planobjetivocod":"70","planjurisdiccioncod":"22","planproyectofdesde":"2017-01-16 00:00:00","planproyectofhasta":"2019-03-29 00:00:00","planproyectoestadocod":"1","planproyectoestado":"10","planproyectofalta":"2017-08-01 10:18:26","ultmodfecha":"2017-08-01 10:18:26","ultmodusuario":"1","planproyectocompromiso":"","planobjetivocoddesc":"Asegurar la representaci\u00f3n de la Ciudad en entornos de gesti\u00f3n y toma de decisi\u00f3n que involucren organismos interjurisdiccionales, aut\u00e1rquicos, dem\u00e1s organizaciones","planjurisdiccioncoddesc":"Ministerio de Gobierno","planproyectoestadocoddesc":"En curso"},"378":{"planproyectocod":"378","planproyectonombre":"Construcci\u00f3n nueva sede comisar\u00eda Nro. 22","planproyectodescripcion":"Obras de construcci\u00f3n para la nueva sede de la Comisar\u00eda 22, cuyo antiguo edificio fuese afectado a la traza de Paseo del Bajo.","planproyectoobjetivo":"","planobjetivocod":"70","planjurisdiccioncod":"22","planproyectofdesde":"2016-09-01 00:00:00","planproyectofhasta":"2017-11-20 00:00:00","planproyectoestadocod":"1","planproyectoestado":"10","planproyectofalta":"2017-08-01 10:18:26","ultmodfecha":"2017-08-01 10:18:26","ultmodusuario":"1","planproyectocompromiso":"","planobjetivocoddesc":"Asegurar la representaci\u00f3n de la Ciudad en entornos de gesti\u00f3n y toma de decisi\u00f3n que involucren organismos interjurisdiccionales, aut\u00e1rquicos, dem\u00e1s organizaciones","planjurisdiccioncoddesc":"Ministerio de Gobierno","planproyectoestadocoddesc":"En curso"},"377":{"planproyectocod":"377","planproyectonombre":"Concurso nacional de ideas - \u00e1reas verdes p\u00fablicas paseo del bajo","planproyectodescripcion":"Llamado a Concurso Nacional de Ideas con el objetivo de desarrollar las nuevas \u00e1reas verdes p\u00fablicas y obras complementarias a la obra vial de Paseo del Bajo, organizado por la Corporaci\u00f3n Antiguo Puerto Madero S.A, la Sociedad Central de Arquitectos y el Ministerio de Desarrollo Urbano y Transporte.","planproyectoobjetivo":"","planobjetivocod":"70","planjurisdiccioncod":"22","planproyectofdesde":"2017-03-27 00:00:00","planproyectofhasta":"2017-06-09 00:00:00","planproyectoestadocod":"1","planproyectoestado":"10","planproyectofalta":"2017-08-01 10:18:26","ultmodfecha":"2017-08-01 10:18:26","ultmodusuario":"1","planproyectocompromiso":"","planobjetivocoddesc":"Asegurar la representaci\u00f3n de la Ciudad en entornos de gesti\u00f3n y toma de decisi\u00f3n que involucren organismos interjurisdiccionales, aut\u00e1rquicos, dem\u00e1s organizaciones","planjurisdiccioncoddesc":"Ministerio de Gobierno","planproyectoestadocoddesc":"En curso"},"372":{"planproyectocod":"372","planproyectonombre":"Promover la concientizaci\u00f3n e informaci\u00f3n p\u00fablica","planproyectodescripcion":"El proyecto tiene como objetivo coordinar campa\u00f1as de concientizaci\u00f3n en zonas vulnerables, comunicando al vecino las problem\u00e1ticas existentes o potenciales e impulsando pol\u00edticas p\u00fablicas que lleven a cabo otras \u00e1reas del Gobierno dentro de la Cuenca Matanza-Riachuelo.","planproyectoobjetivo":"","planobjetivocod":"70","planjurisdiccioncod":"22","planproyectofdesde":"2017-01-02 00:00:00","planproyectofhasta":"2017-12-31 00:00:00","planproyectoestadocod":"1","planproyectoestado":"10","planproyectofalta":"2017-08-01 10:18:26","ultmodfecha":"2017-08-01 10:18:26","ultmodusuario":"1","planproyectocompromiso":"","planobjetivocoddesc":"Asegurar la representaci\u00f3n de la Ciudad en entornos de gesti\u00f3n y toma de decisi\u00f3n que involucren organismos interjurisdiccionales, aut\u00e1rquicos, dem\u00e1s organizaciones","planjurisdiccioncoddesc":"Ministerio de Gobierno","planproyectoestadocoddesc":"En curso"},"362":{"planproyectocod":"362","planproyectonombre":"BA en tu ciudad","planproyectodescripcion":"El proyecto tiene como objetivo visualizar y fortalecer la imagen de la Ciudad en el resto del pa\u00eds, promoviendo la participaci\u00f3n de las distintas \u00e1reas de gobierno que se han posicionado como referentes en gesti\u00f3n de pol\u00edticas p\u00fablicas, mediante participaciones en Fiestas Nacionales, Provinciales y eventos de inter\u00e9s para el Gobierno de la Ciudad de Buenos Aires.","planproyectoobjetivo":"","planobjetivocod":"69","planjurisdiccioncod":"22","planproyectofdesde":"2017-01-02 00:00:00","planproyectofhasta":"2017-12-15 00:00:00","planproyectoestadocod":"1","planproyectoestado":"10","planproyectofalta":"2017-08-01 10:18:26","ultmodfecha":"2017-08-01 10:18:26","ultmodusuario":"1","planproyectocompromiso":"","planobjetivocoddesc":"Fomentar las relaciones con las provincias y municipios a trav\u00e9s de difusi\u00f3n cultural, educativa y tur\u00edstica de la Ciudad","planjurisdiccioncoddesc":"Ministerio de Gobierno","planproyectoestadocoddesc":"En curso"},"361":{"planproyectocod":"361","planproyectonombre":"Intercambio de pol\u00edticas p\u00fablicas","planproyectodescripcion":"El proyecto tiene como objetivo difundir, utilizar, discutir y fomentar las pol\u00edticas de gesti\u00f3n p\u00fablica innovadoras que resultaron beneficiosas en el espacio de la Ciudad de Buenos Aires y, a su vez, nutrirse del intercambio de experiencias en la implementaci\u00f3n de dichas pol\u00edticas en la Ciudad de Buenos Aires, las provincias y los municipios del pa\u00eds, con el prop\u00f3sito de generar informaci\u00f3n e instrumentar mecanismos de cooperaci\u00f3n t\u00e9cnica entre ellas mediante la realizaci\u00f3n de seminarios, jornadas de trabajo y capacitaciones.","planproyectoobjetivo":"","planobjetivocod":"69","planjurisdiccioncod":"22","planproyectofdesde":"2017-01-02 00:00:00","planproyectofhasta":"2017-12-15 00:00:00","planproyectoestadocod":"1","planproyectoestado":"10","planproyectofalta":"2017-08-01 10:18:26","ultmodfecha":"2017-08-01 10:18:26","ultmodusuario":"1","planproyectocompromiso":"","planobjetivocoddesc":"Fomentar las relaciones con las provincias y municipios a trav\u00e9s de difusi\u00f3n cultural, educativa y tur\u00edstica de la Ciudad","planjurisdiccioncoddesc":"Ministerio de Gobierno","planproyectoestadocoddesc":"En curso"},"360":{"planproyectocod":"360","planproyectonombre":"Programa de formaci\u00f3n en gesti\u00f3n p\u00fablica","planproyectodescripcion":"La  \"Academia de Gesti\u00f3n Gubernamental\" tiene como objetivo sistematizar y ampliar el flujo de conocimientos entre la Ciudad de Buenos Aires y los dem\u00e1s gobiernos provinciales y municipales, mediante la organizaci\u00f3n de debates, jornadas y talleres de capacitaci\u00f3n, con especialistas del \u00e1mbito acad\u00e9mico, intelectuales, empresarios, organizaciones del tercer sector y funcionarios de cada jurisdicci\u00f3n, con los cuales se hayan realizado convenios, en relaci\u00f3n a los temas que los actores determinen.","planproyectoobjetivo":"","planobjetivocod":"69","planjurisdiccioncod":"22","planproyectofdesde":"2017-01-02 00:00:00","planproyectofhasta":"2017-12-15 00:00:00","planproyectoestadocod":"1","planproyectoestado":"10","planproyectofalta":"2017-08-01 10:18:26","ultmodfecha":"2017-08-01 10:18:26","ultmodusuario":"1","planproyectocompromiso":"","planobjetivocoddesc":"Fomentar las relaciones con las provincias y municipios a trav\u00e9s de difusi\u00f3n cultural, educativa y tur\u00edstica de la Ciudad","planjurisdiccioncoddesc":"Ministerio de Gobierno","planproyectoestadocoddesc":"En curso"},"359":{"planproyectocod":"359","planproyectonombre":"Registro Civil cercano","planproyectodescripcion":"El proyecto tiene como objetivo mejorar, facilitar, optimizar e innovar los procedimientos administrativos relacionados con las 3 materias del Registro Civil (Nacimiento, Casamiento y Defunci\u00f3n), mediante la reingenier\u00eda de los procesos que permita fomentar la cercan\u00eda con el vecino. El proyecto cuenta con acciones que se desarrollan en com\u00fan para las tres materias y acciones espec\u00edficas dentro de cada una.","planproyectoobjetivo":"","planobjetivocod":"65","planjurisdiccioncod":"22","planproyectofdesde":"2017-01-02 00:00:00","planproyectofhasta":"2018-03-31 00:00:00","planproyectoestadocod":"1","planproyectoestado":"10","planproyectofalta":"2017-08-01 10:18:26","ultmodfecha":"2017-08-01 10:18:26","ultmodusuario":"1","planproyectocompromiso":"","planobjetivocoddesc":"Potenciar la gesti\u00f3n innovadora y transparente a trav\u00e9s de la ejecuci\u00f3n de proyectos de reforma pol\u00edtica, de la creaci\u00f3n de nuevos canales de atenci\u00f3n ciudadana y del fortalecimiento del acceso a la informaci\u00f3n publica","planjurisdiccioncoddesc":"Ministerio de Gobierno","planproyectoestadocoddesc":"En curso"},"357":{"planproyectocod":"357","planproyectonombre":"Archivo Hist\u00f3rico","planproyectodescripcion":"El objetivo del proyecto es otorgarle un valor cultural al Archivo del Registro Civil e incorporarlo como Patrimonio Hist\u00f3rico y Cultural  de la Ciudad de Buenos Aires. Con este fin, la iniciativa permite resguardar 130 a\u00f1os de historia de todos los ciudadanos porte\u00f1os y de los 30 a\u00f1os anteriores de los Libros Parroquiales. Los ejes del proyecto son: curado, restauraci\u00f3n y conservaci\u00f3n de los libros; realizaci\u00f3n de un inventario digital; modernizaci\u00f3n de la guarda y custodia documental.","planproyectoobjetivo":"","planobjetivocod":"65","planjurisdiccioncod":"22","planproyectofdesde":"2017-01-02 00:00:00","planproyectofhasta":"2017-10-30 00:00:00","planproyectoestadocod":"1","planproyectoestado":"10","planproyectofalta":"2017-08-01 10:18:26","ultmodfecha":"2017-08-01 10:18:26","ultmodusuario":"1","planproyectocompromiso":"","planobjetivocoddesc":"Potenciar la gesti\u00f3n innovadora y transparente a trav\u00e9s de la ejecuci\u00f3n de proyectos de reforma pol\u00edtica, de la creaci\u00f3n de nuevos canales de atenci\u00f3n ciudadana y del fortalecimiento del acceso a la informaci\u00f3n publica","planjurisdiccioncoddesc":"Ministerio de Gobierno","planproyectoestadocoddesc":"En curso"},"356":{"planproyectocod":"356","planproyectonombre":"Conociendo BA","planproyectodescripcion":"El proyecto tiene como objetivo acercar la Ciudad de Buenos Aires a todos los vecinos del pa\u00eds, a trav\u00e9s de un enfoque de ciudad abierta, federal, innovadora e inclusiva, mediante las distintas expresiones culturales, art\u00edsticas, tur\u00edsticas, gastron\u00f3micas y productivas de la Ciudad. Acciones y programas: Conociendo BA (recorridos por la Ciudad), Conociendo BA en la Costa\/Universidades\/Carnavales (promoci\u00f3n de la Ciudad en puntos estrat\u00e9gicos), Intercambio BA (Intercambio de buenas pr\u00e1cticas con funcionarios y empleados municipales de otras jurisdicciones del pa\u00eds), Representaciones de la Ciudad. Con el mismo fin, se desarrollar\u00e1n acciones en articulaci\u00f3n con otras \u00e1reas de Gobierno: Cruces Audiovisuales (actividad en el interior del pa\u00eds en colaboraci\u00f3n con el Distrito Audiovisual y BAFICI), Experiencia Emergente (en el marco de Ciudad Emergente) y Campeonato Federal del Asado (invitaci\u00f3n a otras provincias).","planproyectoobjetivo":"","planobjetivocod":"69","planjurisdiccioncod":"22","planproyectofdesde":"2017-01-02 00:00:00","planproyectofhasta":"2017-12-31 00:00:00","planproyectoestadocod":"1","planproyectoestado":"10","planproyectofalta":"2017-08-01 10:18:26","ultmodfecha":"2017-08-01 10:18:26","ultmodusuario":"1","planproyectocompromiso":"","planobjetivocoddesc":"Fomentar las relaciones con las provincias y municipios a trav\u00e9s de difusi\u00f3n cultural, educativa y tur\u00edstica de la Ciudad","planjurisdiccioncoddesc":"Ministerio de Gobierno","planproyectoestadocoddesc":"En curso"},"355":{"planproyectocod":"355","planproyectonombre":"Argentina legisla","planproyectodescripcion":"El objetivo del proyecto es capacitar a estudiantes del ante\u00faltimo a\u00f1o de secundario de todo el pa\u00eds en lo relativo al proceso parlamentario. Los alumnos asisten a un modelo de sesi\u00f3n en la Legislatura; visitan el Centro C\u00edvico Parque Patricios \u0096 donde se capacitan sobre voto electr\u00f3nico -, la Casa Rosada,  y el Congreso Nacional, para reunirse con sus representantes y as\u00ed poder debatir temas de agenda propios de su lugar de pertenencia. A partir del 2017 se agregar\u00e1 la modalidad AMBA Legisla, con el fin de capacitar a estudiantes del \u00c1rea Metropolitana de Buenos Aires en tem\u00e1ticas de relevancia e inter\u00e9s com\u00fan para los Municipios y Comunas que la integran, con el objetivo de generar conciencia sobre el concepto de Ciudadan\u00eda Metropolitana. A trav\u00e9s de tem\u00e1ticas propuestas, las escuelas ingresar\u00e1n a un concurso para proponer proyectos de Ley Espejo para la Ciudad y la Provincia (la Ciudad y los municipios de la Provincia que integran el AMBA).","planproyectoobjetivo":"","planobjetivocod":"69","planjurisdiccioncod":"22","planproyectofdesde":"2017-02-15 00:00:00","planproyectofhasta":"2017-11-30 00:00:00","planproyectoestadocod":"1","planproyectoestado":"10","planproyectofalta":"2017-08-01 10:18:26","ultmodfecha":"2017-08-01 10:18:26","ultmodusuario":"1","planproyectocompromiso":"","planobjetivocoddesc":"Fomentar las relaciones con las provincias y municipios a trav\u00e9s de difusi\u00f3n cultural, educativa y tur\u00edstica de la Ciudad","planjurisdiccioncoddesc":"Ministerio de Gobierno","planproyectoestadocoddesc":"En curso"},"354":{"planproyectocod":"354","planproyectonombre":"Buenos Aires celebra las regiones","planproyectodescripcion":"\u0093Buenos Aires Celebra las Regiones\u0094 brinda al vecino la posibilidad de recorrer las 5 regiones del pa\u00eds (regi\u00f3n Centro, regi\u00f3n Cuyo, regi\u00f3n Patagonia, regi\u00f3n Norte y regi\u00f3n Litoral) sin salir de la Ciudad, a trav\u00e9s de la realizaci\u00f3n de dos festivales por a\u00f1o en los cuales participan peque\u00f1os y medianos productores gastron\u00f3micos y relacionados al dise\u00f1o y las artesan\u00edas, m\u00fasicos, bailarines, chefs y artistas pl\u00e1sticos de todas las regiones del pa\u00eds.","planproyectoobjetivo":"","planobjetivocod":"69","planjurisdiccioncod":"22","planproyectofdesde":"2017-01-02 00:00:00","planproyectofhasta":"2017-12-15 00:00:00","planproyectoestadocod":"1","planproyectoestado":"10","planproyectofalta":"2017-08-01 10:18:26","ultmodfecha":"2017-08-01 10:18:26","ultmodusuario":"1","planproyectocompromiso":"","planobjetivocoddesc":"Fomentar las relaciones con las provincias y municipios a trav\u00e9s de difusi\u00f3n cultural, educativa y tur\u00edstica de la Ciudad","planjurisdiccioncoddesc":"Ministerio de Gobierno","planproyectoestadocoddesc":"En curso"},"351":{"planproyectocod":"351","planproyectonombre":"Buenos Aires, Ciudad Aut\u00f3noma","planproyectodescripcion":"El proyecto tiene como objetivo el desarrollo de actividades tendientes a la concientizaci\u00f3n de la poblaci\u00f3n acerca de la importancia de la autonom\u00eda de la Ciudad en pos de alcanzar su fortalecimiento. Las acciones principales del proyecto son: acto de conmemoraci\u00f3n del D\u00eda de la Autonom\u00eda el 10 de octubre, campa\u00f1a de concientizaci\u00f3n, inclusi\u00f3n de la tem\u00e1tica en jornadas docentes, estudio sobre el nivel de conocimiento de la tem\u00e1tica en los ciudadanos, fortalecimiento de la presencia y acci\u00f3n de los representantes de la Ciudad Aut\u00f3noma de Buenos Aires en los Consejos Federales.","planproyectoobjetivo":"","planobjetivocod":"68","planjurisdiccioncod":"22","planproyectofdesde":"2017-01-02 00:00:00","planproyectofhasta":"2017-11-30 00:00:00","planproyectoestadocod":"1","planproyectoestado":"10","planproyectofalta":"2017-08-01 10:18:26","ultmodfecha":"2017-08-01 10:18:26","ultmodusuario":"1","planproyectocompromiso":"","planobjetivocoddesc":"Detectar y traspasar de las competencias y bienes en posesi\u00f3n del Estado Nacional o Provincial que deber\u00edan estar bajo la \u00f3rbita de la Ciudad","planjurisdiccioncoddesc":"Ministerio de Gobierno","planproyectoestadocoddesc":"En curso"},"349":{"planproyectocod":"349","planproyectonombre":"Estrategias de sensibilizaci\u00f3n social y capacitaci\u00f3n","planproyectodescripcion":"El proyecto tiene como objetivo incidir en las barreras imaginarias y f\u00edsicas del AMBA que impiden crear una percepci\u00f3n de identidad y pertenencia vinculado al concepto de ciudadan\u00eda metropolitana sobre la base de 2 ejes fundamentales: valores \u00e9ticos y modelos  de co-responsabilidad. Algunas de las acciones son: articular pol\u00edticas de juventud metropolitana en materia de sensibilizaci\u00f3n, beneficios econ\u00f3micos e inclusi\u00f3n social; actividades de intercambio cultural; cursos de capacitaci\u00f3n; red de empleo joven.","planproyectoobjetivo":"","planobjetivocod":"67","planjurisdiccioncod":"22","planproyectofdesde":"2017-02-01 00:00:00","planproyectofhasta":"2017-12-30 00:00:00","planproyectoestadocod":"1","planproyectoestado":"10","planproyectofalta":"2017-08-01 10:18:26","ultmodfecha":"2017-08-01 10:18:26","ultmodusuario":"1","planproyectocompromiso":"","planobjetivocoddesc":"Aumentar la percepci\u00f3n de una cultura metropolitana sin l\u00edmites pol\u00edticos entre las jurisdicciones que integran el AMBA","planjurisdiccioncoddesc":"Ministerio de Gobierno","planproyectoestadocoddesc":"En curso"},"348":{"planproyectocod":"348","planproyectonombre":"Observatorio de pol\u00edticas metropolitanas","planproyectodescripcion":"El proyecto tiene como objetivo generar datos que permitan la creaci\u00f3n de herramientas eficientes y eficaces que promuevan la creaci\u00f3n de un observatorio tem\u00e1tico y sectorial. Adicionalmente, se busca impulsar la cooperaci\u00f3n entre organismos, el intercambio de buenas pr\u00e1cticas y el fortalecimiento del v\u00ednculo con el \u00e1mbito acad\u00e9mico.","planproyectoobjetivo":"","planobjetivocod":"67","planjurisdiccioncod":"22","planproyectofdesde":"2017-01-02 00:00:00","planproyectofhasta":"2017-12-29 00:00:00","planproyectoestadocod":"1","planproyectoestado":"10","planproyectofalta":"2017-08-01 10:18:26","ultmodfecha":"2017-08-01 10:18:26","ultmodusuario":"1","planproyectocompromiso":"","planobjetivocoddesc":"Aumentar la percepci\u00f3n de una cultura metropolitana sin l\u00edmites pol\u00edticos entre las jurisdicciones que integran el AMBA","planjurisdiccioncoddesc":"Ministerio de Gobierno","planproyectoestadocoddesc":"En curso"},"345":{"planproyectocod":"345","planproyectonombre":"Programa de capacitaci\u00f3n vivencial en el proceso legislativo de la Ciudad","planproyectodescripcion":"El proyecto consta de 2 etapas de capacitaci\u00f3n vivencial relacionado con el proceso legislativo, \"BA LEGISLA\" y \"FOAP\" (Formaci\u00f3n en Asesor\u00eda Parlamentaria). Los programas se articulan con acuerdos y enlaces con establecimientos de altos estudios, universidades y con el Instituto Legislativo Parlamentario (ILCP). BA LEGISLA: Programa de Capacitaci\u00f3n vivencial orientado a estudiantes universitarios de los primeros a\u00f1os de carreras afines, con el objetivo de otorgarles las nociones generales del proceso parlamentario de la Ciudad y fomentar y promover la participaci\u00f3n en las diferentes etapas de dicho proceso. FOAP: Formaci\u00f3n de Asesores Parlamentarios orientado a estudiantes que hayan realizado el Programa BA Legisla y graduados que muestran inter\u00e9s en asesor\u00eda parlamentaria y\/o en el funcionamiento de la Legislatura.","planproyectoobjetivo":"","planobjetivocod":"66","planjurisdiccioncod":"22","planproyectofdesde":"2017-02-01 00:00:00","planproyectofhasta":"2017-12-20 00:00:00","planproyectoestadocod":"1","planproyectoestado":"10","planproyectofalta":"2017-08-01 10:18:26","ultmodfecha":"2017-08-01 10:18:26","ultmodusuario":"1","planproyectocompromiso":"","planobjetivocoddesc":"Generar el consenso con el Poder Legislativo de la Ciudad mediante el trabajo en equipo en las comisiones de la Legislatura","planjurisdiccioncoddesc":"Ministerio de Gobierno","planproyectoestadocoddesc":"En curso"},"344":{"planproyectocod":"344","planproyectonombre":"La informaci\u00f3n en tus manos","planproyectodescripcion":"El proyecto tiene como objetivo difundir y promover el derecho al acceso a la informaci\u00f3n p\u00fablica en la Ciudad de Buenos Aires (Ley N\u00b0 104) mediante una serie de iniciativas dirigidas a la administraci\u00f3n p\u00fablica, vecinos, organizaciones civiles y \u00e1mbitos acad\u00e9micos. Los objetivos espec\u00edficos del proyecto son: sensibilizar a la poblaci\u00f3n sobre su derecho a la informaci\u00f3n p\u00fablica y difundir la normativa que garantiza su acceso; promover la herramienta de acceso a la informaci\u00f3n y facilitar su uso; identificar buenas pr\u00e1cticas; realizar un diagn\u00f3stico sobre el desarrollo de acceso de la informaci\u00f3n p\u00fablica; propiciar instancias de cooperaci\u00f3n e intercambio a nivel nacional e internacional vinculadas a pol\u00edticas p\u00fablicas de transparencia y acceso a la informaci\u00f3n; generar insumos que posibiliten acciones concretas que aporten eficiencia y mejoren la pol\u00edtica de acceso a la informaci\u00f3n y transparencia activa; facilitar herramientas que enriquezcan la capacitaci\u00f3n de funcionarios y agentes p\u00fablicos en materia de acceso a la informaci\u00f3n p\u00fablica y transparencia activa.","planproyectoobjetivo":"","planobjetivocod":"65","planjurisdiccioncod":"22","planproyectofdesde":"2017-01-02 00:00:00","planproyectofhasta":"2017-12-29 00:00:00","planproyectoestadocod":"1","planproyectoestado":"10","planproyectofalta":"2017-08-01 10:18:26","ultmodfecha":"2017-08-01 10:18:26","ultmodusuario":"1","planproyectocompromiso":"","planobjetivocoddesc":"Potenciar la gesti\u00f3n innovadora y transparente a trav\u00e9s de la ejecuci\u00f3n de proyectos de reforma pol\u00edtica, de la creaci\u00f3n de nuevos canales de atenci\u00f3n ciudadana y del fortalecimiento del acceso a la informaci\u00f3n publica","planjurisdiccioncoddesc":"Ministerio de Gobierno","planproyectoestadocoddesc":"En curso"},"343":{"planproyectocod":"343","planproyectonombre":"Mi voto, mi elecci\u00f3n","planproyectodescripcion":"El proyecto tiene como objetivo la capacitaci\u00f3n en materia c\u00edvica-electoral orientada principalmente a estudiantes de nivel medio residentes en la Ciudad Aut\u00f3noma de Buenos, entre los que se encuentran aquellos que ejercer\u00e1n por primera vez su derecho a votar. El programa consta de 2 talleres de capacitaci\u00f3n, realizados en colaboraci\u00f3n con la UBA y la C\u00e1mara Nacional Electoral: Mi voto, mi elecci\u00f3n (fomento de principios y pr\u00e1cticas democr\u00e1ticas, as\u00ed como el fortalecimiento de actitudes de autonom\u00eda y responsabilidad para el ejercicio pleno de la ciudadan\u00eda) y Taller de Participaci\u00f3n Ciudadana (promoci\u00f3n de la formaci\u00f3n de ciudadanos informados, responsables y comprometidos a ser agentes de cambio en sus comunidades).","planproyectoobjetivo":"","planobjetivocod":"65","planjurisdiccioncod":"22","planproyectofdesde":"2017-01-02 00:00:00","planproyectofhasta":"2017-11-30 00:00:00","planproyectoestadocod":"1","planproyectoestado":"10","planproyectofalta":"2017-08-01 10:18:26","ultmodfecha":"2017-08-01 10:18:26","ultmodusuario":"1","planproyectocompromiso":"","planobjetivocoddesc":"Potenciar la gesti\u00f3n innovadora y transparente a trav\u00e9s de la ejecuci\u00f3n de proyectos de reforma pol\u00edtica, de la creaci\u00f3n de nuevos canales de atenci\u00f3n ciudadana y del fortalecimiento del acceso a la informaci\u00f3n publica","planjurisdiccioncoddesc":"Ministerio de Gobierno","planproyectoestadocoddesc":"En curso"},"340":{"planproyectocod":"340","planproyectonombre":"Dialogando BA para fortalecer instituciones","planproyectodescripcion":"El proyecto es una iniciativa abierta para la construcci\u00f3n de pol\u00edticas p\u00fablicas de manera colaborativa. Se busca el di\u00e1logo, mediante la realizaci\u00f3n de mesas de trabajo, con el objetivo de lograr obtener insumos para la elaboraci\u00f3n de propuestas de pol\u00edticas p\u00fablicas. Los ejes del proyecto son: transparencia en el proceso del debate y participaci\u00f3n ciudadana. Adicionalmente, la experiencia del Dialogando BA se encuentra en expasi\u00f3n, en tanto metodolog\u00eda para otros procesos de elaboraci\u00f3n de pol\u00edticas p\u00fablicas en otras \u00e1reas del GCBA donde el di\u00e1logo y la participaci\u00f3n contribuyan a potenciar los resultados de dichos procesos.","planproyectoobjetivo":"","planobjetivocod":"65","planjurisdiccioncod":"22","planproyectofdesde":"2017-02-01 00:00:00","planproyectofhasta":"2017-11-30 00:00:00","planproyectoestadocod":"1","planproyectoestado":"10","planproyectofalta":"2017-08-01 10:18:26","ultmodfecha":"2017-08-01 10:18:26","ultmodusuario":"1","planproyectocompromiso":"","planobjetivocoddesc":"Potenciar la gesti\u00f3n innovadora y transparente a trav\u00e9s de la ejecuci\u00f3n de proyectos de reforma pol\u00edtica, de la creaci\u00f3n de nuevos canales de atenci\u00f3n ciudadana y del fortalecimiento del acceso a la informaci\u00f3n publica","planjurisdiccioncoddesc":"Ministerio de Gobierno","planproyectoestadocoddesc":"En curso"},"339":{"planproyectocod":"339","planproyectonombre":"Segmento LGBTIQ","planproyectodescripcion":"Desarrollo del segmento para posicionar a CABA como destino LGBTIQ (Lesbianas, Gays, Bisexuales, Trans, Intersexuales y Queers), el cual incluye la participaci\u00f3n en ferias, capacitaciones y el programa BA Diversa.","planproyectoobjetivo":"","planobjetivocod":"64","planjurisdiccioncod":"8","planproyectofdesde":"2017-01-01 00:00:00","planproyectofhasta":"2017-12-01 00:00:00","planproyectoestadocod":"1","planproyectoestado":"10","planproyectofalta":"2017-08-01 10:18:26","ultmodfecha":"2017-08-01 10:18:26","ultmodusuario":"1","planproyectocompromiso":"","planobjetivocoddesc":"Aumentar el gasto promedio acumulado de viaje por turista extranjero en CABA","planjurisdiccioncoddesc":"Ministerio de Modernizaci\u00f3n, Innovaci\u00f3n y Tecnolog\u00eda","planproyectoestadocoddesc":"En curso"},"338":{"planproyectocod":"338","planproyectonombre":"Big Data","planproyectodescripcion":"Sistema multidimensional de inteligencia tur\u00edstica capaz de cargar, procesar y analizar datos masivos de todo el mundo que favorece a la toma de decisiones. ","planproyectoobjetivo":"","planobjetivocod":"64","planjurisdiccioncod":"8","planproyectofdesde":"2017-02-01 00:00:00","planproyectofhasta":"2018-05-02 00:00:00","planproyectoestadocod":"1","planproyectoestado":"10","planproyectofalta":"2017-08-01 10:18:26","ultmodfecha":"2017-08-01 10:18:26","ultmodusuario":"1","planproyectocompromiso":"","planobjetivocoddesc":"Aumentar el gasto promedio acumulado de viaje por turista extranjero en CABA","planjurisdiccioncoddesc":"Ministerio de Modernizaci\u00f3n, Innovaci\u00f3n y Tecnolog\u00eda","planproyectoestadocoddesc":"En curso"},"335":{"planproyectocod":"335","planproyectonombre":"Vehiculos Abandonados","planproyectodescripcion":"Normalizar el stock de solicitudes de remoci\u00f3n de vehiculos abandonados. ","planproyectoobjetivo":"","planobjetivocod":"25","planjurisdiccioncod":"15","planproyectofdesde":"2017-01-01 00:00:00","planproyectofhasta":"2017-12-31 00:00:00","planproyectoestadocod":"1","planproyectoestado":"10","planproyectofalta":"2017-08-01 10:18:26","ultmodfecha":"2017-08-01 10:18:26","ultmodusuario":"1","planproyectocompromiso":"","planobjetivocoddesc":"Asegurar la atenci\u00f3n de las solicitudes de los vecinos a trav\u00e9s de los SLA de forma eficiente","planjurisdiccioncoddesc":"Subsecretar\u00eda de Demanda Ciudadana, Calidad y Cercan\u00eda","planproyectoestadocoddesc":"En curso"},"334":{"planproyectocod":"334","planproyectonombre":"Observatorio de la Familia","planproyectodescripcion":"Se trata de un espacio de encuentro entre los actores que trabajan con y para la familia, en donde se genera y proporciona informaci\u00f3n por medio de indicadores, investigaciones, publicaciones, red de organizaciones y creaci\u00f3n de espacios de discusi\u00f3n y participaci\u00f3n alrededor del tema, lo cual permite generar pol\u00edticas p\u00fablicas y programas sociales asertivos hacia las familias de la Ciudad.","planproyectoobjetivo":"","planobjetivocod":"47","planjurisdiccioncod":"7","planproyectofdesde":"2017-04-01 00:00:00","planproyectofhasta":"2017-12-15 00:00:00","planproyectoestadocod":"1","planproyectoestado":"10","planproyectofalta":"2017-08-01 10:18:26","ultmodfecha":"2017-08-01 10:18:26","ultmodusuario":"1","planproyectocompromiso":"","planobjetivocoddesc":"Fortalecer a las familias como agente de desarrollo para la convivencia social","planjurisdiccioncoddesc":"Secretar\u00eda de Desarrollo Ciudadano (Vicejefatura)","planproyectoestadocoddesc":"En curso"},"325":{"planproyectocod":"325","planproyectonombre":"Implementaci\u00f3n de Sistema de Informaci\u00f3n en Salud (SIS) en hospitales generales de agudos","planproyectodescripcion":"Informatizar por completo los hospitales de la ciudad, comenzando por 2 hospitales de agudos (Guti\u00e9rrez y V\u00e9lez Sarsfield)","planproyectoobjetivo":"","planobjetivocod":"46","planjurisdiccioncod":"10","planproyectofdesde":"2017-01-01 00:00:00","planproyectofhasta":"2017-12-31 00:00:00","planproyectoestadocod":"1","planproyectoestado":"10","planproyectofalta":"2017-08-01 10:18:26","ultmodfecha":"2017-08-01 10:18:26","ultmodusuario":"1","planproyectocompromiso":"","planobjetivocoddesc":"Mejorar y ampliar sistema de informaci\u00f3n y comunicaci\u00f3n, integrando y fortaleciendo los sistemas existentes","planjurisdiccioncoddesc":"Ministerio de Salud","planproyectoestadocoddesc":"En curso"},"324":{"planproyectocod":"324","planproyectonombre":"Empadronamiento en Admisi\u00f3n de Guardia  e Internaci\u00f3n en Hospitales de Agudos","planproyectodescripcion":"Implementar empadronamiento electr\u00f3nico en \u00e1reas de Admisi\u00f3n de Guardia General e Internaci\u00f3n en Hospitales de Agudos","planproyectoobjetivo":"","planobjetivocod":"46","planjurisdiccioncod":"10","planproyectofdesde":"2017-07-01 00:00:00","planproyectofhasta":"2017-12-31 00:00:00","planproyectoestadocod":"1","planproyectoestado":"10","planproyectofalta":"2017-08-01 10:18:26","ultmodfecha":"2017-08-01 10:18:26","ultmodusuario":"1","planproyectocompromiso":"","planobjetivocoddesc":"Mejorar y ampliar sistema de informaci\u00f3n y comunicaci\u00f3n, integrando y fortaleciendo los sistemas existentes","planjurisdiccioncoddesc":"Ministerio de Salud","planproyectoestadocoddesc":"En curso"},"299":{"planproyectocod":"299","planproyectonombre":"Plan Integral de prevenci\u00f3n, control y vigilancia de enfermedades transmitidas por mosquito","planproyectodescripcion":"Plan integral con acci\u00f3n interministerial, con acciones en todas las comunas para prevenir las enfermedades transmitidas por el mosquito aedes aegypti http:\/\/www.buenosaires.gob.ar\/noticias\/sumate-prevenir-el-dengue-y-otras-enfermedades-transmitidas-por-mosquitos","planproyectoobjetivo":"","planobjetivocod":"63","planjurisdiccioncod":"10","planproyectofdesde":"2017-01-01 00:00:00","planproyectofhasta":"2017-12-31 00:00:00","planproyectoestadocod":"1","planproyectoestado":"10","planproyectofalta":"2017-08-01 10:18:26","ultmodfecha":"2017-08-01 10:18:26","ultmodusuario":"1","planproyectocompromiso":"","planobjetivocoddesc":"Promover e implementar acuerdos y planificaci\u00f3n intersectorial para avanzar en estrategias intersectoriales para el fortalecimiento de las pol\u00edticas sanitarias","planjurisdiccioncoddesc":"Ministerio de Salud","planproyectoestadocoddesc":"En curso"},"279":{"planproyectocod":"279","planproyectonombre":"M\u00f3vil Familia","planproyectodescripcion":"Es un Espacio M\u00f3vil en el cual se brinda orientaci\u00f3n y acompa\u00f1amiento familiar en distintos puntos de la Ciudad. Tambi\u00e9n realiza actividades de promoci\u00f3n de h\u00e1bitos familiares saludables entre los vecinos, sensibilizando a su vez\u00a0 sobre diferentes problem\u00e1ticas y brindando herramientas para su prevenci\u00f3n.","planproyectoobjetivo":"","planobjetivocod":"47","planjurisdiccioncod":"7","planproyectofdesde":"2017-02-15 00:00:00","planproyectofhasta":"2017-12-12 00:00:00","planproyectoestadocod":"1","planproyectoestado":"10","planproyectofalta":"2017-08-01 10:18:26","ultmodfecha":"2017-08-01 10:18:26","ultmodusuario":"1","planproyectocompromiso":"","planobjetivocoddesc":"Fortalecer a las familias como agente de desarrollo para la convivencia social","planjurisdiccioncoddesc":"Secretar\u00eda de Desarrollo Ciudadano (Vicejefatura)","planproyectoestadocoddesc":"En curso"},"268":{"planproyectocod":"268","planproyectonombre":"Plan Integral de Seguridad de la Red Sanitaria","planproyectodescripcion":"Plan integral de seguridad de la red sanitaria en la CABA que incluya seguridad fisica, plan de vigilancia y procesos de seguridad, alerta precoz frente a un riesgo, manejo de situaciones violentas y contencion fisica y psicologica de las victimas","planproyectoobjetivo":"","planobjetivocod":"63","planjurisdiccioncod":"10","planproyectofdesde":"2017-01-21 00:00:00","planproyectofhasta":"2017-12-31 00:00:00","planproyectoestadocod":"1","planproyectoestado":"10","planproyectofalta":"2017-08-01 10:18:26","ultmodfecha":"2017-08-01 10:18:26","ultmodusuario":"1","planproyectocompromiso":"","planobjetivocoddesc":"Promover e implementar acuerdos y planificaci\u00f3n intersectorial para avanzar en estrategias intersectoriales para el fortalecimiento de las pol\u00edticas sanitarias","planjurisdiccioncoddesc":"Ministerio de Salud","planproyectoestadocoddesc":"En curso"},"242":{"planproyectocod":"242","planproyectonombre":"Fumigaci\u00f3n Dengue (Plaga)","planproyectodescripcion":"Incorporar servicios de acciones preventivas y correctivas en el marco de la Campa\u00f1a contra el dengue zika y chikungunya. Se entiende por acciones preventivas: descacharreo, higienizaci\u00f3n y limpieza de la zona con retiro de agua estancada o acumulada, como as\u00ed todo objeto que permita dicha acumulaci\u00f3n o sirva como reservorio. Se entiende por acciones correctivas: tratamientos biol\u00f3gicos qu\u00edmicos, de focos y aplicaci\u00f3n de insecticidas.","planproyectoobjetivo":"","planobjetivocod":"54","planjurisdiccioncod":"11","planproyectofdesde":"2017-01-01 00:00:00","planproyectofhasta":"2017-12-31 00:00:00","planproyectoestadocod":"1","planproyectoestado":"10","planproyectofalta":"2017-08-01 10:18:26","ultmodfecha":"2017-08-01 10:18:26","ultmodusuario":"1","planproyectocompromiso":"","planobjetivocoddesc":"Mejorar la limpieza de la Ciudad","planjurisdiccioncoddesc":"Ministerio de Ambiente y Espacio P\u00fablico","planproyectoestadocoddesc":"En curso"},"240":{"planproyectocod":"240","planproyectonombre":"Limpieza de fachadas - Anti-Grafittis","planproyectodescripcion":"Con el objetivo de disminuir la contaminaci\u00f3n visual en la ciudad y poner en valor los frentes de vecinos y comercios de nuestra ciudad, se prev\u00e9 en el 2017 la limpieza de 23.000 frentes vandalizados por graffittis del Eje Centro.","planproyectoobjetivo":"","planobjetivocod":"19","planjurisdiccioncod":"11","planproyectofdesde":"2017-02-01 00:00:00","planproyectofhasta":"2017-12-31 00:00:00","planproyectoestadocod":"1","planproyectoestado":"10","planproyectofalta":"2017-08-01 10:18:26","ultmodfecha":"2017-08-01 10:18:26","ultmodusuario":"1","planproyectocompromiso":"","planobjetivocoddesc":"Lograr una mejor calidad y uso del espacio p\u00fablico a trav\u00e9s del desarrollo de acciones que promuevan su correcto desarrollo y uso, consolidando a la Ciudad de Buenos Aires como una ciudad a escala humana ","planjurisdiccioncoddesc":"Ministerio de Ambiente y Espacio P\u00fablico","planproyectoestadocoddesc":"En curso"},"233":{"planproyectocod":"233","planproyectonombre":"Espacio Familia","planproyectodescripcion":"\"Brinda orientaci\u00f3n Y acompa\u00f1amiento en comunas, parques Y polideportivos como canal de prevenci\u00f3n Y fortalecimiento de las familias  - Desarrollo de programas Y talleres preventivos que abordan problem\u00e1ticas especificas desde la familia , en escuelas, clubes de barrio, Y otras instituciones  - Trabaja en la detecci\u00f3n Y abordaje de los problemas familiares concretos de cada comuna -Direcciona las solicitudes de las familias hacia la jurisdicci\u00f3n respectiva -Acompa\u00f1a a las familias que contraen matrimonio en las comunas\"","planproyectoobjetivo":"","planobjetivocod":"47","planjurisdiccioncod":"7","planproyectofdesde":"2017-01-13 00:00:00","planproyectofhasta":"2017-12-15 00:00:00","planproyectoestadocod":"1","planproyectoestado":"10","planproyectofalta":"2017-08-01 10:18:26","ultmodfecha":"2017-08-01 10:18:26","ultmodusuario":"1","planproyectocompromiso":"","planobjetivocoddesc":"Fortalecer a las familias como agente de desarrollo para la convivencia social","planjurisdiccioncoddesc":"Secretar\u00eda de Desarrollo Ciudadano (Vicejefatura)","planproyectoestadocoddesc":"En curso"},"231":{"planproyectocod":"231","planproyectonombre":"Contenedores bilaterales Corredor Centro","planproyectodescripcion":"Incorporar al Servicio P\u00fablico de Higiene Urbana equipamiento y contenedores para Residuos Solidos Urbanos- fracci\u00f3n h\u00famedos conforme sistema de tipo bilateral (reemplazo de sistema lateral). Meta: 2640: 2474 instalados + backup.","planproyectoobjetivo":"","planobjetivocod":"54","planjurisdiccioncod":"11","planproyectofdesde":"2017-07-10 00:00:00","planproyectofhasta":"2017-09-30 00:00:00","planproyectoestadocod":"1","planproyectoestado":"10","planproyectofalta":"2017-08-01 10:18:26","ultmodfecha":"2017-08-01 10:18:26","ultmodusuario":"1","planproyectocompromiso":"","planobjetivocoddesc":"Mejorar la limpieza de la Ciudad","planjurisdiccioncoddesc":"Ministerio de Ambiente y Espacio P\u00fablico","planproyectoestadocoddesc":"En curso"},"193":{"planproyectocod":"193","planproyectonombre":"Mejora de la experiencia en Hospitales","planproyectodescripcion":"Oportunidad de mejora en el proceso de atenci\u00f3n al publico, horario de atenci\u00f3n de administrativos y recepci\u00f3n 24hs para mejorar la satisfacci\u00f3n y reducir episodios de violencia en forma coordinada con recursos humanos, recursos f\u00edsicos de salud, \u00e1rea de atenci\u00f3n ciudadana y cultura ciudadana y el Ministerio de Justicia y Seguridad","planproyectoobjetivo":"","planobjetivocod":"35","planjurisdiccioncod":"10","planproyectofdesde":"2016-11-01 00:00:00","planproyectofhasta":"2018-01-30 00:00:00","planproyectoestadocod":"1","planproyectoestado":"10","planproyectofalta":"2017-08-01 10:18:26","ultmodfecha":"2017-08-01 10:18:26","ultmodusuario":"1","planproyectocompromiso":"","planobjetivocoddesc":"Fortalecer y perfilar la red de hospitales","planjurisdiccioncoddesc":"Ministerio de Salud","planproyectoestadocoddesc":"En curso"},"192":{"planproyectocod":"192","planproyectonombre":"Medicos propios del SAME","planproyectodescripcion":"Incorporaci\u00f3n de 315 medicos para el sistema de emergencias.","planproyectoobjetivo":"","planobjetivocod":"35","planjurisdiccioncod":"10","planproyectofdesde":"2017-01-21 00:00:00","planproyectofhasta":"2017-08-28 00:00:00","planproyectoestadocod":"1","planproyectoestado":"10","planproyectofalta":"2017-08-01 10:18:26","ultmodfecha":"2017-08-01 10:18:26","ultmodusuario":"1","planproyectocompromiso":"","planobjetivocoddesc":"Fortalecer y perfilar la red de hospitales","planjurisdiccioncoddesc":"Ministerio de Salud","planproyectoestadocoddesc":"En curso"},"186":{"planproyectocod":"186","planproyectonombre":"Relevamiento y planificaci\u00f3n de hospitales de la CABA para 2030 articulado con plan AMBA","planproyectodescripcion":"Contar con un Plan Integral de la red de hospitales complementarios entre s\u00ed con especializaciones preferentes y basados en las necesidades de la poblaci\u00f3n, realizando inversiones y estrategia de RRHH consistentes con la visi\u00f3n en red, integrado al plan \u00c1rea Metropolitana de Buenos Aires (AMBA)","planproyectoobjetivo":"","planobjetivocod":"35","planjurisdiccioncod":"10","planproyectofdesde":"2017-01-21 00:00:00","planproyectofhasta":"2017-12-31 00:00:00","planproyectoestadocod":"1","planproyectoestado":"10","planproyectofalta":"2017-08-01 10:18:26","ultmodfecha":"2017-08-01 10:18:26","ultmodusuario":"1","planproyectocompromiso":"","planobjetivocoddesc":"Fortalecer y perfilar la red de hospitales","planjurisdiccioncoddesc":"Ministerio de Salud","planproyectoestadocoddesc":"En curso"},"177":{"planproyectocod":"177","planproyectonombre":"CPI","planproyectodescripcion":"Los Centros de Primera Infancia fueron creados con el objetivo de garantizar el crecimiento y desarrollo saludable de los ni\u00f1os y ni\u00f1as de 45 d\u00edas a 3-4 a\u00f1os de edad, en situaci\u00f3n de vulnerabilidad social, desde una perspectiva integral, para brindar contenci\u00f3n, educaci\u00f3n, asistencia alimentaria y nutricional, seguimiento y cuidado de la salud. Los CPI son espacios en los que se trabaja la estimulaci\u00f3n temprana de ni\u00f1os de 45 d\u00edas a 2 a\u00f1os inclusive; y en la formaci\u00f3n y adquisici\u00f3n de h\u00e1bitos en los chicos de 3 y 4 a\u00f1os. Estos centros ofrecen los elementos b\u00e1sicos para la satisfacci\u00f3n de las necesidades fisiol\u00f3gicas, afectivas, psicomotrices, de juego, recreaci\u00f3n y socializaci\u00f3n para el sano desarrollo de los ni\u00f1os y su entrono.  Asimismo, trabajan en conjunto con la familia para fortalecer los v\u00ednculos entre padres e hijos: facilitar la crianza y desarrollo de las\/os ni\u00f1as\/os, generando condiciones de participaci\u00f3n activa que fortalezcan los v\u00ednculos intrafamiliares. Adem\u00e1s, cumplen la funci\u00f3n de brindar informaci\u00f3n y contenci\u00f3n a las embarazadas en situaci\u00f3n de vulnerabilidad social, sobre aspectos fundamentales de cuidado del embarazo, el parto y los primeros meses de cuidado de su hijo, con miras a fortalecer los v\u00ednculos entre madre e hijo.","planproyectoobjetivo":"","planobjetivocod":"4","planjurisdiccioncod":"4","planproyectofdesde":"2016-12-01 00:00:00","planproyectofhasta":"2017-09-30 00:00:00","planproyectoestadocod":"1","planproyectoestado":"10","planproyectofalta":"2017-08-01 10:18:26","ultmodfecha":"2017-08-01 10:18:26","ultmodusuario":"1","planproyectocompromiso":"","planobjetivocoddesc":"Aumentar la igualdad de oportunidades para personas en situaci\u00f3n de vulnerabilidad","planjurisdiccioncoddesc":"Ministerio de Desarrollo Humano y H\u00e1bitat","planproyectoestadocoddesc":"En curso"},"165":{"planproyectocod":"165","planproyectonombre":"Conformaci\u00f3n de equipos b\u00e1sicos de salud y otros RRHH","planproyectodescripcion":"Incorporaci\u00f3n en el primer nivel de atenci\u00f3n de Equipos B\u00e1sicos de Salud (EBS), conformados por 1 m\u00e9dico generalista, 1 pediatra y 1 enfermero, con asistencia de profesionales en otras especializaciones, comenzando por comunas 4, 8, 9, barrio 1-11-14, barrio 31 y Barrio Mitre. De esta forma, se garantizar\u00e1 que todas las familias de CABA tengan un equipo de profesionales asignado","planproyectoobjetivo":"","planobjetivocod":"12","planjurisdiccioncod":"10","planproyectofdesde":"2017-01-01 00:00:00","planproyectofhasta":"2017-12-31 00:00:00","planproyectoestadocod":"1","planproyectoestado":"10","planproyectofalta":"2017-08-01 10:18:26","ultmodfecha":"2017-08-01 10:18:26","ultmodusuario":"1","planproyectocompromiso":"","planobjetivocoddesc":"Fortalecer la red p\u00fablica de cuidados integrales","planjurisdiccioncoddesc":"Ministerio de Salud","planproyectoestadocoddesc":"En curso"},"137":{"planproyectocod":"137","planproyectonombre":"Mejoramiento del espacio p\u00fablico","planproyectodescripcion":"\"Estamos poniendo en valor todos los espacios p\u00fablicos del Barrio 31, con la participaci\u00f3n de los vecinos como elemento fundamental para la elaboraci\u00f3n de los proyectos de obra. A trav\u00e9s de estas intervenciones, se busca que los espacios sean accesibles para vecinos de todas las edades Y para personas con discapacidad, favoreciendo el uso deportivo Y de juego para ni\u00f1os. Adem\u00e1s, se reordena el espacio para sumar metros cuadrados de verde, Y se mejora la infraestructura para jerarquizar las circulaciones. Estamos convencidos de que las canchas Y las plazas del Barrio 31 son puntos de encuentro fundamentales para toda la comunidad. ","planproyectoobjetivo":"","planobjetivocod":"62","planjurisdiccioncod":"21","planproyectofdesde":"2016-03-01 00:00:00","planproyectofhasta":"2018-11-30 00:00:00","planproyectoestadocod":"1","planproyectoestado":"10","planproyectofalta":"2017-08-01 10:18:26","ultmodfecha":"2017-08-01 10:18:26","ultmodusuario":"1","planproyectocompromiso":"","planobjetivocoddesc":"Lograr que los residentes del barrio cuenten con acceso a los servicios p\u00fablicos b\u00e1sicos de calidad y espacios p\u00fablicos adecuados","planjurisdiccioncoddesc":"Secretar\u00eda de Integraci\u00f3n Social y Urbana - Barrio 31","planproyectoestadocoddesc":"En curso"},"134":{"planproyectocod":"134","planproyectonombre":"Parque en Altura","planproyectodescripcion":"El Parque en Altura ser\u00e1 un gran espacio p\u00fablico que conectar\u00e1 al Barrio 31 con la Ciudad de Buenos Aires. Los kil\u00f3metros de asfalto de la Autopista Illia se reemplazar\u00e1n por 70.000m2 de verde, y el espacio p\u00fablico por habitante del Barrio 31 crecer\u00e1 de 0,8 a 7,3m2. Ya estamos llevando adelante las instancias participativas junto a la comunidad, para que la identidad de los vecinos se vea plasmada en el uso de este Parque en Altura que contar\u00e1 con juegos, espacios verdes, deportivos y de recreaci\u00f3n. ","planproyectoobjetivo":"","planobjetivocod":"62","planjurisdiccioncod":"21","planproyectofdesde":"2017-03-15 00:00:00","planproyectofhasta":"2019-04-01 00:00:00","planproyectoestadocod":"1","planproyectoestado":"10","planproyectofalta":"2017-08-01 10:18:26","ultmodfecha":"2017-08-01 10:18:26","ultmodusuario":"1","planproyectocompromiso":"","planobjetivocoddesc":"Lograr que los residentes del barrio cuenten con acceso a los servicios p\u00fablicos b\u00e1sicos de calidad y espacios p\u00fablicos adecuados","planjurisdiccioncoddesc":"Secretar\u00eda de Integraci\u00f3n Social y Urbana - Barrio 31","planproyectoestadocoddesc":"En curso"},"129":{"planproyectocod":"129","planproyectonombre":"Relacionamiento Estrat\u00e9gico con empresas y ONG","planproyectodescripcion":"Promover cultura ciudadana activa y comprometida con la realidad social y ambiental, articulando un trabajo colaborativo entre las empresas, las ONGs y el Gobierno de la Ciudad de Buenos Aires. ","planproyectoobjetivo":"","planobjetivocod":"61","planjurisdiccioncod":"14","planproyectofdesde":"2017-01-02 00:00:00","planproyectofhasta":"2017-12-31 00:00:00","planproyectoestadocod":"1","planproyectoestado":"10","planproyectofalta":"2017-08-01 10:18:26","ultmodfecha":"2017-08-01 10:18:26","ultmodusuario":"1","planproyectocompromiso":"","planobjetivocoddesc":"Lograr que los vecinos de CABA sean protagonistas de una Ciudad que disfruta del encuentro y convivencia de espacio p\u00fablico","planjurisdiccioncoddesc":"Secretar\u00eda de Cultura Ciudadana y Funci\u00f3n P\u00fablica","planproyectoestadocoddesc":"En curso"},"125":{"planproyectocod":"125","planproyectonombre":"Medici\u00f3n de la convivencia (Observatorio)","planproyectodescripcion":"El \u00cdndice de Convivencia surge de los resultados de la \u0093Encuesta de Cultura Ciudadana y Convivencia 2016\u0094, donde los vecinos dieron a conocer su percepci\u00f3n sobre sus propias conductas y su valoraci\u00f3n sobre las de los dem\u00e1s en torno a cinco dimensiones claves y constitutivas de la convivencia: el respeto, la tolerancia, la cooperaci\u00f3n, la confianza y la participaci\u00f3n. Los resultados permitieron conformar una medida agregada de la convivencia, y de las distintas dimensiones que la conforman como dato estrat\u00e9gico para conocer m\u00e1s en profundidad las caracter\u00edsticas que asume la convivencia en la Ciudad de Buenos Aires. ","planproyectoobjetivo":"","planobjetivocod":"61","planjurisdiccioncod":"14","planproyectofdesde":"2017-01-01 00:00:00","planproyectofhasta":"2017-12-28 00:00:00","planproyectoestadocod":"1","planproyectoestado":"10","planproyectofalta":"2017-08-01 10:18:26","ultmodfecha":"2017-08-01 10:18:26","ultmodusuario":"1","planproyectocompromiso":"","planobjetivocoddesc":"Lograr que los vecinos de CABA sean protagonistas de una Ciudad que disfruta del encuentro y convivencia de espacio p\u00fablico","planjurisdiccioncoddesc":"Secretar\u00eda de Cultura Ciudadana y Funci\u00f3n P\u00fablica","planproyectoestadocoddesc":"En curso"},"123":{"planproyectocod":"123","planproyectonombre":"Mejoramiento de viviendas","planproyectodescripcion":"Estamos mejorando todas las viviendas que sean posibles dentro del Barrio 31, tanto en su interior como en su exterior. Se refuerzan las estructuras para que sean m\u00e1s seguras, se mejora la accesibilidad, la ventilaci\u00f3n y la configuraci\u00f3n interna, y se adecua la infraestructura sanitaria y el\u00e9ctrica. Todas las obras son llevadas a cabo por empresas privadas y cooperativas del Barrio. ","planproyectoobjetivo":"","planobjetivocod":"60","planjurisdiccioncod":"21","planproyectofdesde":"2016-02-01 00:00:00","planproyectofhasta":"2018-12-30 00:00:00","planproyectoestadocod":"1","planproyectoestado":"10","planproyectofalta":"2017-08-01 10:18:26","ultmodfecha":"2017-08-01 10:18:26","ultmodusuario":"1","planproyectocompromiso":"","planobjetivocoddesc":"Lograr que las viviendas del barrio cuenten con ventilaci\u00f3n, iluminaci\u00f3n, instalaciones el\u00e9ctricas, sanitarias y edilicias adecuadas","planjurisdiccioncoddesc":"Secretar\u00eda de Integraci\u00f3n Social y Urbana - Barrio 31","planproyectoestadocoddesc":"En curso"},"122":{"planproyectocod":"122","planproyectonombre":"Vivienda en YPF","planproyectodescripcion":"Las familias que viven actualmente bajo la Autopista Illia se encuentran en una situaci\u00f3n que no permite la mejora de sus condiciones de habitabilidadl. Vamos  a construir nuevas viviendas para garantizarles el derecho a un h\u00e1bitat digno. El reasentamiento se realiza junto a cada familia, con la participaci\u00f3n y el acompa\u00f1amiento de trabajadores sociales como elementos claves del proceso. Las viviendas estar\u00e1n ubicadas en el ex predio YPF, dentro del pol\u00edgono del Barrio 31. ","planproyectoobjetivo":"","planobjetivocod":"59","planjurisdiccioncod":"21","planproyectofdesde":"2016-08-15 00:00:00","planproyectofhasta":"2019-02-15 00:00:00","planproyectoestadocod":"1","planproyectoestado":"10","planproyectofalta":"2017-08-01 10:18:26","ultmodfecha":"2017-08-01 10:18:26","ultmodusuario":"1","planproyectocompromiso":"","planobjetivocoddesc":"Construir viviendas nuevas de calidad en el barrio","planjurisdiccioncoddesc":"Secretar\u00eda de Integraci\u00f3n Social y Urbana - Barrio 31","planproyectoestadocoddesc":"En curso"},"121":{"planproyectocod":"121","planproyectonombre":"Vivienda nueva en conteinera","planproyectodescripcion":"Estamos constuyendo nuevas viviendas para aquellas familias afectadas por la nueva traza de la Autopista Illia. La obra de las casas es acompa\u00f1ada por un proceso de reasentamiento, a trav\u00e9s del cual se hace un trabajo de participaci\u00f3n con las familias, que tambi\u00e9n son acompa\u00f1adas por equipos de trabajadores sociales. La construcci\u00f3n de las viviendas se realiza en el predio de Conteinera, ubicado dentro del pol\u00edgono del Barrio 31. ","planproyectoobjetivo":"","planobjetivocod":"59","planjurisdiccioncod":"21","planproyectofdesde":"2016-09-27 00:00:00","planproyectofhasta":"2018-07-14 00:00:00","planproyectoestadocod":"1","planproyectoestado":"10","planproyectofalta":"2017-08-01 10:18:26","ultmodfecha":"2017-08-01 10:18:26","ultmodusuario":"1","planproyectocompromiso":"","planobjetivocoddesc":"Construir viviendas nuevas de calidad en el barrio","planjurisdiccioncoddesc":"Secretar\u00eda de Integraci\u00f3n Social y Urbana - Barrio 31","planproyectoestadocoddesc":"En curso"},"117":{"planproyectocod":"117","planproyectonombre":"Feria","planproyectodescripcion":"Estamos poniendo en valor la Feria Comercial: el principal foco de actividad econ\u00f3mica del Barrio 31. Vamos a colocar puestos estandarizados al igual que las ferias del resto de la Ciudad, a reacondicionar la infraestructura, y revalorizar los espacios p\u00fablicos para que sea un espacio de disfrute para todos los vecinos. La transformaci\u00f3n va m\u00e1s all\u00e1 de la obra f\u00edsica, porque tambi\u00e9n estamos formalizando la actividad econ\u00f3mica de los feriantes, trabajando con ellos de manera tanto personalizada como colectiva a trav\u00e9s de un Ciclo de Feriantes.","planproyectoobjetivo":"","planobjetivocod":"58","planjurisdiccioncod":"21","planproyectofdesde":"2016-04-01 00:00:00","planproyectofhasta":"2017-09-30 00:00:00","planproyectoestadocod":"1","planproyectoestado":"10","planproyectofalta":"2017-08-01 10:18:26","ultmodfecha":"2017-08-01 10:18:26","ultmodusuario":"1","planproyectocompromiso":"","planobjetivocoddesc":"Formalizar la actividad comercial en el barrio \u0096 Villa 31","planjurisdiccioncoddesc":"Secretar\u00eda de Integraci\u00f3n Social y Urbana - Barrio 31","planproyectoestadocoddesc":"En curso"},"110":{"planproyectocod":"110","planproyectonombre":"Embajadores","planproyectodescripcion":"Crear una Red de Embajadores con colaboradores comprometidos y proactivos que buscan construir una administraci\u00f3n p\u00fablica moderna y eficiente, e impulsar una cultura del servicio p\u00fablico a lo largo de toda la organizaci\u00f3n. Esta Red crece con la participaci\u00f3n voluntaria de empleados de diferentes niveles jer\u00e1rquicos y trayectorias fomentando el trabajo en equipo a lo largo de todo gobierno.","planproyectoobjetivo":"","planobjetivocod":"20","planjurisdiccioncod":"14","planproyectofdesde":"2017-02-15 00:00:00","planproyectofhasta":"2017-12-15 00:00:00","planproyectoestadocod":"1","planproyectoestado":"10","planproyectofalta":"2017-08-01 10:18:26","ultmodfecha":"2017-08-01 10:18:26","ultmodusuario":"1","planproyectocompromiso":"","planobjetivocoddesc":"Lograr que el GCBA sea una organizaci\u00f3n alineada con el valor de servicio, reflejada en una relaci\u00f3n de calidad hacia el vecino y una cultura interna consolidada en valores","planjurisdiccioncoddesc":"Secretar\u00eda de Cultura Ciudadana y Funci\u00f3n P\u00fablica","planproyectoestadocoddesc":"En curso"},"109":{"planproyectocod":"109","planproyectonombre":"Modernizaci\u00f3n e innovaci\u00f3n","planproyectodescripcion":"Lograr un instituto moderno y cercano, que fomente la innovaci\u00f3n de programas, sistemas y procesos:- Modernizaci\u00f3n edilicia, descentralizaci\u00f3n de aulas y mejora de equipamiento: mudanza vs exclusividad edificio ISC (40% en edificio ISC, 60% descentralizadas en aulas de otros edificios).- Nueva imagen del ISC y comunicaci\u00f3n \/ relacionamiento con empleados (Visitas web: objetivo 35.000 mensuales +10% incremento \/ 10 terminales autoconsulta en principales edificios Gob)- Ampliaci\u00f3n de la oferta campus virtual (20% de los alumnos totales).- Certificaci\u00f3n ISO (en cuarto trimestre).","planproyectoobjetivo":"","planobjetivocod":"20","planjurisdiccioncod":"14","planproyectofdesde":"2017-01-01 00:00:00","planproyectofhasta":"2017-12-31 00:00:00","planproyectoestadocod":"1","planproyectoestado":"10","planproyectofalta":"2017-08-01 10:18:26","ultmodfecha":"2017-08-01 10:18:26","ultmodusuario":"1","planproyectocompromiso":"","planobjetivocoddesc":"Lograr que el GCBA sea una organizaci\u00f3n alineada con el valor de servicio, reflejada en una relaci\u00f3n de calidad hacia el vecino y una cultura interna consolidada en valores","planjurisdiccioncoddesc":"Secretar\u00eda de Cultura Ciudadana y Funci\u00f3n P\u00fablica","planproyectoestadocoddesc":"En curso"},"101":{"planproyectocod":"101","planproyectonombre":"Talento Joven","planproyectodescripcion":"B\u00fasqueda y Selecci\u00f3n de J\u00f3venes con alto potencial, liderazgo y vocaci\u00f3n de servicio para incorporar a los equipos de trabajo del GCBA, nutriendo as\u00ed a la organizaci\u00f3n de excelentes perfiles profesionales.","planproyectoobjetivo":"","planobjetivocod":"20","planjurisdiccioncod":"14","planproyectofdesde":"2016-12-10 00:00:00","planproyectofhasta":"2017-11-30 00:00:00","planproyectoestadocod":"1","planproyectoestado":"10","planproyectofalta":"2017-08-01 10:18:26","ultmodfecha":"2017-08-01 10:18:26","ultmodusuario":"1","planproyectocompromiso":"","planobjetivocoddesc":"Lograr que el GCBA sea una organizaci\u00f3n alineada con el valor de servicio, reflejada en una relaci\u00f3n de calidad hacia el vecino y una cultura interna consolidada en valores","planjurisdiccioncoddesc":"Secretar\u00eda de Cultura Ciudadana y Funci\u00f3n P\u00fablica","planproyectoestadocoddesc":"En curso"}}